[{"id":"125504","mergedIDs":null,"name":"Cathy Coez","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2008-11-23","Title":"Honorons Honore","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"125504","mergedIDs":null,"name":"Cathy Coez","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-25","EndDate":"2010-05-15","Title":"Top Depart","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22152","organizer":"9T9 - nineTnine gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"125504","mergedIDs":null,"name":"Cathy Coez","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"125504","mergedIDs":null,"name":"Cathy Coez","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-30","EndDate":"2011-01-09","Title":"Objet - Contre Objet ?","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"125504","mergedIDs":null,"name":"Cathy Coez","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-06-24","Title":"DO IT","city":"Namur","country":"Belgium","galleryID":"31159","organizer":"Maison de la Culture Namur","type":"Public Institution"},{"id":"125504","mergedIDs":null,"name":"Cathy Coez","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-29","EndDate":"2011-07-03","Title":"Back from War","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"10169","organizer":"Brutto Gusto - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"125504","mergedIDs":null,"name":"Cathy Coez","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-29","EndDate":"2011-07-03","Title":"Back From War","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3264","organizer":"Brutto Gusto - Rotterdam","type":"Private Gallery"}]