[{"id":"267631","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Rosse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-07","EndDate":"2008-04-06","Title":"S\u00e8te : \u00e9tat des lieux - Dans quel monde vivons-nous ?","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"267631","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Rosse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-06-21","Title":"Comic Strip","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"267631","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Rosse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-04","Title":"Zone Botanique Temporaire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"267631","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Rosse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"267631","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Rosse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-03","Title":"No Comment","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11776","organizer":"Galerie M\u00e9tropolis","type":"Private Gallery"},{"id":"267631","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Rosse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-29","EndDate":"2011-09-10","Title":"Eau","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8088","organizer":"Fondation Ateliers d\u2019Art de France","type":"Non-profit organization"},{"id":"267631","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Rosse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"267631","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Rosse","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-17","EndDate":"2005-06-14","Title":"Jusqu\\'ici tout va bien","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"}]