[{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-10-24","Title":"50 Quadrat - an actual view on the international concrete art","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-29","Title":"50 quadrat - ein aktueller \u00fcberblick \u00fcber die internationale konkrete kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-25","EndDate":"2007-12-23","Title":"das kleine format  - petit format - small format","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-01","EndDate":"2008-09-13","Title":"das kleine format - petit format - small format","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie : actualit\u00e9 de l\u2019art construit europ\u00e9en","city":"Sens","country":"France","galleryID":"21761","organizer":"Mus\u00e9es de Sens","type":"Public Institution"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-09-10","Title":"10 Jahre IKKP - 10 Jahre Kunsthaus Rehau","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle (Saale)","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"43723","mergedIDs":null,"name":"Pierre Boillot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null}]