[{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-06-03","Title":"Nice to meet you","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-07-12","Title":"UPSADREAM","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"Black and white- Part 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-24","Title":"Trivial Abstract","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-22","Title":"Sound by Artists","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-20","Title":"Spy Numbers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-04","EndDate":"2009-10-25","Title":"23\u201917\u2019\u2019 - exposition sonore","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2010-01-15","Title":"NO(t)MUSIC","city":"Francheville","country":"France","galleryID":"20388","organizer":"Fort du Bruissin \/ centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-02-20","Title":"GSM - Geo Sound Map","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-04-16","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-05","EndDate":"2013-11-03","Title":"Mon \u00eele de Montmajour","city":"Arles","country":"France","galleryID":"12125","organizer":"CIRVA - Centre international de recherche sur le verre","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-06-23","Title":"La couleur du son","city":"Brive","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-10-02","Title":"Pascal Broccolichi -  Dial-O-Map 25","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-28","EndDate":"2006-11-25","Title":"Pascal Broccolichi","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-23","EndDate":"2007-03-30","Title":"Pascal Broccolichi","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-03","EndDate":"2008-01-12","Title":"Pascal Broccolichi - BLAAST","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"21101","organizer":"Le Transpalette espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-23","Title":"Pascal Broccholichi--'dispersion'","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-29","EndDate":"2010-03-06","Title":"Yiriy","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-05-15","Title":"Pascal Broccolichi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"6644","mergedIDs":null,"name":"Pascal Broccolichi","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-20","EndDate":"2012-11-04","Title":"Hyperprisme 3","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"}]