[{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-02","EndDate":"2006-04-02","Title":"Images d\\'un territoire","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-30","EndDate":"2006-10-05","Title":"In Between","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3349","organizer":"Van Kranendonk Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-07-27","Title":"Inauguration","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-19","EndDate":"2010-02-25","Title":"One More Reality","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"5239","organizer":"Careof \u2013 Fabbrica del Vapore","type":"Non-profit organization"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-08","EndDate":"2010-03-13","Title":"Question De Territoires","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-10-01","Title":"Estivales Photographiques du Tr\u00e9gor","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-05-21","Title":"Syngenta Photography Award - Rural-urban Exhibition","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"18310","organizer":"Somerset House","type":"Public Institution"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-04","EndDate":"2013-07-29","Title":"Les Choses De Ce C\u00f4t\u00e9 Du Monde","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30531","organizer":"MuCEM: Mus\u00e9e des Civilisations de l'Europe et de la M\u00e9diterran\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-07-27","Title":"Andre Merian - The Statement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-27","EndDate":"2008-05-29","Title":"Andre Merian - Land","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-02","EndDate":"2008-06-22","Title":"Andr\u00e9 M\u00e9rian - entre sable et ciel","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-16","EndDate":"2010-02-07","Title":"Andr\u00e9 M\u00e9rian - Esth\u00e9tiques urbaines","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"191492","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 M\u00e9rian","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-04","EndDate":"2013-02-23","Title":"Andr\u00e9 M\u00e9rian - Quest","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"}]