[{"id":"113377","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2009-10-16","Title":"Autoportraits","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"113377","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-10","EndDate":"2006-07-30","Title":"Welcome Home","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"113377","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-07","EndDate":"2009-09-13","Title":"Ce qu\u2019il y a \u00e0 voir est ce que vous voyez","city":"Arles","country":"France","galleryID":"15039","organizer":"Musee de l`Arles et de la Provence antiques","type":"Public Institution"},{"id":"113377","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-02-28","Title":"Identit\u00e9(s) \/ Territorialit\u00e9(s)","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"113377","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-29","EndDate":"2010-10-10","Title":"DANS UN JARDIN - Un hommage au D\u00e9jeuner sur l\\'herbe et au jardin de Monet \u00e0 Giverny","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"113377","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-31","EndDate":"2011-06-15","Title":"Portraits","city":"La Motte-Servolex","country":"France","galleryID":"23431","organizer":"La Conciergerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"113377","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-01-11","Title":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","city":"Copenhagen","country":"Denmark","galleryID":"12421","organizer":"Fotografisk Center","type":"Public Institution"},{"id":"113377","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude B\u00e9l\u00e9gou","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-01","EndDate":"2009-09-13","Title":"Jean-Claude Belegou - La revanche de la chair","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"}]