[{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-11","EndDate":"2005-07-23","Title":"l\u2019appel de la mari\u00e9e","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-06","EndDate":"2009-01-17","Title":"Waiting for Ypudu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-23","EndDate":"2011-05-28","Title":"Rock It - Festival One+one","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-08","EndDate":"2013-05-11","Title":"Habitus","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-08-24","Title":" Surprise Surprise","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-11-15","Title":"Marionnette","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-03-15","Title":"Abyssus Abyssum Invocat","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-27","EndDate":"2010-03-27","Title":"Bona Mens","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21807","organizer":"Le Pav\u00e9 Dans La Mare","type":"Non-profit organization"},{"id":"252153","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Conscience","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-29","EndDate":"2010-10-20","Title":"Elle dit, elle dit, elle dit...","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"}]