[{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-04","EndDate":"2009-01-04","Title":"Carte blanche \u00e0 la Station","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-03","EndDate":"2009-10-04","Title":"1+2+3+4 - La station, Nice (FR) @ ccnoa","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"12130","organizer":"CCNOA - Center for Contemporary Non-Objective Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-27","EndDate":"2010-08-22","Title":"Hortus Medicus","city":"Bodenburg","country":"Germany","galleryID":"1132","organizer":"Kunstverein Bad Salzdetfurth e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-09-12","Title":"le bien, le vrai, le beau","city":"Tulette","country":"France","galleryID":"12183","organizer":"Non Objectif Sud (NOS)","type":"Non-profit organization"},{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2011-01-15","Title":"Auto-Station","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-30","EndDate":"2011-05-29","Title":"Que sera, sera\u2026","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-27","EndDate":"2011-08-22","Title":"Hortus Medicus","city":"Bodenburg","country":"Germany","galleryID":"1132","organizer":"Kunstverein Bad Salzdetfurth e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"206021","mergedIDs":null,"name":"Alexandra Guillot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-30","Title":"Miscellan\u00e9es","city":"Nice","country":"France","galleryID":"21213","organizer":"La Maison - galerie singuliere","type":"Public Institution"}]