[{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-25","EndDate":"2006-06-05","Title":"Choix d'oevres graphiques","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-04","EndDate":"2006-07-13","Title":"Propos d\\'Europe V : r\u00e9miniscences","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-29","EndDate":"2007-03-10","Title":"Duels","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-06-03","Title":"Nice to meet you","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-07-21","Title":"Paysages visions paradoxal","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15487","organizer":"ISELP -Institute superieur pour l\u00b4etude du langage plastique","type":"Art School"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-31","EndDate":"2007-10-01","Title":"le dessin d\\'esprit","city":"Saint Denis","country":"Reunion","galleryID":"18022","organizer":"Galerie Beatrice Binoche","type":"Private Gallery"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-18","EndDate":"2008-05-30","Title":"3D - oeuvres de la collection du FRAC Limousin","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-10","Title":"palimpseste un bon pre-texte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-02","Title":"Members Fantomes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-09-18","Title":"L\\'art dans les chapelles 2011","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-04","EndDate":"2012-02-25","Title":"M\u00e9lanie Vincent \/ Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","city":"La Roche-sur-Yon","country":"France","galleryID":"11888","organizer":"Mus\u00e9e municipal d'art La Roche-sur-Yon","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-09-16","Title":"d\u00e9-composition","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-09-23","Title":"Champ d\\'exp\u00e9riences","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-02-01","Title":"D\u00e9fil\u00e9 de sculptures","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-11","EndDate":"2007-11-24","Title":"Surfaces Communes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-16","EndDate":"2008-03-26","Title":"claire-jeanne jezequel de-finir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-12-30","Title":"Claire-Jeanne Jezequel, Sculpture","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16508","mergedIDs":null,"name":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-10","EndDate":"2013-02-23","Title":"Claire-Jeanne J\u00e9z\u00e9quel - Oeuvres r\u00e9centes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"}]