[{"id":"166328","mergedIDs":null,"name":"Edwige Ziarkowski","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"166328","mergedIDs":null,"name":"Edwige Ziarkowski","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-10-21","Title":"Premi\u00e8re Vue (6\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"166328","mergedIDs":null,"name":"Edwige Ziarkowski","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"166328","mergedIDs":null,"name":"Edwige Ziarkowski","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-02","EndDate":"2008-05-12","Title":"les Enfants du sabbat 9","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"}]