[{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-05","EndDate":"2006-09-12","Title":"Corps","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1428","organizer":"\u00e0 l\u00b4Enseigne des Oudin - Galerie Alain Oudin","type":"Private Gallery"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-01","EndDate":"2012-04-28","Title":"Marcel Alocco & William Xerra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1428","organizer":"\u00e0 l\u00b4Enseigne des Oudin - Galerie Alain Oudin","type":"Private Gallery"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-31","Title":"Les artistes de la galerie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"23311","organizer":"Galerie Depardieu","type":"Private Gallery"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-02","EndDate":"2005-06-25","Title":"Marcel Alocco","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1428","organizer":"\u00e0 l\u00b4Enseigne des Oudin - Galerie Alain Oudin","type":"Private Gallery"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-14","EndDate":"2006-12-23","Title":"Marcel Alocco","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1428","organizer":"\u00e0 l\u00b4Enseigne des Oudin - Galerie Alain Oudin","type":"Private Gallery"},{"id":"12275","mergedIDs":null,"name":"Marcel Alocco","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-06-20","Title":"Marcel Alocco","city":"Nice","country":"France","galleryID":"23311","organizer":"Galerie Depardieu","type":"Private Gallery"}]