[{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-01-29","Title":"Kleinformate von 52 europ\u00e4ischen K\u00fcnstlern","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-29","Title":"50 quadrat - ein aktueller \u00fcberblick \u00fcber die internationale konkrete kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-09","EndDate":"2008-03-09","Title":"special: one-day-show","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-31","EndDate":"2008-09-06","Title":"nos choix de l'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2008-10-21","Title":"Jan Meyer-Rogge & Knut Navrot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-14","EndDate":"2009-07-12","Title":"paris konkret - 7 positionen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-21","EndDate":"2010-01-03","Title":"regard06 : quand la G\u00e9om\u00e9trie devient Art","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-31","Title":"geometrisch-abstrakt-kinetisch","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-21","EndDate":"2010-05-20","Title":"Vom Sichtbaren Zum Unsichtbaren","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"20722","organizer":"Galerie Besch","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle (Saale)","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-23","EndDate":"2010-10-24","Title":"edition konkret martin w\u00f6rn","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"494","organizer":"Kunstverein Freiburg","type":"Non-profit organization"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2010-12-01","Title":"Pasticcio - ???","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"20722","organizer":"Galerie Besch","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-10","EndDate":"2011-04-16","Title":"Norman Dilworth  \/ Knut Navrot","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"159","organizer":"Gimpel Fils","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-03","EndDate":"2011-07-31","Title":"blau","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2011-12-10","Title":"Pasticcio II","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"20722","organizer":"Galerie Besch","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-10","EndDate":"2012-01-10","Title":"artistes de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-01","EndDate":"2009-03-27","Title":"Knut Navrot  - Limites","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"20722","organizer":"Galerie Besch","type":"Private Gallery"},{"id":"6729","mergedIDs":null,"name":"Knut Navrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-04-05","Title":"Knut Navrot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"}]