[{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-23","EndDate":"2007-04-07","Title":"L\u2019homme nu -  chapitre 1 : Allures anthropomorphes","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-05","EndDate":"2007-06-25","Title":"Counterpoint III","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-02-17","Title":"Rooms, Conversations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-24","Title":"Casanova Forever","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-10","Title":"De Piramide van IJmuiden","city":"IJmuiden","country":"Netherlands","galleryID":"17155","organizer":"RC de Ruimte","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-05-11","Title":"Exquises Esquisses","city":"Guerande","country":"France","galleryID":"28742","organizer":"Centre Culturel Athanor","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-30","EndDate":"2013-08-11","Title":"Sans tambour, ni trompette","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16505","organizer":"le lieu unique","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-20","Title":"Books","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-05-15","Title":"Didier Tr\u00e9net","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-23","EndDate":"2006-06-25","Title":"Didier Trenet","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-14","EndDate":"2009-06-23","Title":"Intempestives","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"17048","mergedIDs":null,"name":"Didier Tr\u00e9net","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-07","EndDate":"2012-02-25","Title":"Didier Trenet - Championne De Descente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"}]