[{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-03","EndDate":"2007-02-11","Title":"Coup de coeur IV - Nouveaux Horizons (2)","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-11","EndDate":"2007-01-21","Title":"L'ICEBERG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-05-06","Title":"New Horizons \u2013 Made In France","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-09-30","Title":"Nuevos Horizontes - Artistas contempor\u00e1neos de Francia","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-16","EndDate":"2008-09-22","Title":"Premi\u00e8re Vue (7\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-31","EndDate":"2010-01-23","Title":"Nine and a Half Weeks","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"7425","organizer":"Elaine Levy Project","type":"Private Gallery"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2010-12-11","Title":"Strates et discontinuit\u00e9s","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-16","EndDate":"2011-05-14","Title":"L\\'hiver ou le d\u00e9luge","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-06-30","Title":"\u00c0 Force De Regarder Au Lieu De Voir","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"27825","organizer":"art-cade - Galerie des grands bains douches de la Plaine","type":"Non-profit organization"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Stock option chapitre II","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27857","organizer":"Galerie Jeune Cr\u00e9ation","type":"Non-profit organization"},{"id":"78977","mergedIDs":null,"name":"Elodie Huet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-24","EndDate":"2013-02-24","Title":"Les Choses Muettes","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"28659","organizer":"Galerie ArchiRAAR","type":"Private Gallery"}]