[{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Sciences Fictions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-03","EndDate":"2006-10-29","Title":"\u00c9tranges fictions \/ Befremdliche Geschichten","city":"Agathenburg","country":"Germany","galleryID":"8592","organizer":"Kulturstiftung Schloss Agathenburg","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-10-14","Title":"Wheeeeel, une jeune sc\u00e8ne fran\u00e7aise","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-23","EndDate":"2007-12-30","Title":"Les rives du P\u00e9diluve","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-25","EndDate":"2007-10-14","Title":"s\u00e9lest\u2019art 07, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-20","Title":"S\u00e9rie Noire","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-07-19","Title":"pour l'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-09-27","Title":"... et pour quelques dollars de plus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-19","EndDate":"2009-01-04","Title":"Waoohhh!","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-08-16","Title":"Estuaire 2009","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20109","organizer":"Estuaire - Nantes <>Saint Nazaire","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-21","EndDate":"2010-03-04","Title":"Investigations of a Dog. Works from the FACE Collections","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"2376","organizer":"Fondazione Sandretto Re Rebaudengo","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-02-07","Title":"Le temps de la fin","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-01","EndDate":"2010-09-05","Title":"CECI N\u00b4EST PAS UN CASINO","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-15","EndDate":"2010-09-05","Title":"Investigations of a dog","city":"Alcoit\u00e3o","country":"Portugal","galleryID":"8987","organizer":"Ellipse Foundation","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-23","EndDate":"2011-01-16","Title":"les recherches d\u2019un chien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2010-12-23","Title":"Balthasar Burkhard, Honor\u00e9 d\u2019O, Elika Hedayat.....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-14","EndDate":"2011-02-13","Title":"Ceci n\u2019est pas un Casino","city":"Esslingen","country":"Germany","galleryID":"7146","organizer":"Villa Merkel - Galerien der Stadt Esslingen","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-12","EndDate":"2011-01-29","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-05-29","Title":"Investigations of a Dog","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"2428","organizer":"Magasin 3 Stockholm Konsthall","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-22","EndDate":"2011-12-17","Title":"Exposition Celebration(s)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-23","Title":"Pour que les murs se souviennent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-09","EndDate":"2013-05-26","Title":"La Quatrieme dimension","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-01","EndDate":"2007-01-15","Title":"St\u00e9phane Thidet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-28","EndDate":"2008-05-18","Title":"Stephane Thidet","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-09","EndDate":"2009-07-12","Title":"St\u00e9phane Thidet","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-09-11","Title":"Je n\u2019existe pas (\"I do not exist\")","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"58616","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Thidet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-12-30","Title":"St\u00e9phane Thidet - du vent","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"}]