[{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-16","EndDate":"2006-01-16","Title":"Du Bois Dont On Se Chauffe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-04","EndDate":"2011-02-19","Title":"Serial Artists","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24690","organizer":"Talmart Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-18","Title":"Habiter la Terre","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-13","EndDate":"2011-11-05","Title":"Pascal Colrat: Cr\u00e9er C\\'est R\u00e9sister","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24690","organizer":"Talmart Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-26","EndDate":"2012-02-25","Title":"Republique De La Malbouffe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24690","organizer":"Talmart Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-03","EndDate":"2006-05-31","Title":"Pascal Colrat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4202","organizer":"Mouvements Modernes","type":"Private Gallery"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-06","EndDate":"2008-12-31","Title":"La soupe des renards","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24690","organizer":"Talmart Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-02","EndDate":"2010-10-31","Title":"Pascal Colrat","city":"Villefranche-de-Rouergue","country":"France","galleryID":"15873","organizer":"Espace d\u2019Art Contemporain - l\u2019Atelier Blanc","type":"Public Institution"},{"id":"134276","mergedIDs":null,"name":"Pascal Colrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-01-15","Title":"Six m\u00e8res et autres sph\u00e8res","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24690","organizer":"Talmart Galerie","type":"Private Gallery"}]