[{"id":"126268","mergedIDs":"439093","name":"Annie Vigier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-05","EndDate":"2005-02-12","Title":"Annie Vigier & Franck Apertet","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"126268","mergedIDs":"439093","name":"Annie Vigier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-17","EndDate":"2008-01-06","Title":"9e Biennale de Lyon 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126268","mergedIDs":"439093","name":"Annie Vigier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-08","EndDate":"2008-09-28","Title":"Playtime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"126268","mergedIDs":"439093","name":"Annie Vigier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-05","EndDate":"2009-06-27","Title":"Cornelius Cardew - et la libert\u00e9 de l\u2019\u00e9coute","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"126268","mergedIDs":"439093","name":"Annie Vigier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-30","Title":"R\u00e9versibilit\u00e9 - Un th\u00e9\u00e2tre de la d\u00e9-cr\u00e9ation","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"126268","mergedIDs":"439093","name":"Annie Vigier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-08","EndDate":"2011-12-10","Title":"L\u2019Escorte The Escort","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"126268","mergedIDs":"439093","name":"Annie Vigier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-09-23","Title":"Annie Vigier and Franck Apertet (les gens d\\'Uterpan). Geography","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"2589","organizer":"Contemporary Art Centre (CAC)","type":"Public Institution"}]