[{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-18","Title":"Les Ateliers de Rennes - Ce qui vient","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-11-28","Title":"5eme Biennale D&#8217;Art Contemporain de Bourges","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"30878","organizer":"Biennale D\u2019Art Contemporain de Bourges","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Replay - 20 ans d\\'exposition au centre d\\'art","city":"Tr\u00e9drez-Locqu\u00e9meau","country":"France","galleryID":"30787","organizer":"Galerie du Dourven","type":"Private Gallery"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-30","EndDate":"2012-06-17","Title":"Free ride art space \/ bicycle exhibition","city":"Wroclaw","country":"Poland","galleryID":"19035","organizer":"BWA Wroclaw - Gallery of Contemporary Art ","type":"Public Institution"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-10-14","Title":"Une mouche dans la t\u00eate","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-10","EndDate":"2013-09-30","Title":"Free ride art space","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"5239","organizer":"Careof \u2013 Fabbrica del Vapore","type":"Non-profit organization"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-16","EndDate":"2005-12-18","Title":"Le Sud du Sud","city":"Bazouges-la-P\u00e9rouse","country":"France","galleryID":"30785","organizer":"Le Village","type":"Private Gallery"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-08-05","Title":"Surexposition","city":"Marney sur Seine","country":"France","galleryID":"27293","organizer":"Camac","type":"Non-profit organization"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-04-27","Title":"Laurent Duthion - Coefficients de r\u00e9alit\u00e9s","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-09-18","Title":"Laurent Duthion - Emergente image et autres \u00e9piphanies","city":"Locmin\u00e9","country":"France","galleryID":"30877","organizer":"L'Atelier de la Gare","type":"Private Gallery"},{"id":"182784","mergedIDs":null,"name":"Laurent Duthion","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-29","EndDate":"2012-02-08","Title":"Epifanija Delna","city":"Metz","country":"France","galleryID":"21541","organizer":"Centre Pompidou-Metz","type":"Public Institution"}]