[{"id":"49006","mergedIDs":null,"name":"Jorge Feij\u00e3o","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-09-05","Title":"Processo e Transfigura\u00e7\u00e3o","city":"Almada","country":"Portugal","galleryID":"2339","organizer":"Casa da Cerca - Centro de Arte Contempor\u00e2nea","type":"Public Institution"},{"id":"49006","mergedIDs":null,"name":"Jorge Feij\u00e3o","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-08","EndDate":"2011-05-01","Title":"Negativo\/Positivo","city":"Leiria","country":"Portugal","galleryID":"25748","organizer":"museu da imagem em movimento - m|i|mo","type":"Public Institution"},{"id":"49006","mergedIDs":null,"name":"Jorge Feij\u00e3o","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-26","EndDate":"2013-11-02","Title":"Dive in","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10739","organizer":"Plataforma Rev\u00f3lver","type":"Non-profit organization"},{"id":"49006","mergedIDs":null,"name":"Jorge Feij\u00e3o","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-27","EndDate":"2008-05-03","Title":"Jorge Feijao","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4378","organizer":"VPF Cream Arte","type":"Private Gallery"}]