[{"id":"107893","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Paris-Clavel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-08","EndDate":"2008-08-24","Title":"Marc Pataut avec G\u00e9rard Paris-Clavel, Terre","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"},{"id":"107893","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Paris-Clavel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-15","EndDate":"2009-11-22","Title":"O spectaculo Esta na rua - Cartez de Chaumont","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"7132","organizer":"Instituto Tomie Ohtake","type":"Public Institution"}]