[{"id":"251017","mergedIDs":null,"name":"Samuel Labadie","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-17","EndDate":"2010-01-08","Title":"La liberaci\u00f3n C\u00f3mica","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"3236","organizer":"masART Galer\u00eda","type":"Private Gallery"},{"id":"251017","mergedIDs":null,"name":"Samuel Labadie","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2010-11-30","Title":"Quiero cantar al cielo que cae","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"18147","organizer":"Espacio Abisal","type":"Non-profit organization"},{"id":"251017","mergedIDs":null,"name":"Samuel Labadie","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-07-12","EndDate":"2013-09-01","Title":"Samuel Labadie - El alma examinada","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1825","organizer":"Fundaci\u00f3n Joan Mir\u00f3","type":"Public Institution"}]