[{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-14","EndDate":"2007-02-18","Title":"Sudden Impact. Nouvelles aquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-11-01","Title":"l\u2019Emprise du Lieu, Exp\u00e9rience Pommery # 4","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-12-30","Title":"Nathalie Elemento \/ Marie-ange Guilleminot","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-09","EndDate":"2008-06-29","Title":"Pr\u00eat-\u00e0-porter","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-29","EndDate":"2009-06-27","Title":"Insides\/Insights","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"17463","organizer":"Anne+ Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Emm\u00e9nagement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Claude T\u00e9tot, Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien, Jean- Fran\u00e7ois Maurige, St\u00e9phane Bordarier, Pierre Buraglio, Peter Soriano, Pierre Mabi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-08","EndDate":"2009-12-19","Title":"ConDom - Carte blanche \u00e0 Karim Ghaddab","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-14","EndDate":"2010-06-06","Title":"Architecture En Lignes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-25","EndDate":"2011-07-17","Title":"Our House In The Middle Of Our Street","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-10-23","Title":"C\\'est L\\'amour \u00c0 La Plage","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-07-30","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9 ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-07-01","Title":"Bien Entendu","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-28","EndDate":"2013-11-11","Title":"Sculptrices","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-09-15","Title":"L\\'art dans les chapelles - 22e \u00e9dition","city":"Plum\u00e9liau","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-16","EndDate":"2006-04-22","Title":"Nathalie Elemento - \"Decorum\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-10-23","Title":"Nathalie Elemento","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"49674","mergedIDs":null,"name":"Nathalie El\u00e9mento","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-16","EndDate":"2012-03-31","Title":"Nathalie Elemento - L\u00e9gers replis ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"}]