[{"id":"36247","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9-Pierre Arnal","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-03-15","Title":"M\u00e9t\u00e9orites Colonnes du ciel","city":"Foug\u00e8res","country":"France","galleryID":"19676","organizer":"Galerie des Urbanistes","type":"Public Institution"},{"id":"36247","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9-Pierre Arnal","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-10-18","Title":"Andr\u00e9-Pierre Arnal","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1391","organizer":"Galerie Brimaud","type":"Private Gallery"}]