[{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-06-19","Title":"Ceramique Fiction","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-17","Title":"Anatomie | les peaux du dessin - collection Florence et Daniel Guerlain","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-03","Title":"Ce qui demeure est le futur. Collection moderne et contemporaine du Mus\u00e9e de Picardie","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-25","EndDate":"2010-10-28","Title":"Voyage Sentimental 1","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-28","EndDate":"2013-11-11","Title":"Sculptrices","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-12-22","Title":"Francoise Vergier - Conversations avec une \u00e2me d\u00e9funte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16403","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Vergier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-10-29","Title":"Francoise Vergier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"}]