[{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-29","EndDate":"2005-03-26","Title":"V\u00e9ronique Ellena - Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-05-15","Title":"Cosmique City Bled","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2365","organizer":"Mus\u00e9e Zadkine","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-09-11","Title":"The Imaginary Number","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"754","organizer":"Kunst-Werke Berlin - KW Institute for Contemporary Art ","type":"Non-profit organization"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-12-31","Title":"8e Biennale de Lyon - Exp\u00e9rience de la dur\u00e9e - Experiencing Duration","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-02","EndDate":"2006-04-23","Title":"Gott sehen. Das \u00dcberirdische als Thema der zeitgen\u00f6ssischen Kunst","city":"Warth","country":"Switzerland","galleryID":"14614","organizer":"Kunstmuseum des Kantons Thurgau","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-06","EndDate":"2005-12-08","Title":"Participate ?","city":"Philadelphia, PA","country":"USA","galleryID":"13907","organizer":"Basekamp space","type":"Non-profit organization"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-05-07","Title":"Notre histoire - une sc\u00e8ne artistique fran\u00e7aise \u00e9mergente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-15","EndDate":"2006-05-13","Title":"Suite Fibonacci","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-03","EndDate":"2006-11-12","Title":"Coup de coeur IV - Nouveaux Horizons (1)","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-06","EndDate":"2006-09-10","Title":"7. Werkleitz Biennale - Happy Believers","city":"Halle (Saale)","country":"Germany","galleryID":"6146","organizer":"Werkleitz Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-11-19","Title":"Choosing my Religion","city":"Thun","country":"Switzerland","galleryID":"7450","organizer":"Kunstmuseum Thun","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-16","EndDate":"2007-02-18","Title":"Media Burn","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-05-06","Title":"New Horizons \u2013 Made In France","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-07-01","Title":"Global Feminisms","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2217","organizer":"Brooklyn Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-09-30","Title":"Nuevos Horizontes - Artistas contempor\u00e1neos de Francia","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-10-21","Title":"Replaying Narrative","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"9137","organizer":"Le Mois de la Photo \u00e0 Montr\u00e9al","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-19","EndDate":"2007-12-09","Title":"Global Feminism","city":"Wellesley, MA","country":"USA","galleryID":"8677","organizer":"Davis Museum at Wellesley College","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-14","EndDate":"2008-02-24","Title":"Level 2 Gallery: Illuminations","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-05-04","Title":"HBOX PROJECT","city":"L\u00e9on","country":"Spain","galleryID":"5316","organizer":"Musac - Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Castilla y Le\u00f3n","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-28","EndDate":"2008-07-06","Title":"Obscurum per Obscurius","city":"Tallinn","country":"Estonia","galleryID":"10491","organizer":"Tallinna Kunstihoone \/ Tallinn Art Hall","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-03","EndDate":"2008-08-17","Title":"H Box","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-19","EndDate":"2008-11-02","Title":"Manifesta 7","city":"Bolzano","country":"Italy","galleryID":"6058","organizer":"Manifesta - European Biennial of Contemporary Art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-04","EndDate":"2008-11-02","Title":"Average","city":"Langenthal","country":"Switzerland","galleryID":"10480","organizer":"Kunsthaus Langenthal","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-25","EndDate":"2008-12-01","Title":"Videozone 4","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"8789","organizer":"Videozone - International Video-Art Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2010-04-25","Title":"The Malady of Writing. A project on text and speculative imagination","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1811","organizer":"Museu d\u00b4Art Contemporani de Barcelona - MACBA","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-11","Title":"Everyday(s)","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-02-07","Title":"Morality Act III: And the moral of the story is...","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2427","organizer":"Witte de With Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-28","EndDate":"2010-04-02","Title":"A propos d\\'\u00e9criture(s)","city":"Florenville","country":"Belgium","galleryID":"14106","organizer":"Centre d\u00b4art Contemporain du Luxembourg Belge","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-21","EndDate":"2010-08-29","Title":"Volando hacia la tierra","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2010-12-19","Title":"Volando hacia la tierra \/ S\\'envoler les pieds sur terre","city":"Metz","country":"France","galleryID":"9492","organizer":"49 NORD 6 EST \u2013 Frac Lorraine","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-02","EndDate":"2010-12-18","Title":"Language","city":"Birmingham (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"22540","organizer":"Vivid","type":"Non-profit organization"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-06","EndDate":"2011-05-15","Title":"Rupture mon amour","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Entre-Temps&#65293; The Artist as a Narrator","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22923","organizer":"Minsheng Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-09-25","Title":"Blockbuster. Cine para exhibiciones","city":"Monterrey, NL","country":"Mexico","galleryID":"2343","organizer":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Monterrey MARCO","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-07-03","Title":"If you live long enough","city":"Yokohama","country":"Japan","galleryID":"21480","organizer":"Creative Space 9001","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2012-02-05","Title":"Blockbuster: Cinema for exhibitions","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"18693","organizer":"Museo Universitario de Arte Contempor\u00e1neo - MUAC","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-08-22","Title":"La Fabrique Des Films","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-10","EndDate":"2013-01-11","Title":"Do it","city":"Kitakyushu","country":"Japan","galleryID":"6419","organizer":"Center for Contemporary Art, CCA Kitakyushu","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-03-02","Title":"\u00c0 la marge 1","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-23","Title":"pens\u00e9(z) cinema","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-09","Title":"Porosit\u00e9s","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-06-21","Title":"Une Pr\u00e9sentation :  Sept vid\u00e9os dans la collection de Marc Fassiaty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-10-10","Title":"Blockbuster: cine para exhibiciones","city":"Zapopan","country":"Mexico","galleryID":"5625","organizer":"Museo de Arte de Zapopan","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-19","EndDate":"2013-12-01","Title":"Comme au cinema","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-10-13","Title":"Mois de la Photo \u00e0 Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"16257","organizer":"Occurrence, espace d\u00b4art et d'essai contemporains","type":"Non-profit organization"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-15","EndDate":"2008-06-15","Title":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-08-02","Title":"Passengers: 1.11 Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"2921","organizer":"CCA Wattis Institute for Contemporary Arts","type":"Public Institution"},{"id":"10318","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-16","EndDate":"2009-09-06","Title":"Val\u00e9rie Mr\u00e9jen - La place de la Concorde","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"}]