[{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-17","EndDate":"2005-03-03","Title":"reactivate","city":"Adelaide, SA","country":"Australia","galleryID":"3811","organizer":"Art Gallery of South Australia","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-24","EndDate":"2005-03-20","Title":"Art Digital Vid\u00e9o","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-08","EndDate":"2005-06-08","Title":"Populism","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"2589","organizer":"Contemporary Art Centre (CAC)","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-09-04","Title":"Populism","city":"Oslo","country":"Norway","galleryID":"3446","organizer":"The Museum of Contemporary Art Oslo","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-08-28","Title":"Populism","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2332","organizer":"Stedelijk Museum Amsterdam","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-11","EndDate":"2005-09-04","Title":"Populism","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"1136","organizer":"Frankfurter Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2006-01-14","Title":"Arrete","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"10202","organizer":"Kunstraum NOE (Nieder\u00f6sterreich)","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-28","EndDate":"2006-03-24","Title":"RE:RE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-08","Title":"This is America","city":"Utrecht","country":"Netherlands","galleryID":"3107","organizer":"Centraal Museum","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-03","EndDate":"2007-02-11","Title":"Coup de coeur IV - Nouveaux Horizons (2)","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-15","EndDate":"2007-06-10","Title":"Playtime","city":"Rouill\u00e9","country":"France","galleryID":"20058","organizer":"Espace d'art Rurart","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-05-06","Title":"New Horizons \u2013 Made In France","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-01-13","Title":"Projections","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-23","EndDate":"2008-03-22","Title":"Le bruissement des images","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-03","EndDate":"2009-05-03","Title":"Histoires \u00e0 l'\u00e8re num\u00e9rique. Werke aus der Sammlung, Espace Multim\u00e9dia Gantner","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"16150","organizer":"[plug.in]","type":"Non-profit organization"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-09-20","Title":"Au pied de la lettre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-16","EndDate":"2010-03-08","Title":"Niet Normaal","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"21211","organizer":"Beurs van Berlage","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-04-03","Title":"Salons De Lecture","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-26","EndDate":"2011-06-25","Title":"We can be heroes","city":"Bourogne","country":"France","galleryID":"21267","organizer":"Espace Multim\u00e9dia Gantner","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-01-28","Title":"Icones","city":"Senlis","country":"France","galleryID":"20857","organizer":"Fondation Franc\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-04-09","Title":"Im Schatten der Gewalt","city":"Dachau","country":"Germany","galleryID":"11422","organizer":"Neue Galerie Dachau","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-09-30","Title":"Temps \u00e9trangers","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-03-01","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1939","organizer":"Jousse Entreprise","type":"Private Gallery"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-09","Title":"Porosit\u00e9s","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-25","EndDate":"2013-07-07","Title":"Willem mais aussi\u2026","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-03-12","Title":"Martin le Chevallier - Il suffit d\u00b4y croire \/ Just Believe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3523","organizer":"Galerie Maisonneuve","type":"Private Gallery"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-14","Title":"Martin Le Chevallier","city":"Bourogne","country":"France","galleryID":"21267","organizer":"Espace Multim\u00e9dia Gantner","type":"Public Institution"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-18","Title":"L'audit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3523","organizer":"Galerie Maisonneuve","type":"Private Gallery"},{"id":"36063","mergedIDs":null,"name":"Martin Le Chevallier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-03-20","Title":"Ralentir ses battements de paupi\u00e8res","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"}]