[{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-19","EndDate":"2005-06-24","Title":"De natura","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-02-13","Title":"Naturalia","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-10","Title":"un ptit tour chez les vivants","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-14","EndDate":"2008-08-31","Title":"Sculpture Supernova","city":"Toronto, ON","country":"Canada","galleryID":"1643","organizer":"Artcore Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-05","EndDate":"2009-09-20","Title":"l\\'esprit des lieux, artistes en r\u00e9sidence(s)","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-28","EndDate":"2013-11-11","Title":"Sculptrices","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-18","EndDate":"2013-12-01","Title":"The Language of Painting - curated by Carol Salmanson","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"13840","organizer":"Lesley Heller Workspace","type":"Private Gallery"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2008-11-23","Title":"Anne Ferrer:  Country Living","city":"San Antonio, TX","country":"USA","galleryID":"13638","organizer":"Cactus Bra Space","type":"Private Gallery"},{"id":"16380","mergedIDs":null,"name":"Anne Ferrer","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-02","EndDate":"2009-05-23","Title":"Country Wave","city":"San Antonio, TX","country":"USA","galleryID":"17930","organizer":"Blue Star Contemporary Art Center","type":"Public Institution"}]