[{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-12","EndDate":"2005-03-20","Title":"Confrontation","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3602","organizer":"Foam Fotografiemuseum","type":"Public Institution"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-15","EndDate":"2008-10-26","Title":"Teen City","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2008-12-07","Title":"PhotoPhnomPenh 2008","city":"Phnom Penh","country":"Cambodia","galleryID":"23519","organizer":"PhotoPhnomPenh","type":"Festival"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2009-12-31","Title":"collectif","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-04-24","Title":"GLOBAL PHOTOGRAPHY - Looking at\/Looking for","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"18728","organizer":"Galleria Contemporaneo","type":"Public Institution"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-11-28","Title":"inter-cool 3.0","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"8146","organizer":"HMKV - Hartware MedienKunstVerein","type":"Non-profit organization"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-10-07","Title":"Megacool 4.0 - Jugend und Kunst","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"7699","organizer":"K\u00fcnstlerhaus Wien","type":"Public Institution"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-09","EndDate":"2012-12-23","Title":"fidelite decouverte enthousiamsme!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-07","EndDate":"2013-04-13","Title":"Adolescences critiques 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-07","EndDate":"2014-01-06","Title":"Au Bazar Du Genre, F\u00e9minin &#8211; Masculin En M\u00e9diterran\u00e9e","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30531","organizer":"MuCEM: Mus\u00e9e des Civilisations de l'Europe et de la M\u00e9diterran\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"64248","mergedIDs":null,"name":"Marion Poussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-08-04","EndDate":"2007-09-23","Title":"Talents 08 . Ein Sommer","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2552","organizer":"C\/O Berlin","type":"Non-profit organization"}]