[{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2006-01-29","Title":"dense but deep","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"10463","organizer":"ifa-Galerie Stuttgart","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-22","EndDate":"2006-01-22","Title":"Regards des photographes Arabes contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8786","organizer":"Institute du Monde Arabe","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-17","EndDate":"2006-05-07","Title":"blickdicht. Fotografien aus der arabischen Welt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"1593","organizer":"ifa-Galerie Berlin","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-20","EndDate":"2006-06-25","Title":"19 Miradas. Fotograf\u00eda \u00c1rabe Contempor\u00e1nea","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"2666","organizer":"Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo (CAAC)","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-08","EndDate":"2009-01-17","Title":"Home ?","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-29","EndDate":"2009-06-30","Title":"Invitations africaines","city":"Brest","country":"France","galleryID":"21460","organizer":"Centre Atlantique de la Photographie - CAP","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-03-27","Title":"Identity bluffs","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2333","organizer":"Stedelijk Museum Bureau Amsterdam - SMBA","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2012-06-24","Title":"J\\'ai Deux Amours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26372","organizer":"Cit\u00e9 nationale de l'histoire de l'immigration","type":"Private Gallery"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2011-06-24","Title":"I have two loves","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26372","organizer":"Cit\u00e9 nationale de l'histoire de l'immigration","type":"Private Gallery"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2012-06-24","Title":"j\\'ai deux amours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30968","organizer":"Cit\u00e9 Nationale de l\u2019Histoire de l\u2019Immigration","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-25","EndDate":"2013-03-24","Title":"Escale de M\u00e9moire - La mission photographique de lien social","city":"Bastia","country":"France","galleryID":"28294","organizer":"Mus\u00e9e de Bastia","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-22","EndDate":"2014-04-27","Title":"Nass Belgica L\\'immigration Marocaine En Belgique","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"20278","organizer":"Botanique","type":"Private Gallery"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-28","EndDate":"2009-01-11","Title":"Gurbet \/ El Maghreb, exile \/ Far West","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26372","organizer":"Cit\u00e9 nationale de l'histoire de l'immigration","type":"Private Gallery"},{"id":"61150","mergedIDs":null,"name":"Bruno Boudjelal","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2013-01-27","Title":"Alg\u00e9rie, clos comme on ferme un livre ? Bruno Boudjelal, 2009 - 2011","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"}]