[{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"L\u2019\u0153uvre en programme","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-19","EndDate":"2006-06-04","Title":"transmission","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Larsen","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-08-29","Title":"008. Collection, nouvelles connexions","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-18","Title":"Caract\u00e8res","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-06","EndDate":"2010-06-20","Title":"Kompetenzverschiebungen","city":"Liestal","country":"Switzerland","galleryID":"6124","organizer":"Kunsthalle Palazzo","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-04-03","Title":"Salons De Lecture","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-10","EndDate":"2011-09-11","Title":"Bread and Salt","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"9037","organizer":"Karlin Studios","type":"Non-profit organization"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-03-18","Title":"SNOWI","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-11","EndDate":"2005-06-26","Title":"Edouard Boyer - SNOWI","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-09","EndDate":"2006-03-18","Title":"Edouard Boyer - z\u00e9ro G_ l\u2019information hors gravit\u00e9","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"35554","mergedIDs":null,"name":"Edouard Boyer","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-03-28","Title":"Edouard Boyer","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"}]