[{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2005-11-04","Title":"R\u00e9sonances - de la vue et des cinq sens","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-02","EndDate":"2006-05-21","Title":"Dormir, r\u00eaver... et autres nuits","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-09","EndDate":"2007-03-15","Title":"L\u00b4Homme-paysage","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2256","organizer":"Villa Oppenheim - Galerie f\u00fcr Gegenwartskunst ","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-02-17","Title":"Rooms, Conversations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-07","EndDate":"2008-05-04","Title":"le dessin \u00e9veill\u00e9","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-05","Title":"Pi\u00e8ces \u00e0 vivre","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-12-21","Title":"Une place apparemment inoffensive","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-11","EndDate":"2010-04-25","Title":"Rhetorik der Bilder - \u00dcber das journalistische Foto","city":"Braunschweig","country":"Germany","galleryID":"7812","organizer":"Museum f\u00fcr Photographie Braunschweig","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-02","EndDate":"2010-06-20","Title":"Le pr\u00e9sent du pass\u00e9","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-08-07","Title":"Atlas. How to carry the world on one\\'s back?","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2011-11-27","Title":"Atlas. How to carry the world on one\\'s back?","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"2537","organizer":"Deichtorhallen Hamburg","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-05-19","Title":"\u00c9moi & moi","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"L\\'arbre qui ne meurt jamais","city":"Neuilly sur Seine","country":"France","galleryID":"29986","organizer":"Th\u00e9\u00e2tre des Sablons","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-21","Title":"Archeologia","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-06-13","Title":"Pascal Convert","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-04","EndDate":"2009-10-10","Title":"Pascal Convert. Madone de Bentalha","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"14667","organizer":"Galerie de l\u2019UQAM","type":"Public Institution"},{"id":"16457","mergedIDs":null,"name":"Pascal Convert","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-12-03","Title":"History - Childhood","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"}]