[{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-27","EndDate":"2005-06-13","Title":"Kal\u00e9idoscope","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5466","organizer":"Opera Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-10","EndDate":"2005-07-31","Title":"Un peu d'histoire et de peinture ?","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-08-07","Title":"My Favorite Things -  Peinture en France","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-30","EndDate":"2005-12-21","Title":"Collection Et\u00e9-Automne 2005","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-06","EndDate":"2005-11-23","Title":"living in the 80\\'s","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2007-01-15","Title":"Il \u00e9tait une fois Walt Disney","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-05","EndDate":"2007-03-05","Title":"Sammlung Politeo","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3570","organizer":"Art Center Berlin Friedrichstrasse","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-08-04","Title":"Barcelona - Paris - Pekin","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"14112","organizer":"Espace Cultural Ample","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-01","EndDate":"2007-12-08","Title":"Art Market Now","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"6031","organizer":"The Columns","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-17","EndDate":"2008-01-20","Title":"Druckgraphik","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"64","organizer":"Fischer Kunsthandel & Edition","type":"Edition"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-27","EndDate":"2008-03-08","Title":"'Choices'","city":"Eindhoven","country":"Netherlands","galleryID":"217","organizer":"Galerie Willy  Schoots","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-14","EndDate":"2008-04-20","Title":"From Athens To Marseille To Cairo","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16476","organizer":"Association Regards de Provence","type":"Non-profit organization"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-26","EndDate":"2008-06-01","Title":"Die H\u00e4nde der Kunst","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-14","Title":"Sens dessus dessous - le monde \u00e0 l\\'envers","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-17","Title":"Anatomie | les peaux du dessin - collection Florence et Daniel Guerlain","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-05-17","Title":"Kitsch Catch","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-05-16","Title":"Plus Belle La Vie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-24","EndDate":"2009-09-20","Title":"Un \u00e9t\u00e9 Contemporain - Metamorphoses","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-05-23","Title":"Estampes, Modernes Et Contemporaines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27891","organizer":"Galerie Pierre-Alain Challier","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-27","Title":"Vraoum ! tr\u00e9sors de la bande dessin\u00e9e et art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-09-11","Title":"De la couleur au trait, 40 ans de figuratif","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"Animals hits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2010-11-22","Title":"Sure le Fil","city":"Lille","country":"France","galleryID":"26732","organizer":"Maison Folie Wazemmes","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Sans\u2014titre # 1 oeuvres de la Collection Lambert peintures des ann\u00e9es 1970 \u2014 1980","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-03-22","Title":"Pascal Comelade - Rocanrolorama","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-05-02","Title":"Sure le Fil","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"Art for You","city":"Daegu","country":"South Korea","galleryID":"14726","organizer":"Leeahn Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-06","EndDate":"2010-05-22","Title":"Global Art Show","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"6031","organizer":"The Columns","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-19","Title":"Heart","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-06-06","Title":"Blitz","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26536","organizer":"ALFA","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-16","EndDate":"2010-10-10","Title":"Et\u00e9 2010","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"11872","organizer":"Galerie Odile Oms","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-12","EndDate":"2011-01-18","Title":"A vos papiers","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-12","EndDate":"2011-05-08","Title":"I Believe in Miracles - 10thanniversary of the Lambert Collection","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-06-26","Title":"Un corps inattendu","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-12","Title":"Black and White","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"14268","organizer":"MDZ Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-06-19","Title":"Picasso Forever","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-26","EndDate":"2011-11-06","Title":"Tr\u00e9m\u00e9ac  L\u00b4art en partage","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-12","EndDate":"2011-10-30","Title":"Small Medium Large","city":"Vez","country":"France","galleryID":"20340","organizer":"Donjon de Vez","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-01-24","Title":"Ad Curiositati","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-19","EndDate":"2012-03-10","Title":"Plaisir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-22","EndDate":"2012-04-30","Title":"Inauguration - 2 Avenue Matignon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-29","EndDate":"2013-03-31","Title":"Figurations & Defigurations. Collections 2012","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-14","EndDate":"2012-07-07","Title":"Fan Des Ann\u00c9es 80","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14218","organizer":"Art Partner Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-10-07","Title":"Combas\/Kijno, Via Crucis","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-28","Title":"Oriental Mirages, Pomegranates and Prickly Pears","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-08-25","EndDate":"2005-10-09","Title":"Robert Combas","city":"Amstelveen","country":"Netherlands","galleryID":"3587","organizer":"Museum Jan van der Togt","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-05","EndDate":"2006-01-13","Title":"Robert Combas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11776","organizer":"Galerie M\u00e9tropolis","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-20","EndDate":"2007-02-11","Title":"Robert Combas","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"13044","organizer":"Seoul Museum of Art (SeMA)","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-24","EndDate":"2007-03-10","Title":"Robert Combas - Joker","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"1891","organizer":"Die Galerie - Frankfurt","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-11-25","Title":"Robert Combas, Cin\u00e9phage \u00e0 gogo","city":"Cannes","country":"France","galleryID":"23869","organizer":"Centre d\u2019art la Malmaison","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-27","EndDate":"2008-03-09","Title":"Robert Combas: Joke'r","city":"Koblenz","country":"Germany","galleryID":"2568","organizer":"Ludwig Museum im Deutschherrenhaus","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-27","EndDate":"2008-03-09","Title":"Joke\u00b4r","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"344","organizer":"Museum Ludwig","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-23","EndDate":"2008-06-08","Title":"Robert Combas","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"5857","organizer":"Gana Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-04-05","Title":"Robert Combas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-08-30","Title":"Robert Combas","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"7296","organizer":"Danubiana - Meulensteen Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-03-03","Title":"Hommage","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-24","EndDate":"2012-07-15","Title":"Robert Combas, Greatest Hits","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"7961","mergedIDs":null,"name":"Robert Combas","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-30","EndDate":"2012-08-15","Title":"Robert Combas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27252","organizer":"Artisyou","type":"Private Gallery"}]