[{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-29","EndDate":"2006-09-26","Title":"Untouchable","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-24","EndDate":"2006-12-31","Title":"La r\u00e9gion humaine","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-09-16","Title":"Intocable (el ideal de la transparencia)","city":"Valladolid","country":"Spain","galleryID":"2662","organizer":"Patio Herreriano - Museo de Arte Contempor\u00e1neo Espa\u00f1ol","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-03","EndDate":"2008-09-14","Title":"International Triennale of Contemporary Art - Re-Reading the Future","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"17135","organizer":"International Triennale of Contemporary Art (ITCA)","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-10-31","Title":"Photopeintries - \u00e9pisode 2 : pharmacie","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-03-07","Title":"Le couloir des miroirs (art et cin\u00e9ma)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-01-16","Title":"HIC","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-19","Title":"Si loin, si proche","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-10","Title":"OPEN FRAME","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-22","EndDate":"2011-06-12","Title":"OPEN FRAME - 2EME VOLET","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-30","Title":"Paperwork","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-09-30","Title":"Number Three. From home to the factory. Works from the Centre national des arts plastiques, France","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-10-14","Title":"Le Miroir et les Chemins","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-05","EndDate":"2013-07-28","Title":"fALSEfAKES","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-10","EndDate":"2006-01-12","Title":"Philippe Durand","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-19","EndDate":"2008-08-17","Title":"Offshore","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-21","EndDate":"2008-12-21","Title":"Offshore","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-01-03","Title":"Philippe Durand - Offshore","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-04-25","Title":"Beograd","city":"V\u00e9nissieux","country":"France","galleryID":"12535","organizer":"Espace arts plastiques","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-04-21","Title":"Cabotages","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-24","EndDate":"2011-03-20","Title":"Philippe Durand: Rust and Flowers","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-03-12","Title":"Philippe Durand - Mauvaise herbe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"17111","mergedIDs":null,"name":"Philippe Durand","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-07","EndDate":"2013-03-30","Title":"Philippe Durand - Sioule et c\u00e6tera","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"}]