[{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-01-27","Title":"Exposition Collective - Quintessence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-11","Title":"Artificialia - un cabinet de curiosit\u00e9s contemporain","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-07-21","Title":"Accrochage des artistes permanents - oeuvres r\u00e9centes \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-06","EndDate":"2008-01-21","Title":"WINTER - Artistes permanents - Oeuvres nouvelles ou in\u00e9dites","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2009-02-22","Title":"On.line, dessins contemporains","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-28","Title":"VANITES","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23329","organizer":"Galerie Alexandre Cadain","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-19","EndDate":"2009-03-28","Title":"St\u00e9phane Belz\u00e8re invite... \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-10","EndDate":"2009-04-26","Title":"Eaux d&#8217;ici, eaux de l\u00e0","city":"Moustier-Ventadour","country":"France","galleryID":"29391","organizer":"Chamalot-R\u00e9sidence d\u2019artistes","type":"Non-profit organization"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-17","Title":"extreme","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"69","organizer":"Galerie Albert Baumgarten","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-22","EndDate":"2014-06-15","Title":"Enigme au Club de la Compagnie","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-01","EndDate":"2005-04-16","Title":"St\u00e9phane Belz\u00e8re - Vitrail chimiques et peintures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-12","EndDate":"2008-05-31","Title":"Reflets nocturnes","city":"Saint-Gaudens","country":"France","galleryID":"23145","organizer":"Centre d'Art Contemporaine Chapelle Saint-Jacques","type":"Public Institution"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-19","EndDate":"2009-03-28","Title":"St\u00e9phane BELZERE Portraits de Famille, etc... \/ Espace 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-01","EndDate":"2010-05-22","Title":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3185","organizer":"Galerie M\u00e4der","type":"Private Gallery"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-23","EndDate":"2013-08-04","Title":"St\u00e9phane Belz\u00e8re. Prix Fems 2011","city":"Pully","country":"France","galleryID":"23923","organizer":"Mus\u00e9e de Pully","type":"Public Institution"},{"id":"57608","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Belz\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-07","EndDate":"2013-11-29","Title":"Stephane Belzere - Vigil","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"30232","organizer":"LAGE EGAL - Raum f\u00fcr aktuelle Kunst","type":"Non-profit organization"}]