[{"id":"182442","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9raldine Lay","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-02","EndDate":"2005-05-07","Title":"Les p\u00e9pini\u00e8res du R\u00e9verb\u00e8re","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"182442","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9raldine Lay","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-08-14","Title":"L\\'illusion du tranquille","city":"Agr\u00e8ve","country":"France","galleryID":"30491","organizer":"Centre d'art image\/imatge","type":"Non-profit organization"},{"id":"182442","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9raldine Lay","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-28","EndDate":"2009-02-21","Title":"L\\'illusion du tranquille","city":"Saint-Gaudens","country":"France","galleryID":"23145","organizer":"Centre d'Art Contemporaine Chapelle Saint-Jacques","type":"Public Institution"},{"id":"182442","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9raldine Lay","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-04","EndDate":"2009-04-30","Title":"L\\'illusion du tranquille","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"182442","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9raldine Lay","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-05-07","Title":"Photographies en r\u00e9sidence","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"182442","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9raldine Lay","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-07-27","Title":"D\u00e9sir de collection","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"182442","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9raldine Lay","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-13","EndDate":"2010-07-03","Title":"G\u00e9raldine Lay","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"20207","organizer":"Atelier de visu","type":"Non-profit organization"},{"id":"182442","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9raldine Lay","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-03","EndDate":"2012-06-24","Title":"Les failles ordinaires (\"Common Faults\")","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"}]