[{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-10-15","Title":"Blanc","city":"Couillet","country":"Belgium","galleryID":"2299","organizer":"Galerie Jacques Cerami","type":"Private Gallery"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-06-24","Title":"Comm\u2019\u00e8 amaro stu ppane","city":"Couillet","country":"Belgium","galleryID":"2299","organizer":"Galerie Jacques Cerami","type":"Private Gallery"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-09-21","Title":"AUTO. SUE\u00d1O Y MATERIA","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-30","EndDate":"2010-07-18","Title":"RELIQTE.  Profan-sakrale Bilddiskurse bei den Minoriten 2000-2010","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"10010","organizer":"Minoriten Kultur","type":"Public Institution"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-08","EndDate":"2010-07-25","Title":"An impossible Match","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-06-05","Title":"WIR SIND BETTLER","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"7143","organizer":"Stadtmuseum Graz","type":"Public Institution"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-07-23","Title":"Dream It - Achieve It - Leave It","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-15","EndDate":"2005-02-16","Title":"AUPOL Eric - Paris 2004","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-29","EndDate":"2005-03-13","Title":"Eric Aupol","city":"Colmar","country":"France","galleryID":"27819","organizer":"Espace d'Art Contemporain Andr\u00e9 Malraux","type":"Private Gallery"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-18","EndDate":"2006-05-13","Title":"AUPOL Eric - \\\"Paysages de verre\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-19","EndDate":"2007-12-02","Title":"Eric Aupol","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-09-14","Title":"Eric Aupol","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"15088","mergedIDs":null,"name":"Eric Aupol","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-04","Title":"Eric Aupol - Vitae Nova - Espaces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"}]