[{"id":"53264","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-10","EndDate":"2005-09-11","Title":"Opus, nouvelle pr\u00e9sentation des collections permanentes","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"53264","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-01","EndDate":"2012-03-31","Title":"Exposition De Sculpture Npdc","city":"Kaohsiung City","country":"Taiwan","galleryID":"15411","organizer":"Kaohsiung Museum of Fine Art","type":"Public Institution"},{"id":"53264","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-01","EndDate":"2012-03-24","Title":"Au rythme de l\\'alphabet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11847","organizer":"Galerie Brun L'\u00e9glise","type":"Private Gallery"},{"id":"53264","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"53264","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-01","Title":"Les Pl\u00e9iades. 30 Ans Des Frac. Regard Sur L\\'inventaire Vol. 3","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"53264","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Duch\u00eane","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-02","EndDate":"2011-03-26","Title":"Gerard Duchene","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"}]