[{"id":"297522","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Pons","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-15","EndDate":"2009-09-26","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297522","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Pons","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-01","EndDate":"2009-12-19","Title":"Bon marche","city":"Osaka","country":"Japan","galleryID":"23306","organizer":"Gallery Maison D'Art","type":"Private Gallery"},{"id":"297522","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Pons","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-09-25","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297522","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Pons","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-04-28","Title":"Vanit\u00e9s et autres r\u00e9cits","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"297522","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Pons","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297522","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Pons","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-02-09","Title":"S\u00e9bastien Pons - \u00e9tudes pr\u00e9paratoires","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]