[{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2005-12-03","Title":"Julien Audebert - Julien Cr\u00e9pieux - Mark Geffriaud","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8206","organizer":"Vasistas Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-04-30","Title":"Royal Wedding","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9477","organizer":"Console","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-07-13","Title":"L\\'anomalie d\\'Ararat","city":"Ch\u00e2tillon sur Marne","country":"France","galleryID":"11492","organizer":"IrmaVepLab","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-09","EndDate":"2010-07-25","Title":"Premio lorenzo bonaldi per l\u2019arte \u2013 enterprize, v edizione","city":"Bergamo","country":"Italy","galleryID":"3749","organizer":"GAMeC - Galleria d\u00b4Arte Moderna e Contemporanea di Bergamo","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-17","EndDate":"2010-08-23","Title":"Deux Fois La M\u00came Ville","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-07-25","Title":"Possible worlds II","city":"Nizhny Novgorod","country":"Russia","galleryID":"6130","organizer":"National Center For Contemporary Art (NCCA) - Nizhny Novgorod branch","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-19","EndDate":"2011-01-29","Title":"Video, Vidi, Visum #2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-29","Title":"Livret III","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3276","organizer":"Motive Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Art et bicyclette","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-15","EndDate":"2012-02-26","Title":"The Feeling of Things","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-03-11","Title":"Les \u00e9tablis \/ Project Room","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-03-25","Title":"Du Monde Clos \u00c0 L\u2019univers Infini","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-14","EndDate":"2012-04-01","Title":"Les Analogies Al\u00e9atoires","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-20","Title":"Hapax Legomena:","city":"Toronto, ON","country":"Canada","galleryID":"8030","organizer":"Mercer Union - A Centre For Contemporary Visual Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-03-09","Title":"How High The Moon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-09","EndDate":"2013-05-26","Title":"La Quatrieme dimension","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-23","Title":"pens\u00e9(z) cinema","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-14","Title":"Le Tamis Et Le Sable 3\/3\u00a0: La M\u00c9thode Des Lieux","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-29","EndDate":"2014-01-11","Title":"Rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-07","EndDate":"2014-02-16","Title":"Le Paravent de Salses","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-06","EndDate":"2014-06-18","Title":"A Guest Without A Host Is A Ghost","city":"Cairo","country":"Egypt","galleryID":"30970","organizer":"Beirut","type":"Non-profit organization"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-15","EndDate":"2012-03-24","Title":"Rien Ne Bouge","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-07","EndDate":"2014-02-02","Title":"Clos quand apparu","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"116162","mergedIDs":null,"name":"Julien Cr\u00e9pieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-03-22","EndDate":"2014-05-03","Title":"Julien Cr\u00e9pieux - Corpusculum Flotans","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"}]