[{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-09-01","Title":"Hybridity  - The Evolution of Species and Spaces in 21st-Century Art","city":"Louisville, KY","country":"USA","galleryID":"10031","organizer":"21c Museum","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-07-01","Title":"Pelouses Autoris\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11729","organizer":"Parc de la Villette","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-26","EndDate":"2006-12-09","Title":"Antidote 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-09","EndDate":"2007-03-20","Title":"one","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-13","EndDate":"2007-11-03","Title":"Antidote 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-01-26","Title":"D\u00e9centralisation","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2008-01-26","Title":"paysages divers","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-20","Title":"S\u00e9rie Noire","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-16","Title":"Pierre Ardouvin & Anne Br\u00e9geaut","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-23","Title":"Propositions lumineuses 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-17","EndDate":"2008-05-24","Title":"the white patch had become a place of darkness","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-09-27","Title":"... et pour quelques dollars de plus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-20","EndDate":"2009-01-30","Title":"Over the rainbow","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-27","EndDate":"2009-03-15","Title":"La invenci\u00f3n de lo cotidiano","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"16467","organizer":"Museo Nacional de Arte - MUNAL","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-17","EndDate":"2008-12-20","Title":"Grotto","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4917","organizer":"Museum 52 - London","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-16","EndDate":"2009-03-21","Title":"hibernation","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-23","EndDate":"2009-02-28","Title":"Works on Paper","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4917","organizer":"Museum 52 - London","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-09-20","Title":"Au pied de la lettre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-02-07","Title":"Le temps de la fin","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-04-11","Title":"Unidentified Living Objects...","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-01","EndDate":"2010-09-05","Title":"CECI N\u00b4EST PAS UN CASINO","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-08-22","Title":"Edition 5 Erstfeld","city":"Altdorf","country":"Switzerland","galleryID":"10479","organizer":"Haus f\u00fcr Kunst Uri","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-13","Title":"Golden Factory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-14","EndDate":"2011-02-13","Title":"Ceci n\u2019est pas un Casino","city":"Esslingen","country":"Germany","galleryID":"7146","organizer":"Villa Merkel - Galerien der Stadt Esslingen","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-03-24","Title":"European Triennial of Small-Scale Sculpture 2010. Split Identities: Objects at the Interstice of Art and Design","city":"Murska Sobota","country":"Slovenia","galleryID":"13051","organizer":"Triennial of small sculptures","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-05-22","Title":"R\u00e9cits anamorphiques","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-10-23","Title":"C\\'est L\\'amour \u00c0 La Plage","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-01-07","Title":"Groupshow","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-07-01","Title":"Ever living ornement","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-10-07","Title":"Fragments d\\'un discours onirique","city":"Chambord","country":"France","galleryID":"28272","organizer":"Domaine national de Chambord","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-07-28","Title":"La Dimension Du Quotidien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-05-05","Title":"Retour du monde","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-23","Title":"pens\u00e9(z) cinema","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-30","EndDate":"2013-06-30","Title":"Projections","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-03-11","Title":"Pierre Ardouvin - Amn\u00e9sie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-01-14","Title":"Pierre Ardouvin - Back in Black","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4917","organizer":"Museum 52 - London","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-19","EndDate":"2007-06-23","Title":"Pierre Ardouvin \/ L\\'\u00eele 2007","city":"Lille","country":"France","galleryID":"20352","organizer":"artconnexion","type":"Non-profit organization"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-17","Title":"Pierre Ardouvin - Temps de chien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-05","EndDate":"2009-02-21","Title":"Pierre Ardouvin - la fin du monde","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-21","Title":"La couleur de la mer","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-23","Title":"Pierre Ardouvin - Soupe de t\u00eates de fant\u00f4mes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-13","EndDate":"2009-08-23","Title":"Pierre Ardouvin","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-16","EndDate":"2010-02-20","Title":"Les quatres saisons","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-26","EndDate":"2010-04-10","Title":"The Unnamable","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4917","organizer":"Museum 52 - London","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-17","EndDate":"2011-09-09","Title":"Pierre Ardouvin - La Temp\u00cat","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2011-12-04","Title":"Robert\\'s Walls","city":"Clairvaux-Les-Lacs","country":"France","galleryID":"30932","organizer":"chez robert espace d'art","type":"Non-profit organization"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2012-01-15","Title":"Pierre Ardouvin","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-20","Title":"Brain damage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"3278","mergedIDs":null,"name":"Pierre Ardouvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-09-22","Title":"Helpless - Pierre Ardouvin","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"}]