[{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-01-29","Title":"Kleinformate von 52 europ\u00e4ischen K\u00fcnstlern","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-03","EndDate":"2006-01-08","Title":"Pr\u00e9lude - Dessins, gouaches, collages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-22","Title":"Autour du Blanc. Exposition de goupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2007-11-10","Title":"un parcours II","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"Frisch gestrichen \u2013 peinture fra\u00eeche","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-04-13","Title":"8. Galerientage im Kunstverein Mannheim","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-28","Title":"Paris 2009 : permanence de l\u2019art construit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-04","EndDate":"2009-10-04","Title":"Victor Vasarely und die konstruktive Kunst aus Frankreich gestern und heute","city":"Klagenfurt","country":"Austria","galleryID":"11236","organizer":"Stadtgalerie Klagenfurt","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-14","EndDate":"2009-07-12","Title":"paris konkret - 7 positionen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-21","EndDate":"2010-01-03","Title":"regard06 : quand la G\u00e9om\u00e9trie devient Art","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-31","Title":"geometrisch-abstrakt-kinetisch","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Works on Papers","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"27666","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Non-profit organization"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Arbeiten auf Papier \u2013 konkret. 40 Jahre Galerie St. Johann","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie : actualit\u00e9 de l\u2019art construit europ\u00e9en","city":"Sens","country":"France","galleryID":"21761","organizer":"Mus\u00e9es de Sens","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle, Saale","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2010-12-18","Title":"art abstrait -  construit - concret - g\u00e9om\u00e9trique","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-01-29","Title":"Konkrete Konzepte","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-30","EndDate":"2011-05-29","Title":"face \u00e0 face","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-07","EndDate":"2012-09-01","Title":"Statics and dynamics in the geometric-constructive art","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"8986","organizer":"Arithmeum","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"O\u00f9 donc, et quand ?","city":"Tanlay","country":"Germany","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-20","Title":"Diagonal","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-11-17","Title":"Accrochage","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-26","Title":"Concrete: The Small Format","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"27666","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Non-profit organization"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-21","EndDate":"2013-03-03","Title":"Dans l\\'oeil du spectateur","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-08-24","Title":" Surprise Surprise","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-11","EndDate":"2014-06-01","Title":"Lignes de Force","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-14","EndDate":"2010-03-06","Title":"Revue de Presse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-14","EndDate":"2010-03-06","Title":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-02","EndDate":"2011-05-29","Title":"Face \u00e0 Face Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil \/ Emmanuel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2500","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-19","EndDate":"2013-06-22","Title":"Jean-Fran\u00e7ois Dubreuil - Les nouvelles sont bonnes","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"30580","organizer":"La Vitrine","type":"Private Gallery"}]