[{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-12","EndDate":"2005-10-09","Title":"Der Traum vom Ich, der Traum von der Welt","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2005-12-10","Title":"La tour Eiffel n`a jamais \u00e9t\u00e9 aussi belle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-07-22","Title":"Dr\u00f4les de je","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-23","Title":"Propositions lumineuses 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-05","Title":"Pi\u00e8ces \u00e0 vivre","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-08","EndDate":"2008-09-14","Title":"Rencontres d\\'Arles 2008","city":"Arles","country":"France","galleryID":"21359","organizer":"Les Rencontres d'Arles","type":"Festival"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-23","EndDate":"2010-09-12","Title":"La pesanteur et la gr\u00e2ce","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-07-10","Title":"Derri\u00e8re la forme \/ Douces combinaisons","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"13699","organizer":"Galerie Bonneau-Samames","type":"Private Gallery"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-12","EndDate":"2011-01-02","Title":"La pesanteur et la gr\u00e2ce","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-28","Title":"#the Flesh","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"28575","organizer":"Lage Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-03-09","Title":"How High The Moon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-06","EndDate":"2007-05-14","Title":"Georges Tony Stoll - constellations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1923","organizer":"Galerie Cent8 - Serge le Borgne","type":"Private Gallery"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-10","EndDate":"2008-02-03","Title":"Georges Tony Stoll","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-10-29","Title":"Project Room : Georges Tony Stoll","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-03","EndDate":"2012-02-12","Title":"georges Tony Stoll","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-26","Title":"GEORGES TONY STOLL","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"50962","mergedIDs":null,"name":"Georges Tony Stoll","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-15","EndDate":"2014-01-12","Title":"Georges Tony Stoll","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"6534","organizer":"Mus\u00e9e Granet","type":"Public Institution"}]