[{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-07-14","Title":"Panorama 7","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-05","EndDate":"2007-07-08","Title":"Fair Play 2007","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4338","organizer":"Play - Gallery for still and motion pictures","type":"Private Gallery"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-18","EndDate":"2008-01-01","Title":"Territoires de l\u00b4image","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-25","EndDate":"2008-02-03","Title":"Territoires de l\u00b4image","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-19","EndDate":"2008-03-02","Title":"Collection Videos & Films Jean-Conrad & Isabelle Lemaitre","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"1146","organizer":"Kunsthalle zu Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Co-circuit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7713","organizer":"Galerie Schirman & de Beauc\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-12-31","Title":"Never dance alone","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-08","EndDate":"2010-10-03","Title":"VIDEO XXI. Colecci\u00f3n Lema\u00eetre","city":"Lima","country":"Peru","galleryID":"15624","organizer":"Centro Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica","type":"Public Institution"},{"id":"86767","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastian Caillat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-06-04","Title":"S\u00e9bastien Caillat","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1825","organizer":"Fundaci\u00f3n Joan Mir\u00f3","type":"Public Institution"}]