[{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-10","EndDate":"2005-05-01","Title":"circuitos","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"5644","organizer":"M100 - Centro Culturtal Matucana 100","type":"Non-profit organization"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-28","EndDate":"2005-07-31","Title":"ROMA Publications 1998-2005","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-21","EndDate":"2005-11-25","Title":"soundscape","city":"Leuven","country":"Belgium","galleryID":"14027","organizer":"Stuk Kunstcentrum","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-10-14","Title":"In Situ","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-11-04","Title":"Tourist","city":"Ottawa, ON","country":"Canada","galleryID":"6028","organizer":"Ottawa Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-10","Title":"Statics","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-14","EndDate":"2007-12-15","Title":"Solo24Ore24Stunden","city":"Bolzano","country":"Italy","galleryID":"2309","organizer":"MUSEION - Museum f\u00fcr moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst ","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-08-26","Title":"Eye of the city","city":"Taipei","country":"Taiwan","galleryID":"3721","organizer":"Museum of Contemporary Art Taipei (MOCA)","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-09","EndDate":"2008-07-20","Title":"le vent des forets","city":"Fresnes-au-Mont","country":"France","galleryID":"17461","organizer":"Le Vent des For\u00eats ","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-10","Title":"palimpseste un bon pre-texte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-24","Title":"Trivial Abstract","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-04-15","Title":"Veisalgia","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-07","EndDate":"2009-06-24","Title":"Dialogue : Bertrand Grosol \/ Nicolas Floc\\'h","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-08","EndDate":"2009-10-11","Title":"5a Bienal VentoSul - o mundo todo aqui, vai mexer com voce","city":"Curitiba","country":"Brazil","galleryID":"20389","organizer":"Curitiba Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-29","Title":"7th Mercosul Biennial \u2013 Grito e Escuta (Screaming and Hearing)","city":"Porto Alegre","country":"Brazil","galleryID":"4340","organizer":"Bienal do Mercosul","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-15","EndDate":"2010-11-13","Title":"Made in Pav\u00e9","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21807","organizer":"Le Pav\u00e9 Dans La Mare","type":"Non-profit organization"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-18","Title":"au pr\u00e9sent","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-23","EndDate":"2012-04-02","Title":"Dance Your Life","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-13","EndDate":"2012-09-30","Title":"Salons. Convivialit\u00e9, \u00e9cologie Et Vie Pratique","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-23","EndDate":"2013-03-03","Title":"Echos #2","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-26","Title":"La Fabrique des Possibles","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-26","EndDate":"2013-09-30","Title":"Milieux","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-02","EndDate":"2013-09-08","Title":"The Floating Admiral","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-14","EndDate":"2014-03-02","Title":"Des choses en moins, des choses en plus [something less, something more]","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-08-21","Title":"Vanit\u00e9","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-10","EndDate":"2006-04-29","Title":"Nicolas Floch - V\u00e9hicules","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"21101","organizer":"Le Transpalette espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-13","EndDate":"2007-01-14","Title":"Nicolas Floc\u00b4h - Structures Odysseenes","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-01","EndDate":"2007-12-31","Title":"Plateforme","city":"Chelles","country":"France","galleryID":"23091","organizer":"Les Eglises Centre d\u2019Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2008-10-19","Title":"Nicolas Floc\\'h","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"5644","organizer":"M100 - Centro Culturtal Matucana 100","type":"Non-profit organization"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-14","EndDate":"2009-07-12","Title":"Nicolas Floc\\'h","city":"Francheville","country":"France","galleryID":"20388","organizer":"Fort du Bruissin \/ centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17308","mergedIDs":"439088","name":"Nicolas Floc\\'h","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-05-21","EndDate":"2014-07-05","Title":"Nicolas Floc\\'h - Structures Productives","city":"Lille","country":"France","galleryID":"20352","organizer":"artconnexion","type":"Non-profit organization"}]