[{"id":"177401","mergedIDs":null,"name":"Anne Goujaud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-25","EndDate":"2011-05-15","Title":"8e biennale internationale de gravure contemporaine de Li\u00e8ge","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"2281","organizer":"MAMAC Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne et Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"177401","mergedIDs":null,"name":"Anne Goujaud","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-15","EndDate":"2013-12-29","Title":"Collectif I","city":"Senlis","country":"France","galleryID":"24689","organizer":"Galerie Gilbert Dufois","type":"Private Gallery"},{"id":"177401","mergedIDs":null,"name":"Anne Goujaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-07","EndDate":"2012-07-08","Title":"Anne Gougaud - Monotypes","city":"Senlis","country":"France","galleryID":"24689","organizer":"Galerie Gilbert Dufois","type":"Private Gallery"}]