[{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-07-30","Title":"Kaya Theiss \/ B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat - In der Wolle gef\u00e4rbt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"204","organizer":"Galerie Michael Schultz","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-28","EndDate":"2006-03-25","Title":"Pintura Joven","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"3234","organizer":"Galeria Joanna Kunstmann","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-14","EndDate":"2009-08-31","Title":"Der Mensch verl\u00e4sst die Erde","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"600","organizer":"Kolumba","type":"Public Institution"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-12-20","Title":"das kleine format: 27 Positionen","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"15370","organizer":"Galerie Clemens Thimme","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-04-11","Title":"Portraits for a New Generation","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2968","organizer":"Nicholas Robinson Gallery (former Briggs Robinson Gallery)","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-26","EndDate":"2009-09-13","Title":"Was sonst soll ich lieben, wenn nicht das R\u00e4tsel?","city":"Aschaffenburg","country":"Germany","galleryID":"20298","organizer":"KunstLANDing","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-06","EndDate":"2009-12-23","Title":"das kleine format 2 - de Platon \u00e0 l`OTAN","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"15370","organizer":"Galerie Clemens Thimme","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-04","Title":"Caprice","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"4660","organizer":"Paolo Curti \/ Annamaria Gambuzzi & Co. Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-25","EndDate":"2005-07-30","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat - Der Lohn f\u00fcr Deine Faulheit - Peinture","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"177","organizer":"Thomas Rehbein Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-28","EndDate":"2007-03-10","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat: Paintings","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"5271","organizer":"Morgan Lehman Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-03","EndDate":"2008-01-05","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat \u2013 Malerei","city":"Gie\u00dfen","country":"Germany","galleryID":"8263","organizer":"Neuer Kunstverein Gie\u00dfen e.v.","type":"Non-profit organization"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-25","EndDate":"2007-12-23","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"840","organizer":"Mannheimer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-06-28","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat: Malerei","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"15370","organizer":"Galerie Clemens Thimme","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-11-15","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat - Bewohner fabelhafter Welten","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"177","organizer":"Thomas Rehbein Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-09","EndDate":"2009-03-14","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"5271","organizer":"Morgan Lehman Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-10","EndDate":"2009-04-18","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"4660","organizer":"Paolo Curti \/ Annamaria Gambuzzi & Co. Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-30","EndDate":"2010-06-27","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","city":"Detmold","country":"Germany","galleryID":"19728","organizer":"Kunstverein Lippe - Lippische Gesellschaft f\u00fcr Kunst ","type":"Non-profit organization"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-11-06","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat: Bleib sitzen, kleiner Frosch!","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"15370","organizer":"Galerie Clemens Thimme","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2010-12-23","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"5271","organizer":"Morgan Lehman Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-07-13","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"4660","organizer":"Paolo Curti \/ Annamaria Gambuzzi & Co. Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-01-05","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat - Libert\u00e9-Egalit\u00e9-Fraternit\u00e9","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"177","organizer":"Thomas Rehbein Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"37887","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-17","EndDate":"2013-04-01","Title":"B\u00e9n\u00e9dicte Peyrat - Malerei und Fayence","city":"Baden-Baden","country":"Germany","galleryID":"7463","organizer":"Gesellschaft der Freunde junger Kunst e.V. - GFJK","type":"Non-profit organization"}]