[{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-16","EndDate":"2008-09-22","Title":"Premi\u00e8re Vue (7\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-03-11","Title":"Paris-Berlin 2011","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17012","organizer":"Gaudel de Stampa","type":"Private Gallery"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-03-26","Title":"Irmavep Club","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-05-07","Title":"That which doesn\u00b4t kill us is often made of foam","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18325","organizer":"Chert","type":"Private Gallery"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-27","EndDate":"2011-07-10","Title":"Le vent d\\'apr\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12319","organizer":"\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts","type":"Public Institution"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-03-31","Title":"Jonathan Binet, Lydia Gifford & David Ostrowski","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"17151","organizer":"BolteLang","type":"Private Gallery"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-31","Title":"So, This is Christmas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-02-16","Title":"A House of Leaves. Third Movement","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"20301","organizer":"The David Roberts Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-11-02","Title":"La vie mat\u00e9rielle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-29","Title":"Jonthan Binet - Les mains dans les poches, pleines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17012","organizer":"Gaudel de Stampa","type":"Private Gallery"},{"id":"306788","mergedIDs":null,"name":"Jonathan Binet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2013-02-10","Title":"Jonathan Binet - La Petite Moiti\u00e9","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"}]