[{"id":"229526","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marie Appriou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-05","Title":"D\u00e9coh\u00e9rence","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"14373","organizer":"Universal Cube","type":"Non-profit organization"},{"id":"229526","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marie Appriou","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-03-24","Title":"Sur un pied","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"229526","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marie Appriou","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-20","Title":"\u00c9trange \u00c9t\u00c9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"229526","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marie Appriou","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2012-12-29","Title":"Pavillon de Chasse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"229526","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marie Appriou","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-02-02","Title":"No Fear, No Shame, No Confusion","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28781","organizer":"Triangle France","type":"Non-profit organization"},{"id":"229526","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marie Appriou","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-09-03","Title":"Jean-Marie Appriou - Vaisselle et prunelle","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"30133","organizer":"Galerie Delko","type":"Private Gallery"},{"id":"229526","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marie Appriou","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-14","EndDate":"2014-01-11","Title":"Jean-Marie Appriou","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"}]