[{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-24","EndDate":"2006-05-14","Title":"Antisocial","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-15","EndDate":"2008-07-19","Title":"GEStALTeN","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-20","EndDate":"2008-10-26","Title":"La theorie du Komplot","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"17202","organizer":"Komplot","type":"Non-profit organization"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-17","EndDate":"2009-01-16","Title":"Showroom","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-17","EndDate":"2010-03-20","Title":"La part des choses \/ Get the balance right","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-21","EndDate":"2010-07-04","Title":"La part des choses \/ \u00e9pisode # 3 (Still life)","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-05","EndDate":"2011-10-01","Title":"Marc Geneix & S\u00e9bastien Maloberti","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18096","organizer":"zwanzigquadratmeter","type":"Private Gallery"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-11-17","Title":"Sleep Disorders","city":"Dudelange","country":"Luxembourg","galleryID":"14578","organizer":"Centre d'Art Ville de Dudelange","type":"Public Institution"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-03-02","Title":"La Plupart Du Temps","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-13","EndDate":"2013-04-20","Title":"La nuit nous verrons clair","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-29","Title":"Echo(s))) une \u00e9glise, une usine, un mus\u00e9e... : en r\u00e9sonance avec la biennale d\\'art contemporain de Lyon","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"126172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Maloberti","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-03","EndDate":"2006-06-28","Title":"S-F Landscape","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"}]