[{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-08","EndDate":"2005-07-31","Title":"...Girls, Girls, Girls...","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-08-07","Title":"My Favorite Things -  Peinture en France","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-14","EndDate":"2006-02-12","Title":"The Frissiras Museum Contemporary European Painting Award","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Funny Games - Dead Serious","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"10157","organizer":"Ferenbalm-Gurbr\u00fc Station","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-09","EndDate":"2007-04-21","Title":"Poetics Country","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"10157","organizer":"Ferenbalm-Gurbr\u00fc Station","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-25","EndDate":"2007-06-30","Title":"Hunter and Gatherer","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"10157","organizer":"Ferenbalm-Gurbr\u00fc Station","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-26","EndDate":"2007-12-06","Title":"La nuit pense sauvage","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"10157","organizer":"Ferenbalm-Gurbr\u00fc Station","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-03-30","Title":"Silhouettes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-06-29","Title":"Locked in","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-15","EndDate":"2008-07-27","Title":"Leinzell Open 2008","city":"Leinzell","country":"Germany","galleryID":"28735","organizer":"Silvia und Helmut Wickleder Stiftung - Schloss Leinzell","type":"Non-profit organization"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-06","EndDate":"2009-05-31","Title":"Le chemin de peinture","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-05-16","Title":"Plus Belle La Vie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-14","EndDate":"2009-06-14","Title":"Sortil\u00e8ges","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-10","EndDate":"2009-08-29","Title":"Borderline Pleasure","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"11343","organizer":"Galerie Michael Janssen - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-11","EndDate":"2009-08-29","Title":"Borderline Pleasure","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"10157","organizer":"Ferenbalm-Gurbr\u00fc Station","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-17","EndDate":"2010-01-25","Title":"Une valise \u00e0 Berlin","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-13","EndDate":"2010-03-02","Title":"Speed Painting 01","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-05-24","Title":"Sic Transit Gloria Mundi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4179","organizer":"Galerie Eva Hober","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-06-06","Title":"Blitz","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26536","organizer":"ALFA","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-12","EndDate":"2011-01-18","Title":"A vos papiers","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-04-16","Title":"Cosmogonies lunatiques","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-09","EndDate":"2011-09-03","Title":"Sommer H\u00e4ngung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-01-15","Title":"Thrill","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"26373","organizer":"Thrill","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-10-27","Title":"L\u00e9opold Rabus & Guests","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-05-05","Title":"Signs of the Times","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-17","Title":"E-motion - Bernard Massini collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-25","EndDate":"2013-03-16","Title":"18th International Exhibition of Drawings","city":"Rijeka","country":"Croatia","galleryID":"5313","organizer":"MMSU - Museum of Modern and Contemporary Art Rijeka","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-06","Title":"Collection 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-17","EndDate":"2014-05-11","Title":"Menagerie - Tierschau aus der Sammlung W\u00fcrth","city":"Schw\u00e4bisch Hall","country":"Germany","galleryID":"4963","organizer":"Kunsthalle W\u00fcrth","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-21","EndDate":"2005-05-28","Title":"St\u00e9phane Pencreach - Sublimation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-23","EndDate":"2007-07-31","Title":"St\u00e9phane Pencr\u00e9ach","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-08-01","Title":"St\u00e9phane Pencr\u00e9ac\u00b4h","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17331","organizer":"Frisch","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Avec Sexe ou pas","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-16","EndDate":"2010-02-20","Title":"\"Pain is Love\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-26","EndDate":"2010-05-02","Title":"La passion de St\u00e9phane Pencr\u00e9ac\\'h","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-10-02","Title":"Tempestad","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14410","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pencreach","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-06-23","Title":"St\u00e9phane Pencreach","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"}]