[{"id":"53490","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 Dubreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-26","EndDate":"2008-01-07","Title":"Design contre Design - Deux si\u00e8cles de cr\u00e9ations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"}]