[{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-03-31","Title":"Prix Altadis Arts Plastiques 2004-05","city":"Paris","country":"France","galleryID":"193","organizer":"Galerie Lelong - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-30","EndDate":"2005-04-03","Title":"dessins anim\u00e9s","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-13","EndDate":"2005-09-25","Title":"L\u2019\u0152il moteur- Art optique et cin\u00e9tique, 1950-1975","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-23","EndDate":"2005-07-22","Title":"Exposiciones Colectivas - Premio Altadis, Madrid","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"362","organizer":"Galeria Oliva Arauna","type":"Private Gallery"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-16","EndDate":"2005-10-02","Title":"le reflet, le doute, la menace","city":"Corte","country":"France","galleryID":"10518","organizer":"FRAC - Corse","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-09-17","Title":"Une Proposition de Mathieu Mercier","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-20","Title":"Simple(s) & \u00c9l\u00e9mentaire(s)","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-02-25","Title":"Voyage blanc","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-18","Title":"Presque Rien","city":"Reykjavik","country":"Iceland","galleryID":"2389","organizer":"N\u00fdlistasafni\u00f0 - The Living Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-11-17","Title":"D\u00e9rive","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-23","EndDate":"2008-03-09","Title":"stock, transit: des histories en object","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-06-15","Title":"Continuum - Collection Frac Basse-Normandie","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-26","EndDate":"2008-09-28","Title":"Hugues Reip - Parallel worlds","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3780","organizer":"Museum of Contemporary Art Tokyo (MOT)","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-12","EndDate":"2009-09-06","Title":"Animated","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-03-06","Title":"Speed Dating","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-31","Title":"Figures de r\u00eave","city":"Douala","country":"Cameroon","galleryID":"13486","organizer":"Espace doual\u00b4art","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-10","Title":"Radical Postures","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2010-11-07","Title":"GOGOLF","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-16","Title":"Tout Ce Que Vous Avez Toujours Voulu Savoir Sur Le Blanc","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-10","Title":"Echoes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8639","organizer":"Centre culturel Suisse","type":"Non-profit organization"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-02","Title":"Musique Plastique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-01-15","Title":"Inqui\u00e9tantes \u00e9tranget\u00e9s","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-05-26","Title":"Future  Perfect","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-04","EndDate":"2012-06-17","Title":"A la crois\u00e9e des images","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-27","Title":"Silence","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-07-27","Title":"psychonautes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3500","organizer":"Malingue","type":"Private Gallery"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-05","Title":"Les Pl\u00e9iades - 30 ans des Frac","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-06-25","Title":"Hugues Reip","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-14","EndDate":"2007-10-27","Title":"Hugues Reip","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"10329","mergedIDs":null,"name":"Hugues Reip","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-18","EndDate":"2010-02-07","Title":"Hugues Reip","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"}]