[{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-05-23","Title":"Real spaces, fictitious spaces","city":"San Sebasti\u00e1n","country":"Spain","galleryID":"16678","organizer":"Fundaci\u00f3n Centro Ord\u00f3\u00f1ez-Falc\u00f3n de Fotograf\u00eda - COFF","type":"Non-profit organization"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-09-24","Title":"Natures Silencioses. Fundaci\u00f3n Ordo\u00f1ez-Falc\u00f3n de Fotograf\u00eda","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"11290","organizer":"Centre d\u2019Art la Panera","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-08","EndDate":"2007-02-04","Title":"Le materie della fotografia tra analogico e digitale","city":"Cinisello Balsamo, MI","country":"Italy","galleryID":"10124","organizer":"Museo Fotografia Contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-28","EndDate":"2008-04-27","Title":"Storie Immaginate in Luoghi Reali","city":"Cinisello Balsamo, MI","country":"Italy","galleryID":"10124","organizer":"Museo Fotografia Contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-04","EndDate":"2008-10-08","Title":"Alterazioni. Le materie della fotografia tra analogico e digitale.","city":"Cinisello Balsamo, MI","country":"Italy","galleryID":"10124","organizer":"Museo Fotografia Contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-10-05","Title":"Images Du Corps, Vertiges Et Vestiges","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-15","EndDate":"2010-05-02","Title":"Fotografia Astratta","city":"Cinisello Balsamo, MI","country":"Italy","galleryID":"10124","organizer":"Museo Fotografia Contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-18","Title":"Caract\u00e8res","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-18","Title":"Abolir les mythes, la photographie fran\u00e7aise [1970-2000] dans les collections du Centre national des arts plastiques","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2011-11-27","Title":"Le Paysage Dans La Collection Du Crp","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-04-14","Title":"Voices of the sea","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"16030","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Garnell","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2014-02-16","Title":"This Infinite World","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"}]