[{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-07","EndDate":"2009-06-29","Title":"Eden","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27660","organizer":"Galerie van der Mieden","type":"Private Gallery"},{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-07","EndDate":"2009-06-29","Title":"Eden","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"7551","organizer":"Galerie van der Mieden","type":"Private Gallery"},{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-08-16","Title":"FRAGILE - Terres d\\'empathie","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-22","EndDate":"2010-03-21","Title":"Fragile","city":"Daejeon","country":"South Korea","galleryID":"21348","organizer":"Daejeon Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-27","EndDate":"2010-08-22","Title":"Fake !","city":"Aalst","country":"Belgium","galleryID":"13031","organizer":"Stedelijk Museum Aalst","type":"Public Institution"},{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-18","EndDate":"2013-09-29","Title":"Paper","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2553","organizer":"The Saatchi Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-13","EndDate":"2013-12-08","Title":"M\u00e9moire. Erinnern","city":"G\u00f6ppingen","country":"Germany","galleryID":"2564","organizer":"Kunsthalle G\u00f6ppingen","type":"Public Institution"},{"id":"57999","mergedIDs":null,"name":"Eric Manigaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2013-01-05","Title":"Klinikum Weilm\u00fcnster","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"1718","organizer":"Galerie Houg","type":"Private Gallery"}]