[{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-04-16","Title":"Lasst Blumen sprechen\/ Laissez parler les fleurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-06-05","Title":"XVe bourse d`art monumental d\u00b4ivry","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-10-31","Title":"Supernova","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-03","EndDate":"2006-11-10","Title":"Incipit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-01","EndDate":"2007-06-10","Title":"Apr\u00e8s la pluie","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-05-05","Title":"Les roses de J\u00e9richo","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1014","organizer":"attitudes - espace d'arts contemporains","type":"Non-profit organization"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-28","Title":"Mimetic, L\u2019art contemporain et le r\u00e9el","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-28","Title":"logiques du r\u00eave eveill\u00e9","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"11859","organizer":"Instants Chavir\u00e9s","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-22","EndDate":"2007-07-21","Title":"Guillaume Leblon & Laurent Montaron - Walks","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4483","organizer":"Bischoff\/Weiss","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-08-19","Title":"The Re-conquest of Space","city":"Copenhagen","country":"Denmark","galleryID":"6752","organizer":"Overgaden - Institut for Samtidskunst","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-14","EndDate":"2008-02-29","Title":"Suite Fran\u00e7aise","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"8257","organizer":"Krinzinger Projekte","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-04","EndDate":"2008-03-08","Title":"French Kissing in the U.S.A.","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"7066","organizer":"The Moore Space","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-03-09","Title":"Wenn ein Reisender in einer Winternacht - Variationen \u00fcber Max Bill","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-23","EndDate":"2008-06-29","Title":"Permutations","city":"Valence","country":"France","galleryID":"8993","organizer":"Mus\u00e9e de Valence","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-06","EndDate":"2008-05-18","Title":"Martian Museum of Terrestrial Art","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2407","organizer":"Barbican Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-12","EndDate":"2008-06-21","Title":"dans le cadre du cycle Neutre Intense","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-09-06","Title":"Ready Made","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-31","EndDate":"2008-11-02","Title":"\u00abA Town (Not a City)\u00bb","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"3157","organizer":"Kunst Halle Sankt Gallen","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-11-02","Title":"Translation. Video Works from the Public Collections of France.","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2008-11-07","Title":"Katinka Bock, Robert Filliou, Guillaume Leblon, Jo\u00eblle Tuerlinckx","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2009-09-07","Title":"Trahison","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-17","EndDate":"2009-01-04","Title":"Fabricateurs d\u2019espaces","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2008-12-06","Title":"a minima","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-26","EndDate":"2009-01-31","Title":"Neutre intense","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11661","organizer":"Carl Freedman Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-27","EndDate":"2009-02-28","Title":"Pragmatismus & Romantismus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-22","Title":"SLOW MOVEMENT ODER: Das Halbe und das Ganze","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"2283","organizer":"Kunsthalle Bern","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-04-25","Title":"Of Other Spaces","city":"Columbus, OH","country":"USA","galleryID":"18895","organizer":"Canzani Center Gallery\/Bureau for Open Culture at Columbus College of Art & Design","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-10","EndDate":"2009-06-06","Title":"Science versus fiction","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-08-09","Title":"SPACE REVISED #1 Friendly Takeovers Strategien der Raumaneignung","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"1135","organizer":"GAK - Gesellschaft f\u00fcr Aktuelle Kunst e.V. Bremen","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-26","EndDate":"2009-08-09","Title":"The Eventual","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-03","EndDate":"2009-07-18","Title":"Et\u00e9 2009","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-10-31","Title":"OUBLIER L\\'ANNEAU DE L\\'HORIZON - \u0153uvres de la collection du Frac Bourgogne","city":"Tournus","country":"France","galleryID":"20590","organizer":"Mus\u00e9e Greuze \/ H\u00f4tel-Dieu","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-01","EndDate":"2009-10-31","Title":"TILT _Twilight","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2010-04-25","Title":"The Malady of Writing. A project on text and speculative imagination","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1811","organizer":"Museu d\u00b4Art Contemporani de Barcelona - MACBA","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-17","EndDate":"2010-01-31","Title":"Reception: Pieter Vermeersch hosts\u2026","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"4938","organizer":"Projectesd","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-28","EndDate":"2010-03-28","Title":"Les sculptures meurent aussi","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-22","Title":"2 1\/2 Dimensional - Film Featuring Architecture","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"20680","organizer":"deSingel","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-03-07","Title":"Independent Art Fair New-York","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-24","EndDate":"2010-05-08","Title":"The Garden of Forking Paths","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"12877","organizer":"Akbank Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-21","EndDate":"2010-05-22","Title":"The Nice Thing About Castillo\/Corrales...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14678","organizer":"castillo\/corrales","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-27","Title":"The Unknown Group","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2010-12-23","Title":"Curated by Erik Verhagen and Jocelyn Wolff","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-25","EndDate":"2011-01-20","Title":"Sampler #1","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"5187","organizer":"Galleria Alessandro de March","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-18","EndDate":"2011-04-25","Title":"Bild f\u00fcr Bild - Film und zeitgen\u00f6ssische Kunst","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"2293","organizer":"Museum Ostwall im Dortmunder U","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-04-23","Title":"The Way it Wasn\u2019t (Celebrating Ten Years of castillo\/corrales, Paris)","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"9328","organizer":"Culturgest Porto","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-12-04","Title":"LE CH\u00c2TEAU","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-06-25","Title":"Strates Et Arts, Autour De Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-09-11","Title":"Prix Mrel Duchamp","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-11-20","Title":"DIE F\u00dcNFTE S\u00c4ULE","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2278","organizer":"Wiener Secession","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-12-31","Title":"11e Biennale de Lyon","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-30","EndDate":"2011-12-03","Title":"Double Fantasy","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-22","EndDate":"2011-12-11","Title":"Beyond the Fragile Geometry of Sculpture","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"3123","organizer":"De Vleeshal","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2012-01-15","Title":"Pour un art Pauvre (Inventaire du monde et de l\\'atelier)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-06-10","Title":"Irmavep Club, Chapitre IV et V","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-06-24","Title":"Aire de Lyon","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2317","organizer":"Fundaci\u00f3n PROA","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-13","EndDate":"2012-05-05","Title":"Dallas Biennale - DB12","city":"Dallas, TX","country":"USA","galleryID":"27433","organizer":"Dallas Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-07","EndDate":"2012-07-28","Title":"Pika Don","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-24","EndDate":"2013-01-13","Title":"Le Frac S\\'invite Au Consortium","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-26","Title":"Les r\u00e9f\u00e9rents","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-02","Title":"Die Wahrscheinlichkeit, dass nichts passiert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2087","organizer":"Galerie Carlier | Gebauer","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-02","Title":"The Forgotten Instinct","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"21789","organizer":"Labor","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-08-11","Title":"1966-79","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-28","Title":"Une pr\u00e9face","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-28","EndDate":"2005-07-01","Title":"Guillaume Leblon","city":"Ch\u00e2tillon sur Marne","country":"France","galleryID":"11492","organizer":"IrmaVepLab","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-20","EndDate":"2005-11-05","Title":"Guillaume Leblon","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"4938","organizer":"Projectesd","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-08","EndDate":"2005-12-17","Title":"Guillaume Leblon - L\u2018arbre","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-16","EndDate":"2006-01-14","Title":"LE - Guillaume Leblon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-28","EndDate":"2006-06-18","Title":"Guillaume Leblon","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-24","EndDate":"2006-08-27","Title":"Guillaume Leblon","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2230","organizer":"Kunstverein f\u00fcr die Rheinlande und Westfalen, D\u00fcsseldorf","type":"Non-profit organization"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-04-21","Title":"Guillaume Leblon","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3569","organizer":"Galerie Kamm","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-17","EndDate":"2007-12-22","Title":"Guillaume Leblon - Rupture de correspondances","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-04-06","Title":"Guillaume Leblon","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-05-25","Title":"Guillaume Leblon - Four Ladders","city":"Leuven","country":"Belgium","galleryID":"14027","organizer":"Stuk Kunstcentrum","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-28","EndDate":"2008-05-17","Title":"Guillaume Leblon: The Extra Ordinary","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"4938","organizer":"Projectesd","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-29","Title":"Guillaume Leblon","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-09-13","Title":"Guillaume Leblon : Site Of Confluence","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-31","Title":"R\u00e9plique de la chose absente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-03-21","Title":"Guillaume Leblon","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-22","Title":"Strange Form of Life","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"4938","organizer":"Projectesd","type":"Private Gallery"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-26","EndDate":"2011-04-07","Title":"Guillaume Leblon","city":"North Adams, MA","country":"USA","galleryID":"2674","organizer":"Massachusetts Museum of Contemporary Art - MASSMoCA","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-15","EndDate":"2011-12-23","Title":"Guillaume Leblon, Black Apple Falls","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-18","EndDate":"2013-02-24","Title":"Guillaume Leblon, Une Appropriation De La Nature","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-26","EndDate":"2014-04-07","Title":"Guillaume Leblon","city":"North Adams, MA","country":"USA","galleryID":"2674","organizer":"Massachusetts Museum of Contemporary Art - MASSMoCA","type":"Public Institution"},{"id":"9721","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Leblon","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-10-12","Title":"Guillaume Leblon","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2087","organizer":"Galerie Carlier | Gebauer","type":"Private Gallery"}]