[{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-07-31","Title":"Remagine -  Oeuvres du Fonds National d'Art Contemporain","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-02","EndDate":"2005-11-27","Title":"Helden heute","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-02-12","Title":"Des Deux Cotes Du Rhin  -Movement-","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"344","organizer":"Museum Ludwig","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-23","Title":"Kit o' Parts","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-05-30","Title":"Periferic 7","city":"Iasi","country":"Romania","galleryID":"6064","organizer":"Periferic Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-22","EndDate":"2006-10-15","Title":"Sol Syst\u00e8me","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-22","Title":"Home Sweet Home - module n\u00b01","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-15","Title":"Enlarge your practice","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10870","organizer":"Sextant et plus - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-11-11","Title":"Je est il, Je sont ils ?","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-10","EndDate":"2007-11-18","Title":"1st Athens Biennial 2007","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"13040","organizer":"Athens Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-17","EndDate":"2008-01-06","Title":"9e Biennale de Lyon 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-08-01","Title":"Animations \/ Fiction - Works from the FNAC Collections","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-21","Title":"La Fete Est Permanente \/ The Eternal Network","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2010-02-13","Title":"LA SUITE[reset]","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-02-07","Title":"Insiders - pratiques, usages, savoir-faire","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-08","EndDate":"2009-12-12","Title":"Six feet under","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-29","EndDate":"2010-05-02","Title":"Neugierig? Kunst des 21. Jahrhunderts aus privaten Sammlungen","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"847","organizer":"Kunst- und Ausstellungshalle der Bundesrepublik Deutschland","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-04-30","Title":"Pierre Joseph et Shimabuku - From Apple Core to Glass \/ Kaki and tomato","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-22","EndDate":"2010-12-04","Title":"Animal politique","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-07-03","Title":"If you live long enough","city":"Yokohama","country":"Japan","galleryID":"21480","organizer":"Creative Space 9001","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-10-23","Title":"C\\'est L\\'amour \u00c0 La Plage","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-12-04","Title":"Renouveau R\u00e9alisme","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-01","EndDate":"2011-11-11","Title":"Carr\u00e9 Sainte Anne","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-09","EndDate":"2012-04-14","Title":"Arthur Rainbow","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-26","EndDate":"2012-12-22","Title":"De Menocchio, nous savons beaucoup de choses.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-23","Title":"Show room #6","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-05-19","Title":"\u00c9moi & moi","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-09-04","Title":"Polkapalace","city":"Bastia","country":"France","galleryID":"28294","organizer":"Mus\u00e9e de Bastia","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-08","EndDate":"2005-11-26","Title":"Atlas, images restaur\u00e9es","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-01","EndDate":"2006-02-06","Title":"Little Democracy","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-07","EndDate":"2006-12-02","Title":"Pierre Joseph","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-27","EndDate":"2006-12-23","Title":"Pierre Joseph","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-04","EndDate":"2007-05-20","Title":"Pierre Joseph","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"9756","organizer":"Forde - Espace d'art contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2007-12-15","Title":"Jose Pierre - Le surrealisme revendiqu\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1531","organizer":"Galerie 1900-2000","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-02-20","Title":"Mon nom est personne 1","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-03-16","Title":"Pierre Joseph - Mon nom est personne 2","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"5299","mergedIDs":null,"name":"Pierre Joseph","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-27","EndDate":"2013-04-13","Title":"Pierre Joseph - Pierre Joseph, 3","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"}]