[{"id":"263849","mergedIDs":null,"name":"Am\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-19","Title":"Une exposition (du) sensible","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"263849","mergedIDs":null,"name":"Am\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-18","EndDate":"2010-09-04","Title":"... avant il n\u2019y avait rien, apr\u00e8s on va pouvoir faire mieux.","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9493","organizer":"Circuit","type":"Non-profit organization"},{"id":"263849","mergedIDs":null,"name":"Am\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-04-08","Title":"formes br\u00e8ves, autres, 25","city":"Metz","country":"France","galleryID":"9492","organizer":"49 NORD 6 EST \u2013 Frac Lorraine","type":"Public Institution"},{"id":"263849","mergedIDs":null,"name":"Am\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-10-14","Title":"Formas Breves, Outras, 25","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"263849","mergedIDs":null,"name":"Am\u00e9lie Dubois","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-24","EndDate":"2011-11-25","Title":"Am\u00e9lie Dubois - (Pr\u00e9)texte \u00e0 voir\/lire","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"22373","organizer":"L'Attrape-couleurs","type":"Non-profit organization"}]