[{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-10","Title":"Univer artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-16","Title":"Vive L\u00b4Art Urbain 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2010-11-14","Title":"Ultramemory\/ &#1059;&#1083;&#1100;&#1090;&#1088;&#1072;&#1087;&#1072;&#1084;&#1103;&#1090;&#1100;","city":"St. Petersburg","country":"Russia","galleryID":"8588","organizer":"National Centre of Photography of the Russian Federation","type":"Public Institution"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2010-11-07","Title":"Ultram\u00e9moire II \u2013 &#1059;&#1051;&#1068;&#1058;&#1056;&#1040;&#1055;&#1040;&#1052;&#1071;&#1058;&#1068; II","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2010-11-14","Title":"Ultramemory\/ &#1059;&#1083;&#1100;&#1090;&#1088;&#1072;&#1087;&#1072;&#1084;&#1103;&#1090;&#1100;","city":"St. Petersburg","country":"Russia","galleryID":"18675","organizer":"ROSPHOTO","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-25","EndDate":"2010-12-11","Title":"Ultramemoire","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"4958","organizer":"Ruarts Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-09","Title":"Ultram\u00e9moire Iii- Ultraatmintis Iii","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-10-13","Title":"Hommage \u00e0 F\u00e9lix Gonz\u00e1lez-Torres","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-22","EndDate":"2012-01-16","Title":"Cozy Winter","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"27354","organizer":"Pink Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-02-29","Title":"Look for Subconscious Mind","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"27354","organizer":"Pink Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-16","EndDate":"2013-03-28","Title":"Nature and Love","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"27354","organizer":"Pink Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-01","EndDate":"2008-11-01","Title":"Joseph Cho\u00ef","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-06","EndDate":"2009-03-30","Title":"Background","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-15","EndDate":"2009-11-21","Title":"Joseph Cho\u00ef","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"221712","mergedIDs":null,"name":"Joseph Choi","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-04-02","Title":"Joseph Cho\u00cf - Face \u00e0 Face","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"}]