[{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-02","EndDate":"2006-11-20","Title":"Eldorado","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-26","EndDate":"2008-01-07","Title":"Design contre Design - Deux si\u00e8cles de cr\u00e9ations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-02","EndDate":"2010-12-23","Title":"h.75","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-03-03","Title":"Tandem","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-09","EndDate":"2013-04-13","Title":"Architectures domestiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-25","EndDate":"2005-05-21","Title":"Des \u00e9tag\u00e8res","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-05-17","Title":"Concrete-Martin Szekely","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-07","EndDate":"2010-01-23","Title":"Heroic shelves & simple boxes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-12","EndDate":"2012-01-02","Title":"Martin Szekely - No Moredrawing","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"53479","mergedIDs":null,"name":"Martin Szekely","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-12-23","Title":"Units","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"}]