[{"id":"242734","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Allavena","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-18","Title":"Caract\u00e8res","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"242734","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Allavena","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-10","EndDate":"2010-03-14","Title":"jeune creation 1951-2000","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"242734","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Allavena","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-16","Title":"L\u2019exposition expos\u00e9e","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"242734","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Allavena","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-21","EndDate":"2011-02-06","Title":"Ils chantet et ils jouent, les gens entrent","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"242734","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Allavena","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-06-26","Title":"Le Pavillon Neuflize Obc: The Lost Art Of Travelers","city":"Dallas, TX","country":"USA","galleryID":"19098","organizer":"Dallas Contemporary","type":"Non-profit organization"},{"id":"242734","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Allavena","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-06","EndDate":"2011-07-22","Title":"Black Session Boulevard Richard Lenoir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"242734","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Allavena","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"242734","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Allavena","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-07-28","Title":"x, y, z & t","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"}]