[{"id":"6521","mergedIDs":null,"name":"Ren\u00e9 Guiffrey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-31","EndDate":"2008-09-06","Title":"nos choix de l'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"6521","mergedIDs":null,"name":"Ren\u00e9 Guiffrey","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-11","EndDate":"2009-06-30","Title":"un \u00e9t\u00e9 pluriel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"6521","mergedIDs":null,"name":"Ren\u00e9 Guiffrey","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-09","EndDate":"2009-09-12","Title":"[hors Les Murs] Point \u00e0 La Ligne","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"6521","mergedIDs":null,"name":"Ren\u00e9 Guiffrey","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-10","EndDate":"2012-01-10","Title":"artistes de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"6521","mergedIDs":null,"name":"Ren\u00e9 Guiffrey","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-07","EndDate":"2012-07-17","Title":"noirs et blancs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"6521","mergedIDs":null,"name":"Ren\u00e9 Guiffrey","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-16","EndDate":"2010-04-10","Title":"Ren\u00e9 Guiffrey","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"}]