[{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-28","EndDate":"2005-11-27","Title":"Photography in Parallel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-11","EndDate":"2006-05-11","Title":"Shooting Star","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"4169","organizer":"Xin Dong Cheng - Beijing","type":"Private Gallery"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-08-03","Title":"Group Show - Porto Cervo","city":"Porto Cervo","country":"Italy","galleryID":"14948","organizer":"Louise Alexander Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-04","EndDate":"2008-05-17","Title":"White Now!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5129","organizer":"Galerie Seine 51","type":"Private Gallery"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-18","Title":"Caract\u00e8res","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-14","EndDate":"2011-09-01","Title":"BANG! BANG!","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-10-31","Title":"What?","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"278","organizer":"Mimmo Scognamiglio Artecontemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-17","EndDate":"2012-02-25","Title":"Shots","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4160","organizer":"Galerie Albert Benamou","type":"Private Gallery"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-06-11","Title":"11th Havana Biennial","city":"Havana","country":"Cuba","galleryID":"4342","organizer":"La Bienal de La Habana","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-11-18","Title":"Bang! Bang! Tatort Kunst","city":"Altdorf","country":"Switzerland","galleryID":"10479","organizer":"Haus f\u00fcr Kunst Uri","type":"Public Institution"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-05-25","Title":"Philippe Perrin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2020","organizer":"Galerie Pi\u00e8ce Unique","type":"Private Gallery"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-06","EndDate":"2008-12-07","Title":"Philippe Perrin - \"REMIX\"","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Philippe Perrin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-06-16","Title":"Stairway to Hell","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"11599","mergedIDs":null,"name":"Philippe Perrin","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-27","EndDate":"2013-10-26","Title":"Philippe Perrin - Bachelot Caron","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5129","organizer":"Galerie Seine 51","type":"Private Gallery"}]