[{"id":"129046","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Eppel\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-11-13","Title":"Landschaft","city":"Regensburg","country":"Germany","galleryID":"313","organizer":"Galerie Peter B\u00e4umler","type":"Private Gallery"},{"id":"129046","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Eppel\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-04-02","Title":"G\u00e9rard Eppel\u00e9 - La Pratique de la m\u00e9lancolie","city":"La Seyne sur Mer","country":"France","galleryID":"15274","organizer":"Villa Tamaris - Centre d\u00b4Art","type":"Public Institution"}]