[{"id":"147859","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Delarue","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-06-19","Title":"Ceramique Fiction","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"147859","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Delarue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-28","Title":"VANITES","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23329","organizer":"Galerie Alexandre Cadain","type":"Private Gallery"},{"id":"147859","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Delarue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-02-27","Title":"Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23329","organizer":"Galerie Alexandre Cadain","type":"Private Gallery"},{"id":"147859","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Delarue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"147859","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Delarue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2010-11-27","Title":"Corps \u00e0 Corps","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23329","organizer":"Galerie Alexandre Cadain","type":"Private Gallery"}]