[{"id":"98146","mergedIDs":null,"name":"Gilles Suffren","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-05","EndDate":"2008-01-10","Title":"Collection tres privee","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"98146","mergedIDs":null,"name":"Gilles Suffren","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-07","EndDate":"2008-01-05","Title":"Ceramiques","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"98146","mergedIDs":null,"name":"Gilles Suffren","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-05","EndDate":"2009-01-10","Title":"Collection tres privee","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"98146","mergedIDs":null,"name":"Gilles Suffren","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"98146","mergedIDs":null,"name":"Gilles Suffren","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-17","EndDate":"2014-03-23","Title":"Gef\u00e4ss \/ Skulptur 2. Deutsche Und Internationale Keramik Seit 1946","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"20380","organizer":"Grassi Museum f\u00fcr Angewandte Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"98146","mergedIDs":null,"name":"Gilles Suffren","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-11-01","Title":"Gilles Suffren - Skulpturen","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"1608","organizer":"Galerie m Bochum","type":"Private Gallery"},{"id":"98146","mergedIDs":null,"name":"Gilles Suffren","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-09","EndDate":"2010-02-06","Title":"Gilles Suffren","city":"Delft","country":"Netherlands","galleryID":"3269","organizer":"Galerie Terra Delft","type":"Private Gallery"}]