[{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-21","EndDate":"2005-05-28","Title":"Peinture","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-28","EndDate":"2005-08-28","Title":"Glow in the dark","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-02-18","Title":"X_Mass Editions & Multiples","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-09-17","Title":"Une Proposition de Mathieu Mercier","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Extraits","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-03","Title":"Link","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-05-05","Title":"Les roses de J\u00e9richo","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1014","organizer":"attitudes - espace d'arts contemporains","type":"Non-profit organization"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"The Freak Show","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-11-11","Title":"Je est il, Je sont ils ?","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-25","Title":"The freak show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2010-01-10","Title":"Le temps est un enfant","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2010-01-10","Title":"Confusion of the Senses","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-11-08","Title":"Faux-semblants","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-09-22","Title":"before present","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Art, Architecture, Design","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-02-19","Title":"Rowboat Box","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-08-21","Title":"Paysages avec objets absents","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-06-10","Title":"Mapas invisibles","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"21079","organizer":"GALERIA LUIS ADELANTADO - MEXICO","type":"Private Gallery"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-23","Title":"Pour que les murs se souviennent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-27","Title":"Silence","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Remove me","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-08","EndDate":"2013-01-05","Title":"Sollicitations multiples","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-20","EndDate":"2013-02-13","Title":"V\u00e9ronique Joumard - Ange Leccia","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-20","EndDate":"2013-11-04","Title":"Setouchi Triennale 2013","city":"Takamatsu","country":"Japan","galleryID":"29259","organizer":"Setouchi Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-26","EndDate":"2013-09-29","Title":"De l\\'impressionnisme \u00e0 l\\'abstraction, une immersion","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-08","EndDate":"2006-10-29","Title":"V\u00e9ronique Joumard","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16178","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Joumard","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-07-26","Title":"Bleu au soleil","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1923","organizer":"Galerie Cent8 - Serge le Borgne","type":"Private Gallery"}]