[{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-11","Title":"L\u2019amorce ou la partition des possibles","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-16","EndDate":"2008-05-17","Title":"TIT FOR TAT","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"17766","organizer":"13bis","type":"Non-profit organization"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-16","EndDate":"2008-05-17","Title":"we would like to thank the curators who would like to remain anonymous","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"5765","organizer":"Seventeen Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-12","EndDate":"2009-09-06","Title":"Animated","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-25","EndDate":"2010-01-17","Title":"Voyage sentimental | Collections d\u2019automne","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-19","EndDate":"2010-02-21","Title":"All Creatures Great and Small","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"2419","organizer":"Zacheta - National Gallery of Art","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-06-26","Title":"Loading...","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22649","organizer":"PMgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-21","EndDate":"2011-02-06","Title":"Ils chantet et ils jouent, les gens entrent","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-02","Title":"Musique Plastique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-04-29","Title":"Flash Bang - Elisa Pone, Katie Davies","city":"Nottingham","country":"United Kingdom","galleryID":"30754","organizer":"Trade","type":"Non-profit organization"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-05-29","Title":"Sans vous, rien ne se fra","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-29","EndDate":"2011-11-11","Title":"Infiltration \/\/ Le Privil\u00e8ge Des Chemins","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10739","organizer":"Plataforma Rev\u00f3lver","type":"Non-profit organization"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-21","Title":"Coeur de Silex","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-02-26","Title":"ELISA P\u00d4NE - Fermer les yeux. Sauver sa peau.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-04-01","Title":"Mauvaise Fi\u00e8vre","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"173942","mergedIDs":null,"name":"Elisa P\u00f4ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-06","Title":"Le go\u00fbt du mercure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"}]