[{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-06-29","Title":"Locked in","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-04","EndDate":"2008-09-01","Title":"Tulivuori N\u00e4yttely Vedest\u00e4, Tulesta Ja Muista Perustarpeista","city":"Pori","country":"Finland","galleryID":"8521","organizer":"Pori Taidemuseo \/ Pori Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-06","EndDate":"2009-05-10","Title":"Mythos Kindheit","city":"Altdorf","country":"Switzerland","galleryID":"10479","organizer":"Haus f\u00fcr Kunst Uri","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Naturellement humain","city":"Villepinte","country":"France","galleryID":"20081","organizer":"Centre Culturel Joseph Kessel","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-26","Title":"Myth of Childhood","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-24","EndDate":"2010-11-06","Title":"Quelques-uns d'entre nous","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2011-01-02","Title":"Mythos Kindheit","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"845","organizer":"Kunstverein Ludwigshafen","type":"Non-profit organization"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-14","EndDate":"2011-09-01","Title":"BANG! BANG!","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-09-08","Title":"Jaunes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27178","organizer":"Galerie des petits carreaux","type":"Private Gallery"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-07-28","Title":"La Dimension Du Quotidien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Remove me","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-11","EndDate":"2013-09-07","Title":"Fetnat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27178","organizer":"Galerie des petits carreaux","type":"Private Gallery"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-12-20","Title":"Yves Tr\u00e9morin - breizhtorythm","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-23","Title":"Yves Tr\u00e9morin, La Derivada mexicana \/ La D\u00e9riv\u00e9e mexicaine","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-11","EndDate":"2011-06-15","Title":"La Derivada mexicana \/ La D\u00e9riv\u00e9e mexicaine","city":"Brest","country":"France","galleryID":"21460","organizer":"Centre Atlantique de la Photographie - CAP","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-01","EndDate":"2011-07-28","Title":"Yves Tr\u00e9morin - La D\u00e9riv\u00e9e mexicaine","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-03","Title":"Yves Tr\u00e9morin, La Derivada mexicana\/La D\u00e9riv\u00e9e mexicaine","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-11","EndDate":"2012-03-03","Title":"Soleils noirs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1386","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Chomette","type":"Private Gallery"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-16","Title":"La d\u00e9riv\u00e9e mexicaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1386","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Chomette","type":"Private Gallery"},{"id":"107043","mergedIDs":null,"name":"Yves Tremorin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-15","Title":"La D\u00e9riv\u00e9e Mexicaine","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"}]