[{"id":"156685","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Cotinat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-10-28","Title":"Nouvelles fabriques d\u2019images et de sons","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"156685","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Cotinat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-16","EndDate":"2009-08-02","Title":"pourquoi travailler ?","city":"Rouill\u00e9","country":"France","galleryID":"20058","organizer":"Espace d'art Rurart","type":"Public Institution"},{"id":"156685","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Cotinat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-12-16","Title":"Qui a peur du cylindre, de la sph\u00e8re et du c\u00f4ne ? De la g\u00e9om\u00e9trie \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du paysage","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"156685","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Cotinat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-08","Title":"Une tradition mat\u00e9rielle","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"}]