[{"id":"53172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Rinckel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-02","EndDate":"2006-05-21","Title":"Dormir, r\u00eaver... et autres nuits","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"53172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Rinckel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-09","EndDate":"2008-07-20","Title":"le vent des forets","city":"Fresnes-au-Mont\t ","country":"France","galleryID":"17461","organizer":"Le Vent des For\u00eats ","type":"Public Institution"},{"id":"53172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Rinckel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-08","EndDate":"2009-02-21","Title":"en d\u00e9coudre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"53172","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Rinckel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-06-30","Title":"\u00c0 Force De Regarder Au Lieu De Voir","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"27825","organizer":"art-cade - Galerie des grands bains douches de la Plaine","type":"Non-profit organization"}]