[{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-09-18","Title":"Ah Dieu ! que la guerre est jolie","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-14","EndDate":"2006-01-14","Title":"Spirit of... DADA","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-11-20","Title":"Apr\u00e8s dAdA ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-31","EndDate":"2007-09-09","Title":"Dans le sens du non-sens*","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-27","EndDate":"2008-03-30","Title":"des arts, d\u00e9serts, d\u00e9sordres","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-08-17","Title":"L\\'Argent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-19","Title":"Il Faut D\u00e9truire Carthage","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-06-21","Title":"Comic Strip","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-25","EndDate":"2010-01-17","Title":"Voyage sentimental | Collections d\u2019automne","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-18","EndDate":"2010-02-14","Title":"LA VIE \u00c0 L'\u00c9PREUVE","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-22","EndDate":"2010-12-04","Title":"Animal politique","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-04-03","Title":"Salons De Lecture","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-15","EndDate":"2011-03-30","Title":"Double Face","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2012-01-15","Title":"Incongru. Quand l\\'art fait rire","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"8291","organizer":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2012-01-08","Title":"Ce matin...","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-09","EndDate":"2012-02-10","Title":"\u00c0 Frac Ouvert 5e \u00e9dition - Pr\u00e8s De Chez Vous","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-05-15","Title":"Arts Le Havre 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2012-12-29","Title":"Pavillon de Chasse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-30","Title":"10 Ans De Mauvaise Reputation","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2014-01-13","Title":"Des Corps Comp\u00e9tents (La Modification) \/ Les Week-ends de la Modification","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-03-04","Title":"Vous en chierez jusqu\\'\u00e0 la fin des temps","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-06","EndDate":"2007-02-24","Title":"Racaille","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-26","EndDate":"2007-05-28","Title":"Taroop & Glabel","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"Taroop & Glabel","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"L\\'instinct des modules","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-27","EndDate":"2008-03-29","Title":"Taroop & Glabel","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-07-28","Title":"Taroop & Glabel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-04","EndDate":"2009-10-03","Title":"Les belles images de Taroop & Glabel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-09","EndDate":"2010-04-28","Title":"Taroop & Glabel","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"17085","mergedIDs":"395539","name":"Taroop & Glabel","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-06-06","Title":"Taroop & Glabel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"}]