[{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-05-21","Title":"draw","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-29","EndDate":"2005-12-15","Title":"Looping","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-10","EndDate":"2006-04-01","Title":"D\u00e9j\u00e0 5 Ans Seulement - Exposition Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-16","EndDate":"2006-09-18","Title":"L\u00b4amateur d\u00b4estampes","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-06-24","Title":"BIG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-12-17","Title":"L'\u00e9gosyst\u00e8me la Station","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-02-16","Title":"Photopeintries","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-07-31","Title":"Summertime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-12-07","Title":"Philippe Mayaux - Karim Ghelloussi - Dialogue","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-12-07","Title":"Philippe Mayaux - Karim Ghelloussi","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-27","Title":"Vraoum ! tr\u00e9sors de la bande dessin\u00e9e et art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-26","EndDate":"2009-07-31","Title":"Exposition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-22","EndDate":"2009-09-26","Title":"Mahlzeit! (Essen in der Kunst)","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"6604","organizer":"Galerie im Traklhaus","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"L\\'avenir d\\'une illusion","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-11-08","Title":"Faux-semblants","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-11-10","Title":"Les Putes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-06-26","Title":"How the Spirit Comes to the Matter","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1613","organizer":"Galerie Gabrielle Maubrie","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-06-26","Title":"How The Spirit Comes To The Matter - Part #1 : Metaphysical Chemestry","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-24","EndDate":"2010-08-22","Title":"Fantasmagoria, le monde mythique","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-05-15","Title":"Tous cannibales","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-15","EndDate":"2011-03-25","Title":"Star(e) Not War","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-09-18","Title":"L\\'art dans les chapelles 2011","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2012-01-08","Title":"Nothing in the World But Youth","city":"Margate, Kent","country":"United Kingdom","galleryID":"13850","organizer":"Turner Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-09","EndDate":"2012-02-10","Title":"\u00c0 Frac Ouvert 5e \u00e9dition - Pr\u00e8s De Chez Vous","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-30","EndDate":"2012-06-20","Title":"Exposition de groupe","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-31","EndDate":"2012-12-02","Title":"Narren. K\u00fcnstler. Heilige","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"847","organizer":"Kunst- und Ausstellungshalle der Bundesrepublik Deutschland","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-12-29","Title":"Le Blues Du Chien","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2012-12-02","Title":"Mmmmmmmm.......!","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-27","Title":"Lost (in La)","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"10777","organizer":"Los Angeles Municipal Art Gallery (LAMAG)","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-17","Title":"E-motion - Bernard Massini collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-05-19","Title":"sous influences - arts plastiques et psychotropes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-07-27","Title":"Le chez soi et l&#8217;ailleurs. L&#8217;autre c\u00f4t\u00e9 du r\u00eave","city":"Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge","country":"France","galleryID":"30001","organizer":"ARTEUM \u2013 mus\u00e9e d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-09","EndDate":"2005-08-03","Title":"Philippe Mayaux","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-25","EndDate":"2006-09-10","Title":"Philippe Mayaux - Les fragments solidaires","city":"La Seyne sur Mer","country":"France","galleryID":"15274","organizer":"Villa Tamaris - Centre d\u00b4Art","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-22","EndDate":"2006-11-04","Title":"Philippe Mayaux - Hors d\u00b4oevre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-08-15","Title":"Philippe Mayaux  - A mort l'infini, Prix Marcel Duchamp 2006","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-03-06","Title":"Chers Os","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-07","EndDate":"2012-06-02","Title":"Warwarwar","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-04-28","Title":"Philippe Mayaux - Fossiles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"8964","mergedIDs":null,"name":"Philippe Mayaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-09-08","Title":"Philippe Mayaux","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"}]