[{"id":"108582","mergedIDs":null,"name":"Jean-Philippe Aubanel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-20","EndDate":"2007-09-16","Title":"Portraits et figures dans la cr\u00e9ation contemporaine","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"108582","mergedIDs":null,"name":"Jean-Philippe Aubanel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-09-16","Title":"Au revers et \u00e0 l'endroit","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"}]