[{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9477","organizer":"Console","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-05-29","Title":"TRAIT D'UNION - 2 \u00e8me volet - Troisi\u00e8me s\u00e9quence","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-20","EndDate":"2005-06-25","Title":"Metac\u00f3mics - Pauline Fondevila & Francesc Ruiz","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-10","EndDate":"2005-07-31","Title":"Enter your dreams","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-10-15","Title":"Collection'05","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-12-10","Title":"O futuro da actualidade","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-12-10","Title":"Paperback","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-09-16","Title":"Paperback. Ediciones baratas","city":"A Coru\u00f1a","country":"Spain","galleryID":"7874","organizer":"Fundaci\u00f3n Luis Seoane","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-05","EndDate":"2007-10-13","Title":"Youpi !","city":"Saint-Gaudens","country":"France","galleryID":"23145","organizer":"Centre d'Art Contemporaine Chapelle Saint-Jacques","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-29","EndDate":"2008-06-22","Title":"6a Biennal d\u2019art Leandre Crist\u00f2fol","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"12230","organizer":"Biennal d\u2019Art Leandre Crist\u00f2fol","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-06-21","Title":"Comic Strip","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2009-12-17","Title":"Le bureau des ouragans","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-17","EndDate":"2010-01-10","Title":"Radiograf\u00edas. Mitoman\u00eda e Identidad","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"22646","organizer":"Centro de Cultura Antiguo Instituto","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-17","EndDate":"2010-01-10","Title":"Radiograf\u00edas. Mitoman\u00eda  e identidad","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-04-17","Title":"Try Different Keywords","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-11","EndDate":"0000-00-00","Title":"2 drawings","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-12","EndDate":"2010-06-08","Title":"Fabula Graphica 2","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12083","organizer":"\u00c9cole R\u00e9gionale des Beaux-Arts Rouen","type":"Art School"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-09","EndDate":"2010-09-19","Title":"89 Km. Colecci\u00f3n CGAC","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-10-31","Title":"Arts Le Havre 2010","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-14","EndDate":"2011-08-28","Title":"La Cuesti\u00f3n del Paradigma. Genealog\u00edas de la emergencia en el arte contempor\u00e1neo en Catalu\u00f1a","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"11290","organizer":"Centre d\u2019Art la Panera","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2011-11-27","Title":"A Question of Paradigm. Genealogies of Emergence in Contemporary Art in Catalonia","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"12229","organizer":"Institut de Cultura de Barcelona, La Capella","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-09","EndDate":"2013-01-04","Title":"299 artistas, 24 comissaris, 23 agents, \u2026","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-10","EndDate":"2013-04-23","Title":"Nom\u00e9s llibres \/ Solo Libros","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-31","EndDate":"2006-05-06","Title":"Pauline Fondevila","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-07-21","Title":"Una extrana manana de febrero en Gijon","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-19","EndDate":"2007-06-02","Title":"Lejana tierra mia","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"7195","organizer":"Galer\u00eda Rosa Santos","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-07","EndDate":"2010-01-08","Title":"Pauline FONDEVILA - Les chanteurs solitaires","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-04-26","Title":"Lejos de todo lejos de ti, conferencia para una isla","city":"Rosario","country":"Argentina","galleryID":"3885","organizer":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Rosario (MACRo)","type":"Public Institution"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-30","EndDate":"2011-11-19","Title":"Pauline Fondevila - Parana Tropical Folk System","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"57219","mergedIDs":null,"name":"Pauline Fondevila","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-08","EndDate":"2013-04-21","Title":"Pauline Fondevila - L\\'encyclopedie Du Naufrage","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"}]