[{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-02-26","Title":"Tr\u00e8s riches heures","city":"Breda","country":"Netherlands","galleryID":"15543","organizer":"Lokaal 01 Breda","type":"Non-profit organization"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-24","EndDate":"2006-03-26","Title":"Tres Riches Heures","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"4629","organizer":"Keith Talent Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-27","EndDate":"2007-05-26","Title":"ANACHRONISM","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-25","EndDate":"2007-07-29","Title":"Who is here","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"2354","organizer":"MMCA Macedonian Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2008-01-12","Title":"La Crise du Logement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"Topoi, An Exhibition, an Approach, a Museum, a History","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"2354","organizer":"MMCA Macedonian Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2008-11-23","Title":"Honorons Honore","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2008-11-20","Title":"The Unbuilt and the Inconceivable","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"15971","organizer":"Byzantine & Christian Museum","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2008-12-21","Title":"Soot from the Funnel","city":"Breda","country":"Netherlands","galleryID":"15543","organizer":"Lokaal 01 Breda","type":"Non-profit organization"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2008-12-21","Title":"Soot from the funnel","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"7016","organizer":"Fieldgate Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-26","EndDate":"2009-01-29","Title":"Bruxelles, Territoire de Convergences","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2707","organizer":"Mus\u00e9e d'Ixelles","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-28","EndDate":"2009-01-24","Title":"Bruxelles convergences de territoires","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-04-04","Title":"Isomopolis","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15589","organizer":"Etablissement d\u00b4en face projects","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-04","Title":"Jeugdzonde. Over opus \u00e9\u00e9n en opus min \u00e9\u00e9n","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"9823","organizer":"Hedah","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-30","EndDate":"2009-12-05","Title":"Mise \u00e0 Jour","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"346","organizer":"Galerie Tanit","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-06","EndDate":"2010-03-14","Title":"Y- The Black Issue","city":"Ystad","country":"Sweden","galleryID":"9296","organizer":"Ystads Konstmuseum","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2010-12-31","Title":"ABC - Contemporary Art from Belgium","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-05","EndDate":"2011-04-16","Title":"EX-Libris","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"24388","organizer":"Galerie VidalCuglietta","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-16","EndDate":"2011-09-18","Title":"Dma Collection 2009\/2011","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"23295","organizer":"DMA Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-09-16","Title":"Track","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-07-15","Title":"Le Prince des rayons","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"24388","organizer":"Galerie VidalCuglietta","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-10-31","Title":".doc","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-29","EndDate":"2006-03-19","Title":"Picture this: Erwan Maheo","city":"Deurle","country":"Belgium","galleryID":"9837","organizer":"MDD - Museum Dhondt-Dhaenens","type":"Public Institution"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-24","Title":"Where I\\'m going from","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"36641","mergedIDs":null,"name":"Erwan Mah\u00e9o","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-07-15","Title":"La Grande Image","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"24388","organizer":"Galerie VidalCuglietta","type":"Private Gallery"}]