[{"id":"58629","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Houtin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-30","EndDate":"2008-03-08","Title":"HOMMAGE A RICHARD DAVIES","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5082","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Broutta","type":"Private Gallery"},{"id":"58629","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Houtin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-10-24","Title":"Automne !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11880","organizer":"Galerie Sellem","type":"Private Gallery"},{"id":"58629","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Houtin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-20","EndDate":"2010-11-06","Title":"Ouverture Des R\u00c9serves I","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5082","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Broutta","type":"Private Gallery"},{"id":"58629","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Houtin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2011-02-28","Title":"La for\u00eat de mon r\u00eave","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"29027","organizer":"Galerie d\u2019art du Conseil g\u00e9n\u00e9ral\u00a0- H\u00f4tel de Castillon","type":"Public Institution"}]