[{"id":"123312","mergedIDs":null,"name":"Camille Virot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-09-03","Title":"Mixed Exhibition","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"4830","organizer":"Hart Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"123312","mergedIDs":null,"name":"Camille Virot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"123312","mergedIDs":null,"name":"Camille Virot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-28","EndDate":"2013-08-18","Title":"Huit artistes et la terre","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"22679","organizer":"Mus\u00e9e Ariana","type":"Public Institution"},{"id":"123312","mergedIDs":null,"name":"Camille Virot","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-19","EndDate":"2007-07-21","Title":"Camille Virot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14278","organizer":"Galerie H\u00e9l\u00e8ne Por\u00e9e","type":"Private Gallery"}]