[{"id":"169472","mergedIDs":null,"name":"Olivier Vadrot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-02-17","Title":"Rooms, Conversations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"169472","mergedIDs":null,"name":"Olivier Vadrot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-17","Title":"Dans la for\u00eat","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"169472","mergedIDs":null,"name":"Olivier Vadrot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-02-10","Title":"Buongiorno Blinky","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"}]