[{"id":"56822","mergedIDs":null,"name":"Romain Pellas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-05","Title":"Pi\u00e8ces \u00e0 vivre","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"56822","mergedIDs":null,"name":"Romain Pellas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-09-13","Title":"Veilleurs du Monde 3","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"56822","mergedIDs":null,"name":"Romain Pellas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-20","EndDate":"2010-12-30","Title":"chantiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56822","mergedIDs":null,"name":"Romain Pellas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-02-20","Title":"Urban Expressionism","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"24201","organizer":"Nest","type":"Non-profit organization"},{"id":"56822","mergedIDs":null,"name":"Romain Pellas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-16","Title":"Monstre S\\'affiche, Les Partitions Visuelles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"56822","mergedIDs":null,"name":"Romain Pellas","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-25","EndDate":"2006-04-29","Title":"Romain Pellas - processeur\/transformateur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"}]