[{"id":"292602","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phanie Lacombe","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-23","EndDate":"2009-10-10","Title":"\u00c9tincelles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3098","organizer":"Galerie Esther Woerdehoff","type":"Private Gallery"},{"id":"292602","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phanie Lacombe","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-12-12","Title":"Prix Ni\u00e9pce 1983-2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10520","organizer":"Mus\u00e9e du Montparnasse","type":"Public Institution"},{"id":"292602","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phanie Lacombe","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-25","EndDate":"2013-03-24","Title":"Escale de M\u00e9moire - La mission photographique de lien social","city":"Bastia","country":"France","galleryID":"28294","organizer":"Mus\u00e9e de Bastia","type":"Public Institution"},{"id":"292602","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phanie Lacombe","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-08-25","EndDate":"2009-09-21","Title":"Laur\u00e9at Prix Ni\u00e9pce 2009","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3098","organizer":"Galerie Esther Woerdehoff","type":"Private Gallery"},{"id":"292602","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phanie Lacombe","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-11-03","Title":"Sur La Plus Haute Branche","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28291","organizer":"Galerie La Petite Poule Noire","type":"Private Gallery"},{"id":"292602","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phanie Lacombe","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-08","EndDate":"2011-12-21","Title":"Finns at the Dinner Table","city":"Helsinki","country":"Finland","galleryID":"14509","organizer":"HIAP Project Room - Cable Factory","type":"Non-profit organization"}]