[{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-02","EndDate":"2005-03-15","Title":"Ideal #7","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-11-13","Title":"Sommeil","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-14","EndDate":"2006-08-20","Title":"Conduire \u00e0 toute allure dans un paysage ralenti","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-08","Title":"Zoo~","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-11-11","Title":"Je est il, Je sont ils ?","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-08","EndDate":"2008-09-14","Title":"Rencontres d\\'Arles 2008","city":"Arles","country":"France","galleryID":"21359","organizer":"Les Rencontres d'Arles","type":"Festival"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-10","Title":"Dont Acte","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-03-26","Title":"Comment dire...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-09-30","Title":"Number Three. From home to the factory. Works from the Centre national des arts plastiques, France","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-08","EndDate":"2013-01-05","Title":"Sollicitations multiples","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"Outsider (un Geste \u00e0 Part)","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-09-14","Title":"Jo\u00ebl Barolom\u00e9o: portraits","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"4614","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Bartolom\u00e9o","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-10","EndDate":"2012-09-30","Title":"Double You","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"}]