[{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-29","EndDate":"2006-02-18","Title":"Rostros y M\u00e1scaras","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"2692","organizer":"Museu d\u00b4Art Espanyol Contemporani (Fundaci\u00f3n Juan March)","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-29","EndDate":"2006-02-18","Title":"Rostros y M\u00e1scaras - Fotograf\u00edas de la Colecci\u00f3n Ord\u00f3\u00f1ez-Falc\u00f3n","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"2663","organizer":"Fundaci\u00f3n Juan March","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-04","EndDate":"2006-02-26","Title":"Foto Povera 3 - Du stenope au elephone portable","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-01","EndDate":"2006-04-23","Title":"El retrato en la colecci\u00f3n de fotograf\u00eda del IVAM","city":"Santiago de los Caballeros","country":"Dominican Republic","galleryID":"5826","organizer":"Centro Cultural Eduardo Le\u00f3n Jimenes","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-26","EndDate":"2006-09-24","Title":"Naturale. Opere dalle collezioni","city":"Cinisello Balsamo, MI","country":"Italy","galleryID":"10124","organizer":"Museo Fotografia Contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-11","EndDate":"2006-07-23","Title":"Bernard Plossu \/ Pentti Sammallahti \/ Camille Solyagua","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5176","organizer":"Camera Obscura","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-24","EndDate":"2006-09-10","Title":"Mar Mater Materia","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18852","organizer":"Espace Photographique Contretype","type":"Non-profit organization"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-08-06","Title":"Woman of many faces","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3701","organizer":"Tokyo Metropolitan Museum of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-28","EndDate":"2007-01-07","Title":"Tunnel Vision","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"15720","organizer":"Fotomuseum Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-25","EndDate":"2006-11-26","Title":"CO2. Brussels to Infinity","city":"Krakow","country":"Poland","galleryID":"21745","organizer":"International Cultural Centre \/ Mi&#281;dzynarodowe Centrum Kultury","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-06","EndDate":"2007-04-01","Title":"A Fotografia na Cole\u00e7\u00e3o do Ivam","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2336","organizer":"mam - Museu de Arte Moderna de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-05-27","Title":"Monumenti e Paesaggi","city":"Caraglio","country":"Italy","galleryID":"8501","organizer":"Cesac - Centro Sperimentale per le Arti Contemporanee","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-14","EndDate":"2007-07-10","Title":"Isabelle Huppert: Woman of Many Faces","city":"Melbourne, VIC","country":"Australia","galleryID":"11346","organizer":"ACMI - Australian Centre for the Moving Image","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-14","EndDate":"2008-03-20","Title":"CO2 - Infinit Brussels","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-12-23","Title":"Les hirondelles andalouses de Bernard Plossu et Isa Barbier","city":"Digne-les-Bains","country":"France","galleryID":"26671","organizer":"Mus\u00e9e Gassendi","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-05","EndDate":"2008-07-20","Title":"Fragmentos y Contrastes. Photoespa\u00f1a 2008","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"18382","organizer":"Galeria Formato Comodo","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-10-13","Title":"Horizons photographiques - Entre nous, de par ce vaste monde","city":"Rivi\u00e8re-du-Loup, QC","country":"Canada","galleryID":"17713","organizer":"Musee du Bas-Saint-Laurent","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-01","EndDate":"2009-10-01","Title":"Invis\u00f5es","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"14381","organizer":"Centro Portugu\u00eas de Fotografia \/ Portuguese Center of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-07-19","Title":"Isabelle Huppert: Woman of Many Faces","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"14394","organizer":"UCCA - Ullens Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-09","EndDate":"2010-04-03","Title":"Cosas Vistas","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"22071","organizer":"Ines Barrenechea - Galeria de Arte","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-06-06","Title":"La collection s\\'expose - Polaro\u00efd en p\u00e9ril !","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-05-15","Title":"Natures Mortes\" \u2022 \"Mono tachi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5176","organizer":"Camera Obscura","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-29","EndDate":"2010-10-10","Title":"DANS UN JARDIN - Un hommage au D\u00e9jeuner sur l\\'herbe et au jardin de Monet \u00e0 Giverny","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-25","Title":"20 years: the collection","city":"Vilafranca del Pened\u00e9s","country":"Spain","galleryID":"5214","organizer":"Palma Dotze - Galeria d\u00b4Art","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-02","EndDate":"2010-10-03","Title":"Lunga vista sul ritratto","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"23712","organizer":"10b Photography","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-12-17","Title":"Contrevoies [1]","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"31142","organizer":"La Non-Maison","type":"Non-profit organization"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-04-29","Title":"Pere(t)c. Tentativa De Inventario","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"7839","organizer":"C\u00edrculo de Bellas Artes de Madrid (CBA)","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-16","EndDate":"2012-08-31","Title":"9 noches . 1001 d\u00edas","city":"A Coru\u00f1a","country":"Spain","galleryID":"21318","organizer":"Galeria Vilaseco Hauser","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-24","EndDate":"2012-10-10","Title":"JF_JH Libert\u00e9s","city":"Rabat","country":"Morocco","galleryID":"8641","organizer":"L\u2019appartement 22","type":"Non-profit organization"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-16","EndDate":"2013-01-06","Title":"A WINDOW ON THE WORLD, from D\u00fcrer to Mondrian and beyond","city":"Lugano","country":"Switzerland","galleryID":"6464","organizer":"Museo Cantonale d\u00b4Arte Lugano","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-16","EndDate":"2013-01-06","Title":"Una finestra sul mondo - Da D\u00fcrer a Mondrian e oltre","city":"Lugano","country":"Switzerland","galleryID":"6455","organizer":"Museo d'Arte di Lugano","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-18","EndDate":"2012-12-09","Title":"El Arte de Mirar","city":"Torrelavega","country":"Spain","galleryID":"29341","organizer":"Centro Nacional de Fotograf\u00eda Jose Manuel Rotella","type":"Non-profit organization"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2012-11-24","Title":"Eloge de la miniature","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5176","organizer":"Camera Obscura","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-07","EndDate":"2012-12-10","Title":"Di fronte e di schiena","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"29066","organizer":"Museo Regionale di Scienze Naturali","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-14","EndDate":"2013-01-13","Title":"La photographie en France, 1950-2000","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-04-14","Title":"Voices of the sea","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-10","EndDate":"2013-02-09","Title":"Itineriares Croises","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"25327","organizer":"Galerie d\u00b4art Ka&Nao","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-16","EndDate":"2013-05-19","Title":"[blv] 5, Finir En Beaut\u00e9","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-10-31","Title":"L\\'eau et les r\u00eaves","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-07-27","Title":"D\u00e9sir de collection","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-01-26","Title":"mer & ciel","city":"Toulon","country":"France","galleryID":"11263","organizer":"Mus\u00e9e d'Art de Toulon","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-30","Title":"Bernard Plossu: Retrospective 1963-2006","city":"West Palm Beach, FL","country":"USA","galleryID":"15034","organizer":"Eaton Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-30","EndDate":"2006-12-27","Title":"Desiertos","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"4940","organizer":"Spectrum Sotos","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-03-04","Title":"Bernard Plossu","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-16","EndDate":"2007-05-27","Title":"Bernard Plossu","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-08","EndDate":"2008-11-25","Title":"Bernard Plossu en Bretagne","city":"Brest","country":"France","galleryID":"21460","organizer":"Centre Atlantique de la Photographie - CAP","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-08","EndDate":"2008-11-22","Title":"Bernard Plossu Couleur-fresson","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-14","EndDate":"2009-03-08","Title":"Couleur Fresson","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18852","organizer":"Espace Photographique Contretype","type":"Non-profit organization"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-06-14","Title":"Bernard Plossu - Pa\u00eds de paisajes","city":"Huesca","country":"Spain","galleryID":"8564","organizer":"CDAN - Centro de Arte y Naturaleza - Fundaci\u00f3n Beulas","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-17","Title":"Bernard Plossu","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-11","EndDate":"2010-03-20","Title":"Bernard Plossu","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"11742","organizer":"Arr\u00eat sur l'image Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Then and now","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-16","EndDate":"2010-11-27","Title":"Conversations  entre \u0153uvres","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-03","EndDate":"2011-04-03","Title":"Des Millions D'Annees","city":"Digne-les-Bains","country":"France","galleryID":"26671","organizer":"Mus\u00e9e Gassendi","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-02","EndDate":"2011-12-23","Title":"Plossu","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5176","organizer":"Camera Obscura","type":"Private Gallery"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2012-10-31","Title":"Monet intime - Photographies de Bernard Plossu","city":"Giverny","country":"France","galleryID":"6629","organizer":"Mus\u00e9e des Impressionnismes Giverny","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-09-30","Title":"L\u2019abbaye de Jumi\u00e8ges par Bernard Plossu - photographies","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-12","EndDate":"2012-12-14","Title":"Bernard Plossu &#8211; Montag[N]Es","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"31142","organizer":"La Non-Maison","type":"Non-profit organization"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-01-16","EndDate":"2014-02-14","Title":"Bernard Plossu - Maroc Et Autres Sites","city":"Casablanca","country":"Morocco","galleryID":"30306","organizer":"Mus\u00e9e de la Fondation Abderrahman Slaoui","type":"Non-profit organization"},{"id":"12751","mergedIDs":null,"name":"Bernard Plossu","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-02-06","EndDate":"2014-04-04","Title":"Bernard Plossu","city":"A Coru\u00f1a","country":"Spain","galleryID":"21318","organizer":"Galeria Vilaseco Hauser","type":"Private Gallery"}]