[{"id":"243373","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Nauczyciel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-16","EndDate":"2011-03-27","Title":"La vie rurale","city":"Lectoure","country":"France","galleryID":"11893","organizer":"Centre de photographie de Lectoure","type":"Public Institution"},{"id":"243373","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Nauczyciel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-16","Title":"Situation(s) [48\u00b047\u201934\u2019\u2019 N \/ 2\u00b023\u201914\u2019\u2019 E]","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"243373","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Nauczyciel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-10-13","Title":"Chasse & Chass\u00e9","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"243373","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Nauczyciel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-01","EndDate":"2013-09-22","Title":"Les Rencontres d\\'Arles 2013","city":"Arles","country":"France","galleryID":"21359","organizer":"Les Rencontres d'Arles","type":"Festival"},{"id":"243373","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Nauczyciel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2010-02-14","Title":"Sojorn intim","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"243373","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Nauczyciel","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-04","EndDate":"2012-06-29","Title":"Le Temps Devant","city":"Washington, DC","country":"USA","galleryID":"19705","organizer":"Honfleur Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"243373","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Nauczyciel","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-18","EndDate":"2012-12-09","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Nauczyciel, Le temps devant\u2026","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"}]