[{"id":"230688","mergedIDs":null,"name":"Jean Paul Thenot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2010-01-31","Title":"A Fran\u00e7a no MAC","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"230688","mergedIDs":null,"name":"Jean Paul Thenot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"230688","mergedIDs":null,"name":"Jean Paul Thenot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"}]