[{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-08","EndDate":"2005-07-03","Title":"Fil Rouge in Progress","city":"Erlach","country":"Switzerland","galleryID":"7061","organizer":"Galerie Ren\u00e9 Steiner","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-10-01","Title":"En plein air - Kunst im Aussenraum.","city":"Feldbrunnen-St. Niklaus","country":"Switzerland","galleryID":"26855","organizer":"Museum Schloss Waldegg","type":"Public Institution"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-29","EndDate":"2006-05-21","Title":"141 K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler zur Liebe","city":"Biberist","country":"Switzerland","galleryID":"26856","organizer":"Schl\u00f6sschen Vorder-Bleichenberg","type":"Non-profit organization"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-12","EndDate":"2006-09-17","Title":"20 Jahre Galerie Friege","city":"Remscheid","country":"Germany","galleryID":"16145","organizer":"Galerie der Stadt Remscheid","type":"Public Institution"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-02","EndDate":"2006-10-01","Title":"Plastiken und Skulpturen","city":"Solothurn","country":"Switzerland","galleryID":"2109","organizer":"Haus der Kunst St. Josef","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-03","EndDate":"2007-06-03","Title":"Jubil\u00e4umsausstellung 5\/5: Peter Stein \/ Jean Mauboul\u00e8s","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"4315","organizer":"Galerie Margit Haldemann","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-23","EndDate":"2008-12-06","Title":"Linie und Raum","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"4315","organizer":"Galerie Margit Haldemann","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-17","EndDate":"2009-04-17","Title":"Bewegter Stillstand","city":"Solothurn","country":"Switzerland","galleryID":"4387","organizer":"Kunstmuseum Solothurn","type":"Public Institution"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-09-20","Title":"XIII. Galerientage im Kunstverein Mannheim","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-06","EndDate":"2009-12-19","Title":"Papierarbeiten","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-24","Title":"1\/1 ...... 1\/100 - Editionen aus Deutschland, den Niederlanden und der Schweiz","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-05-23","Title":"2. Internationaler Andr\u00e9-Evard-Kunstpreis der Messmer Foundation","city":"Riegel","country":"Germany","galleryID":"21184","organizer":"Kunsthalle Messmer","type":"Private Collection"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-22","EndDate":"2010-09-05","Title":"Hommage an die Solothurner Sammlerin Liliane Benziger-Schild (1913\u20132009)","city":"Solothurn","country":"Switzerland","galleryID":"4387","organizer":"Kunstmuseum Solothurn","type":"Public Institution"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-04-25","Title":"In erster Linie - Zeitgen\u00f6ssische Zeichnungen aus der Sammlung des Kunstmuseums Solothurn","city":"Solothurn","country":"Switzerland","galleryID":"4387","organizer":"Kunstmuseum Solothurn","type":"Public Institution"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-22","EndDate":"2011-04-09","Title":"30 Jahre Galerie Margit Haldemann 30 K\u00fcnstlerinnen und K\u00fcnstler Part 2","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"4315","organizer":"Galerie Margit Haldemann","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-09","EndDate":"2011-11-13","Title":"schweiz konkret","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-04","EndDate":"2012-02-18","Title":"Gruppenausstellung mit Ku&#776;nstlern der Galerie","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7520","organizer":"Art-Etage","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-13","EndDate":"2013-10-19","Title":"raumgreifend","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-19","EndDate":"2005-11-13","Title":"Jean Mauboul\u00e8s - Skulpturen\/Reliefs","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"4315","organizer":"Galerie Margit Haldemann","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-23","EndDate":"2006-04-22","Title":"Jean Mauboul\u00e8s","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"4254","organizer":"Galerie Ueker & Ueker","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-24","EndDate":"2009-01-17","Title":"Jean Mauboul\u00e8s - Glas. Installation","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-03-07","Title":"Jean Mauboul\u00e8s","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"23507","organizer":"Galerie Rosenberg","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-27","EndDate":"2009-05-16","Title":"Jean Mauboul\u00e8s - Installation","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-15","EndDate":"2009-11-14","Title":"Jean Mauboul\u00e8s - Bewegter Stillstand \/ Mouvement arr\u00eat\u00e9","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"23541","organizer":"Galerie Renate Kammer","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-11-27","Title":"Jean Mauboul\u00e8s","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"113","organizer":"Gudrun Spielvogel Galerie & Edition","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-02-12","Title":"Jean Mauboul\u00e8s: Skulpturen, Glascollagen, Reliefs, Zeichnungen","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"4315","organizer":"Galerie Margit Haldemann","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2011-12-10","Title":"Jean Mauboul\u00e8s","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7520","organizer":"Art-Etage","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-13","EndDate":"2012-05-26","Title":"Jean Mauboul\u00e8s","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"23507","organizer":"Galerie Rosenberg","type":"Private Gallery"},{"id":"4873","mergedIDs":null,"name":"Jean Mauboul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-09","EndDate":"2013-09-29","Title":"Jean Mauboul\u00e8s","city":"Grenchen","country":"Switzerland","galleryID":"6085","organizer":"Kunsthaus Grenchen","type":"Public Institution"}]