[{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-22","EndDate":"2006-09-30","Title":"Temporary Cities","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8561","organizer":"National Center For Contemporary Art (NCCA) - Moscow Branch","type":"Public Institution"},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-21","EndDate":"2007-09-30","Title":"1st Thessaloniki Biennale of Contemporary Art","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"11762","organizer":"Thessaloniki Biennale of Contemporary Art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-09-12","Title":"Bienal de Pontevedra 2010","city":"Pontevedra","country":"Spain","galleryID":"10073","organizer":"Bienal de Pontevedra","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-15","Title":"The Reality of Perception","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"19462","organizer":"Nomad Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-05-18","Title":"Caribes Globales","city":"San Juan","country":"Puerto Rico","galleryID":"3736","organizer":"Museo de Arte Contemporaneo de Puerto Rico - MAC","type":"Public Institution"},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-01","EndDate":"2011-11-01","Title":"8th Bienal do Mercosul","city":"Porto Alegre","country":"Brazil","galleryID":"4340","organizer":"Bienal do Mercosul","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-26","EndDate":"2012-08-26","Title":"\\'Who More Sci-Fi Than Us, contemporary art from the Caribbean\\'","city":"Amersfoort","country":"Netherlands","galleryID":"21268","organizer":"Kunsthal KAdE","type":"Public Institution"},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-15","EndDate":"2013-05-30","Title":"Primera Bienal del Sur en Panam\u00e1 2013: Emplazando Mundos","city":"Panama City","country":"Panama","galleryID":"28501","organizer":"Bienal del Sur en Panam\u00e1","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-17","EndDate":"2005-06-19","Title":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"126276","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-08","EndDate":"2008-09-21","Title":"Jean-Fran\u00e7ois Bocl\u00e9 - I Did Not Discover America","city":"Ume\u00e5","country":"Sweden","galleryID":"3173","organizer":"Bildmuseet","type":"Public Institution"}]