[{"id":"18733","mergedIDs":null,"name":"Olivier Grosset\u00eate","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rende-Vous 07","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"13514","organizer":"Galerie de l\u2019Ecole des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"18733","mergedIDs":null,"name":"Olivier Grosset\u00eate","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rendez-vous 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"18733","mergedIDs":null,"name":"Olivier Grosset\u00eate","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-23","EndDate":"2012-10-31","Title":"Se souvenir de la mer","city":"Saintes-Maries-de la Mer","country":"France","galleryID":"31058","organizer":"Ch\u00e2teau d\u2019Avignon","type":"Public Institution"},{"id":"18733","mergedIDs":null,"name":"Olivier Grosset\u00eate","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"18733","mergedIDs":null,"name":"Olivier Grosset\u00eate","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-11","EndDate":"2007-12-22","Title":"Olivier Grosset\u00eate","city":"Istres","country":"France","galleryID":"15038","organizer":"Centre d\u00b4Art Contemporain Intercommunal ","type":"Public Institution"},{"id":"18733","mergedIDs":null,"name":"Olivier Grosset\u00eate","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-23","EndDate":"2010-11-30","Title":"\u00c0 main lev\u00e9e","city":"Digne-les-Bains","country":"France","galleryID":"26671","organizer":"Mus\u00e9e Gassendi","type":"Public Institution"}]