[{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2006-01-30","Title":"Beyond Narcissus","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"13825","organizer":"Dorsky Gallery Curatorial Programs (DGCP)","type":"Non-profit organization"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Yellow pages artists","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-03-26","Title":"Surfaces Polyphoniques","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-07-23","Title":"La collection de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-07-20","Title":"Id\u00e9e de la Peinture - Hommage \u00e0 Martin Barr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-11-13","Title":"Moi et les autres","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-11","EndDate":"2006-08-20","Title":"\u201eChefs-d\\'oeuvres\u201c","city":"Bansk\u00e1 Bystrica","country":"Slovakia","galleryID":"12984","organizer":"Stredoslovensk\u00e1 gal\u00e9ria \/ Central Slovakian Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-02-24","Title":"Serial color","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-02","EndDate":"2007-04-29","Title":"Homo Economicus","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"half square half crazy","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-30","Title":"Far West One","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-08","Title":"Introvert, Extrovert, Makes no Difference","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-12-02","Title":"Diablotins","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-06-15","Title":"Continuum - Collection Frac Basse-Normandie","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-07-12","Title":"UPSADREAM","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-10-31","Title":"Group Show","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-24","Title":"Trivial Abstract","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-04-30","Title":"le jour se l\u00e8ve encore","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"12379","organizer":"Diane Kruse Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Au verso des images","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-18","Title":"au pr\u00e9sent","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-21","EndDate":"2011-02-06","Title":"Ils chantet et ils jouent, les gens entrent","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-06","EndDate":"2011-09-25","Title":"Collection : 25 ans et 1 \u00e9t\u00e9","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-22","EndDate":"2011-10-30","Title":"Collectionneurs en situation","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-11-27","Title":"La couleur en avant","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-11-19","Title":"Ben - Noel Dolla - Pascal Pinaud","city":"Auvernier","country":"Switzerland","galleryID":"4185","organizer":"Lange+Pult","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2012-01-15","Title":"Biens communs I","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-16","Title":"La ligne pass\u00e9e","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-30","Title":"Au-del\u00c0 Du Tableau","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-05-05","Title":"Retour du monde","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2005-11-20","Title":"Pascal Pinaud","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-06","EndDate":"2006-06-25","Title":"Pascal Pinaud","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-07-02","Title":"Pascal PINAUD, Bienvenue chez moi","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-31","Title":"Pascal Pinaud - D\u00e9bord & d\u00e9peint","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-25","Title":"Pascal Pinaud - Sept ans de r\u00e9flexion","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sept ans de r\u00e9flexion","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"2026","mergedIDs":null,"name":"Pascal Pinaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-08-11","Title":"Nul motif apparent","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"}]