[{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-28","EndDate":"2005-10-05","Title":"Area '70","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"1501","organizer":"Studio d'Arte Cannaviello","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-28","EndDate":"2006-03-04","Title":"Stories","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"46","organizer":"Konrad Fischer Galerie - D\u00fcsseldorf","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-06-09","Title":"Face \u00e0 face, portraits choisis","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"8522","organizer":"FRAC - Nord-Pas de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-05-21","Title":"Sexy Mythos - Selbst- und Fremdbilder von K\u00fcnstlerInnen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"814","organizer":"Neue Gesellschaft f\u00fcr Bildende Kunst (NGBK)","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-02","Title":"26th Biennial of Graphic Arts - Thrust","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12976","organizer":"Ljubljana Biennial of Graphic Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-04","EndDate":"2006-08-27","Title":"Rencontres Photo Arles 2006","city":"Le Cailar","country":"France","galleryID":"9962","organizer":"Cercle d'Art Contemporain du Cailar","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-19","EndDate":"2006-09-16","Title":"Sammeln und Entdecken","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"881","organizer":"Galerie Schrade & Blashofer","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-19","EndDate":"2006-09-16","Title":"SAMMELN UND ENTDECKEN","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"20517","organizer":"Galerie Schrade - Karlsruhe","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-09","EndDate":"2006-12-09","Title":"Sexy Mythos","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"9613","organizer":"Galerie der Hochschule f\u00fcr Grafik und Buchkunst Leipzig (HGB)","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-11","EndDate":"2007-03-04","Title":"Photo-Kunst  der letzten 40 Jahre in der Graphischen Sammlung","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"3177","organizer":"Staatsgalerie Stuttgart","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-09","EndDate":"2007-02-28","Title":"Pandora\u00b4s Reisen","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"149","organizer":"Brigitte March International Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2008-08-06","Title":"Konzept. Aktion. Sprache","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-07-15","Title":"What does the jellyfish want?","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"344","organizer":"Museum Ludwig","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-07","EndDate":"2007-05-31","Title":"Blick zur\u00fcck - Offenes Depot II","city":"Radolfzell","country":"Germany","galleryID":"3244","organizer":"Galerie Vayhinger","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-09-02","Title":"cadavres exquis","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-10","EndDate":"2007-07-22","Title":"Sexy Mythos","city":"L\u00fcbeck","country":"Germany","galleryID":"8644","organizer":"Overbeck-Gesellschaft","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-01","EndDate":"2007-09-23","Title":"7. Internationale Foto-Triennale -  Identit\u00e4t \/ Identit\u00e4tskonstruktion \/ Heimat","city":"Esslingen","country":"Germany","galleryID":"12652","organizer":"Internationale Foto-Triennale Esslingen am Neckar","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-10-07","Title":"Die zweite Avantgarde","city":"Halle, Saale","country":"Germany","galleryID":"4982","organizer":"Stiftung Moritzburg - Kunstmuseum des Landes Sachsen-Anhalt","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2007-11-10","Title":"Inauguration","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28403","organizer":"DIX291","type":"Non-profit organization"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-26","EndDate":"2008-06-01","Title":"Die H\u00e4nde der Kunst","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-27","EndDate":"2008-08-17","Title":"- jeux de mots, jeux d images -","city":"Merendree","country":"Belgium","galleryID":"14263","organizer":"Galerie Lieve Lambrecht","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-03","EndDate":"2009-01-18","Title":"RUPTURES ET HERITAGES (les ann\u00e9es 70)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2194","organizer":"Royal Museums of Fine Arts of Belgium","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"cycle rolywholyover, septi\u00e8me et dernier \u00e9pisode - JEFFMUTE","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"Jeux de mots, jeux d\\'images","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-19","Title":"Les Grandes Vacances","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-13","EndDate":"2010-08-22","Title":"The Valkhof Experience","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-11-10","Title":"Anni \u201870","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"1501","organizer":"Studio d'Arte Cannaviello","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2010-11-06","Title":"Das zweite Selbst","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"149","organizer":"Brigitte March International Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-03","EndDate":"2011-01-31","Title":"Der erste Impuls - Skizzen - Zeichnungen - 1958 - 2010","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"149","organizer":"Brigitte March International Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-15","Title":"L\\'image et le mot","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-02-25","Title":"Philippe Daney Et Jean Le Gac","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-18","Title":"Abolir les mythes, la photographie fran\u00e7aise [1970-2000] dans les collections du Centre national des arts plastiques","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-17","EndDate":"2012-03-18","Title":"50 artists, a collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-17","EndDate":"2014-03-02","Title":"Anni \\'70. Arte a Roma","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"2530","organizer":"Palazzo delle Esposizioni","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-18","Title":"Jean Le Gac - La poursuite","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2006-01-06","Title":"JEAN LE GAC - Vent de sable - W\u00fcstenwind","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"149","organizer":"Brigitte March International Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-06","EndDate":"2006-06-18","Title":"Jean Le Gac - Villa Tamaris Pacha","city":"La Seyne sur Mer","country":"France","galleryID":"15274","organizer":"Villa Tamaris - Centre d\u00b4Art","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-09-30","Title":"Jean Le Gac","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-24","EndDate":"2007-03-18","Title":"Jean Le Gac","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-09-02","Title":"Jean Le Gac","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-26","EndDate":"2009-10-04","Title":"Jean Le Gac \u00ab Le Peintre \u00bb Dans Le Paysage","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-16","EndDate":"2010-11-20","Title":"Jean Le Gac \u00ab Messages \u00bb","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-04","EndDate":"2011-06-04","Title":"Jean Le Gac","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"2119","mergedIDs":null,"name":"Jean le Gac","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-31","EndDate":"2013-11-30","Title":"Jean Le Gac","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"29767","organizer":"Galerie D.X","type":"Private Gallery"}]