[{"id":"267605","mergedIDs":null,"name":"Emmanuelle Castellan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-25","EndDate":"2010-05-17","Title":"Vendanges de Printemps 2010","city":"Moustier-Ventadour","country":"France","galleryID":"29391","organizer":"Chamalot-R\u00e9sidence d\u2019artistes","type":"Non-profit organization"},{"id":"267605","mergedIDs":null,"name":"Emmanuelle Castellan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-02","Title":"Ecotone","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8441","organizer":"Galerie Nord | Kunstverein Tiergarten","type":"Non-profit organization"},{"id":"267605","mergedIDs":null,"name":"Emmanuelle Castellan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-17","EndDate":"2011-06-05","Title":"Ecotone","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"267605","mergedIDs":null,"name":"Emmanuelle Castellan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-26","EndDate":"2012-06-03","Title":"Tout S\\'eteindra","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8999","organizer":"Galerie Fran\u00e7oise Besson","type":"Private Gallery"},{"id":"267605","mergedIDs":null,"name":"Emmanuelle Castellan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-03-24","Title":"Myst\u00e8re et boule de gomme","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"267605","mergedIDs":null,"name":"Emmanuelle Castellan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-08","EndDate":"2013-04-22","Title":"Memoria As A Part Of &#1052;emorandum","city":"Kiev","country":"Ukraine","galleryID":"20057","organizer":"YA Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"267605","mergedIDs":null,"name":"Emmanuelle Castellan","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-10","EndDate":"2008-07-12","Title":"Tout doit dispara\u00eetre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"},{"id":"267605","mergedIDs":null,"name":"Emmanuelle Castellan","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-10-24","Title":"Il arrive de pr\u00e9f\u00e9rer le d\u00e9sert","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8999","organizer":"Galerie Fran\u00e7oise Besson","type":"Private Gallery"}]