[{"id":"321354","mergedIDs":null,"name":"Rodolphe Delaunay","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-16","EndDate":"2008-09-22","Title":"Premi\u00e8re Vue (7\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"321354","mergedIDs":null,"name":"Rodolphe Delaunay","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-25","EndDate":"2009-08-01","Title":"Pol\/A","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"321354","mergedIDs":null,"name":"Rodolphe Delaunay","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-02","EndDate":"2010-11-30","Title":"A as Stone","city":"Pistoia","country":"Italy","galleryID":"10932","organizer":"Galleria SpazioA","type":"Private Gallery"},{"id":"321354","mergedIDs":null,"name":"Rodolphe Delaunay","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2011-12-18","Title":"Slap","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"321354","mergedIDs":null,"name":"Rodolphe Delaunay","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sans Commune Mesure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20650","organizer":"Galerie Van Der Stegen","type":"Private Gallery"},{"id":"321354","mergedIDs":null,"name":"Rodolphe Delaunay","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sans commune mesure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"321354","mergedIDs":null,"name":"Rodolphe Delaunay","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"}]