[{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-19","EndDate":"2006-06-04","Title":"transmission","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-04-30","Title":"Royal Wedding","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9477","organizer":"Console","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-03","EndDate":"2006-11-10","Title":"Incipit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-27","EndDate":"2007-03-10","Title":"Time Files","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-28","Title":"logiques du r\u00eave eveill\u00e9","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"11859","organizer":"Instants Chavir\u00e9s","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-15","EndDate":"2007-09-01","Title":"The Moment You Realise You Are Lost","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2500","organizer":"Johann K\u00f6nig","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-09","EndDate":"2008-01-06","Title":"Informaci\u00f3n contra informaci\u00f3n","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-17","EndDate":"2008-02-03","Title":"In the Stream of Life","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-14","EndDate":"2008-01-19","Title":"- - - - - - -  - - - -WITHOUTH- - - - - - - - -  - - - -","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-04-06","Title":"P2P","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-01","EndDate":"2008-03-29","Title":"Anachronismes et autres manipulations spatio-temporelles #1","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-06","EndDate":"2008-05-11","Title":"Joseph Alois Schumpeter","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-23","EndDate":"2008-06-21","Title":"The Store","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"17114","organizer":"Tulips & Roses","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-19","Title":"Il Faut D\u00e9truire Carthage","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-03","EndDate":"2009-03-31","Title":"The Young Artists\u2019 Biennial - Re-construction","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"7127","organizer":"The Young Artists\u2019 Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-08","EndDate":"2008-09-28","Title":"Playtime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-24","EndDate":"2008-10-23","Title":"Art Focus Jerusalem 2008","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"18189","organizer":"Art Focus Jerusalem","type":"Festival"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-01-17","Title":"Mark Geffriaud, Dominique Petitgand, Yann Serandour","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-06","EndDate":"2009-05-30","Title":"On second reading","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-09-20","Title":"Au pied de la lettre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-25","EndDate":"2009-07-25","Title":"Nord, Nord-Ouest","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-31","Title":"Objects In The Mirror Are Closer Than They Appear #4 - From Walden To Vegas","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-07","Title":"Where water comes together with other water","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-07","Title":"L\u00e0 o\u00f9 les eaux se m\u00ealent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2009-11-22","Title":"L\u2019ombre, le reflet, l\u2019\u00e9cho","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-09","EndDate":"2010-03-24","Title":"THE EPHEMERAL","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2937","organizer":"Galerie van Gelder","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-03","Title":"Cas de figures","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-04-17","Title":"God\\'s Nightmare","city":"Agr\u00e8ve","country":"France","galleryID":"30491","organizer":"Centre d'art image\/imatge","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-09","EndDate":"2010-09-19","Title":"89 Km. Colecci\u00f3n CGAC","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-01","EndDate":"2010-08-21","Title":"ABSTRACT, ALMOST ABSTRACT III","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2937","organizer":"Galerie van Gelder","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-02-26","Title":"Group exhibition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-04-03","Title":"Salons De Lecture","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-24","EndDate":"2011-04-25","Title":"The Way Beyond Art: Wider White Space","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"2921","organizer":"CCA Wattis Institute for Contemporary Arts","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"follow-ed (after hokusai)","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"11561","organizer":"P74 Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-15","EndDate":"2011-04-10","Title":"RN 137","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-15","EndDate":"2011-04-10","Title":"RN 137 \u2013 1er volet","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-06-25","Title":"Strates Et Arts, Autour De Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2011-12-17","Title":"RN 137 \u2013 2nd volet","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-21","Title":"Dans Les Profondeurs D\u2019une Foret, De Preference Aupres D\u2019un Torrent","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-09","EndDate":"2012-04-04","Title":"Esp\u00e8ces d\u2019espaces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5517","organizer":"Christophe Daviet-Thery","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-06","EndDate":"2012-06-26","Title":"Monkey Business","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29900","organizer":"Galerie Sophie Scheidecker","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-10-27","Title":"Without (Jonathan Monk)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18685","organizer":"Meessen De Clercq","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-09","Title":"Les Prairies","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-29","EndDate":"2013-01-13","Title":"Publish or Parish","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-16","Title":"Art By Telephone - Angers - Bordeaux - New York - Paris \/ Chatou - San Francisco","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-03-13","Title":"Inventing a future","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"Hotel Abisso","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2290","organizer":"Centre d'Art Contemporain Geneve","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-05","EndDate":"2013-04-27","Title":"BOOKS & CO.","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2267","organizer":"Gagosian Gallery ","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"L&#8217;ORIGINE DES CHOSES - Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-24","EndDate":"2013-05-26","Title":"Esth\u00e9tique du livre d&#8217;artiste : Collections et inventaires","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-20","EndDate":"2013-09-28","Title":"Bye Bye Ducks and Drakes !","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-10-31","Title":".doc","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-02","EndDate":"2013-11-28","Title":"It Also Says Imperceptibly \/ Dolores","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3289","organizer":"Ellen de Bruijne Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-14","EndDate":"2014-01-05","Title":"Variations Autour De Bruno Munari &#8211; Posters D&#8217;Artistes","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-11","EndDate":"2007-05-13","Title":"Yann S\u00e9randour = Vivement lundi !","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-04-28","Title":"Showroom","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-08","EndDate":"2007-08-26","Title":"Bien amicalement","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-15","EndDate":"2009-01-10","Title":"Yann S\u00e9randour : Weiss","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-07-10","Title":"Perfect Lovers","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"121553","mergedIDs":null,"name":"Yann S\u00e9randour","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-18","Title":"Yann Serandour - Cloudy With a Chance of a Ray of Sunlight","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"}]