[{"id":"71668","mergedIDs":null,"name":"Carole F\u00e9k\u00e9t\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-02","Title":"Fringales - Arts visuels et aliment","city":"Avallon","country":"France","galleryID":"20322","organizer":"Les Abbatoirs - Avallon","type":"Public Institution"},{"id":"71668","mergedIDs":null,"name":"Carole F\u00e9k\u00e9t\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-07-23","Title":"PHotoEspa\u00f1a 06","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"6327","organizer":"PHotoEspa\u00f1a","type":"Festival"},{"id":"71668","mergedIDs":null,"name":"Carole F\u00e9k\u00e9t\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-26","EndDate":"2007-10-31","Title":"Le cirque en majest\u00e9","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"10496","organizer":"Daelim Contemporary Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"71668","mergedIDs":null,"name":"Carole F\u00e9k\u00e9t\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"71668","mergedIDs":null,"name":"Carole F\u00e9k\u00e9t\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-16","EndDate":"2010-03-27","Title":"Esprit, es-tu l\u00e0?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"71668","mergedIDs":null,"name":"Carole F\u00e9k\u00e9t\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-11-10","Title":"Carole F\u00e9k\u00e9t\u00e9","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"71668","mergedIDs":null,"name":"Carole F\u00e9k\u00e9t\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-01","EndDate":"2010-05-08","Title":"\u00bfQu\u00e9 tal?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"}]