[{"id":"36965","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Courtilat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Un R_ en commun","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"36965","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Courtilat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-21","Title":"Triptyque","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"36965","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Courtilat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-25","EndDate":"2011-02-26","Title":"Yume","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"36965","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Courtilat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2011-12-22","Title":"Obs\u00e9d\u00e9s textuels","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"}]