[{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-04-08","Title":"Madame la baronne \u00e9tait plut\u00f4t mani\u00e9r\u00e9e, assez rococo et totalement baroque - Acte 1","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-03-25","Title":"Traits pour traits","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-26","EndDate":"2007-08-31","Title":"FUORI USO 2006 - ALTERED STATES","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-08-30","Title":"Biennale di Alessandria - Shapes of Time","city":"Alessandria","country":"Italy","galleryID":"17188","organizer":"Biennale di Alessandria","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-08-30","Title":"Mes Dalton","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2010-01-11","Title":"Emporte-moi\/Sweep me off my feet","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"8097","organizer":"Mus\u00e9e national des beaux-arts du Qu\u00e9bec","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-09-19","Title":"Emporte-moi \/ Sweep me off my feet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-05","EndDate":"2010-07-11","Title":"Actual Fears \/ Mixed Gaps & Vertigo","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-04","EndDate":"2011-07-16","Title":"Cette exposition regroupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22446","organizer":"Galerie Beno\u00eet Lecarpentier","type":"Private Gallery"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Sunset","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-01-19","Title":"salle polyvalente","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-06-10","Title":"Christelle Familiari","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-10-28","Title":"Christelle Familiari - Sejour","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-21","EndDate":"2007-04-28","Title":"Christelle Familiari","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"9130","organizer":"Galleria Cesare Manzo","type":"Private Gallery"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-11","EndDate":"2008-02-24","Title":"Christelle Familiari","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-12","EndDate":"2008-05-25","Title":"Flasque(s) 2","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-18","EndDate":"2008-05-31","Title":"Trou noir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-31","EndDate":"2009-12-13","Title":"Christelle Familiari - vid\u00e9o","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"9130","organizer":"Galleria Cesare Manzo","type":"Private Gallery"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-06-06","Title":"Christelle Familiari","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-30","Title":"Ideal","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22446","organizer":"Galerie Beno\u00eet Lecarpentier","type":"Private Gallery"},{"id":"18307","mergedIDs":null,"name":"Christelle Familiari","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-09","EndDate":"2012-05-12","Title":"verres","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"}]