[{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-07-13","Title":"mots d'ordre mots de passe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-17","EndDate":"2008-02-03","Title":"Deminages","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"2281","organizer":"MAMAC Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne et Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-22","EndDate":"2010-05-29","Title":"Sexe et convenance II","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4472","organizer":"Galerie Pascal Vanhoecke","type":"Private Gallery"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-03-27","Title":"Frederic Lecomte & Stephane Lecomte","city":"Gentilly","country":"France","galleryID":"19048","organizer":"Le G\u00e9n\u00e9rateur","type":"Private Gallery"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-20","Title":"Books","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2005-12-22","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte - D\u00e9saccords","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2009-12-23","Title":"Frederic Lecomte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-07","Title":"T\u00eate \u00e0 T\u00eate","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"16398","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-14","EndDate":"2013-04-27","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Lecomte  - Comme si de rien...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"}]