[{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-16","EndDate":"2005-03-06","Title":"EUROP\u00c4ISCHE KUNST IN DER S\u00dcDWESTKURVE","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"1140","organizer":"Badischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-19","EndDate":"2005-06-30","Title":"L'enfance de l'art","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5359","organizer":"Galerie Pierre Marie Vitoux","type":"Private Gallery"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-22","EndDate":"2006-07-30","Title":"Anthropography III","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-13","EndDate":"2011-02-27","Title":"Naked Truth","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-23","Title":"Exposition de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22949","organizer":"Galerie Felli","type":"Private Gallery"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-26","EndDate":"2012-02-26","Title":"Archeologie de l\\'intime #1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22949","organizer":"Galerie Felli","type":"Private Gallery"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-07-25","Title":"Exposition collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22949","organizer":"Galerie Felli","type":"Private Gallery"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-15","EndDate":"2013-12-29","Title":"Collectif I","city":"Senlis","country":"France","galleryID":"24689","organizer":"Galerie Gilbert Dufois","type":"Private Gallery"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-29","EndDate":"2014-09-28","Title":"Painting II (1980-2000)","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-03-31","Title":"Agnes Baillon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22949","organizer":"Galerie Felli","type":"Private Gallery"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-05-19","Title":"Agn\u00e8s Baillon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5495","organizer":"Galerie Lefor-Openo","type":"Private Gallery"},{"id":"29028","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Baillon","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-21","EndDate":"2013-03-12","Title":"Agn\u00e8s Baillon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22949","organizer":"Galerie Felli","type":"Private Gallery"}]