[{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-31","EndDate":"2006-05-10","Title":"Espelho de Ulisses 2","city":"S\u00e3o Jo\u00e3o da Madeira","country":"Portugal","galleryID":"21365","organizer":"Centro de Arte S. Jo\u00e3o da Madeira","type":"Public Institution"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-03","EndDate":"2006-07-29","Title":"Colectiva de Pintura e Obra Gr\u00e1fica - OUTRA(S)OBRAS","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4268","organizer":"Galeria 111 - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-10-28","Title":"Colectiva de Pintura e Obra Gr\u00e1fica - OUTRA(S)OBRAS","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"13700","organizer":"Galeria 111 - Porto","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-21","EndDate":"2007-05-26","Title":"Colectiva 10 ARTISTAS","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"13700","organizer":"Galeria 111 - Porto","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-14","EndDate":"2008-12-23","Title":"Iniciativa X 08","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"6616","organizer":"AC - Arte Contempo","type":"Non-profit organization"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-04-13","Title":"HangART-7 Edition 12:  Pavilh\u00e3o de Portugal","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"11599","organizer":"Hangart-7","type":"Non-profit organization"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-31","Title":"Equin\u00f3cio de Ver\u00e3o","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4268","organizer":"Galeria 111 - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2011-02-27","Title":"S\u00e9culo XXI \u2013 Anos 10","city":"Alg\u00e9s","country":"Portugal","galleryID":"17403","organizer":"CAMB - Centro de Arte Manuel de Brito","type":"Public Institution"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-12","EndDate":"2011-04-23","Title":"40 Anos No Porto","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"13700","organizer":"Galeria 111 - Porto","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-20","EndDate":"2013-05-25","Title":"A20","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"13700","organizer":"Galeria 111 - Porto","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-18","EndDate":"2006-04-29","Title":"Isabelle Faria - Where We Used to Live - Luxury","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4268","organizer":"Galeria 111 - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-03","EndDate":"2006-07-29","Title":"ISABELLE FARIA - Where We Used to Live - Luxury","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"13700","organizer":"Galeria 111 - Porto","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-30","EndDate":"2007-07-01","Title":"What we want is what we get \u2013 vanity - Isabelle Faria","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"9481","organizer":"Museu da Cidade","type":"Public Institution"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-02","EndDate":"2009-11-14","Title":"Isabelle Faria","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27209","organizer":"in my room.","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-22","EndDate":"2010-06-12","Title":"Monopoly World - Sloth","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4268","organizer":"Galeria 111 - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2010-10-30","Title":"Monopoly World - Sloth","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"13700","organizer":"Galeria 111 - Porto","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-06","EndDate":"2012-10-03","Title":"Isabelle Faria","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19941","organizer":"Art Jingle Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"48901","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Faria","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-11-03","Title":"As you like it - Gluttony","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4276","organizer":"Carlos Carvalho - Arte Contempor\u00e1nea","type":"Private Gallery"}]