[{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-08","EndDate":"2005-05-22","Title":"The state of things","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-07-31","Title":"Remagine -  Oeuvres du Fonds National d'Art Contemporain","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Yellow pages artists","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-10-31","Title":"Supernova","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-03","EndDate":"2006-12-10","Title":"Eine Frage (nach) der Geste","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"9613","organizer":"Galerie der Hochschule f\u00fcr Grafik und Buchkunst Leipzig (HGB)","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-02","EndDate":"2007-04-29","Title":"Homo Economicus","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-18","EndDate":"2007-05-13","Title":"Extraits de la collection d'Antoine de Galbert","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-20","EndDate":"2007-09-16","Title":"Portraits et figures dans la cr\u00e9ation contemporaine","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-18","EndDate":"2007-10-28","Title":"R\u00e9pliques","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-11-17","Title":"D\u00e9rive","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-20","EndDate":"2008-11-24","Title":"Hyeres Encore","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-23","Title":"Propositions lumineuses 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-23","EndDate":"2008-03-09","Title":"stock, transit: des histories en object","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-07-26","Title":"sous le soleil exactement....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-10-12","Title":"regarde de toutes tes yeux regarde","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2008-12-20","Title":"Lure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-29","EndDate":"2009-07-03","Title":"Un plan simple 2\/3 \/scene)","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-01","EndDate":"2009-06-14","Title":"The Hidden Land","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"12818","organizer":"Nettie Horn","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-06","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-12-13","Title":"In Between, une \u00e9trange familiarit\u00e9","city":"Nemours","country":"France","galleryID":"21096","organizer":"Ch\u00e2teau-Mus\u00e9e de Nemours","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-01","EndDate":"2010-01-09","Title":"Group Show","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"6564","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Miami","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-25","EndDate":"2010-04-17","Title":"Best of","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-08-29","Title":"Romances sans paroles","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2010-10-23","Title":"Simon Feydieu et Daniel Firman","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18549","organizer":"neon","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-09-25","Title":"Cet \u00e9t\u00e9...","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-12","EndDate":"2011-10-30","Title":"Small Medium Large","city":"Vez","country":"France","galleryID":"20340","organizer":"Donjon de Vez","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-04","EndDate":"2012-09-02","Title":"Parallelwelt Zirkus","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2097","organizer":"Kunsthalle Wien (Museumsquartier)","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-08","EndDate":"2013-05-11","Title":"Habitus","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"Outsider (un Geste \u00e0 Part)","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-14","EndDate":"2014-04-13","Title":"Les Choses &#8211; vol.2","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-21","EndDate":"2014-09-14","Title":"V Bienal De Arte Contempor\u00e1neo De La Fundaci\u00f3n Once","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"29147","organizer":"CentroCentro Cibeles ","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-27","EndDate":"2014-06-25","Title":"Girl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-08","EndDate":"2006-06-04","Title":"Daniel Firman","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-08-24","Title":"Daniel Firman","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-02-22","Title":"Daniel Firman","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-04-30","Title":"Backflip","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-05","EndDate":"2011-06-03","Title":"Daniel Firman","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"17698","mergedIDs":null,"name":"Daniel Firman","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-07-21","Title":"Daniel Firman - La mati\u00e8re grise","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"}]