[{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-11-20","Title":"Apr\u00e8s dAdA ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-31","EndDate":"2007-09-09","Title":"Dans le sens du non-sens*","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"COLLECTION - Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-10-31","Title":"Photopeintries - \u00e9pisode 2 : pharmacie","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-05","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-10-24","Title":"Press Art - Sammlung Annette und Peter Nobel","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"997","organizer":"Museum der Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-14","EndDate":"2010-07-31","Title":"Exposition des artistes de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-15","EndDate":"2011-03-25","Title":"Star(e) Not War","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-30","EndDate":"2011-09-30","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-09-09","Title":"Ben, Raymond Hains, Gil J Wolman...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-23","Title":"Be Your Self & Be Another","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-12","EndDate":"2013-09-07","Title":"Summer Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-14","EndDate":"2007-11-03","Title":"Jean-Luc ANDR\u00c9 :  \u201cDONG ! DONG !\u201d","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-05-07","Title":"Jean-Luc Andre - Agence Nationale De R\u00e9cit \u00c9vasif","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"65133","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Andr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-24","EndDate":"2011-04-04","Title":"Slick 2011 - \\\"dessins Exquis\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"}]