[{"id":"160477","mergedIDs":null,"name":"Roberto Mang\u00fa","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-21","EndDate":"2007-02-09","Title":"Figures et Portraits","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"160477","mergedIDs":null,"name":"Roberto Mang\u00fa","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-24","EndDate":"2007-08-25","Title":"Papiers d\u2019artistes","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"160477","mergedIDs":null,"name":"Roberto Mang\u00fa","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"160477","mergedIDs":null,"name":"Roberto Mang\u00fa","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-10-18","Title":"Roberto Mang\u00fa - Permanenza","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"160477","mergedIDs":null,"name":"Roberto Mang\u00fa","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-02","EndDate":"2013-01-20","Title":"Roberto Mang\u00f9 - Mar Adentro","city":"Brescia","country":"Italy","galleryID":"27839","organizer":"Museo di Santa Giulia","type":"Public Institution"}]