[{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-12-31","Title":"8e Biennale de Lyon - Exp\u00e9rience de la dur\u00e9e - Experiencing Duration","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-05-07","Title":"Notre histoire - une sc\u00e8ne artistique fran\u00e7aise \u00e9mergente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-18","EndDate":"2006-04-29","Title":"Deaf - From the audible to the visible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-05-28","Title":"Ateliers - L'artistes et ses lieux de cr\u00e9ation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-16","EndDate":"2007-10-20","Title":"Contacts","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"23549","organizer":"Le Stand","type":"Private Gallery"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-07-09","Title":"Plurielles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20439","organizer":"Galerie 64bis","type":"Private Gallery"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-05-07","Title":"Dessins en grande largeur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1405","organizer":"Galerie de France","type":"Private Gallery"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-13","Title":"Golden Factory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-16","Title":"Monstre S\\'affiche, Les Partitions Visuelles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-10","Title":"Around a round","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1566","organizer":"Galerie Hussenot","type":"Private Gallery"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-27","EndDate":"2007-05-20","Title":"Agnes Thurnauer","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-17","EndDate":"2008-02-24","Title":"Agn\u00e8s Thurnauer","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-09","EndDate":"2008-03-22","Title":"Agn\u00e8s Thurnauer: 'Portraits grandeur nature'","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-03-29","Title":"Thurnauer \u00e0 Angers","city":"Angers","country":"France","galleryID":"20179","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-arts d'Angers","type":"Public Institution"},{"id":"23597","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Thurnauer","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-03-03","Title":"Agn\u00e8s Thurnauer","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"}]