[{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-11-20","Title":"Apr\u00e8s dAdA ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-05-23","Title":"Estampes, Modernes Et Contemporaines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27891","organizer":"Galerie Pierre-Alain Challier","type":"Private Gallery"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-01","Title":"Erwerbungen der Marianne und Heinrich Lenhardt- Stiftung","city":"Kaiserslautern","country":"Germany","galleryID":"8225","organizer":"Museum Pfalzgalerie Kaiserslautern","type":"Public Institution"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-11","EndDate":"2010-06-17","Title":"Carminis, Poesies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23310","organizer":"Galerie Limitis","type":"Private Gallery"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-07","EndDate":"2010-09-26","Title":"Papillonnages","city":"Florenville","country":"Belgium","galleryID":"14106","organizer":"Centre d\u00b4art Contemporain du Luxembourg Belge","type":"Public Institution"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-04-30","Title":"L\\'argent","city":"Issy-Les-Moulineaux","country":"France","galleryID":"14311","organizer":"Galerie Tristan","type":"Private Gallery"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-04-14","Title":"Perspectives","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27523","organizer":"Arta\u00e9 Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-10-14","Title":"Les nouvelles folies fran\u00e7aises","city":"Saint Germain en Laye","country":"France","galleryID":"29111","organizer":"Mus\u00e9e D\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye","type":"Public Institution"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"58164","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Ducorroy","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-21","EndDate":"2008-01-12","Title":"Joel Ducorroy","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"}]