[{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-07","EndDate":"2005-10-28","Title":"Emergency Biennal 2005","city":"Bolzano","country":"Italy","galleryID":"18972","organizer":"Emergency Biennal","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fresh ! - An Exhibition of French Video Art","city":"Macao","country":"China","galleryID":"6144","organizer":"Macau Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-08-19","Title":"Emergency Biennale in Chechnya","city":"Vancouver, BC","country":"Canada","galleryID":"13190","organizer":"Centre A - Vancouver International Centre for Contemporary Asian Art","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-01-26","Title":"D\u00e9centralisation","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-22","Title":"Tragedie Minuscule - Collection du FRAC Basse-Normandie","city":"Bayeux","country":"France","galleryID":"12906","organizer":"Galerie le Radar","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"L\\'exposition rayonnante","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2010-01-24","Title":"Les nuages\u2026 l\u00e0-bas\u2026 les merveilleux nuages","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"3100","organizer":"Mus\u00e9e Malraux","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-11-10","Title":"Les Putes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-18","EndDate":"2010-02-14","Title":"LA VIE \u00c0 L'\u00c9PREUVE","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-28","EndDate":"2010-07-17","Title":"contribution","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-28","EndDate":"2011-05-04","Title":"Group exhibition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-25","EndDate":"2011-07-17","Title":"Our House In The Middle Of Our Street","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-10-23","Title":"C\\'est L\\'amour \u00c0 La Plage","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-02-25","Title":"R\u00e9elle Pr\u00e9sence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-13","Title":"La Tradition Du D\u00c9go\u00dbt, Pr\u00c9sent\u00c9e Par Vincent Labaume","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-03-16","Title":"Caverne Cin\u00e9ma","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-22","Title":"Vanished","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-26","EndDate":"2005-05-22","Title":"V\u00e9ronique Boudier","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2008-12-27","Title":"Nuit d\\'un jour","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-24","EndDate":"2010-02-20","Title":"V\u00e9ronique Boudier : Redshift","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10361","organizer":"Maison Gr\u00e9goire","type":"Non-profit organization"},{"id":"17260","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Boudier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-07-30","Title":"Mim\u00e9tisme du mimosa","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"}]