[{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-03-20","Title":"b.a.-ba un choix dans la collection du Frac Bretagne","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-03-25","Title":"Traits pour traits","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-16","EndDate":"2008-05-18","Title":"A, B, C, D, Et caetera","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-04-19","Title":"Peigner la girafe - Dumont\/Pressager","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-07-19","Title":"pour l'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-11-29","Title":"(Des)Accords Communs - Dessins de la collection du FRAC Haute-Normandie","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-09","Title":"De la trace \u00e0 la tache","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-16","EndDate":"2011-06-21","Title":"interm\u00e8de","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-18","EndDate":"2012-04-22","Title":"\u00c3tre le lin (entre les lignes)","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-30","EndDate":"2012-06-20","Title":"Exposition de groupe","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2013-11-24","Title":"Formats raisin","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-08-02","EndDate":"2007-09-14","Title":"Etienne Pressager","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-15","EndDate":"2009-02-28","Title":"Etienne Pressager","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-09-11","Title":"\u00c9tienne Pressager","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-09-15","Title":"Ce N\\'est Rien","city":"Metz","country":"France","galleryID":"18102","organizer":"Galerie Octave Cowbell","type":"Private Gallery"},{"id":"17045","mergedIDs":null,"name":"Etienne Pressager","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-05-26","Title":"je ne sais pas o\u00f9 je vais","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"}]