[{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-22","EndDate":"2005-05-03","Title":"D\u00e9placements","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-30","EndDate":"2005-04-03","Title":"dessins anim\u00e9s","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-07-31","Title":"Remagine -  Oeuvres du Fonds National d'Art Contemporain","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-10-31","Title":"Supernova","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-11","EndDate":"2007-02-10","Title":"What glue do you use?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4166","organizer":"Galerie Carlos Cardenas","type":"Private Gallery"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"COLLECTION - Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-04","EndDate":"2008-03-08","Title":"French Kissing in the U.S.A.","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"7066","organizer":"The Moore Space","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-05-04","Title":"Fragilites","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-10-31","Title":"Photopeintries - \u00e9pisode 2 : pharmacie","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-25","EndDate":"2008-09-27","Title":"Retro","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"5861","organizer":"Galerie Markus Winter","type":"Private Gallery"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2009-09-07","Title":"Trahison","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-17","Title":"Anatomie | les peaux du dessin - collection Florence et Daniel Guerlain","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Larsen","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2008-11-30","Title":"Syst\u00e8me C \u2013 un festival de la co\u00efncidence","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-04-05","Title":"Ad Libitum","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-09","EndDate":"2010-02-28","Title":"Cinematique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-30","Title":"Celebration - Collection du Frac Auvergne","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-04-10","Title":"Cut","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20650","organizer":"Galerie Van Der Stegen","type":"Private Gallery"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-16","Title":"20 Years Already!","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-09-20","Title":"Dessins contemporains \/ Collection Florence et Daniel GUERLAIN","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"20838","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts et d'Arch\u00e9ologie de Besan\u00e7on","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-06-09","Title":"State of the union","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20950","organizer":"Freies Museum Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-09-25","Title":"Cet \u00e9t\u00e9...","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Art et bicyclette","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-19","EndDate":"2012-09-30","Title":"Sport in Art","city":"Krakow","country":"Poland","galleryID":"25218","organizer":"Museum of Contemporary Art in Krak\u00f3w (MOCAK)","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-04","EndDate":"2013-10-03","Title":"Exp\u00e9rience Pommery #10","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-15","Title":"Capitale(s)","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"26251","organizer":"Galerie Gourvennec Ogor","type":"Private Gallery"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-01","Title":"Ricochet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-02-21","Title":"Derni\u00e8res nouvelles !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-08-31","Title":"Le Grand Tout - 30 ans du Frac Limousin","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"Outsider (un Geste \u00e0 Part)","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-02-01","Title":"D\u00e9fil\u00e9 de sculptures","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-18","EndDate":"2006-02-24","Title":"Richard Fauguet","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-19","EndDate":"2006-02-24","Title":"Richard Fauguet","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-07","EndDate":"2009-05-08","Title":"Richard Fauguet","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-04","EndDate":"2009-08-09","Title":"Richard Fauguet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-12","EndDate":"2010-06-12","Title":"Richard Fauguet","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-01-07","Title":"Richard Fauguet - Selon Arrivage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"4151","mergedIDs":null,"name":"Richard Fauguet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-27","EndDate":"2012-06-16","Title":"Richard Fauguet","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18982","organizer":"taubert contemporary","type":"Private Gallery"}]