[{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-23","EndDate":"2005-07-03","Title":"Paysages - Constructions et Simulations","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-04","EndDate":"2005-07-24","Title":"archtitektur mobil","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"821","organizer":"Wilhelm Hack Museum","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-11","EndDate":"2006-04-23","Title":"Face a Faces","city":"Edinburgh, Scotland","country":"United Kingdom","galleryID":"7860","organizer":"City Art Centre","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-09","Title":"un congr\u00e8s de lucioles","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-10","EndDate":"2006-11-18","Title":"Face \u00e0 Faces","city":"Yerevan","country":"Armenia","galleryID":"5307","organizer":"Armenian Center for Contemporary Experimental Art - ACCEA","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-04-29","Title":"Face to Faces","city":"Akureyri","country":"Iceland","galleryID":"7975","organizer":"Akureyri Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-15","EndDate":"2007-04-20","Title":"Architectures : situations locales","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-28","EndDate":"2007-06-30","Title":"SUBLIME OBJECTS. Collections sans fronti\u00e8res V","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-31","EndDate":"2008-01-27","Title":"cycle rolywholyover, troisi\u00e8me \u00e9pisode","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2007-12-21","Title":"Oeuvres encombrantes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-03","EndDate":"2008-06-29","Title":"Les mondes disparus","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-06-20","Title":"No desing","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2008-10-19","Title":"L\u00e0 o\u00f9 je vais je suis d\u00e9ja","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2009-01-04","Title":"Souvenirs de la vie moderne","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-02-20","Title":"D\u00e9placements","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-04-25","Title":"Of Other Spaces","city":"Columbus, OH","country":"USA","galleryID":"18895","organizer":"Canzani Center Gallery\/Bureau for Open Culture at Columbus College of Art & Design","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-19","EndDate":"2009-07-19","Title":"Usages du document","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8639","organizer":"Centre culturel Suisse","type":"Non-profit organization"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-03","EndDate":"2009-07-11","Title":"F\u00e9licien Marboeuf (1852 - 1924)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-15","EndDate":"2009-09-20","Title":"Face to Faces","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"9525","organizer":"Thessaloniki Museum of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-10-18","Title":"L\u00e0 o\u00f9 je suis n\\'existe pas","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2010-02-28","Title":"L\\'artiste dans la ville","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-21","EndDate":"2010-02-21","Title":"dm 145. l\u00e9gendes","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Po\u00e9tique du chantier","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"29108","organizer":"Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-27","EndDate":"2010-09-05","Title":"America Deserta","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-12-11","Title":"Prendre la porte et faire le mur","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-07-31","Title":"Nos meilleurs souvenirs. Exp\u00e9rience Pommery #8","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-22","EndDate":"2011-06-16","Title":"The Dwelling Life of Man. Photographs from the Martin Z. Margulies Collection","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6126","organizer":"Fundaci\u00f3 Foto Colectania","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-01-14","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-22","EndDate":"2013-01-06","Title":"The Dwelling Life of Man","city":"Amersfoort","country":"Netherlands","galleryID":"21268","organizer":"Kunsthal KAdE","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-29","EndDate":"2013-03-02","Title":"Poursuite photographique","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-08-25","Title":"Des Mondes Possibles","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-21","EndDate":"2014-04-20","Title":"Motopo\u00e9tique","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-06-11","Title":"Alain Bublex - Plug-In City (Houston)","city":"Houston, TX","country":"USA","galleryID":"7534","organizer":"Blaffer Art Museum - at the University of Houston","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-22","EndDate":"2006-11-04","Title":"Alain Bublex - Chambre froide, bricolage, outils, machines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-06","EndDate":"2009-06-14","Title":"Nocturne","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-20","Title":"Monts Fuji & autres Ponts","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-06-06","Title":"Alain Bublex","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-12-18","Title":"Alain Bublex - Le vrai sportif est modeste","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-17","EndDate":"2011-11-26","Title":"Alain Bublex - Contributions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7810","mergedIDs":null,"name":"Alain Bublex","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-03-30","Title":"Alain Bublex","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"}]