[{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-06-10","Title":"Fais-moi un signe","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-27","EndDate":"2008-08-17","Title":"- jeux de mots, jeux d images -","city":"Merendree","country":"Belgium","galleryID":"14263","organizer":"Galerie Lieve Lambrecht","type":"Private Gallery"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-08","EndDate":"2009-02-14","Title":"LAISSER PISSER LE M\u00c9RINOS","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"17766","organizer":"13bis","type":"Non-profit organization"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"Jeux de mots, jeux d\\'images","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-16","EndDate":"2009-10-17","Title":"Emerveillements","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"18705","organizer":"Les Brasseurs Art Contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-24","EndDate":"2010-01-16","Title":"SxS dans R - 4e volet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-28","EndDate":"2010-04-02","Title":"A propos d\\'\u00e9criture(s)","city":"Florenville","country":"Belgium","galleryID":"14106","organizer":"Centre d\u00b4art Contemporain du Luxembourg Belge","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-07","EndDate":"2012-05-13","Title":"Pas si b\u00eates. Histoires comme ci","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-05-26","Title":"10 ans de Chancelier ! une exposition au go\u00fbt de Mirande","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-25","EndDate":"2014-04-20","Title":"Bibliologie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-14","EndDate":"2014-09-28","Title":"Ligne de Front","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-14","EndDate":"2006-05-13","Title":"Laurent Sfar","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"16146","organizer":"Centre des arts actuels SKOL","type":"Non-profit organization"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-29","EndDate":"2009-05-23","Title":"Laurent Sfar - Magn\u00e9tiser les rep\u00e8res","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"126287","mergedIDs":null,"name":"Laurent Sfar","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-04-25","Title":"Laurent Sfar - L\u2019hypoth\u00e8se contrastive","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"}]