[{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-19","EndDate":"2007-05-20","Title":"Visions in the Nunnery","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"8188","organizer":"The Nunnery Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-14","EndDate":"2007-06-23","Title":"Television is Art","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7709","organizer":"Galerie 13 Jeannette Mariani (formerEspace 13S\u00e9vign\u00e9)","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-15","EndDate":"2007-12-15","Title":"autour du prix #3","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"15474","organizer":"Galerie Mourlot Jeu de Paume","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-17","EndDate":"2009-04-25","Title":"Traces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-28","EndDate":"2010-07-11","Title":"Que Reste-T-Il ?","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-23","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-07-23","Title":"dessins \/ 3 \/ desseins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-23","Title":"Intentions fragiles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-23","Title":"Intentions fragiles","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"Horizons persistants","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-09-29","Title":"Ath\u00e9matique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28142","organizer":"Espace Brochage Express","type":"Non-profit organization"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-31","EndDate":"2007-08-26","Title":"Parler ne fait pas cuire le riz","city":"Bayeux","country":"France","galleryID":"12906","organizer":"Galerie le Radar","type":"Public Institution"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-18","EndDate":"2007-10-25","Title":"Plantations de Paysages (Mes Chinoiseries, cuv\u00e9e 2006)","city":"Lorgues","country":"France","galleryID":"14389","organizer":"Galerie Le Garage","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-05-29","Title":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-05","EndDate":"2011-06-11","Title":"J\u00e9r\u00e9my LAFFON","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-18","EndDate":"2012-07-13","Title":"J\u00e9r\u00e9my Laffon - Jusqu\u00b4\u00e0 \u00e9puisement","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"27742","organizer":"Vid\u00e9ochroniques","type":"Private Gallery"},{"id":"119394","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Laffon","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"Jeremy Laffon - Collapses","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"}]