[{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-04-23","Title":"St\u00e9phane le Droumaguet \/ S\u00e9bastien Vonier","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8206","organizer":"Vasistas Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-22","EndDate":"2005-10-15","Title":"In Absentia","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-01","Title":"Le spectre des armatures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-13","EndDate":"2006-06-11","Title":"Julie C. Fortier & Sebastien Vonier","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-03","EndDate":"2006-06-29","Title":"L\u2019Ambassade des Possibles","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-12","EndDate":"2006-08-03","Title":"Lynne Cohen \/ S\u00e9bastien Vonier","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-26","EndDate":"2006-09-16","Title":"Summer","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-11-19","Title":"Lieux Communs","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"11859","organizer":"Instants Chavir\u00e9s","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-05","EndDate":"2006-11-03","Title":"Fragments g\u00e9ographiques","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-04-28","Title":"S\u00e9bastien Vonier - Rapha\u00ebl Zarka","city":"La Roche-sur-Yon","country":"France","galleryID":"11888","organizer":"Mus\u00e9e municipal d'art La Roche-sur-Yon","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-04","EndDate":"2007-07-07","Title":"Space Oddity","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2497","organizer":"Bugada & Cargnel","type":"Private Gallery"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-05","EndDate":"2007-11-03","Title":"Fragments g\u00e9ographiques","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-22","EndDate":"2008-10-28","Title":"Group Show","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-06","EndDate":"2009-03-09","Title":"Interfaces","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-05","EndDate":"2009-05-02","Title":"Outer Space ou The Drake Equation","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-10-18","Title":"SLIDE\\'sss","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2009-11-22","Title":"L\u2019ombre, le reflet, l\u2019\u00e9cho","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-17","Title":"Nouvelles acquisitions du FRAC Aquitaine","city":"Villeneuve-sur-Lot","country":"France","galleryID":"21696","organizer":"Mus\u00e9e de Gajac","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-05","Title":"Sur la terre comme au ciel...","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-30","EndDate":"2010-11-05","Title":"Approches critiques : L\\'oeil arpenteur","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-21","Title":"Dans Les Profondeurs D\u2019une Foret, De Preference Aupres D\u2019un Torrent","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-09-01","Title":"Dinard, L\u2019Amour Atomique","city":"Dinard","country":"France","galleryID":"22704","organizer":"Palais des Arts Dinard","type":"Public Institution"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-12","EndDate":"2010-04-24","Title":"Pr\u00e9fabriqu\u00e9","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"141591","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Vonier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-21","Title":"S\u00e9bastien Vonier","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"}]