[{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-05-29","Title":"Made in France","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-28","EndDate":"2005-05-18","Title":"50\u00e8me Salon d\\'art contemporain de Montrouge","city":"Montrouge","country":"France","galleryID":"29105","organizer":"Salon de Montrouge","type":"Festival"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-30","EndDate":"2005-09-03","Title":"l\\'invitation au voyage","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2005-12-06","Title":"WORKS ON PAPER","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-21","Title":"La Fondation Colas \\\"hors les murs\\\"","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-08-04","Title":"Barcelona - Paris - Pekin","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"14112","organizer":"Espace Cultural Ample","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-21","EndDate":"2008-03-09","Title":"Y\\' a pas photo !","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-03-14","Title":"OPEN PROJECT PHOTOGRAPHY","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-21","EndDate":"2009-08-08","Title":"Sommerausstellung 2009","city":"Oldenburg","country":"Germany","galleryID":"22218","organizer":"Galerie Kunstst\u00fcck","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-01","Title":"Erwerbungen der Marianne und Heinrich Lenhardt- Stiftung","city":"Kaiserslautern","country":"Germany","galleryID":"8225","organizer":"Museum Pfalzgalerie Kaiserslautern","type":"Public Institution"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-11","EndDate":"2009-12-20","Title":"Photographes en Alsace","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"16577","organizer":"La Filature","type":"Public Institution"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-01","EndDate":"2010-05-31","Title":"Bellegarde, Humair, Omez, Larus, Souli\u00e9.","city":"Vincennes","country":"France","galleryID":"23221","organizer":"Galerie Artraces","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-14","EndDate":"2010-09-10","Title":"STEPHEN AUGER, TONY SOULIE, FRAN\u00c7OIS MORELLET","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-12","EndDate":"2011-05-22","Title":"Donation Khalil Nahoul","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-05-14","Title":"La peinture, c\\'est ringard!?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4472","organizer":"Galerie Pascal Vanhoecke","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-04-28","Title":"Group Show","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"25365","organizer":"Bertrand Delacroix Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2012-10-21","Title":"Le Printemps de Septembre \u2014 \u00e0 Toulouse 2012","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-05-19","Title":"Variations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18406","organizer":"Galerie Keller","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-26","EndDate":"2013-05-24","Title":"European Perspectives, The Radiant Line","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-10","EndDate":"2013-06-22","Title":"Salle I","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-06","EndDate":"2013-08-03","Title":"Patricia Erbelding Et Tony Souli\u00e9 - Books & Prints","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27931","organizer":"Galerie Jacques Levy","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-17","EndDate":"2005-03-28","Title":"Tony Souli\u00e9 - travers\u00e9es","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"10507","organizer":"Galerie Frank Gerlitzki - espace ApART","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-18","EndDate":"2008-06-03","Title":"ONE OF A KIND","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-07-12","Title":"Tony Souli\u00e9","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"19163","organizer":"Baltazar | galerie d\u2019art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-07-12","Title":"Le monde aux rayons","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"19163","organizer":"Baltazar | galerie d\u2019art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"tony soulie","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-20","EndDate":"2009-05-04","Title":"Tony Souli\u00e9","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"5095","organizer":"L'Estampe","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-20","EndDate":"2009-05-04","Title":"Tony Souli\u00c9","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"5095","organizer":"L'Estampe","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-09-16","Title":"Tony Souli\u00e9","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"5095","organizer":"L'Estampe","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-08","EndDate":"2010-06-08","Title":"Soulie Tony","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8089","organizer":"Crid'Art","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-05","EndDate":"2010-09-16","Title":"Tony Souli\u00e9","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"5095","organizer":"L'Estampe","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-11-10","Title":"Eclipse","city":"Vincennes","country":"France","galleryID":"23221","organizer":"Galerie Artraces","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2011-11-30","Title":"Tony Souli\u00c3\u00a9","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"22545","organizer":"Galerie Elitzer","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-25","EndDate":"2012-06-22","Title":"Tony Soulie","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"3543","mergedIDs":null,"name":"Tony Souli\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-10-27","Title":"Tony Souli\u00e9","city":"Senlis","country":"France","galleryID":"24689","organizer":"Galerie Gilbert Dufois","type":"Private Gallery"}]