[{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2007","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-04-06","Title":"Champs d\u00b4exp\u00e9riences (l\u00b4art comme exp\u00e9reince)","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-08","EndDate":"2009-02-07","Title":"Off the Wall","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"9085","organizer":"Lennon, Weinberg, Inc.","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-01","EndDate":"2010-01-23","Title":"A collection of drawings","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-02","Title":"\u0152uvres r\u00e9centes","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-02-12","Title":"Petits papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-30","Title":"WALKING THE LINE III summer drawings\u00b4 show","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"2031","organizer":"Kudlek van der Grinten Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-09-11","Title":"20 artistes, les pieds dans l'eau ... \u00e0 Locquire","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-05","EndDate":"2012-07-22","Title":"Wicc Imb Wicc - Images of the Self","city":"Valletta","country":"Malta","galleryID":"5730","organizer":"St James Cavalier Centre for Creativity","type":"Public Institution"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-09","EndDate":"2013-03-05","Title":"Les P\u00e9lagiques #4, Les Misfits","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"10515","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-22","EndDate":"2013-07-05","Title":"O\u00f9 est pass\u00e9e la peinture","city":"Fontenay-sous-Bois","country":"France","galleryID":"28885","organizer":"Fontenay-en-Sc\u00e8nes","type":"Public Institution"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-08-19","Title":"La Route Blanche","city":"Brighton","country":"United Kingdom","galleryID":"6796","organizer":"Fabrica","type":"Public Institution"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-02","EndDate":"2007-09-30","Title":"Dominique De Beir","city":"Welle","country":"Belgium","galleryID":"12988","organizer":"Galerie EL","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-25","EndDate":"2009-02-13","Title":"Dominique De Beir  - Site Ginko","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-03-14","Title":"Dominique de Beir","city":"Foug\u00e8res","country":"France","galleryID":"19676","organizer":"Galerie des Urbanistes","type":"Public Institution"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-17","EndDate":"2010-02-15","Title":"Dominique De Beir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4212","organizer":"Atelier Eric Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-05-09","Title":"Dominique De Beir \u2013 peintures et dessins","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-14","EndDate":"2010-11-14","Title":"Dominique De Beir - Dominique De Beir, une mise \u00e0 Jour","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21906","organizer":"La Galerie Particuliere","type":"Private Gallery"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-05-02","Title":"Dominique De Beir","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"16897","mergedIDs":null,"name":"Dominique De Beir","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-18","EndDate":"2012-06-03","Title":"Dominique De Beir, dessin, installation","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"}]