[{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-15","EndDate":"2005-02-27","Title":"Le monde est rond","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-28","EndDate":"2005-11-27","Title":"Photography in Parallel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-02-12","Title":"La Collection en trois temps et quatre actes","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-04-24","Title":"Singuliers & Pluriels","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-17","Title":"Abstractions (1956-2006)","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Naturellement humain","city":"Villepinte","country":"France","galleryID":"20081","organizer":"Centre Culturel Joseph Kessel","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-01-22","Title":"Christmas Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-06-04","Title":"Lionel Scoccimaro Gerard Traquandi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13545","organizer":"Galerie Olivier Robert","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-30","Title":"Paperwork","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-16","Title":"La ligne pass\u00e9e","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-13","EndDate":"2012-10-21","Title":"Au bonheur des fleurs","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27975","organizer":"Le Pavillon Populaire","type":"Public Institution"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2005-12-03","Title":"G\u00e9rard Traquandi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-17","Title":"G\u00e9rard Traquandi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-14","EndDate":"2010-06-26","Title":"G\u00e9rard Traqaundi","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-05-07","Title":"G\u00e9rard Traquandi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"11315","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Traquandi","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-23","EndDate":"2013-07-27","Title":"G\u00c9rard Traquandi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"}]