[{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-12","EndDate":"2005-04-04","Title":"Bienvenue \u00e0... 28 oeuvres de la collection lac-Frac Rh\u00f4ne-Alpes","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-27","EndDate":"2005-11-13","Title":"The Collection XII","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-26","EndDate":"2006-01-12","Title":"Particolare","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3349","organizer":"Van Kranendonk Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2006-02-20","Title":"Counterpoint 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Sciences Fictions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-11","EndDate":"2006-04-23","Title":"Face a Faces","city":"Edinburgh, Scotland","country":"United Kingdom","galleryID":"7860","organizer":"City Art Centre","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-06-19","Title":"Ceramique Fiction","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-30","EndDate":"2006-06-20","Title":"Essences insens\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-11","EndDate":"2006-08-20","Title":"\u201eChefs-d\\'oeuvres\u201c","city":"Bansk\u00e1 Bystrica","country":"Slovakia","galleryID":"12984","organizer":"Stredoslovensk\u00e1 gal\u00e9ria \/ Central Slovakian Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-10","EndDate":"2006-11-18","Title":"Face \u00e0 Faces","city":"Yerevan","country":"Armenia","galleryID":"5307","organizer":"Armenian Center for Contemporary Experimental Art - ACCEA","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-05","EndDate":"2007-01-05","Title":"Leger, Dubuffet, Warhol And Others \u2013 A Journey Through 20th-century Art","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"13715","organizer":"Kogart House","type":"Non-profit organization"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-03","Title":"Link","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-04-29","Title":"Face to Faces","city":"Akureyri","country":"Iceland","galleryID":"7975","organizer":"Akureyri Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-06-17","Title":"Fleeing away from what bothers you most","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"2428","organizer":"Magasin 3 Stockholm Konsthall","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-10-07","Title":"Port Izmir 07","city":"Izmir","country":"Turkey","galleryID":"23194","organizer":"Port Izmir","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2007-10-30","Title":"The Jerusalem Show","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"8164","organizer":"Al-ma\u00b4mal Foundation for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-24","EndDate":"2008-01-06","Title":"Ghosts","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-23","EndDate":"2008-05-25","Title":"European Media Art Festival - Young Identities-Global Youth","city":"Osnabruck","country":"Germany","galleryID":"10735","organizer":"Kunsthalle Dominikanerkirche","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-06-20","Title":"No desing","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-03","EndDate":"2008-09-14","Title":"International Triennale of Contemporary Art - Re-Reading the Future","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"17135","organizer":"International Triennale of Contemporary Art (ITCA)","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-10-12","Title":"regarde de toutes tes yeux regarde","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-07-19","Title":"pour l'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2009-01-11","Title":"Thinking the world","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-31","EndDate":"2009-09-06","Title":"Images & (re)pr\u00e9sentations - The 1980s \u2013 Part 2","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-15","EndDate":"2009-09-20","Title":"Face to Faces","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"9525","organizer":"Thessaloniki Museum of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-18","EndDate":"2009-12-27","Title":"Niigata City, Water and Land Festival","city":"Niigata","country":"Japan","galleryID":"21603","organizer":"Niigata City Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2010-01-11","Title":"Emporte-moi\/Sweep me off my feet","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"8097","organizer":"Mus\u00e9e national des beaux-arts du Qu\u00e9bec","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-09-19","Title":"Emporte-moi \/ Sweep me off my feet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2010-12-23","Title":"Balthasar Burkhard, Honor\u00e9 d\u2019O, Elika Hedayat.....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-02-19","Title":"Rowboat Box","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-12","EndDate":"2011-01-29","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-02-26","Title":"Small is Beautiful","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20132","organizer":"L MD Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-31","EndDate":"2011-06-15","Title":"Portraits","city":"La Motte-Servolex","country":"France","galleryID":"23431","organizer":"La Conciergerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-07-23","Title":"LES CHOSES DE LA VIE","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"1238","organizer":"Galerie Steinek","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-02","EndDate":"2011-11-15","Title":"TRENTATRE","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"7608","organizer":"Artra","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-01","EndDate":"2012-03-31","Title":"Exposition De Sculpture Npdc","city":"Kaohsiung City","country":"Taiwan","galleryID":"15411","organizer":"Kaohsiung Museum of Fine Art","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-02-04","Title":"multiples & co","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-29","EndDate":"2012-09-17","Title":"Echigo-Tsumari Art Triennale 2012","city":"Niigata-ken","country":"Japan","galleryID":"4341","organizer":"Echigo-Tsumari Art Triennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Remove me","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-02-21","Title":"Derni\u00e8res nouvelles !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-19","Title":"me and my muses","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"1238","organizer":"Galerie Steinek","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-27","EndDate":"2013-09-23","Title":"L mer secr\u00e8te \/ The Secret Sea","city":"Onomichi","country":"Japan","galleryID":"30037","organizer":"Onomichi City Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-08","EndDate":"2006-05-24","Title":"Jean-Luc Vilmouth","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-07-08","Title":"same same but different","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"29476","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Vilmouth","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-03","EndDate":"2012-12-08","Title":"Jean-Luc Vilmouth","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"28980","organizer":"Gallery 604","type":"Private Gallery"}]