[{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-01-01","Title":"[BLV] 2 - Unes de Jean Rault & L\u2019\u00e9preuve de Jean-Philippe Reverdot","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-10","EndDate":"2006-07-30","Title":"Welcome Home","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-01","EndDate":"2007-05-13","Title":"Contemporary Photography and the Garden - Deceits and Fantasies","city":"Yonkers, NY","country":"USA","galleryID":"10802","organizer":"Hudson River Museum","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-09-02","Title":"cadavres exquis","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-01-13","Title":"Projections","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-11","EndDate":"2008-09-06","Title":"Entrevoir","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-12-21","Title":"Une place apparemment inoffensive","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-02-06","Title":"XY, l\\'emprise du genre","city":"Dudelange","country":"Luxembourg","galleryID":"14578","organizer":"Centre d'Art Ville de Dudelange","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-31","EndDate":"2009-12-19","Title":"Le Corps mis a nu","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-06-13","Title":"Jean Rault \/ Anthony Verot","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-29","EndDate":"2010-10-10","Title":"DANS UN JARDIN - Un hommage au D\u00e9jeuner sur l\\'herbe et au jardin de Monet \u00e0 Giverny","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-03-10","Title":"Affinit\u00e9s \u00e9lectives","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-07-15","Title":"Exposition Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"12087","mergedIDs":null,"name":"Jean Rault","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-07-17","Title":"Jean Rault - Photographies","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"}]