[{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2009-01-11","Title":"La Figuracion Narrativa. Paris 1960-1972","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"2392","organizer":"IVAM - Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-11-07","Title":"Ingres\/Cuesco","city":"Montauban","country":"France","galleryID":"23586","organizer":"Mus\u00e9e Ingres","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-17","EndDate":"2012-03-18","Title":"50 artists, a collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-09-07","Title":"Collection 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2006-01-20","Title":"Henri Cueco","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-27","EndDate":"2007-11-10","Title":"Henri Cueco. S\u00e9quences (2006-2007)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-01","EndDate":"2009-01-04","Title":"Calendrier de l\u2019Avent : Henri Cueco","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2012-10-10","Title":"Henri Cueco \u00ab S\u00e9quences \u00bb","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-04","EndDate":"2011-03-05","Title":"Henri Cueco","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-08-31","Title":"Henri Cueco","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"12073","mergedIDs":null,"name":"Henri Cueco","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-01-19","Title":"Henri Cueco - Crayon Sur Toile Fine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"}]