[{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-28","EndDate":"2005-06-05","Title":"The Telefonica Contemporary Photography Collection","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-08-21","Title":"Emergencies","city":"L\u00e9on","country":"Spain","galleryID":"5316","organizer":"Musac - Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Castilla y Le\u00f3n","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-12-06","Title":"Sujeto","city":"L\u00e9on","country":"Spain","galleryID":"5316","organizer":"Musac - Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Castilla y Le\u00f3n","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-09","EndDate":"2007-02-28","Title":"Catarsis - Rituales de purificaci\u00f3n - La Colecci\u00f3n V","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-17","EndDate":"2007-03-16","Title":"En quete d`identite","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-13","EndDate":"2007-09-30","Title":"Fondation Neufilze Vie - Acqisitions pou la MEP (1999-2006)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-11-04","Title":"Cuesti\u00f3n xeracional","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-20","EndDate":"2008-08-24","Title":"Objeto de r\u00e9plica","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2008-01-06","Title":"Existencias","city":"L\u00e9on","country":"Spain","galleryID":"5316","organizer":"Musac - Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Castilla y Le\u00f3n","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-26","EndDate":"2007-11-18","Title":"Salzillo 21","city":"Murcia","country":"Spain","galleryID":"21162","organizer":"Sala Ver\u00f3nicas","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-03","EndDate":"2007-12-08","Title":"El Puente de la vision","city":"Santander","country":"Spain","galleryID":"6782","organizer":"Museo de Arte Moderno y Contempor\u00e1neo de Santander (MAS)","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-10","EndDate":"2007-12-30","Title":"Jano - La doble cara de la fotograf\u00eda","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-03-02","Title":"La vida privada - Coleccion Josep Civit","city":"Huesca","country":"Spain","galleryID":"8564","organizer":"CDAN - Centro de Arte y Naturaleza - Fundaci\u00f3n Beulas","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-05","EndDate":"2008-09-14","Title":"De lo humano. Fotograf\u00eda internacional 1950-2000","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"2666","organizer":"Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo (CAAC)","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-08","EndDate":"2008-09-14","Title":"Rencontres d\\'Arles 2008","city":"Arles","country":"France","galleryID":"21359","organizer":"Les Rencontres d'Arles","type":"Festival"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-26","EndDate":"2009-05-03","Title":"Nuevas Historias - A New View of Spanish Photography","city":"Oslo","country":"Norway","galleryID":"3455","organizer":"Stenersenmuseet","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-12","EndDate":"2009-05-03","Title":"Peque\u00f1a historia de la fotograf\u00eda","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-03","EndDate":"2009-08-30","Title":"Prohibido el cante. Flamenco y fotograf\u00eda","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"2666","organizer":"Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo (CAAC)","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-21","EndDate":"2009-09-13","Title":"Hu\u00e9sped. Colecci\u00f3n Musac en el  MNBA","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2201","organizer":"Museo Nacional de Bellas Artes - MNBA","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-17","EndDate":"2010-01-10","Title":"PAISAJES CRUZADOS Miradas a la colecci\u00f3n de Es Baluard","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"2691","organizer":"Es Baluard Museu d\u2019Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-11-08","Title":"Hu\u00e9sped. Colecci\u00f3n MUSAC en Rosario","city":"Rosario","country":"Argentina","galleryID":"3885","organizer":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Rosario (MACRo)","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-30","EndDate":"2010-02-07","Title":"Colecci\u00f3n Alcobendas. Siete d\u00e9cadas de creaci\u00f3n fotogr\u00e1fica espa\u00f1ola.","city":"Almer\u00eda","country":"Spain","galleryID":"19634","organizer":"Centro Andaluz de la Fotograf\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-03-21","Title":"\\\"postures\\\"","city":"Vilafranca del Pened\u00e9s","country":"Spain","galleryID":"5214","organizer":"Palma Dotze - Galeria d\u00b4Art","type":"Private Gallery"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-30","Title":"Celebration - Collection du Frac Auvergne","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-03","Title":"Estancias, Residencias, Presencias. Una construcci\u00f3n particular","city":"Santa Cruz de Tenerife","country":"Spain","galleryID":"18459","organizer":"TEA Tenerife Espacio de las Artes","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-10","EndDate":"2010-04-18","Title":"\\\"De pictura. En defensa de la belleza\\\"","city":"Torrent","country":"Spain","galleryID":"21613","organizer":"EMAT Espai Metropolit\u00e0 d\u00b4Art de Torrent","type":"Private Gallery"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-21","Title":"After Post (m\u00e1s all\u00e1 de la fotograf\u00eda)","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"20140","organizer":"Espacio Iniciarte","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-08-15","Title":"Nuevas Historias \u2013 A New View of Spanish Photography and Videoart","city":"Vaasa","country":"Finland","galleryID":"15269","organizer":"Kuntsi Museum of Modern Art","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2011-08-28","Title":"Basado en hechos reales  \/ Sala Sur","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2011-01-15","Title":"Res Publica 1910 and 2010 A Face-Off \/ Floors 0 e 01 of the Foundation central building and gardens","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"2338","organizer":"Centro de Arte Moderna - CAM -  Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2011-01-22","Title":"Nuevas Historias \u2013 A New View of Spanish Photography and Videoart","city":null,"country":null,"galleryID":"17145","organizer":"The National Museum of Photography - The Black Diamond","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-19","EndDate":"2011-03-27","Title":"De lo sagrado y lo profano.Un imaginario contempor\u00e1neo.","city":"San Sebasti\u00e1n","country":"Spain","galleryID":"29635","organizer":"Sala kubo-kutxa","type":"Non-profit organization"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-30","EndDate":"2011-05-09","Title":"Fiction and Reality","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-14","EndDate":"2012-07-20","Title":"Great Photographs: Scape","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7173","organizer":"Hasted Kraeutler","type":"Private Gallery"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-07","EndDate":"2013-05-05","Title":"Dialogos DKV","city":"Valladolid","country":"Spain","galleryID":"2662","organizer":"Patio Herreriano - Museo de Arte Contempor\u00e1neo Espa\u00f1ol","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-28","EndDate":"2013-10-15","Title":"Trienal no Alentejo","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"29296","organizer":"Trienal no Alentejo","type":"Temporary Exhibition Space"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2014-03-16","Title":"Reproductibilitat 1.0","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"2691","organizer":"Es Baluard Museu d\u2019Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"L\u2019\u0152il Photographique","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-23","EndDate":"2005-05-04","Title":"Pierre Gonnord","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-04-16","Title":"Pierre Gonnord, Retratos asi\u00e1ticos","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"21354","organizer":"Casa Asia - Barcelona","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-09","EndDate":"2007-02-12","Title":"Pierre Gonnord","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1455","organizer":"Galer\u00eda Juana de Aizpuru","type":"Private Gallery"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-06","EndDate":"2008-12-14","Title":"Utopians","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"13492","organizer":"Gal\u00e9ria mesta Bratislavy","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-22","Title":"Pierre Gonnord","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-22","Title":"Testimoni\/Testigos","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"6182","organizer":"Forma - Centro Internazionale di Fotografia","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-17","EndDate":"2010-02-28","Title":"Pierre Gonnord. Terre de personne","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-17","EndDate":"2010-05-19","Title":"Pierre Gonnord - Under the Skin","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"10098","organizer":"Galerie Urs Meile, Beijing-Lucerne","type":"Private Gallery"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-26","EndDate":"2010-07-11","Title":"T\u00e9moins","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-08","EndDate":"2012-02-04","Title":"Relatos","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7173","organizer":"Hasted Kraeutler","type":"Private Gallery"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-23","EndDate":"2012-07-31","Title":"Pierre Gonnord","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"8374","organizer":"Galer\u00eda Altamira - ATM Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-04","EndDate":"2012-07-27","Title":"Pierre Gonnord","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1455","organizer":"Galer\u00eda Juana de Aizpuru","type":"Private Gallery"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-08","EndDate":"2012-11-16","Title":"Portraying the South","city":"Savannah, GA","country":"USA","galleryID":"21465","organizer":"Gutstein Gallery - Savannah College of Art And Design","type":"Public Institution"},{"id":"12640","mergedIDs":null,"name":"Pierre Gonnord","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-01","EndDate":"2014-01-26","Title":"Pierre Gonnord - Portraying the South","city":"Lacoste","country":"France","galleryID":"28414","organizer":"La Galerie Pfriem - SCAD","type":"Non-profit organization"}]