[{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-29","Title":"Traverser la ville","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-11-17","Title":"Traverser la ville","city":"Saint-Omer","country":"France","galleryID":"31094","organizer":"Espace 36","type":"Non-profit organization"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-03-11","Title":"The Measure of Sensibility - Selection from the collection of the Frac d^es Pays de la Loire","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2625","organizer":"Ludwig Museum - Museum of Contemporary Art - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Po\u00e9tique du chantier","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"29108","organizer":"Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-10","Title":"Dont Acte","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-05","Title":"Sur la terre comme au ciel...","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-21","EndDate":"2011-01-09","Title":"Transfer France - NRW: Metamorphosen \u2013 Verwandlungen","city":"M\u00fclheim\/Ruhr","country":"Germany","galleryID":"7467","organizer":"Kunstmuseum M\u00fclheim an der Ruhr","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2011-01-23","Title":"Passage","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"2293","organizer":"Museum Ostwall im Dortmunder U","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2011-01-23","Title":"Transfer France-nrw","city":"M\u00f6nchengladbach","country":"Germany","galleryID":"2298","organizer":"St\u00e4dtisches Museum Abteiberg","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2012-01-23","Title":"Transfer France-nrw","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"2293","organizer":"Museum Ostwall im Dortmunder U","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-21","EndDate":"2011-03-06","Title":"Transfer France-nrw","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-01","EndDate":"2011-03-31","Title":"Transfer France-nrw","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-14","EndDate":"2011-09-19","Title":"Transfer France-NRW","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-13","EndDate":"2012-05-30","Title":"Objet Trouve","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10739","organizer":"Plataforma Rev\u00f3lver","type":"Non-profit organization"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-22","EndDate":"2012-07-08","Title":"Parcours de m\u00e9moire","city":"Saint-Claude","country":"France","galleryID":"29301","organizer":"La fraternelle \u2013 Maison du peuple","type":"Non-profit organization"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-28","Title":"Oriental Mirages, Pomegranates and Prickly Pears","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-07-20","Title":"Looking for video","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-02","EndDate":"2014-05-25","Title":"Le village a 20 ans #1","city":"Bazouges-la-P\u00e9rouse","country":"France","galleryID":"30785","organizer":"Le Village","type":"Private Gallery"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-05-03","Title":"R\u00e9gis Perray - L\u2019union fait la force et le d\u00e9sordre la Belgique","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"39358","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis Perray","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-22","EndDate":"2012-05-19","Title":"Les Bouts du Monde","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"26251","organizer":"Galerie Gourvennec Ogor","type":"Private Gallery"}]