[{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-10","EndDate":"2005-04-27","Title":"HangART-7 Edition 1: \u00d6sterreich","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"11599","organizer":"Hangart-7","type":"Non-profit organization"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-23","EndDate":"2005-05-29","Title":"Daysleepers. Malerischer Realismus zwischen Traum und Wirklichkeit","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"7891","organizer":"Bank Austria Kunstforum","type":"Non-profit organization"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-01","EndDate":"2005-07-02","Title":"Faistauer- Preis f\u00fcr Malerei","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"6604","organizer":"Galerie im Traklhaus","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-20","EndDate":"2005-09-16","Title":"Landschaft - Erinnerungen an die Natur","city":"Mondsee","country":"Austria","galleryID":"12740","organizer":"Galerie Schloss Mondsee","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-05","EndDate":"2006-01-08","Title":"Figur und Wirklichkeit: Wie \u00d6sterreichs Maler die Welt verwandeln","city":"Innsbruck","country":"Austria","galleryID":"9298","organizer":"Tiroler Landesmuseum Ferdinandeum","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-10-10","Title":"1. Viennabiennale","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"7128","organizer":"Viennabiennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-05","EndDate":"2007-11-18","Title":"Eisler Preis 2007 Nominierte Des BA-CA Kunstpreises","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"7891","organizer":"Bank Austria Kunstforum","type":"Non-profit organization"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-03","EndDate":"2008-06-15","Title":"FREUD \/ E","city":"Liestal","country":"Switzerland","galleryID":"6124","organizer":"Kunsthalle Palazzo","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-25","EndDate":"2008-09-06","Title":"Freud\/e","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"1031","organizer":"14-1 Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-26","EndDate":"2008-09-06","Title":"FREUD\/E- neue Malerei aus \u00d6sterreich","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"11217","organizer":"galerie merkle","type":"Private Gallery"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-27","EndDate":"2009-05-30","Title":"Stark bew\u00f6lkt \u2013 fl\u00fcchtige Erscheinungen des Himmels","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"10546","organizer":"MUSA - Museum Startgalerie Artothek","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-09","EndDate":"2009-07-04","Title":"Share your dreams - Junge Kunst aus der EU","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2802","organizer":"Galerie Suppan Contamporay","type":"Private Gallery"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-04-16","Title":"und immer fehlt mir etwas, und das qu\u00e4lt mich","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"14190","organizer":"Kunstgruppe","type":"Non-profit organization"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-17","EndDate":"2010-05-09","Title":"above and beyond","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"14301","organizer":"Forum Stadtpark","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-03","EndDate":"2010-09-26","Title":"Triennale Linz 1.0 - Gegenwartskunst in \u00d6sterreich","city":"Linz","country":"Austria","galleryID":"21517","organizer":"Triennale Linz","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-22","EndDate":"2011-06-11","Title":"Faistauer Preis","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"6604","organizer":"Galerie im Traklhaus","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-17","EndDate":"2011-08-18","Title":"Malerei, f","city":"Schruns","country":"Austria","galleryID":"13630","organizer":"Kunstforum Montafon","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-20","EndDate":"2012-10-28","Title":" Montag ist erst \u00fcbermorgen | Junge Kunst auf Papier. Ank\u00e4ufe des Kupferstichkabinetts 1997-2012","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"8908","organizer":"xhibit - Ausstellungsr\u00e4ume der Akademie der bildenden K\u00fcnste Wien","type":"Non-profit organization"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-09","Title":"10 Jahre Lentos - Die Sammlungsausstellung Zum Jubil\u00e4um","city":"Linz","country":"Austria","galleryID":"979","organizer":"Lentos Kunstmuseum Linz","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-19","Title":"Temporary Autonomous Zone \/2\/","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"824","organizer":"Galerie im K\u00f6rnerpark","type":"Public Institution"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-09","EndDate":"2005-10-08","Title":"B\u00e9atrice Dreux","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"232","organizer":"Galerie Hubert Winter","type":"Private Gallery"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2009-11-07","Title":"Beatrice Dreux","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"16990","organizer":"Galerie Strickner","type":"Private Gallery"},{"id":"8153","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Dreux","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-29","EndDate":"2014-01-25","Title":"B\u00e9atrice Dreux &#8211; Tin Trohar","city":"Lienz","country":"Austria","galleryID":"30182","organizer":"Galerie Gaudens Pedit - Lienz","type":"Private Gallery"}]