[{"id":"17696","mergedIDs":null,"name":"Dominique Bailly","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-28","EndDate":"2006-05-28","Title":"3 jardins","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"17696","mergedIDs":null,"name":"Dominique Bailly","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-11-03","Title":"Arts et Natures 2011","city":"Chaumont-sur-Loire","country":"France","galleryID":"25217","organizer":"Domaine de Chaumont-sur-Loire - Centre d\u2019Arts et de Nature","type":"Public Institution"},{"id":"17696","mergedIDs":null,"name":"Dominique Bailly","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2012-01-14","Title":"Small is beautiful","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"17696","mergedIDs":null,"name":"Dominique Bailly","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-04-27","Title":"A ciel ouvert - les pr\u00e9paratifs commencent...","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"17696","mergedIDs":null,"name":"Dominique Bailly","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-17","EndDate":"2014-03-29","Title":"Quoi de neuf ? Acquisitions r\u00e9centes","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17696","mergedIDs":null,"name":"Dominique Bailly","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-24","EndDate":"2008-05-17","Title":"Les larmes de la for\u00eat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"17696","mergedIDs":null,"name":"Dominique Bailly","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-04-29","Title":"Dominique Bailly","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"}]