[{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-05","EndDate":"2005-09-17","Title":"Accrochage","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2005-11-04","Title":"R\u00e9sonances - de la vue et des cinq sens","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-25","EndDate":"2006-06-05","Title":"Choix d'oevres graphiques","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2007-06-03","Title":"Mus\u00e9e sans r\u00e9serves 3","city":"Rodez","country":"France","galleryID":"13652","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Denys-Puech","type":"Public Institution"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-02","EndDate":"2007-03-03","Title":"Bernard Borgeaud, Arnaud Claass et Emmanuel Saulnier","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-03","EndDate":"2007-06-03","Title":"Fran\u00e7ois Morellet & Emmanuel Saulnier","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-08-11","Title":"Traces du Sacr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-08-31","Title":"En perspective, Giacometti","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-16","EndDate":"2008-01-06","Title":"Correspondances","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17084","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Saulnier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2012-11-11","Title":"Condition D\\'existence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"}]