[{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-09","EndDate":"2006-04-23","Title":"D\\'un moment \u00e0 l\\'autre - 20 ans de cr\u00e9ation \u00e0 l\\'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de la Photographie","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-07-27","Title":"Utopia \/ Utopie","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-12-21","Title":"Une place apparemment inoffensive","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-02-22","Title":"Images D\\'un Renouvellement Urbain","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-05-09","Title":"Collecter \/ Recycler","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-26","EndDate":"2010-04-25","Title":"State of Prison","city":"Utrecht","country":"Netherlands","galleryID":"21428","organizer":"Fotodok","type":"Private Gallery"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-07-31","Title":"La revanche de l'archive photographique","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-28","EndDate":"2010-12-05","Title":"PhotoPhnomPenh 2010","city":"Phnom Penh","country":"Cambodia","galleryID":"23519","organizer":"PhotoPhnomPenh","type":"Festival"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-07-31","Title":"L\\'Image Documentaire","city":"Guingamp","country":"France","galleryID":"30157","organizer":"Centre d\u2019Art GwinZegal ","type":"Non-profit organization"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-18","Title":"Habiter la Terre","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2012-06-24","Title":"j\\'ai deux amours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30968","organizer":"Cit\u00e9 Nationale de l\u2019Histoire de l\u2019Immigration","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2012-06-24","Title":"J\\'ai Deux Amours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26372","organizer":"Cit\u00e9 nationale de l'histoire de l'immigration","type":"Private Gallery"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-05-20","Title":"Behind The Curtain \u2013 The Aesthetics Of The Photobooth","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-06-30","Title":"Artistas de la Colecci\u00f3n DKV","city":"Santillana del Mar","country":"Spain","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-01","EndDate":"2014-01-12","Title":"L\u2019asile Des Photographies","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-30","EndDate":"2014-03-30","Title":"Vues - Paysages D&#8217;Aujourd&#8217;Hui D&#8217;Apr\u00e8s Hubert Robert","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-13","EndDate":"2014-03-11","Title":"Mathieu Pernot et Philippe Arti\u00e8res, L&#8217;asile des photographies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-18","EndDate":"2014-11-25","Title":"The Disappearance of the fireflies","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-14","EndDate":"2005-03-05","Title":"Hautes surveillances","city":"Paris","country":"France","galleryID":"6354","organizer":"Galerie VU","type":"Private Gallery"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-09","EndDate":"2005-07-16","Title":"Panotique \/\/ Les hurleurs","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-05-27","Title":"Mathieu Pernot","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-25","EndDate":"2008-02-03","Title":"Mathieu Pernot - Photographies","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-11-08","Title":"Le meilleur des mondes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"24709","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-29","EndDate":"2010-03-27","Title":"Contrechamp 2006-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"6354","organizer":"Galerie VU","type":"Private Gallery"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-07-13","Title":"Mathieu Pernot","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"20207","organizer":"Atelier de visu","type":"Non-profit organization"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-20","Title":"The Migrants","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"21018","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-02-11","EndDate":"2014-05-18","Title":"Mathieu Pernot - La Travers\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"}]