[{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-22","Title":"Seven Perspectives on Desire","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"11229","organizer":"Gallery LM","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-11","EndDate":"2007-10-13","Title":"Photographies","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-05","EndDate":"2008-01-10","Title":"Collection tres privee","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-11","EndDate":"2008-02-02","Title":"Vriations","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-10-31","Title":"Photopeintries - \u00e9pisode 2 : pharmacie","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-03","EndDate":"2008-08-02","Title":"Les artistes de la galerie : the summer show","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-05","EndDate":"2009-01-10","Title":"Collection tres privee","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-14","EndDate":"2010-01-09","Title":"Santons","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"14887","organizer":"galerie du Tableau","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-20","EndDate":"2010-05-09","Title":"110 ans de l\u2019OM, 110 photographies","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16476","organizer":"Association Regards de Provence","type":"Non-profit organization"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-06","EndDate":"2010-09-18","Title":"Bonheurs D\\'une Collection","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"14887","organizer":"galerie du Tableau","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-17","EndDate":"2006-11-25","Title":"Totemtabo0 II&III","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-16","EndDate":"2009-05-09","Title":"Piotr Klemensiewicz","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-06-14","Title":"Piotr Klemensiewicz","city":"Ankara","country":"Turkey","galleryID":"8776","organizer":"Siyah Beyaz Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"19946","mergedIDs":null,"name":"Piotr Kl\u00e9mensiewicz","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-20","Title":"never been there...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"}]