[{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-06-26","Title":"R\u00e9ouverture du LAAC","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-27","EndDate":"2005-11-13","Title":"The Collection XII","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-11-13","Title":"Moi et les autres","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-10-22","Title":"Le Moment Support\/Surface","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-08-30","Title":"SUPPORTS \/ SURFACES","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-15","EndDate":"2010-05-03","Title":"MOCA\u00b4s First Thirty Years","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"2372","organizer":"MOCA Grand Avenue","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-11-27","Title":"La couleur en avant","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-09-16","Title":"Dessin Ph\u00e9nom\u00e9nal","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-18","EndDate":"2014-11-11","Title":"Sculptures du Sud","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-20","EndDate":"2007-02-18","Title":"Bernard Pag\u00e8s","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-15","EndDate":"2007-09-30","Title":"Bernard Pages","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-05-22","Title":"Bernard Pag\u00e8s","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"16914","mergedIDs":null,"name":"Bernard Pag\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-03-25","Title":"Tout au bout","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"}]