[{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9477","organizer":"Console","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-20","EndDate":"2005-10-01","Title":"Atelier Project N\u00b01: Guillaume Constantin & Baptiste Debombourg","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4166","organizer":"Galerie Carlos Cardenas","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-02","EndDate":"2006-03-12","Title":"R\u00e9currences D\u00e9rob\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-16","EndDate":"2006-12-15","Title":"Synthetic horizon","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-14","EndDate":"2007-03-10","Title":"Un voyage d\\'hiver","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-10","EndDate":"2008-08-02","Title":"Ce qui revient","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-15","EndDate":"2008-07-30","Title":"A distance","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-08","EndDate":"2008-09-28","Title":"Playtime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-01-17","Title":"Guillaume Constantin & Rapha\u00ebl Zarka","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4166","organizer":"Galerie Carlos Cardenas","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-06","EndDate":"2009-01-17","Title":"Guillaume Constantin & Rapha\u00ebl Zarka - Paradoxe Du Tresor","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-25","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble (part 2)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-01","Title":"Label Hypoth\u00e8se","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-25","EndDate":"2009-08-01","Title":"Pol\/A","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-06","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2009-11-04","Title":"Plus r\u00e9el que l\u2019herbe#1 (les crat\u00e8res du futur)","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-03-20","Title":"Esp\u00e8ces d\u2019hybrides","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-25","EndDate":"2010-03-20","Title":"Les Belles Images : Second Sc\u00e9nario","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-25","Title":"Ins Blickfeld ger\u00fcckt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-07-10","Title":"Derri\u00e8re la forme \/ Douces combinaisons","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"13699","organizer":"Galerie Bonneau-Samames","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-08-31","Title":"Th\u00e9or\u00e8me","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-05","Title":"Sur la terre comme au ciel...","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-09-19","Title":"L\\'art dans les chapelles 2010","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sans commune mesure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sans Commune Mesure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20650","organizer":"Galerie Van Der Stegen","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2013-02-16","Title":"This Is The End","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-19","EndDate":"2013-03-08","Title":"faire avancer les m\u00e9andres","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21347","organizer":"Galerie Michel Journiac","type":"Public Institution"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-05-04","Title":"espace augment\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-14","Title":"Le Tamis Et Le Sable 3\/3\u00a0: La M\u00c9thode Des Lieux","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-09","EndDate":"2006-03-04","Title":"Guillaume Constantin","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-09","EndDate":"2009-03-07","Title":"Let\u2019s just imitate the real until we find a better one","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"13699","organizer":"Galerie Bonneau-Samames","type":"Private Gallery"},{"id":"29280","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Constantin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-12","EndDate":"2011-04-30","Title":"Un nuage d\\'incertitudes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"}]