[{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-05-29","Title":"Made in France","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-10","Title":"L\\'art dans les chapelles 2006","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Acquisitions 2006-Le Ring","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"7129","organizer":"Le Ring - Association loi 1901","type":"Non-profit organization"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2007","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-10-22","Title":"Le Moment Support\/Surface","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-08-30","Title":"SUPPORTS \/ SURFACES","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-03","EndDate":"2008-09-14","Title":"Correspondences 21. George Hendrik Breitner \/ Christian Jaccard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10649","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Orsay","type":"Public Institution"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-09-14","Title":"L\\'art dans les chapelles 2008","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-26","EndDate":"2011-09-25","Title":"Un \u00e9t\u00e9 \u00e0 Kergu\u00e9hennec","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-09-16","Title":"Dessin Ph\u00e9nom\u00e9nal","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-05","EndDate":"2012-08-19","Title":"Von A bis Z - Grafische Werke des 20. Jahrhunderts aus der Sammlung M\u00fclstroh","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"2185","organizer":"LVR-LandesMuseum Bonn","type":"Public Institution"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-03","EndDate":"2009-07-25","Title":"Christian Jaccard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5100","organizer":"Galerie Guillaume","type":"Private Gallery"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-08-29","Title":"Christian Jaccard","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-08-29","Title":"Christian Jaccard - Migrations saisonni\u00e8res","city":"Annonay","country":"France","galleryID":"31130","organizer":"Le GAC","type":"Non-profit organization"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-16","EndDate":"2011-05-28","Title":"Christian Jaccard","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"14887","organizer":"galerie du Tableau","type":"Private Gallery"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-02","EndDate":"2012-05-13","Title":"Christian Jaccard - Energies Dissip\u00e9es","city":"Colmar","country":"France","galleryID":"27819","organizer":"Espace d'Art Contemporain Andr\u00e9 Malraux","type":"Private Gallery"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-10-14","Title":"Christian Jaccard, Agr\u00e9gations","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"11698","mergedIDs":null,"name":"Christian Jaccard","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-09","Title":"Christian Jaccard, Energies dissip\u00e9es","city":"Soissons","country":"France","galleryID":"29551","organizer":"Arsenal - Mus\u00e9e de Soissons","type":"Public Institution"}]