[{"id":"58117","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Leick","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-03","EndDate":"2010-01-02","Title":"Paysage 1","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"58117","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Leick","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-29","EndDate":"2014-01-25","Title":"Hommage \u00e0 Sacher-Masoch et antidot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1364","organizer":"Galerie Aki\u00e9 Arichi","type":"Private Gallery"},{"id":"58117","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Leick","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-07","EndDate":"2008-04-26","Title":"Joel Leick","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"58117","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Leick","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-26","EndDate":"2008-04-05","Title":"L\\'Id\u00e9al","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11847","organizer":"Galerie Brun L'\u00e9glise","type":"Private Gallery"},{"id":"58117","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Leick","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-01","EndDate":"2010-09-18","Title":"Jo\u00ebl Leick","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11847","organizer":"Galerie Brun L'\u00e9glise","type":"Private Gallery"},{"id":"58117","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00ebl Leick","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-07","EndDate":"2012-05-26","Title":"Paisatges","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"}]