[{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-04","EndDate":"2006-09-02","Title":"Quand la neige fond o\u00f9 va le blanc?","city":"Nice","country":"France","galleryID":"7700","organizer":"Espace Soardi","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-13","EndDate":"2007-01-20","Title":"Collection","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-09-08","Title":"Vos dessins, s\\'il vous plait!","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-09-29","Title":"Space to sale artist\\'s show","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-06","EndDate":"2008-05-31","Title":"Direction : le Marais!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7713","organizer":"Galerie Schirman & de Beauc\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"HangART-7 Edition 10: Frankreich","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"11599","organizer":"Hangart-7","type":"Non-profit organization"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-05","EndDate":"2009-02-07","Title":"Space To Sale Artist\\","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-12","EndDate":"2009-01-26","Title":"H.E.C.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Le CABINET","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-15","EndDate":"2009-10-31","Title":"6 artistes se livre(nt)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11861","organizer":"Galerie Alberta Pane","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-05","Title":"La Ligne","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2010-03-05","Title":"Smolett Is Beautiful","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-15","EndDate":"2011-06-01","Title":"Aesthetics of the disappearance","city":"Sharjah","country":"United Arab Emirates","galleryID":"22052","organizer":"Maraya Art Centre - Barjeel Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-09-15","Title":"Al-Ghaib , The Aesthetic of Disappearance","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"5767","organizer":"Stux Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2011-12-22","Title":"Obs\u00e9d\u00e9s textuels","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-04-26","Title":"\u00c0 l\u2019origine, Nice\u2026","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"6361","organizer":"Marlborough Monaco","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-04-28","Title":"Duo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Le CABINET","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-08-18","Title":"Exposition Luxe(s) \/Naji kamouche","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-23","Title":"Be Your Self & Be Another","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-01","Title":"Ricochet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-24","Title":"Le noir vous va si bien","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28450","organizer":"Galerie Karima C\u00e9lestin","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-30","Title":"10 Ans De Mauvaise Reputation","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-12","EndDate":"2013-10-27","Title":"R\u00eaves d\\'architectures","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-30","EndDate":"2007-01-19","Title":"La quatri\u00e8me sonnerie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-08-17","Title":"La Parabole silencieuse","city":"Mayenne","country":"France","galleryID":"24759","organizer":"Chapelle des Calvariennes","type":"Public Institution"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-16","EndDate":"2010-12-23","Title":"Parler Pour Ne Rien Dire \/ Beating Round The Bush","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Le CABINET","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"Le Temps du Territoire, L\\'architecture contemporaine sur la C\u00f4te d\\'Azur","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-03","EndDate":"2011-08-22","Title":"Le Reflexe Du Parachute","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-22","EndDate":"2012-05-12","Title":"Emmanuel R\u00e9gent - Sortir de son lit en parlant d\\'une rivi\u00e8re","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"28449","organizer":"Aperto","type":"Non-profit organization"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-28","EndDate":"2012-06-30","Title":"Emmanuel Regent - Sortir de son lit en parlant d\\'une rivi\u00e8re","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-28","EndDate":"2012-06-10","Title":"Emmanuel Regent","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"13618","organizer":"Ch\u00e2teau des Adh\u00e9mar - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-13","EndDate":"2013-01-27","Title":"Emmanuel R\u00e9gent - Sortir de son lit en parlant d\u2019une rivi\u00e8re (derni\u00e8re d\u00e9finition)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2012-12-08","Title":"Emmanuel Regent - Le Triangle de Vespucci","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28767","organizer":"Galerie Bertrand Baraudou","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2012-12-08","Title":"Le triangle de Vespucci","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Le CABINET","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-14","EndDate":"2013-04-27","Title":"Emmanuel Regent - Regarder fondre le sable","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"895","organizer":"Analix Forever","type":"Private Gallery"},{"id":"106810","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel R\u00e9gent","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-08-17","EndDate":"2013-10-23","Title":"Emmanuel R\u00e9gent - trait papier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28767","organizer":"Galerie Bertrand Baraudou","type":"Private Gallery"}]