[{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2010-12-23","Title":"Curated by Erik Verhagen and Jocelyn Wolff","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2011-12-17","Title":"Archivisions #2 Quand l\\'\u0153uvre a lieu","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-11","EndDate":"2012-11-18","Title":"Villa Tokyo - Elodie Seguin, Prinz Gholam","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-07","EndDate":"2012-09-23","Title":"Collaborations & Interventions","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-07","EndDate":"2012-09-01","Title":"Collaborations & Interventions","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"21418","organizer":"Nymphius Projekte Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-24","EndDate":"2012-07-22","Title":"Graham Hudson","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"18196","organizer":"Hilary Crisp Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-11","EndDate":"2014-03-15","Title":"Davide Balula, Jonathan Binet, Simon Collet, Blaise Parmentier, Guillaume Pellay, \u00c9lodie Seguin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-02-10","Title":"Rien est impossible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-22","EndDate":"2012-05-26","Title":"Gestes et mesures \u00e0 l\\'horizon des surfaces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"253746","mergedIDs":null,"name":"Elodie Seguin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-15","Title":"Plan d\u2019interrogation","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"18196","organizer":"Hilary Crisp Gallery","type":"Private Gallery"}]