[{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-12","EndDate":"2006-07-28","Title":"Vacances \u00e0 la folie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-12","EndDate":"2007-02-15","Title":"Etranges Songes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-10-07","Title":"Under Hitchcock","city":"Vila do Conde","country":"Portugal","galleryID":"13268","organizer":"Solar - Galeria de Arte Cinem\u00e1tica","type":"Public Institution"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-09","EndDate":"2007-11-08","Title":"Nos identit\u00e9s, 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-01","EndDate":"2008-06-15","Title":"Biennale de Quebec, Manif d'Art 4","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"10857","organizer":"Manif d\u2019art \u2013 The Que&#769;bec City Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-11","Title":"Manipulations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-05","EndDate":"2009-04-04","Title":"FLUIDES","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-30","EndDate":"2009-07-25","Title":"Les nuits d\\'\u00e9t\u00e9, et nocturnes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-13","EndDate":"2009-11-07","Title":"mythe-fiction\/dissolution","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-19","EndDate":"2011-01-29","Title":"Video, Vidi, Visum #2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-05-05","Title":"Chambres sourdes","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-04-02","Title":"La Couleur Comme Desordre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-04-09","Title":"Memoria Variabile","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"1300","organizer":"Galleria Milano","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-06","EndDate":"2011-05-15","Title":"Rupture mon amour","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-31","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"24709","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-21","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Peronne","country":"France","galleryID":"24711","organizer":"HISTORIAL DE LA GRANDE GUERRE","type":"Public Institution"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-19","EndDate":"2011-07-17","Title":"Paris Calling!","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3348","organizer":"Galerie Ramakers","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-13","EndDate":"2012-01-26","Title":"Eclats !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-21","EndDate":"2012-05-25","Title":"Sensations - Vid\u00e9os","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-13","EndDate":"2013-01-22","Title":"Iles au tr\u00e9sor","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-14","EndDate":"2006-03-14","Title":"Laurent Fi\u00e9vet - Portraits olfactifs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-09","EndDate":"2007-10-07","Title":"Laurent Fi\u00e9vet - Olfactive Portraits","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3348","organizer":"Galerie Ramakers","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-05","EndDate":"2008-12-12","Title":"Stop !","city":"Vendome","country":"France","galleryID":"24432","organizer":"Le Minotaure","type":"Public Institution"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-15","EndDate":"2011-01-22","Title":"They Shoot Horses, Don\u2019t They ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57270","mergedIDs":null,"name":"Laurent Fi\u00e9vet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-26","EndDate":"2012-12-22","Title":"Swing High, Swing Low.","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"18612","organizer":"La compagnie","type":"Non-profit organization"}]