[{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-30","Title":"In-Formation","city":"Trnava","country":"Slovakia","galleryID":"8563","organizer":"Jan Koniarek Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2005-12-31","Title":"Art 45 - Par Amour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-01","EndDate":"2007-03-03","Title":"d\u00e9coupage (f d)","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"7612","organizer":"e\/static","type":"Private Gallery"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-20","EndDate":"2007-05-26","Title":"Playtime","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-16","EndDate":"2009-07-04","Title":"Music for a long time (e\/static 1999-2009)","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"7612","organizer":"e\/static","type":"Private Gallery"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Art, Architecture, Design","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-07-13","Title":"Partitions","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-14","EndDate":"2011-10-28","Title":"Multiples Uniques Nou\u00e9s","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-09","EndDate":"2012-02-10","Title":"\u00c0 Frac Ouvert 5e \u00e9dition - Pr\u00e8s De Chez Vous","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2012","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-16","EndDate":"2007-09-15","Title":"cercles & Carr\u00e9","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"81363","mergedIDs":null,"name":"Patrice Carr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-07-14","Title":"Suoni in formazione","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"7612","organizer":"e\/static","type":"Private Gallery"}]