[{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-08-21","Title":"Daumenkino","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2231","organizer":"Kunsthalle D\u00fcsseldorf","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-17","EndDate":"2007-07-08","Title":"Guangzhou Photo Biennial 2007","city":"Guangzhou, Guangdong","country":"China","galleryID":"12930","organizer":"Guangzhou Photo Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-26","EndDate":"2007-10-31","Title":"Le cirque en majest\u00e9","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"10496","organizer":"Daelim Contemporary Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-06-15","Title":"Continuum - Collection Frac Basse-Normandie","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-15","EndDate":"2008-11-30","Title":"PERFORMING THE CITY - Kunst Aktionismus im Stadt Raum 60er und 70er Jahre","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"576","organizer":"Lothringer13 - St\u00e4dtische Kunsthalle M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-21","EndDate":"2008-11-07","Title":"Machines \u00e0 R\u00eave \/ Video short list","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-22","Title":"Tragedie Minuscule - Collection du FRAC Basse-Normandie","city":"Bayeux","country":"France","galleryID":"12906","organizer":"Galerie le Radar","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-01","EndDate":"2009-10-01","Title":"Invis\u00f5es","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"14381","organizer":"Centro Portugu\u00eas de Fotografia \/ Portuguese Center of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-05-12","Title":"FotoRio \u2013 V\u00eddeo Short List\/Dream Machine","city":"Niter\u00f3i, RJ","country":"Brazil","galleryID":"3829","organizer":"Museu de Arte Contemporanea de Niter\u00f3i","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-04","Title":"Ingres et les modernes","city":"Montauban","country":"France","galleryID":"23586","organizer":"Mus\u00e9e Ingres","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-11-08","Title":"Faux-semblants","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2010-12-19","Title":"De la cite internationale des arts a la maison europeenne de la photographie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9961","organizer":"Cit\u00e9 Internationale des Arts","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-08-07","Title":"Atlas. How to carry the world on one\\'s back?","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-12","EndDate":"2011-09-25","Title":"too late, too little","city":"Beetsterzwaag","country":"Netherlands","galleryID":"9964","organizer":"Kunstfort Asperen","type":"Non-profit organization"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2011-11-27","Title":"Atlas. How to carry the world on one\\'s back?","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"2537","organizer":"Deichtorhallen Hamburg","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-09","EndDate":"2012-02-10","Title":"\u00c0 Frac Ouvert 5e \u00e9dition - Pr\u00e8s De Chez Vous","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-10-07","Title":"Fragments d\\'un discours onirique","city":"Chambord","country":"France","galleryID":"28272","organizer":"Domaine national de Chambord","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-10-14","Title":"Paramor","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-20","EndDate":"2012-11-16","Title":"Charlotte Rampling - Albums secrets","city":"Lille","country":"France","galleryID":"22980","organizer":"Maison de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-14","EndDate":"2013-01-13","Title":"La photographie en France, 1950-2000","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-17","EndDate":"2013-06-16","Title":"Images Et Musique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-10-31","Title":"L\\'eau et les r\u00eaves","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-10-31","Title":"Les Belles Endormies Iv","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1386","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Chomette","type":"Private Gallery"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-14","EndDate":"2013-12-21","Title":"19 ans Galerie Alain Paire","city":"Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge","country":"France","galleryID":"30001","organizer":"ARTEUM \u2013 mus\u00e9e d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-16","EndDate":"2006-06-11","Title":"Frame and Reflection: Multi-media Art by French Artist Alain Fleisher","city":"Guangzhou, Guangdong","country":"China","galleryID":"2929","organizer":"The Guangdong Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-23","EndDate":"2007-02-15","Title":"Alain Fleischer","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2007-02-15","Title":"Alain Fleischer","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"22834","organizer":"Savina Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-14","EndDate":"2007-06-03","Title":"Alain Fleischer - 599","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-28","EndDate":"2007-11-18","Title":"El marco y el reflejo","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"10868","organizer":"Centro de la Imagen","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-08-03","Title":"Alain Fleischer: Time Exposures","city":"Singapore","country":"Singapore","galleryID":"3714","organizer":"Singapore Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"43337","mergedIDs":null,"name":"Alain Fleischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-03-23","Title":"Alain Fleischer. Raccords","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"14667","organizer":"Galerie de l\u2019UQAM","type":"Public Institution"}]