[{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-05","EndDate":"2005-11-12","Title":"Exposition collective - Formes et couleurs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-05","EndDate":"2005-11-12","Title":"Formes et couleurs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-03","EndDate":"2006-07-08","Title":"Die Gesichter hinter den Bilden","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"6031","organizer":"The Columns","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-04-24","Title":"Singuliers & Pluriels","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2007-09-08","Title":"Sommerausstellung","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"283","organizer":"Galerie Orangerie-Reinz","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-03-09","Title":"The Story Goes On \u2013 Contemporary Artists in the Wake of  Van Gogh","city":"Debrecen","country":"Hungary","galleryID":"19782","organizer":"MODEM Centre for Modern and Contemporary Arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-05-01","Title":"Back and Forth: Celebrating 5 Years","city":"Dallas, TX","country":"USA","galleryID":"13065","organizer":"Holly Johnson Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-27","EndDate":"2011-05-01","Title":"Rock \/ Paper \/ Scissors","city":"Lincoln, MA","country":"USA","galleryID":"17117","organizer":"Clark Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-02","EndDate":"2011-11-13","Title":"Sculptures Plurielles","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-08-31","Title":"Summer Of Paper","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"10475","organizer":"Koeln-Art","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-01-26","Title":"Alain Cl\u00e9ment","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-12","EndDate":"2008-06-28","Title":"Alain Cl\u00e9ment. R\u00fcckblicke","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"283","organizer":"Galerie Orangerie-Reinz","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-08-30","EndDate":"2008-10-05","Title":"ALAIN CL\u00c9MENT - Bilder und Skulpturen aus 15 Jahren","city":"Augsburg","country":"Germany","galleryID":"11622","organizer":"Galerie Noah","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-03-15","Title":"Alain Cl\u00e9ment : \u0152uvres r\u00e9centes","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-28","EndDate":"2010-05-30","Title":"Alain Clement","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-16","EndDate":"2010-10-23","Title":"Alain Cl\u00e9ment","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-15","EndDate":"2011-12-17","Title":"Alain Cl\u00c9ment","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-13","EndDate":"2013-04-20","Title":"Alain Clement","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"2746","mergedIDs":null,"name":"Alain Cl\u00e9ment","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-18","EndDate":"2013-05-25","Title":"Alain Cl\u00e9ment - Sculpture","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"}]