[{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-21","Title":"Nomad\\'s Land","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-10","Title":"Encorps des Femmes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-25","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble (part 2)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-25","EndDate":"2009-08-01","Title":"Pol\/A","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-06","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-18","EndDate":"2009-08-01","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-23","Title":"HYPOTHESES VERIFICATION","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"22317","organizer":"Laboratoria Art & Science Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-09","EndDate":"2010-04-18","Title":"Claude Rutault - L\u2019exposition continue (\u00e9cho)","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-29","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-10","EndDate":"2010-07-04","Title":"Le pire n\\'est jamais certain","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-07-24","Title":"Number Seven","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-08-31","Title":"Th\u00e9or\u00e8me","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-13","Title":"Golden Factory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-05-28","Title":"Etienne Bossut & John Cornu","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-03-07","Title":"D\u00e9collages - Volet 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-11-11","Title":"Neon. La Materia luminosa dell\u2019arte","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3767","organizer":"MACRO Museo d\u00b4Arte Contemporanea Roma","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-09-30","Title":"Temps \u00e9trangers","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2013-02-16","Title":"This Is The End","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-21","Title":"Filiations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-21","Title":"Filiations","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-02-28","Title":"Qu\\' on en finisse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-18","EndDate":"2013-06-30","Title":"Inner Journeys","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"26843","organizer":"Maison Particuli\u00e8re Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-18","EndDate":"2013-04-21","Title":"La rime et la raison","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"29403","organizer":"l'Escaut","type":"Non-profit organization"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-10-31","Title":".doc","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-24","EndDate":"2007-11-11","Title":"John Cornu - Double Blind","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-17","Title":"John Cornu","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"22373","organizer":"L'Attrape-couleurs","type":"Non-profit organization"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2010-01-23","Title":"Tant que les heures passent, Part 3","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-27","EndDate":"2011-07-30","Title":"Laisse venir","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-06-29","Title":"John Cornu","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-10-01","Title":"Melencolia","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-10-01","Title":"Melencolia \u2014 John Cornu","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-27","EndDate":"2012-09-29","Title":"Viser la t\u00eate","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-10-27","Title":"Choses Tues","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"250424","mergedIDs":null,"name":"John Cornu","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-08-30","EndDate":"2013-09-07","Title":"Art-o-rama, Marseille 2013","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"}]