[{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-06-19","Title":"Ceramique Fiction","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-28","EndDate":"2007-06-10","Title":"Farida Le Suave & Francois Marcadon","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-10","EndDate":"2009-09-20","Title":"L\\'art dans les chapelles 2009","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-18","Title":"DIALOGUES ELEMENTAIRES","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"17873","organizer":"Galerie Jerome Ladiray","type":"Private Gallery"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-05","Title":"Sur la terre comme au ciel...","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-05-21","Title":"Wani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-28","EndDate":"2013-09-03","Title":"Terres Copenhagen Ceramics","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1388","organizer":"Galerie Maria Lund - La Galerie Danoise","type":"Private Gallery"},{"id":"147862","mergedIDs":null,"name":"Farida Le Suav\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-12","EndDate":"2009-01-25","Title":"Touch\u00e9s","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"}]