[{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-04-24","Title":"Das Neue Europa - Kultur des Vermischens und Politik der Repr\u00e4sentation","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"852","organizer":"Generali Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-27","EndDate":"2005-10-30","Title":"On Disappearance. Loss of World; Escaping the World,","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"8146","organizer":"HMKV - Hartware MedienKunstVerein","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2005-12-04","Title":"L'humanit\u00e9 mise \u00e0 nu et l'art en frac, m\u00eame","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-17","EndDate":"2006-01-22","Title":"Global Tour","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"6700","organizer":"W139","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-02","EndDate":"2007-01-20","Title":"Ah, les belles images","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-06","EndDate":"2007-01-20","Title":"Variations invitation \u00e0 Brent Klinkum pour Transat Video","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-31","Title":"Andro\u00efde contre humain","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-01","EndDate":"2007-06-10","Title":"Apr\u00e8s la pluie","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-07","EndDate":"2007-04-05","Title":"Stability of Truth","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"7872","organizer":"Smart Project Space","type":"Project Space"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-07-01","Title":"N\u00e9buleuses","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-03","EndDate":"2007-09-30","Title":"Ch\u00e2teau de Tokyo \/ Tokyo Redux","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2007-12-30","Title":"El Palais de Tokyo en el Centro Cultural Recoleta","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2934","organizer":"Centro Cultural Recoleta","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2007-12-30","Title":"Medio Dia - Media Noche","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-11","EndDate":"2007-12-30","Title":"L\u2019Europe en devenir (Partie II)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8639","organizer":"Centre culturel Suisse","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-16","EndDate":"2008-02-16","Title":"After Spinoza: how to enter the machine?","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3314","organizer":"Lumen Travo","type":"Private Gallery"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-26","EndDate":"2008-04-26","Title":"Good Morning Parano\u00efa","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17183","organizer":"Galerie Motte et Rouart","type":"Private Gallery"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-05-18","Title":"Vid\u00e9os S\u00e9quence 3","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-30","EndDate":"2008-07-19","Title":"Anachronismes et autres manipulations spatio-temporelles #2","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-23","EndDate":"2008-06-21","Title":"Bucharest Biennale 3","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"6427","organizer":"Bucharest Biennale for Contemporary Art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-10-19","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"du Jardin au Cosmos","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-12","EndDate":"2009-02-08","Title":"The Map:  Navigating the Present","city":"Ume\u00e5","country":"Sweden","galleryID":"3173","organizer":"Bildmuseet","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-01-11","Title":"WELTALL*ERDE*MENSCH","city":"Weimar","country":"Germany","galleryID":"475","organizer":"ACC Galerie Weimar","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2009-10-10","Title":"Let\\'s Talk About Painting! #2","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"23549","organizer":"Le Stand","type":"Private Gallery"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2010-01-10","Title":"Confusion of the Senses","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-21","EndDate":"2010-02-21","Title":"dm 145. l\u00e9gendes","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-07","EndDate":"2010-10-17","Title":"Res Publica","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-16","Title":"Blindes Vertrauen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8441","organizer":"Galerie Nord | Kunstverein Tiergarten","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-28","EndDate":"2010-10-23","Title":"Parcours Saint Germain 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-29","EndDate":"2010-12-19","Title":"Channel TV","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"9302","organizer":"Kunstverein Harburger Bahnhof","type":"Non-profit organization"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-09","EndDate":"2011-05-08","Title":"El Mapa: Cartograf\u00edas cr\u00edticas","city":"Medell\u00edn","country":"Colombia","galleryID":"19432","organizer":"MAMM - Museo de Arte Moderno Medellin","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-10-23","Title":"9e \u00c9dition du Parcours Saint Germain - Une vitrine sur les acteurs de l\u2019art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-04","EndDate":"2012-09-22","Title":"The Mystery Spot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2012-10-21","Title":"Le Printemps de Septembre \u2014 \u00e0 Toulouse 2012","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-09-29","Title":"Bieler Fototage 2013 - Wendepunkte","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"26063","organizer":"Journ\u00e9es photographiques de Bienne \/ Bieler Fototage","type":"Festival"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-20","EndDate":"2005-07-24","Title":"Renaud Auguste Dormeuil - The Day Before Star System","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"5392","organizer":"Sala Montcada","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-10-29","Title":"Renaud Auguste-Dormeuil - The Day Before","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-31","EndDate":"2008-03-15","Title":"Renaud Auguste-Dormeuil","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-24","EndDate":"2008-11-03","Title":"Renaud Auguste Dormeuil","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"12671","organizer":"Oberwelt e.V.","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-18","EndDate":"2010-04-30","Title":"Renaud Auguste-Dormeuil","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2010-12-12","Title":"Renaud Auguste-dormeuil","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-01-19","Title":"Renaud Auguste-Dormeuil - Include Me Out","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"11736","mergedIDs":null,"name":"Renaud Auguste-Dormeuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-17","EndDate":"2014-02-01","Title":"Renaud Auguste-Dormeuil - Fin de repr\u00e9sentation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"}]