[{"id":"81800","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Gu\u00e9neau","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-11","EndDate":"2007-01-21","Title":"L'ICEBERG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"81800","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Gu\u00e9neau","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-16","EndDate":"2008-04-25","Title":"Louise Crawford & St\u00e9phan Gu\u00e9neau - LOST","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"81800","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Gu\u00e9neau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-11","Title":"Projections constructives","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"81800","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Gu\u00e9neau","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-16","EndDate":"2011-05-14","Title":"L\\'hiver ou le d\u00e9luge","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"81800","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Gu\u00e9neau","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-18","EndDate":"2011-11-06","Title":"Language For Sale","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"13751","organizer":"A trans Pavillon","type":"Non-profit organization"}]