[{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-20","EndDate":"2007-03-17","Title":"Atelier Michel Woolworth","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12083","organizer":"\u00c9cole R\u00e9gionale des Beaux-Arts Rouen","type":"Art School"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2007","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-08","EndDate":"2009-02-07","Title":"Off the Wall","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"9085","organizer":"Lennon, Weinberg, Inc.","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-27","EndDate":"2009-04-19","Title":"CUT OUT- Mit dem Messer Zeichnen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2639","organizer":"fruehsorge contemporary drawings","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-01","Title":"Matisse Hoje","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"9323","organizer":"Pinacoteca do Estado","type":"Public Institution"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Claude T\u00e9tot, Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien, Jean- Fran\u00e7ois Maurige, St\u00e9phane Bordarier, Pierre Buraglio, Peter Soriano, Pierre Mabi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Emm\u00e9nagement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-23","Title":"Multiples, un point de vue sur l\u2019estampe","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-03-27","Title":"l\\'arabesque","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-19","EndDate":"2010-04-24","Title":"Limited Edition","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-09-11","Title":"20 artistes, les pieds dans l'eau ... \u00e0 Locquire","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-07-30","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9 ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-25","Title":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien & Bernard Moninot","city":"Valenciennes","country":"France","galleryID":"11895","organizer":"Galerie L\u00b4H du Si\u00e8ge","type":"Non-profit organization"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-11","Title":"L\\'Atelier, rue du Bac, Les \u00c9ditions Eric Seydoux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-11","Title":"\\\"L\\'atelier\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4212","organizer":"Atelier Eric Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-08","EndDate":"2013-01-06","Title":"Carnets d\\'artistes","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-06","EndDate":"2014-06-27","Title":"A bitter sweet legacy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-18","EndDate":"2006-02-06","Title":"Mes vanit\u00e9s","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-12","EndDate":"2006-11-18","Title":"Frederique Lucien - Oeuvres r\u00e9centes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-12","EndDate":"2007-02-28","Title":"Labium","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4212","organizer":"Atelier Eric Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-09","EndDate":"2008-11-15","Title":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien - Les commencements","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-07","EndDate":"2011-05-21","Title":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien - Anonyme","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-23","EndDate":"2011-09-18","Title":"Introspectives","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-28","EndDate":"2011-09-04","Title":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien - Introspectives","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2365","organizer":"Mus\u00e9e Zadkine","type":"Public Institution"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-30","EndDate":"2012-02-12","Title":"Introspectives","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13898","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts Brest","type":"Public Institution"},{"id":"53266","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-28","EndDate":"2013-04-20","Title":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien - Omphalos","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"}]