[{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-19","EndDate":"2005-04-29","Title":"corps - \u00e9cran","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-20","EndDate":"2005-04-27","Title":"Sans Titre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1368","organizer":"Galerie Anton Weller","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-03-25","Title":"Traits pour traits","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-04-01","Title":"Comme un mur - Dessins contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-11-11","Title":"Je est il, Je sont ils ?","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-14","EndDate":"2007-11-03","Title":"sans titre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1368","organizer":"Galerie Anton Weller","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-01-12","Title":"IN MY SOLITUDE","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-28","EndDate":"2009-03-29","Title":"Pierre, feuille, ciseaux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-31","Title":"Figures de r\u00eave","city":"Douala","country":"Cameroon","galleryID":"13486","organizer":"Espace doual\u00b4art","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-05","Title":"Sur la terre comme au ciel...","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-24","Title":"Human Frames","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"13702","organizer":"KIT - Kunst im Tunnel","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-07-23","Title":"dessins \/ 3 \/ desseins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-30","EndDate":"2012-07-15","Title":"Usages et Convivialit\u00e9","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Remove me","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-06-29","Title":"le choix du coeur","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"2030","organizer":"Gandy Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-28","EndDate":"2006-05-13","Title":"Isabelle L\u00e9v\u00e9nez - Noli me tangere","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-10","EndDate":"2006-11-25","Title":"Animaux domestiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1368","organizer":"Galerie Anton Weller","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-14","EndDate":"2007-01-20","Title":"Isabelle L\u00e9v\u00e9nez","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"1718","organizer":"Galerie Houg","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-09-07","Title":"Isabelle Levenez","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2009-12-23","Title":"Isabelle L\u00e9v\u00e9nez - masques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-04","EndDate":"2010-03-28","Title":"Isabelle L\u00e9v\u00e9nez : corps fragment\u00e9s, dessins\/vid\u00e9os","city":"Angers","country":"France","galleryID":"20179","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-arts d'Angers","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-31","EndDate":"2010-05-21","Title":"Dans le m\u00eame silence","city":"La Motte-Servolex","country":"France","galleryID":"23431","organizer":"La Conciergerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2010-12-23","Title":"Isabelle L\u00c9V\u00c9NEZ - Poussi\u00e8re dansant dans un rai de lumi\u00e8re verte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-13","Title":"Isabelle Levenez - Cris & \u00e9crits","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-10","EndDate":"2011-12-22","Title":"Isabelle L\u00e9v\u00e9nez \/ Studio (Showroom)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-10","EndDate":"2012-12-22","Title":"Isabelle L\u00e9v\u00e9nez - Chambre D\u00b4attente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"17703","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Levenez","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-01-11","EndDate":"2014-02-22","Title":"Isabelle L\u00e9v\u00e9nez - Le voyage d\u00b4hier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"}]