[{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-10-15","Title":"Works on Paper","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4044","organizer":"Marlborough New York","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-11","EndDate":"2006-06-24","Title":"Xavier Mascar\u00f3 & Eul\u00e0li\u00e0 Ram\u00f3n - Encuentro","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"8462","organizer":"N2 galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-02","EndDate":"2007-06-17","Title":"La Palabra Imaginada. Di\u00e1logos entre pl\u00e1stica y literatura en el arte espa\u00f1ol","city":"Segovia","country":"Spain","galleryID":"2686","organizer":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo Esteban Vicente","type":"Public Institution"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-08-12","Title":"Grisha Bruskin","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"9417","organizer":"Gebert Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2008-04-13","Title":"Figura Humana y Abstracci\u00f3n","city":"Agoncillo","country":"Spain","galleryID":"14388","organizer":"W\u00fcrth Museo La Rioja","type":"Public Institution"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-11","EndDate":"2012-02-29","Title":"Expressionismus Und Klassische Moderne","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"303","organizer":"Beck & Eggeling International Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-05","EndDate":"2012-06-23","Title":"Hypothese Zur Entstehung","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"303","organizer":"Beck & Eggeling International Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-16","EndDate":"2012-11-01","Title":"5. Schweizerische Triennale der Skulptur Bad Ragaz und Vaduz 2012","city":"Bad Ragaz","country":"Switzerland","galleryID":"19347","organizer":"Schweizerische Triennale der Skulptur Bad Ragaz und Vaduz","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-23","Title":"Renaissance Reloaded","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"303","organizer":"Beck & Eggeling International Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-10-30","Title":"XXH - Premiere  R\u00e9trospective","city":"Senlis","country":"France","galleryID":"20857","organizer":"Fondation Franc\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2005-11-26","Title":"Xavier Mascar\u00f3: Recent Sculpture","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3028","organizer":"Marlborough Chelsea","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-22","Title":"Xavier Mascar\u00f3","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"8073","organizer":"Museo Barjola","type":"Public Institution"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-08-10","EndDate":"2007-09-15","Title":"Xavier Mascar\u00f3","city":"Cadaqu\u00e9s","country":"Spain","galleryID":"15846","organizer":"Galeria Cadaqu\u00e9s","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-22","EndDate":"2007-10-20","Title":"Xavier Mascar\u00f3","city":"Miengo","country":"Spain","galleryID":"14513","organizer":"Sala Municipal Robayera","type":"Public Institution"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-30","EndDate":"2008-01-31","Title":"Xavier Mascar\u00f3, monumental iron sculptures and smaller works","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"9417","organizer":"Gebert Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-06","EndDate":"2008-03-30","Title":"Esculturas y dibujos","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2934","organizer":"Centro Cultural Recoleta","type":"Public Institution"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-07-17","Title":"Skulptur","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"303","organizer":"Beck & Eggeling International Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-26","EndDate":"2010-12-05","Title":"Xavier Mascar\u00f3. Etorno Retorno","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"2392","organizer":"IVAM - Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"112406","mergedIDs":null,"name":"Xavier Mascar\u00f3","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-27","EndDate":"2012-09-03","Title":"Xavier Mascar\u00f3","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"9417","organizer":"Gebert Contemporary","type":"Private Gallery"}]