[{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-15","EndDate":"2009-01-24","Title":"Insoluble solids","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-25","Title":"We would like to thank (again) the curators who wish to remain anonymous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-25","EndDate":"2010-03-20","Title":"Les Belles Images : Second Sc\u00e9nario","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-25","Title":"Ins Blickfeld ger\u00fcckt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-22","EndDate":"2010-06-05","Title":"Le Catalogue","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-08-31","Title":"Th\u00e9or\u00e8me","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-16","Title":"L\u2019exposition expos\u00e9e","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-07-30","Title":"Fay\u00e7al Baghriche & Catharina van Eetvelde  &  Aur\u00e9lien Mole & Guillaume Pinard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-20","EndDate":"2011-12-23","Title":"Resonance\/Dissonance(Group Show)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2012-01-08","Title":"Riding The Frothing Thread: Notes From Paris","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"20522","organizer":"JAUS","type":"Private Gallery"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-07","EndDate":"2012-04-09","Title":"Les Images Vieillissent Autrement que ceux qui les font","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-29","EndDate":"2012-12-21","Title":"Les Occupantes","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-02-16","Title":"Sir Thomas Trope","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-20","EndDate":"2013-09-28","Title":"Bye Bye Ducks and Drakes !","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"222212","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Mole","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-13","EndDate":"2013-12-07","Title":"Brigadoon","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"}]