[{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-11-19","Title":"Ar.Co Bazar","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"2503","organizer":"Centro Cultural de Bel\u00e9m - CCB","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-08","EndDate":"2007-05-05","Title":"\"Reuni\u00e3o\"","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4376","organizer":"Baginski Galeria \/ Projectos","type":"Private Gallery"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-11","EndDate":"2008-08-22","Title":"Paisagem e Povoamento - Parte II - Colectivo DOZE","city":"Sines","country":"Portugal","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-12","EndDate":"2008-09-14","Title":"part-ilha","city":"Bristol (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"7530","organizer":"Spike Island","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-13","EndDate":"2011-01-09","Title":"A Culpa N\u00e3o \u00c9 Minha - Works from Ant\u00f3nio Cachola Collection","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2010-12-05","Title":"Da outra margem do Atl\u00e2ntico - alguns exemplos da videoarte e da fotografia portuguesa","city":"Rio de Janeiro, RJ","country":"Brazil","galleryID":"23534","organizer":"Centro de Artes Helio Oiticica","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-01","EndDate":"2011-04-08","Title":"O consolo da pintura","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"25750","organizer":"Espa\u00e7o Arte Tranquilidade","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-29","EndDate":"2011-11-17","Title":"Labirintos - Roads to Whatever \/ Piso -1 do Edif\u00edcio Central da Sede","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"2338","organizer":"Centro de Arte Moderna - CAM -  Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-26","EndDate":"2012-04-28","Title":"Look twice - Obras de arte na cole\u00e7\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"14763","organizer":"Museu das Comunica\u00e7\u00f5es","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-09-02","Title":"G\u00e9nesis - Cole\u00e7\u00e3o Ant\u00f3nio Cachola","city":"Elvas","country":"Portugal","galleryID":"21549","organizer":"MACE - Museu de Arte Contempor\u00e2nea de Elvas","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-19","EndDate":"2012-09-30","Title":"Mnaa Olhares Contempor\u00e2neos - Resid\u00eancia Funda\u00e7\u00e3o EDP","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"26854","organizer":"Museu Nacional de Arte Antiga","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-10","EndDate":"2013-09-30","Title":"SINCRONIAS - Portuguese Artists in Collection Ant\u00f3nio Cachola","city":"Badajoz","country":"Spain","galleryID":"2664","organizer":"Museo Extreme\u00f1o e Iberoamericano de Arte Contempor\u00e1neo MEIAC","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-11-10","Title":"Alphabet, 40 Years Of Ar.co","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"2337","organizer":"MNAC - Museu do Chiado","type":"Public Institution"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-28","EndDate":"2005-10-28","Title":"Jo\u00e1o Paulo Serafim - \"Je t\u00b4aime moi non plus\"","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4376","organizer":"Baginski Galeria \/ Projectos","type":"Private Gallery"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-23","Title":"Jo\u00e3o Paulo Serafim: Museu em constru\u00e7\u00e3o\u2026 \/ SPACE 51","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4376","organizer":"Baginski Galeria \/ Projectos","type":"Private Gallery"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-01-12","Title":"Jo\u00e3o Paulo Serafim - A colec\u00e7\u00e3o \u00e9 uma forma pr\u00e1tica de mem\u00f3ria (Arquivos de MIIAC)","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4376","organizer":"Baginski Galeria \/ Projectos","type":"Private Gallery"},{"id":"49015","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00e3o Paulo Serafim","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-14","EndDate":"2012-07-29","Title":"Jo\u00e3o Paulo Serafim - A Possibilidade de uma Fuga","city":"Guimar\u00e3es","country":"Portugal","galleryID":"26857","organizer":"Centro para os Assuntos da Arte e Arquitectura - CAAA","type":"Public Institution"}]