[{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-04","EndDate":"2005-10-16","Title":"Editionen - Pork Salad Press","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2278","organizer":"Wiener Secession","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2006-01-29","Title":"Hotspots - Im Rahmen der Ausstellungsreihe emerging artists","city":"Klosterneuburg","country":"Austria","galleryID":"2276","organizer":"Essl Museum - Kunst der Gegenwart","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-19","EndDate":"2006-06-04","Title":"transmission","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-12","EndDate":"2008-05-10","Title":"Records played backwards","city":"Glasgow (Scotland)","country":"United Kingdom","galleryID":"1902","organizer":"The Modern Institute","type":"Private Gallery"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-19","Title":"Il Faut D\u00e9truire Carthage","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-23","EndDate":"2008-12-05","Title":"On Edge","city":"Edinburgh (Scotland)","country":"United Kingdom","galleryID":"9553","organizer":"The Travelling Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-12","Title":"Lapses","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-11","Title":"I Like The Truth, I Never Liked Fiction (and vice versa)","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"11763","organizer":"Rodeo Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-19","Title":"Les Grandes Vacances","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-02-12","Title":"Cf.","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-05-09","Title":"Collecter \/ Recycler","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-05-23","Title":"In-Book\/Out-Book\/If-Book","city":"Perugia","country":"Italy","galleryID":"18971","organizer":"Museo della Citt\u00e0","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-13","EndDate":"2011-05-07","Title":"IF LIBRARY\/IF BOOK","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"5239","organizer":"Careof \u2013 Fabbrica del Vapore","type":"Non-profit organization"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-06","EndDate":"2011-07-02","Title":"Homo Ludens \u2013 Act I","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3276","organizer":"Motive Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-10-23","Title":"C\\'est L\\'amour \u00c0 La Plage","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-03-24","Title":"Sur un pied","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-07-22","Title":"A Wasp in the K-Way","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-07-26","Title":"C\u00e9line Duval","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2394","organizer":"White Columns","type":"Non-profit organization"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-14","Title":"documentation c\u00e9line duval","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"81515","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9line Duval","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-09","EndDate":"2009-06-20","Title":"C\u00e9line Duval - Impresos y ediciones","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"437","organizer":"La Caja Negra","type":"Private Gallery"}]