[{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-07-23","Title":"La collection de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-07-29","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-13","EndDate":"2011-02-08","Title":"Noir ou blanc","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-11-04","Title":"Les D\u00e9tours De L\\'abstraction","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-11-26","Title":"Laurent Pariente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16428","organizer":"Mus\u00e9e Bourdelle","type":"Public Institution"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-17","Title":"Laurent Pariente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2007-12-15","Title":"Laurent Pariente","city":"Versailles","country":"France","galleryID":"15361","organizer":"La Mar\u00e9chalerie - Centre d\u00b4Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-19","EndDate":"2008-03-30","Title":"Laurent Pariente","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"16180","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pariente","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-03","EndDate":"2008-09-15","Title":"Laurent Pariente","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"}]