[{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-28","EndDate":"2005-10-02","Title":"\u00c0 l\u2019\u00e9cole d\u2019une maison","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-23","Title":"S\u00e9lest\u2019art 05, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-10","EndDate":"2006-05-13","Title":"sometimes closed is more open than open and open is more closed than closed","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-27","EndDate":"2006-10-02","Title":"Chantier permanent - Le poids des choses","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-07-29","Title":"voiler d\u00e9voiler","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-09","EndDate":"2007-03-11","Title":"A noir, e blanc, i rouge, u vert, o bleu - Farben","city":"Magdeburg","country":"Germany","galleryID":"1578","organizer":"Kunstmuseum Kloster unserer lieben Frauen Magdeburg","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-10-07","Title":"Halte contemporaine","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-07-12","Title":"to n dimensions ...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-15","EndDate":"2008-07-19","Title":"GEStALTeN","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-22","EndDate":"2009-01-04","Title":"Afinidades electivas","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"11290","organizer":"Centre d\u2019Art la Panera","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-03-08","Title":"Dialogue : L'empathie des parties - Afinitats Electives","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-23","EndDate":"2009-03-07","Title":"ALLER GUTEN DINGE: John Armleder \u2014 Christophe Cuzin \u2014 Imi Knoebel","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-01","Title":"Matisse Hoje","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"9323","organizer":"Pinacoteca do Estado","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2010-02-28","Title":"L\\'artiste dans la ville","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-23","Title":"Multiples, un point de vue sur l\u2019estampe","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-11-06","Title":"Neo Geo & Cie L\\'image de l\\'abstraction \u00e0 la fin du xx\u00e8me si\u00e8cle","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-22","EndDate":"2010-09-03","Title":"The Machine Eats","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3019","organizer":"Frederico Seve Gallery - Latincollector","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-13","Title":"Golden Factory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-21","EndDate":"2011-02-06","Title":"Ils chantet et ils jouent, les gens entrent","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-10-28","Title":"Les murs d\\'une maison","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-09-18","Title":"L\\'art dans les chapelles 2011","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-23","Title":"Pour que les murs se souviennent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-25","EndDate":"2012-07-21","Title":"A Space in color","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Remove me","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Group","BeginDate":"2014-04-18","EndDate":"2014-06-08","Title":"L&#8217;Espace Du Vide","city":"Embrun","country":"France","galleryID":"31185","organizer":"Centre d\u2019art contemporain Les Capucins","type":"Non-profit organization"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-15","EndDate":"2005-03-20","Title":"Christophe Cuzin","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-07","EndDate":"2006-11-10","Title":"Christophe Cuzin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-15","EndDate":"2008-03-02","Title":"Leger Decalage","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-05-25","Title":"7,6 %","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"17610","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Z\u00fcrich","type":"Private Gallery"},{"id":"16283","mergedIDs":null,"name":"Christophe Cuzin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-12","EndDate":"2009-09-30","Title":"TRAVAUX...","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"}]