[{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-08","EndDate":"2005-07-31","Title":"3 et 3 font...","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-24","EndDate":"2006-09-10","Title":"Mar Mater Materia","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18852","organizer":"Espace Photographique Contretype","type":"Non-profit organization"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-25","EndDate":"2006-11-26","Title":"CO2. Brussels to Infinity","city":"Krakow","country":"Poland","galleryID":"21745","organizer":"International Cultural Centre \/ Mi&#281;dzynarodowe Centrum Kultury","type":"Public Institution"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-07-21","Title":"Paysages visions paradoxal","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15487","organizer":"ISELP -Institute superieur pour l\u00b4etude du langage plastique","type":"Art School"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-03-01","Title":"Le Centre du Monde","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15589","organizer":"Etablissement d'acen face projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-14","EndDate":"2008-03-20","Title":"CO2 - Infinit Brussels","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2008-11-23","Title":"Honorons Honore","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-26","EndDate":"2009-01-29","Title":"Bruxelles, Territoire de Convergences","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2707","organizer":"Mus\u00e9e d'Ixelles","type":"Public Institution"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-28","EndDate":"2009-01-24","Title":"Bruxelles convergences de territoires","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"113286","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien Reuz\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-10","EndDate":"2010-03-21","Title":"Intimet et universel","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18852","organizer":"Espace Photographique Contretype","type":"Non-profit organization"}]