[{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-05","EndDate":"2005-04-09","Title":"Friedman - Leccia - Reyle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1962","organizer":"Almine Rech Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-20","EndDate":"2005-08-28","Title":"Landscape in the New Millenium","city":"Cleveland, OH","country":"USA","galleryID":"5746","organizer":"MOCA - Museum of Contemporary Art Cleveland","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-14","EndDate":"2005-09-04","Title":"Water, Water Everywhere. . .","city":"Scottsdale, AZ","country":"USA","galleryID":"2726","organizer":"Scottsdale Museum of Contemporary Art - SMoCA","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-27","EndDate":"2005-11-13","Title":"The Collection XII","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2006-02-19","Title":"Les ann\u00e9es 80","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-02-12","Title":"Des Deux Cotes Du Rhin  -Ambiance-","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2240","organizer":"K21 St\u00e4ndehaus","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fresh ! - An Exhibition of French Video Art","city":"Macao","country":"China","galleryID":"6144","organizer":"Macau Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-11","EndDate":"2006-08-20","Title":"\u201eChefs-d\\'oeuvres\u201c","city":"Bansk\u00e1 Bystrica","country":"Slovakia","galleryID":"12984","organizer":"Stredoslovensk\u00e1 gal\u00e9ria \/ Central Slovakian Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-27","EndDate":"2006-10-08","Title":"Water, Water everywhere","city":"Virginia Beach, VA","country":"USA","galleryID":"3689","organizer":" Virginia Museum of Contemporary Art (MOCA)","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-24","EndDate":"2007-01-05","Title":"Zones Arides","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-10-07","Title":"Luxe, calme et v\u2026","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12523","organizer":"La Panac\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-08-26","Title":"Ligne B - Connexion aux Abattoirs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-24","EndDate":"2008-01-31","Title":"Upside Down","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20624","organizer":"blank - prospective art space ","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-03-08","Title":"LUMI\u00c8RE","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3525","organizer":"Wentrup","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-16","EndDate":"2008-03-15","Title":"Ange Leccia - Ziad Antar","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1962","organizer":"Almine Rech Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-05-02","Title":"Paradise Now! Essential French Avant-garde Cinema, 1890\u20132008","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-28","Title":"Call it what you like - Collection Rik Reinking","city":"Silkeborg","country":"Denmark","galleryID":"12318","organizer":"Kunst Centret Silkeborg Bad","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-10","EndDate":"2008-08-15","Title":"Happy Vacation","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"6056","organizer":"Thrust Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2009-01-11","Title":"Thinking the world","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-21","EndDate":"2008-11-07","Title":"Machines \u00e0 R\u00eave \/ Video short list","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-03-07","Title":"Insomnia","city":"Petach Tikva","country":"Israel","galleryID":"5306","organizer":"The Petach Tikva Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-14","Title":"L\u2019art a porter","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-22","Title":"Entre-Temps","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"7131","organizer":"Pa\u00e7o das Artes","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-05-12","Title":"FotoRio \u2013 V\u00eddeo Short List\/Dream Machine","city":"Niter\u00f3i, RJ","country":"Brazil","galleryID":"3829","organizer":"Museu de Arte Contemporanea de Niter\u00f3i","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-22","EndDate":"2009-08-09","Title":"Louis Vuitton: A Passion for Creation","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"5724","organizer":"Hong Kong Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-08-16","Title":"Estuaire 2009","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20109","organizer":"Estuaire - Nantes <>Saint Nazaire","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-07-19","Title":"Isabelle Huppert: Woman of Many Faces","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"14394","organizer":"UCCA - Ullens Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-10-25","Title":"Evento Immobile. Lo Sguardo Ostinato","city":"Corsham","country":"United Kingdom","galleryID":"21505","organizer":"Casa Masaccio \/ Centro per l'arte contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2010-01-11","Title":"Emporte-moi\/Sweep me off my feet","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"8097","organizer":"Mus\u00e9e national des beaux-arts du Qu\u00e9bec","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-11","EndDate":"2010-01-03","Title":"Portrait de l\u2019artiste en motocycliste","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-15","EndDate":"2009-11-21","Title":"Suspensions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23329","organizer":"Galerie Alexandre Cadain","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-05-30","Title":"Sph\u00e8res 2009","city":"Boissy-le-Ch\u00e2tel","country":"France","galleryID":"18639","organizer":"Galleria Continua - Le Moulin","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-21","EndDate":"2010-09-12","Title":"Portrait de l\u2019artiste en motocycliste","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-21","EndDate":"2010-09-12","Title":"Portrait De L&#8217;\u00c1rtiste En Motocycliste, Le Magasin Cnac, Grenoble","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"Switzerland","galleryID":"30898","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-09-19","Title":"Emporte-moi \/ Sweep me off my feet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-07-31","Title":"Nos meilleurs souvenirs. Exp\u00e9rience Pommery #8","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-09-12","Title":"Electric Nights","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-21","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Peronne","country":"France","galleryID":"24711","organizer":"HISTORIAL DE LA GRANDE GUERRE","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-31","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"24709","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Entre-Temps&#65293; The Artist as a Narrator","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22923","organizer":"Minsheng Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-09-10","Title":"Time And Place","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"29939","organizer":"Kunsthalle Detroit","type":"Non-profit organization"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-12-31","Title":"Le Louvre revisit\u00e9","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-23","EndDate":"2012-04-02","Title":"Dance Your Life","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-05-20","Title":"The Mediterranean Approach","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-08-22","Title":"La Fabrique Des Films","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-24","EndDate":"2012-10-21","Title":"Portrait: Genre Boundaries","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8561","organizer":"National Center For Contemporary Art (NCCA) - Moscow Branch","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-24","EndDate":"2012-10-21","Title":"Portrait\/landscape: Genre Boundaries","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-12","EndDate":"2013-01-13","Title":"The Mediterranean Approach","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"10927","organizer":"SESC","type":"Non-profit organization"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-10","EndDate":"2013-02-10","Title":"Les amas d\\'Hercule","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-03-31","Title":"Ici, ailleurs","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"29568","organizer":"Tour-Panorama - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-20","EndDate":"2013-02-13","Title":"V\u00e9ronique Joumard - Ange Leccia","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-10-31","Title":"L\\'eau et les r\u00eaves","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-09-01","Title":"Biennale d\u2019art contemporain d\u2019Anglet 2013","city":"Anglet","country":"France","galleryID":"29251","organizer":"Biennale d\u2019art contemporain d\u2019Anglet","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-04","EndDate":"2013-07-29","Title":"Les Choses De Ce C\u00f4t\u00e9 Du Monde","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30531","organizer":"MuCEM: Mus\u00e9e des Civilisations de l'Europe et de la M\u00e9diterran\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-26","EndDate":"2013-09-29","Title":"De l\\'impressionnisme \u00e0 l\\'abstraction, une immersion","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-27","EndDate":"2013-09-23","Title":"L mer secr\u00e8te \/ The Secret Sea","city":"Onomichi","country":"Japan","galleryID":"30037","organizer":"Onomichi City Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2014-01-31","Title":"4th Thessaloniki Biennale of Contemporary - Old Intersections make it new 2","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"11762","organizer":"Thessaloniki Biennale of Contemporary Art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-01-26","Title":"mer & ciel","city":"Toulon","country":"France","galleryID":"11263","organizer":"Mus\u00e9e d'Art de Toulon","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-21","EndDate":"2014-04-20","Title":"Motopo\u00e9tique","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-22","EndDate":"2014-06-15","Title":"Visuellement v\u00f4tre","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-17","EndDate":"2014-07-21","Title":"Sleeping Beauty","city":"Hiroshima","country":"Japan","galleryID":"3705","organizer":"Hiroshima City Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-24","EndDate":"2015-02-01","Title":"Existenzielle Bildwelten - Sammlung Reinking","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"2188","organizer":"Weserburg | Museum f\u00fcr moderne Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-24","EndDate":"2014-06-29","Title":"In the Meantime, the Narrative Artist","city":"Chengdu, Sichuan","country":"China","galleryID":"28706","organizer":"Chengdu Museum of Contemporary Art MoCA","type":"Public Institution"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-29","EndDate":"2006-05-27","Title":"Ange Leccia","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1962","organizer":"Almine Rech Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-15","EndDate":"2010-07-24","Title":"Ange Leccia","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1962","organizer":"Almine Rech Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"9531","mergedIDs":null,"name":"Ange Leccia","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-09-22","Title":"Ange Leccia -\u00a0Logical Song","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"}]