[{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-06-18","Title":"Land Marks","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-08-21","Title":"(my private) Heroes","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-29","Title":"Le\u00e7on Z\u00e9ro","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-02-12","Title":"Des Deux Cotes Du Rhin  -Movement-","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"344","organizer":"Museum Ludwig","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-11","EndDate":"2005-12-31","Title":"PhotoCairo3","city":"Cairo","country":"Egypt","galleryID":"3840","organizer":"Townhouse Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-03","EndDate":"2006-06-29","Title":"Au Del\u00e0 des Images: (Beyond Images)","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"12580","organizer":"Galerie Sfeir-Semler - Beirut","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-12","EndDate":"2006-08-08","Title":"Etrangement Proche-Seltsam vertraut","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"6322","organizer":"Saarlandmuseum - Moderne Galerie & Studiogalerie","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-09-17","Title":"Une Proposition de Mathieu Mercier","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-24","EndDate":"2006-12-31","Title":"La r\u00e9gion humaine","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-13","EndDate":"2007-01-07","Title":"Bin besch\u00e4ftigt","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"1135","organizer":"GAK - Gesellschaft f\u00fcr Aktuelle Kunst e.V. Bremen","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-23","EndDate":"2007-04-07","Title":"L\u2019homme nu -  chapitre 1 : Allures anthropomorphes","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-05-28","Title":"Ateliers - L'artistes et ses lieux de cr\u00e9ation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-04","EndDate":"2007-07-13","Title":"l\u00b4ile de Morel","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-25","EndDate":"2007-08-15","Title":"Airs de Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"Body as Spectacle","city":"Rijeka","country":"Croatia","galleryID":"5313","organizer":"MMSU - Museum of Modern and Contemporary Art Rijeka","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-12-02","Title":"Beyond the Wall","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"21948","organizer":"Stiftung Brandenburger Tor - Max Liebermann Haus","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-22","EndDate":"2008-01-13","Title":"Volksgarten. Die Politik der Zugeh\u00f6rigkeit","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"8102","organizer":"Kunsthaus Graz","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-24","EndDate":"2007-12-15","Title":"Global Life: Japon(s)","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"20059","organizer":"LiFE - International Space for Emerging Arts","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-09-21","Title":"Peripheral vision and collective body","city":"Bolzano","country":"Italy","galleryID":"2309","organizer":"MUSEION - Museum f\u00fcr moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst ","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-08-22","Title":"la vie moderne \/ revisit\u00e9e","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"du Jardin au Cosmos","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-10-11","Title":"Business is Business","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"16342","organizer":"Centre Culturel Les Chiroux","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-10-26","Title":"Mieux vaut \u00eatre un virus que tomber malade","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2009-01-11","Title":"Thinking the world","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-22","Title":"Tragedie Minuscule - Collection du FRAC Basse-Normandie","city":"Bayeux","country":"France","galleryID":"12906","organizer":"Galerie le Radar","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-06","EndDate":"2009-06-08","Title":"Paysages de la Conscience","city":"Bogota","country":"Colombia","galleryID":"3739","organizer":"MAMBO - Museo de Arte Moderno de Bogot\u00e1","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-23","EndDate":"2009-10-11","Title":"FLOWER POWER","city":"Verbania","country":"Italy","galleryID":"19510","organizer":"Craa Centro di ricerca arte attuale Villa Giulia","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"20667","organizer":"La Lonja","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-06","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-11-15","Title":"La planete des signes (Erudition concrete 1)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-22","Title":"T.I.C.A.B \u2013 Tirana International Contemporary Art Biannual","city":"Tirana","country":"Albania","galleryID":"4967","organizer":"Tirana Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-04","EndDate":"2010-01-03","Title":"Contemporary Works from the Cleve Carney Collection","city":"Elmhurst, IL","country":"USA","galleryID":"16087","organizer":"Elmhurst Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-11-22","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2009-10-18","Title":"evento 2009","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"28419","organizer":"Evento","type":"Festival"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-11-10","Title":"Les Putes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-03-07","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-18","EndDate":"2010-02-14","Title":"LA VIE \u00c0 L'\u00c9PREUVE","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-08-28","Title":"Almeria","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-06","EndDate":"2010-09-05","Title":"Workers Leaving the Workplace","city":"Lodz","country":"Poland","galleryID":"2724","organizer":"ms - Muzeum Sztuki Lodz","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-15","EndDate":"2010-09-05","Title":"Le Mont Analogue","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-30","EndDate":"2010-08-28","Title":"Still Vast Reserves","city":"Melbourne, VIC","country":"Australia","galleryID":"7990","organizer":"Gertrude contemporary art spaces","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-22","EndDate":"2010-12-19","Title":"Mental Archeology","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-18","Title":"au pr\u00e9sent","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-20","EndDate":"2010-12-18","Title":"Soit dit en passant","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-09","EndDate":"2011-03-18","Title":"Nature morte vivante","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-16","EndDate":"2011-05-16","Title":"Sharjah Biennial 10 - Plot for a Biennial","city":"Sharjah","country":"United Arab Emirates","galleryID":"3462","organizer":"Sharjah Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-18","Title":"Abolir les mythes, la photographie fran\u00e7aise [1970-2000] dans les collections du Centre national des arts plastiques","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-19","EndDate":"2011-07-30","Title":"Anarchisme sans adjectif","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-06","EndDate":"2011-09-05","Title":"Workers Leaving the Workplace","city":"Lodz","country":"Poland","galleryID":"21551","organizer":"ms2 \u2013 Muzeum Sztuki Lodz","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-08-26","Title":"The Moment Pleasantly Frightful","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"5723","organizer":"Laura Bartlett Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-17","EndDate":"2011-10-16","Title":"Road Atlas - Stra\u00dfenfotografie aus der DZ Bank Kunstsammlung","city":"R\u00fcsselsheim","country":"Germany","galleryID":"9931","organizer":"Opelvillen","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2012-01-15","Title":"The Self-portrait, the House and the Seasons","city":"Oostende","country":"Belgium","galleryID":"3733","organizer":"Mu.ZEE","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-12-31","Title":"Le Louvre revisit\u00e9","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-10","EndDate":"2011-12-31","Title":"The State: The Coming Insurrection","city":"Dubai","country":"United Arab Emirates","galleryID":"21403","organizer":"Traffic","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-04-15","Title":"Fot\u00f3grafos da Cena Contempor\u00e2nea","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-09","EndDate":"2012-04-07","Title":"Strat\u00c9gies Des Espaces, S\u00c9quence #1","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-05-20","Title":"Heimat - Fotografien Aus Der Dz Bank Kunstsammlung","city":"Neuenkirchen","country":"Germany","galleryID":"11555","organizer":"Kunstverein Springhornhof","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-08-26","Title":"La Triennale 2012 - Intense Proximity","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-09-30","Title":"Number Three. From home to the factory. Works from the Centre national des arts plastiques, France","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-07-28","Title":"Superbody","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-11","EndDate":"2012-08-26","Title":"Road Atlas. Stra\u00dfenfotografie aus der DZ Bank Kunstsammlung","city":"Cottbus","country":"Germany","galleryID":"1595","organizer":"Kunstmuseum Dieselkraftwerk Cottbus","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-24","EndDate":"2012-10-21","Title":"Portrait\/landscape: Genre Boundaries","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-04","EndDate":"2012-09-28","Title":"Int\u00e9rieur jour","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-12-16","Title":"L\u2019Homme de Vitruve","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-12-23","Title":"Glissement de terrain","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-03","EndDate":"2013-01-03","Title":"In Spite of it All","city":"Sharjah","country":"United Arab Emirates","galleryID":"30250","organizer":"Sharjah Art Foundation Art Spaces","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-26","Title":"Les r\u00e9f\u00e9rents","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-03-31","Title":"Ici, ailleurs","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"29568","organizer":"Tour-Panorama - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-03-02","Title":"sur un pied d\u2019\u00e9galit\u00e9 ?","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-04-12","Title":"I\\'m dreaming about a reality","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-02","EndDate":"2013-04-07","Title":"Bon Travail","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-18","EndDate":"2013-06-16","Title":"Fantastic Machinery","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"5310","organizer":"Istanbul Modern","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-04","EndDate":"2013-06-15","Title":"Les Trois Gr\u00e2ces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-05","EndDate":"2013-11-03","Title":"Mon \u00eele de Montmajour","city":"Arles","country":"France","galleryID":"12125","organizer":"CIRVA - Centre international de recherche sur le verre","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-16","EndDate":"2013-08-18","Title":"de Verzamelaar: Il faut que le masque ait dans\u00e9","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-07-27","Title":"Bande \u00e0 part","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-08-17","Title":"Conscious Unusable","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"11350","organizer":"Miguel Abreu Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-08-02","Title":"Lens Drawing","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5464","organizer":"Galerie Marian Goodman","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-09","EndDate":"2014-03-09","Title":"The Way of the Shovel: Art as Archaeology","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"2369","organizer":"Museum of Contemporary Art Chicago (MCA)","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-15","EndDate":"2005-05-22","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-05","EndDate":"2006-07-09","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"18612","organizer":"La compagnie","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-29","EndDate":"2006-06-03","Title":"Jean-Luc Moul\u00e9ne - Astral week","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2087","organizer":"Galerie Carlier | Gebauer","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-08","EndDate":"2006-07-22","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6747","organizer":"Thomas Dane Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-02","EndDate":"2007-04-21","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1615","organizer":"Galerie Greta Meert","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-06-23","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-03","EndDate":"2007-09-21","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6747","organizer":"Thomas Dane Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-22","Title":"Quatorze produits de Palestine et trois standards","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-31","EndDate":"2009-01-17","Title":"..., commerces \u00e0 proximit\u00e9, plages \u00e0 300 m.","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-28","EndDate":"2009-05-03","Title":"Jean-Luc Moulene","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-09-05","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne - Ce que j\\'ai","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-16","EndDate":"2010-03-06","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2087","organizer":"Galerie Carlier | Gebauer","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-06-18","Title":"Jean-luc Moul\u00c8ne","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1615","organizer":"Galerie Greta Meert","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-17","EndDate":"2012-12-31","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne, Opus + One","city":"Beacon, NY","country":"USA","galleryID":"2744","organizer":"Dia: Beacon","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-28","EndDate":"2012-06-16","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-29","EndDate":"2012-11-25","Title":"Jean-Luc Moule&#768;ne","city":"Oxford (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"2251","organizer":"Modern Art Oxford","type":"Public Institution"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-22","EndDate":"2013-02-16","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne: New Work","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6747","organizer":"Thomas Dane Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-07-11","EndDate":"2013-10-12","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"19516","organizer":"Beirut Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"5380","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Moul\u00e8ne","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-13","EndDate":"2014-02-23","Title":"Jean-Luc Moul\u00e8ne: Endwards","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"2943","organizer":"Extra City - Kunsthal Antwerpen","type":"Public Institution"}]