[{"id":"113413","mergedIDs":null,"name":"Le Mus\u00e9e Kh\u00f4mbol","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"113413","mergedIDs":null,"name":"Le Mus\u00e9e Kh\u00f4mbol","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"113413","mergedIDs":null,"name":"Le Mus\u00e9e Kh\u00f4mbol","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-07-28","Title":"La Dimension Du Quotidien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"}]