[{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-26","Title":"Midnight Walkers","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-12-02","Title":"Diablotins","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-02-17","Title":"Rooms, Conversations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-07-19","Title":"\"DEFORMALISMES\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2021","organizer":"Galerie Praz-Delavallade - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-07-19","Title":"Deformalismes","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"14700","organizer":"Galerie Praz-Delavallade - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"HangART-7 Edition 10: Frankreich","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"11599","organizer":"Hangart-7","type":"Non-profit organization"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-03","Title":"Ce qui demeure est le futur. Collection moderne et contemporaine du Mus\u00e9e de Picardie","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-11-06","Title":"Neo Geo & Cie L\\'image de l\\'abstraction \u00e0 la fin du xx\u00e8me si\u00e8cle","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-09-03","Title":"Choses Incorporelles","city":"Libourne","country":"France","galleryID":"26377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Libourne","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-06","EndDate":"2012-05-28","Title":"Swing \u2019nd Roll & Bubbles","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-12","EndDate":"2007-02-21","Title":"Sylvie Fanchon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-02","EndDate":"2009-04-26","Title":"Sylvie Fanchon","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-08-26","EndDate":"2009-10-10","Title":"Sylvie Fanchon","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"17610","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Z\u00fcrich","type":"Private Gallery"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-02-26","Title":"Sylvie Fanchon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16284","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fanchon","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-13","EndDate":"2013-02-27","Title":"Sylvie Fanchon","city":"D\u00f4le","country":"France","galleryID":"11883","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux Arts de D\u00f4le","type":"Public Institution"}]