[{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-07-09","Title":"Big Band","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-11","EndDate":"2006-07-01","Title":"Emmanuelle Villard - Edouard Prulhi\u00e8re","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-19","EndDate":"2007-07-29","Title":"Conversations - Artist and Collector","city":"Grand Forks, ND","country":"USA","galleryID":"3683","organizer":"North Dakota Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2007","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-09","EndDate":"2008-12-20","Title":"An Idiotma","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-31","EndDate":"2009-04-11","Title":"An idiotma, carte blanche \u00e0 Tristan Tr\u00e9meau","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-13","EndDate":"2009-07-04","Title":"Alexandra Roussopoulos & Edouard Prulhi\u00e8re","city":"Creteil","country":"France","galleryID":"22406","organizer":"Galerie D \u00b4Art De Cr\u00e9teil","type":"Public Institution"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-09-03","Title":"Choses Incorporelles","city":"Libourne","country":"France","galleryID":"26377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Libourne","type":"Public Institution"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-17","EndDate":"2013-06-02","Title":"Printemps 2013","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-13","EndDate":"2013-08-17","Title":"Blau","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"1563","organizer":"Galerie Martina Detterer","type":"Private Gallery"},{"id":"27398","mergedIDs":null,"name":"Edouard Prulhiere","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-13","EndDate":"2013-06-09","Title":"\u00c9douard Prulhi\u00e8re - peintures r\u00e9centes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28799","organizer":"Galerie Scrawitch","type":"Private Gallery"}]