[{"id":"65143","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Weil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-11","EndDate":"2007-11-11","Title":"UNIVER et ART-SCENES","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"65143","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Weil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Passion d\\'art - Collections priv\u00e9es","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"21339","organizer":"Mus\u00e9e \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de Mont\u00e9limar","type":"Public Institution"},{"id":"65143","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Weil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-31","Title":"Hausbesuche - 175 Jahre Kasseler Kunstverein","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"65143","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Weil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-06","EndDate":"2011-09-24","Title":"une rentr\u00e9e de nouveaut\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20984","organizer":"Galerie Linz","type":"Private Gallery"},{"id":"65143","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Weil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-06","EndDate":"2012-11-04","Title":"Mouvement et Lumiere","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"65143","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Weil","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-06-17","Title":"Fran\u00e7ois Weil","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5139","organizer":"Galerie Lucie Weill & Seligmann","type":"Private Gallery"}]