[{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-28","EndDate":"2005-01-29","Title":"WORLD VIDEO ART NOASS","city":"Riga","country":"Latvia","galleryID":"7871","organizer":"NOASS","type":"Public Institution"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-24","EndDate":"2005-11-11","Title":"Expiration","city":"Carlton, VIC","country":"Australia","galleryID":"22864","organizer":"RMIT Project Space \/ Spare Room","type":"Public Institution"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-26","EndDate":"2008-05-24","Title":"OIKOS\/Habitacles - Part 2","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"17398","organizer":"SBC Gallery of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-23","EndDate":"2009-10-11","Title":"FLOWER POWER","city":"Verbania","country":"Italy","galleryID":"19510","organizer":"Craa Centro di ricerca arte attuale Villa Giulia","type":"Public Institution"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-18","EndDate":"2009-02-13","Title":"L\u2019objet photographique - exp\u00e9rience #1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21811","organizer":"Galerie du Buisson","type":"Private Gallery"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-07-23","Title":"Cabinet Da-End 01","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28439","organizer":"Galerie Da End","type":"Private Gallery"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-07-25","Title":"Cabinet Da-End 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28439","organizer":"Galerie Da End","type":"Private Gallery"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-21","EndDate":"2013-07-20","Title":"Cabinet Da-End 03","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28439","organizer":"Galerie Da End","type":"Private Gallery"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-30","EndDate":"2005-09-30","Title":"La\u00ebtitia Bourget","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-09","EndDate":"2005-10-22","Title":"Laetitia Bourget - Cultures \u2013 Landscapes","city":"Melbourne, VIC","country":"Australia","galleryID":"2443","organizer":"CCP - Centre for Contemporary Photography","type":"Public Institution"},{"id":"26394","mergedIDs":null,"name":"La\u00ebtitia Bourget","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-02-02","Title":"La\u00ebtitia Bourget","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"}]