[{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-08-07","Title":"My Favorite Things -  Peinture en France","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-23","EndDate":"2006-03-07","Title":"Une s\u00e9lection d'artistes - Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-11","EndDate":"2006-09-15","Title":"Une Selection s\\'Artistes - Accrochage de Groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-21","EndDate":"2007-02-09","Title":"Figures et Portraits","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-03-30","Title":"Silhouettes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2009-10-25","Title":"Une s\u00e9lection d\\'artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"Animals hits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-05-30","Title":"Collection 3","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-06-30","Title":"Accrochage De Groupe Une S\u00e9lection D\\'artistes...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-13","EndDate":"2011-11-26","Title":"RONAN BARROT ET DENIS MONFLEUR Peintures et Sculptures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-02","EndDate":"2012-09-09","Title":"Beautiful painting is behind us","city":"Maribor","country":"Slovenia","galleryID":"6148","organizer":"Maribor Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-17","Title":"E-motion - Bernard Massini collection","city":"Saint-Paul\t","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"L\\'arbre qui ne meurt jamais","city":"Neuilly sur Seine","country":"France","galleryID":"29986","organizer":"Th\u00e9\u00e2tre des Sablons","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-02-28","Title":"Ronan Barrot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-09","EndDate":"2006-06-26","Title":"Ronan Barrot - oubli et m\u00e9moire","city":"Nice","country":"France","galleryID":"14366","organizer":"Mus\u00e9e Marc Chagall","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-28","Title":"Ronan Barrot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-05","EndDate":"2009-08-16","Title":"Ronan Barrot","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-20","Title":"Ronan Barrot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-18","EndDate":"2013-02-24","Title":"Escande - Ronan Barrot, peintures","city":"L\u2019Isle-Adam","country":"France","galleryID":"30053","organizer":"Mus\u00e9e d\u2019Art et d\u2019Histoire Louis-Senlecq","type":"Public Institution"},{"id":"40752","mergedIDs":null,"name":"Ronan Barrot","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-20","Title":"Escande","city":"Ornans","country":"France","galleryID":"30052","organizer":"Mus\u00e9e Gustave Courbet","type":"Public Institution"}]