[{"id":"305157","mergedIDs":null,"name":"Anne Rochette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-06","Title":"Une collection - Oeuvres choisies dans la collection de Vincent Bazin","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"305157","mergedIDs":null,"name":"Anne Rochette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"305157","mergedIDs":null,"name":"Anne Rochette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-10-31","Title":"Chapelle vid\u00e9o #1","city":"Saint-Denis","country":"France","galleryID":"14227","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","type":"Public Institution"},{"id":"305157","mergedIDs":null,"name":"Anne Rochette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-03","EndDate":"2012-02-04","Title":"Si maintenant, o\u00f9?","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"}]