[{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-17","EndDate":"2006-09-24","Title":"Premi\u00e8re Vue (5\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-28","Title":"Papiers d\\'atelier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-15","EndDate":"2008-04-27","Title":"Draw in","city":"Helsinki","country":"Finland","galleryID":"14935","organizer":"00130Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-17","EndDate":"2009-04-25","Title":"Traces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-08","Title":"Son filetage mord dans la mati\u00e8re et sa t\u00eate tient l\\'assemblage.","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"4042","organizer":"SMP (Sol,Mur,Plafond)","type":"Non-profit organization"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-18","Title":"The Tragedy Of The Landscape","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-07-23","Title":"dessins \/ 3 \/ desseins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-12-08","Title":"Pavillon","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2013-11-24","Title":"Formats raisin","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-12","EndDate":"2006-02-25","Title":"Landscape(s)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-05-03","Title":"HOTEL DE LA MER","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-07-26","Title":"Suite","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-15","EndDate":"2010-01-31","Title":"J\u00e9r\u00e9my Liron, Lyon-B\u00e9thune","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-19","EndDate":"2010-07-24","Title":"Dans la solitude","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102419","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00e9my Liron","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-31","Title":"J\u00e9r\u00e9my Liron - L\u00b4Inqui\u00e9tude","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"}]