[{"id":"57854","mergedIDs":null,"name":"Christian Biecher","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"57854","mergedIDs":null,"name":"Christian Biecher","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"57854","mergedIDs":null,"name":"Christian Biecher","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-26","EndDate":"2005-05-28","Title":"Living with","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4202","organizer":"Mouvements Modernes","type":"Private Gallery"},{"id":"57854","mergedIDs":null,"name":"Christian Biecher","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-16","EndDate":"2007-01-10","Title":"Christian BIECHER - Parfum Lumi\u00e8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"}]