[{"id":"348295","mergedIDs":null,"name":"Patxi Berg\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-02-26","Title":"Alerte Meteo 2","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"348295","mergedIDs":null,"name":"Patxi Berg\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-22","EndDate":"2012-05-20","Title":"Kopf\u00fcber","city":"Dresden","country":"Germany","galleryID":"8607","organizer":"Oktogon - Hochschule f\u00fcr Bildende K\u00fcnste","type":"Public Institution"},{"id":"348295","mergedIDs":null,"name":"Patxi Berg\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2012-07-21","Title":"This is my Life","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8206","organizer":"Vasistas Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"348295","mergedIDs":null,"name":"Patxi Berg\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-01","EndDate":"2012-12-08","Title":"automatisch ungerecht \/ [automatically unjust]","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"21980","organizer":"dr. julius | ap","type":"Private Gallery"},{"id":"348295","mergedIDs":null,"name":"Patxi Berg\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-16","EndDate":"2013-12-20","Title":"Patxi Berg\u00e9","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2087","organizer":"Galerie Carlier | Gebauer","type":"Private Gallery"}]