[{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-18","EndDate":"2006-03-11","Title":"Le plus petit d\u00e9nominateur commun","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-20","EndDate":"2006-07-01","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-18","EndDate":"2007-09-29","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-17","EndDate":"2010-03-20","Title":"La part des choses \/ Get the balance right","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-21","EndDate":"2010-07-04","Title":"La part des choses \/ \u00e9pisode # 3 (Still life)","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-02-12","Title":"Petits papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-12-10","Title":"Expanding.color","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-14","EndDate":"2012-04-01","Title":"Les Analogies Al\u00e9atoires","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"126188","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Brehier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-27","EndDate":"2005-10-22","Title":"Herv\u00e9 Br\u00e9hier - il est t\u00f4t","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]