[{"id":"15581","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bruetschy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-12","EndDate":"2009-02-14","Title":"Emmanuel Sellier - Sylvain Doelsch - Fran\u00e7ois Bruetschy - Michel Parys","city":"Issy-Les-Moulineaux","country":"France","galleryID":"14311","organizer":"Galerie Tristan","type":"Private Gallery"},{"id":"15581","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bruetschy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-07-11","Title":"Le Printemps des Jeunes talents : Ann Loubert, Jacqueline Ta\u00efb, F. Bruestschy","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"15581","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bruetschy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-20","EndDate":"2011-06-30","Title":"from different corners - paperworks - artists from international galleries","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"15032","organizer":"arteversum","type":"Private Gallery"},{"id":"15581","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bruetschy","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-23","EndDate":"2005-07-04","Title":"Fran\u00e7ois Bruetschy","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"15581","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bruetschy","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-14","EndDate":"2009-04-22","Title":"Fran\u00e7ois Bruetschy : Travaux R\u00e9cents","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"15581","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bruetschy","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2009-11-28","Title":"Fran\u00e7ois Bruetschy","city":"Issy-Les-Moulineaux","country":"France","galleryID":"14311","organizer":"Galerie Tristan","type":"Private Gallery"},{"id":"15581","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bruetschy","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-09","EndDate":"2011-09-15","Title":"Francois Bruetschy","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"15581","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bruetschy","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Fran\u00e7ois Bruetschy - Poussi\u00e8re Des Astres","city":"Colmar","country":"France","galleryID":"27819","organizer":"Espace d'Art Contemporain Andr\u00e9 Malraux","type":"Private Gallery"}]