[{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-28","EndDate":"2006-01-08","Title":"Tiempos de V\u00eddeo 1965-2005 - Colecci\u00f3n Nouveaux M\u00e9dias del Centre Pompidou","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"2660","organizer":"CaixaForum Barcelona","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-29","EndDate":"2006-07-23","Title":"NEW MEDIA 1965-2005 Selected works from Centre","city":"Taipei","country":"Taiwan","galleryID":"2403","organizer":"Taipei Fine Arts Museum","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-26","EndDate":"2006-09-24","Title":"Video & Literatur \u2013 Lheureux, Dobler, Kuntzel, Castro","city":"Erlangen","country":"Germany","galleryID":"9028","organizer":"Kunstpalais Erlangen","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-12-10","Title":"Video: An Art, A History 1965 - 2005","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"3882","organizer":"Miami Art Central","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-07","EndDate":"2007-04-02","Title":"Primera generaci\u00f3n. Arte e imagen en movimiento, 1963-1986","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-14","EndDate":"2007-02-25","Title":"Centre Pompidou Video Art - 1965-2005","city":"Sydney, NSW","country":"Australia","galleryID":"2202","organizer":"Museum of Contemporary Art Sydney - MCA","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-22","EndDate":"2007-05-27","Title":"Centre Pompidou Video Art 1965-2005","city":"Melbourne, VIC","country":"Australia","galleryID":"11346","organizer":"ACMI - Australian Centre for the Moving Image","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-11-01","Title":"l\u2019Emprise du Lieu, Exp\u00e9rience Pommery # 4","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-10-20","Title":"12\u00e8 Biennale de l\u2019Image en Mouvement","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"6770","organizer":"Biennale de l'Image en Mouvement","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-18","EndDate":"2008-01-06","Title":"Centre Pompidou Novos Media 1965-2003","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"2337","organizer":"MNAC - Museu do Chiado","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-16","EndDate":"2008-03-30","Title":"6e Biennale de la photographie","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"15771","organizer":"Biennale internationale de la Photographie et des Arts visuels","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-21","EndDate":"2008-11-07","Title":"Machines \u00e0 R\u00eave \/ Video short list","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2009-01-18","Title":"La vid\u00e9o, un art, une histoire 1965 - 2007","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-29","EndDate":"2008-12-21","Title":"Cinema Sim - Narratives and Projections","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"9326","organizer":"Ita\u00fa Cultural Institute","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-05-12","Title":"FotoRio \u2013 V\u00eddeo Short List\/Dream Machine","city":"Niter\u00f3i, RJ","country":"Brazil","galleryID":"3829","organizer":"Museu de Arte Contemporanea de Niter\u00f3i","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2010-01-11","Title":"Emporte-moi\/Sweep me off my feet","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"8097","organizer":"Mus\u00e9e national des beaux-arts du Qu\u00e9bec","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-09-19","Title":"Emporte-moi \/ Sweep me off my feet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-09-25","Title":"Pasado  & Presente - Colecci\u00f3n Nuevos Medios Centro Pompidou.","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"23732","organizer":"Espacio Fundaci\u00f2n Telef\u00f2nica","type":"Non-profit organization"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-18","EndDate":"2011-04-25","Title":"Bild f\u00fcr Bild - Film und zeitgen\u00f6ssische Kunst","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"2293","organizer":"Museum Ostwall im Dortmunder U","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-09-18","Title":"Video, An Art, A History 1965 - 2010. A Selection from the Centre Pompidou and Singapore Art Museum Collections","city":"Singapore","country":"Singapore","galleryID":"3714","organizer":"Singapore Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-08","EndDate":"2012-05-07","Title":"Vid\u00e9o Vintage 1963-1983","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-18","EndDate":"2013-06-27","Title":"Video Vintage 1963-1983","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"19516","organizer":"Beirut Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-20","EndDate":"2013-09-19","Title":"Fuso 2013 - Anual De V\u00eddeo Arte Internacional De Lisboa,","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"29893","organizer":"FUSO - Anual de V\u00eddeo Arte Internacional de Lisboa","type":"Festival"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-04-09","Title":"Thierry Kuntzel - Lumi\u00e8res du Temps","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-12-17","Title":"RETOUR - Thierry Kuntzel \u00e0 Rochechouart","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-01","EndDate":"2007-04-01","Title":"Thierry Kuntzel","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"5639","organizer":"Centre pour l'image contemporaine Saint-Gervais Gen\u00e8ve","type":"Public Institution"},{"id":"21738","mergedIDs":null,"name":"Thierry Kuntzel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-11-07","Title":"La peau","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"18612","organizer":"La compagnie","type":"Non-profit organization"}]