[{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-03","EndDate":"2005-12-02","Title":"Au del\u00e0 du Copan","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"My Way","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1939","organizer":"Jousse Entreprise","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-28","EndDate":"2006-03-24","Title":"RE:RE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-16","EndDate":"2006-12-15","Title":"Synthetic horizon","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-07-20","Title":"We can\\'t be stopped","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7347","organizer":"Galerie Nuke","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-07-22","Title":"Dr\u00f4les de je","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-15","Title":"Enlarge your practice","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10870","organizer":"Sextant et plus - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-11-04","Title":"10th International &#304;stanbul Biennial","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"3933","organizer":"International Istanbul Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-11-03","Title":"groepexpositie","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-11-30","Title":"utopomorfias \/ utopomorphies","city":"Viseu","country":"Portugal","galleryID":"14037","organizer":"Galeria Antonio Henriques","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-05-18","Title":"Vid\u00e9os S\u00e9quence 3","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-06","EndDate":"2008-05-11","Title":"Joseph Alois Schumpeter","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-17","EndDate":"2008-05-24","Title":"the white patch had become a place of darkness","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-06-11","Title":"Same Democracy","city":"Bologna","country":"Italy","galleryID":"6186","organizer":"Neon Campobase","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-03","EndDate":"2009-03-31","Title":"The Young Artists\u2019 Biennial - Re-construction","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"7127","organizer":"The Young Artists\u2019 Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-09-27","Title":"... et pour quelques dollars de plus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-09-27","Title":"I will send you a photograph of the sky...","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-10-11","Title":"Business is Business","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"16342","organizer":"Centre Culturel Les Chiroux","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-10-26","Title":"Mieux vaut \u00eatre un virus que tomber malade","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-20","EndDate":"2008-10-26","Title":"La theorie du Komplot","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"17202","organizer":"Komplot","type":"Non-profit organization"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-31","Title":"A meeting between the tragic & the funny","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"8967","organizer":" Middelheim Museum","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"The Tragic and the Funny meet again","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"15596","organizer":"De Brakke Grond","type":"Non-profit organization"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-06-12","Title":"Ideal #11","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-28","EndDate":"2009-09-27","Title":"Work Now","city":"Hasselt","country":"Belgium","galleryID":"9150","organizer":"Z33","type":"Non-profit organization"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-14","EndDate":"2010-05-09","Title":"Corporate Everything","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-18","Title":"Les Ateliers de Rennes - Ce qui vient","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-08-22","Title":"Love At First Sight: Contemporary Art Made In France - Collection FRAC Nord-Pas de Calais","city":"Kaohsiung City","country":"Taiwan","galleryID":"15411","organizer":"Kaohsiung Museum of Fine Art","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-07","EndDate":"2010-08-29","Title":"Traversing The Fantasy pt.1","city":"Taipei","country":"Taiwan","galleryID":"22838","organizer":"TheCube Project Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-04-03","Title":"Salons De Lecture","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-09-20","Title":"L\u2019art est un sport de combat","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-08-14","Title":"Yes, we don\u2019t","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-25","EndDate":"2011-06-25","Title":"Better Being A Virus Than Catching A Cold","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"15877","organizer":"Studio Gallery - Studio of Young Artists Association","type":"Non-profit organization"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-15","Title":"Transactions","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"1698","organizer":"Galer\u00eda Horrach Moy\u00e0","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2012-02-05","Title":"Wunder - Kunst, Wissenschaft Und Religion Vom 4. Jahrhundert Bis Zur Gegenwart.","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"2537","organizer":"Deichtorhallen Hamburg","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-22","EndDate":"2011-12-11","Title":"3rd Athens Biennale 2011 - MONODROME","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"13040","organizer":"Athens Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2012-01-08","Title":"Ce matin...","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-21","Title":"Dans Les Profondeurs D\u2019une Foret, De Preference Aupres D\u2019un Torrent","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-05-28","Title":"L\u00b4Institut des archives sauvages","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-05-28","Title":"L'Institut des Archives Sauvages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14238","organizer":"Galerie Cour Carr\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-04","EndDate":"2012-07-01","Title":"Wunder","city":"Krems","country":"Austria","galleryID":"7427","organizer":"Kunsthalle Krems","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"L\\'amour du Risque","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"2631","organizer":"MSU - Museum of Contemporary Art Zagreb","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-13","EndDate":"2012-09-30","Title":"Salons. Convivialit\u00e9, \u00e9cologie Et Vie Pratique","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-30","EndDate":"2012-07-15","Title":"Usages et Convivialit\u00e9","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-09","EndDate":"2012-10-27","Title":"State Of Sleep","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1939","organizer":"Jousse Entreprise","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-05-15","Title":"Arts Le Havre 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-16","Title":"Art By Telephone - Angers - Bordeaux - New York - Paris \/ Chatou - San Francisco","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-27","Title":"Lost (in La)","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"10777","organizer":"Los Angeles Municipal Art Gallery (LAMAG)","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-15","Title":"Capitale(s)","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"26251","organizer":"Galerie Gourvennec Ogor","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-03-01","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1939","organizer":"Jousse Entreprise","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-05-05","Title":"Abstraction Manifeste","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"L\\'arbre qui ne meurt jamais","city":"Neuilly sur Seine","country":"France","galleryID":"29986","organizer":"Th\u00e9\u00e2tre des Sablons","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-30","Title":"Quel Travail ?! Manieres De Faire, Manieres De Voir","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-18","EndDate":"2013-10-16","Title":"Apart\u00e9s 2013","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-30","EndDate":"2013-09-29","Title":"Rever Le Quotidien - Manuel De Survie \u00c0 L\u2019ordinaire","city":"Foncquevillers","country":"France","galleryID":"27794","organizer":"La Brasserie","type":"Non-profit organization"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-27","EndDate":"2007-03-10","Title":"Julien Pr\u00e9vieux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1939","organizer":"Jousse Entreprise","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-04-28","Title":"Julien Pr\u00e9vieux","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-06","EndDate":"2008-01-19","Title":"Management cockpit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18149","organizer":"la Vitrine","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-06-15","Title":"Julien Pr\u00e9vieux","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-18","EndDate":"2009-02-01","Title":"Julien Previeux - Think Park","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-09","EndDate":"2010-07-17","Title":"Colorless green ideas sleep furiously","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-01-02","Title":"Julien Pr\u00e9vieux","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"13618","organizer":"Ch\u00e2teau des Adh\u00e9mar - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-19","EndDate":"2011-10-15","Title":"Letters Of Non-motivation","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"50999","mergedIDs":null,"name":"Julien Pr\u00e9vieux","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-05","EndDate":"2012-06-24","Title":"Julien Previeux","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"}]