[{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-03","EndDate":"2006-01-06","Title":"Rapha\u00ebl Siboni - Tove Krabo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-15","Title":"Panorama 8 - Pr\u00e9sumes Coupables","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-15","Title":"Enlarge your practice","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10870","organizer":"Sextant et plus - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-03","EndDate":"2007-09-30","Title":"Ch\u00e2teau de Tokyo \/ Tokyo Redux","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2007-12-09","Title":"Strange(r) World","city":"Genoa","country":"Italy","galleryID":"4768","organizer":"Guidi&Schoen - Arte Contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-08-24","Title":"Fabien Giraud et Raphael Siboni","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-07-05","Title":"Dan FLAVIN \/ Rapha\u00ebl SIBONI","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20624","organizer":"blank - prospective art space ","type":"Private Gallery"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-22","EndDate":"2009-01-04","Title":"SITE Santa Fe","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"5305","organizer":"SITE Santa Fe Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-08","EndDate":"2009-04-12","Title":"NILF calculating infinity","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-26","EndDate":"2009-07-31","Title":"Exposition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2009-11-14","Title":"Fabien Giraud & Rapha\u00ebl Siboni","city":"Melbourne, VIC","country":"Australia","galleryID":"7990","organizer":"Gertrude contemporary art spaces","type":"Non-profit organization"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-17","EndDate":"2010-01-10","Title":"Radiograf\u00edas. Mitoman\u00eda  e identidad","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-06","EndDate":"2010-03-14","Title":"Reflection","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"874","organizer":"DNA","type":"Private Gallery"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-19","EndDate":"2010-05-09","Title":"Arrivals and Departures","city":"Ancona","country":"Italy","galleryID":"11728","organizer":"Fondo Mole Vanvitelliana","type":"Non-profit organization"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-22","Title":"Fabien Giraud et Rapha\u00ebl Siboni","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Dynasty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-07","EndDate":"2010-10-17","Title":"Res Publica","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-03-17","Title":"The Lewton Bus: \u2018Coming Soon\u2019 and \u2018Conditions\u2019","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"22882","organizer":"Vitrine Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-19","EndDate":"2012-05-09","Title":"Arrivi e Partenze Europa","city":"Ancona","country":"Italy","galleryID":"11728","organizer":"Fondo Mole Vanvitelliana","type":"Non-profit organization"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-16","EndDate":"2014-02-16","Title":"I Look To You And I See Nothing","city":"Sharjah","country":"United Arab Emirates","galleryID":"30250","organizer":"Sharjah Art Foundation Art Spaces","type":"Non-profit organization"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-02","EndDate":"2006-11-24","Title":"Rapha\u00ebl Siboni - Kant Tuning Club","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"121115","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Siboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-09-07","Title":"Kant Tuning Club","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"895","organizer":"Analix Forever","type":"Private Gallery"}]