[{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-16","EndDate":"2006-01-14","Title":"No\u00ebl, No\u00ebl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-04-29","Title":"Sculptures? Sculpteurs...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-14","Title":"G\u00e9om\u00e9trie en libert\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-08","EndDate":"2008-03-08","Title":"Dites-le avec des roses \u2026","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-23","EndDate":"2011-01-29","Title":"Alice au Pays des Merveilles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2011-10-29","Title":"G\u00e9om\u00e9trie onirique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-04-21","Title":"G\u00e9om\u00e9tries","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-10-20","Title":"La guerre des poissons poilus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57931","mergedIDs":null,"name":"Patrice Girard","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-07-17","Title":"Les fossiles de demain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"}]