[{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-03-31","Title":"Prix Altadis Arts Plastiques 2004-05","city":"Paris","country":"France","galleryID":"193","organizer":"Galerie Lelong - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-23","EndDate":"2005-07-22","Title":"Exposiciones Colectivas - Premio Altadis, Madrid","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"362","organizer":"Galeria Oliva Arauna","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-01-08","Title":"Lotissement de cimaises","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-16","EndDate":"2006-05-21","Title":"Archipeinture","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-07-01","Title":"Pelouses Autoris\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11729","organizer":"Parc de la Villette","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-14","EndDate":"2006-09-17","Title":"Archipeinture","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6091","organizer":"Camden Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-14","EndDate":"2007-02-18","Title":"Sudden Impact. Nouvelles aquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-06-03","Title":"Nice to meet you","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-07-01","Title":"N\u00e9buleuses","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-06-20","Title":"\u00ab Close-up \u00bb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-10","EndDate":"2007-07-13","Title":"Berdaguer & P\u00e9jus, Bettina Samson, Marc Etienne","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"13699","organizer":"Galerie Bonneau-Samames","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-09-26","Title":"Bad Mood","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-11-17","Title":"D\u00e9rive","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-06","EndDate":"2008-06-18","Title":"dear prudence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-23","EndDate":"2008-08-31","Title":"N\u00e9oFutur - vers de nouveaux imaginaires","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-31","EndDate":"2008-11-30","Title":"Ricard Foundation Prize","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"10815","organizer":"Winzavod - Moscow Contemporary Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-10","EndDate":"2009-06-06","Title":"Science versus fiction","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-06","Title":"Une collection - Oeuvres choisies dans la collection de Vincent Bazin","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-30","Title":"DreamTime - Temps du R\u00eave","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-08-30","Title":"Le sang d\u2019un poete, Biennale Estuaire Nantes\/St-Nazaire","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-08-30","Title":"Le sang d\u2019un poete, Frac des Pays de la Loire, Biennale Estuaire Nantes\/St-Nazaire","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20109","organizer":"Estuaire - Nantes <>Saint Nazaire","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2010-01-10","Title":"Confusion of the Senses","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2010-01-11","Title":"Les Archipels r\u00e9invent\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-14","EndDate":"2010-06-06","Title":"Architecture En Lignes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-18","Title":"Les Ateliers de Rennes - Ce qui vient","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-05","EndDate":"2010-08-09","Title":"Dreamlands","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-05-11","Title":"Exquises Esquisses","city":"Guerande","country":"France","galleryID":"28742","organizer":"Centre Culturel Athanor","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-12","EndDate":"2012-03-05","Title":"Erre, variations labyrinthiques","city":"Metz","country":"France","galleryID":"21541","organizer":"Centre Pompidou-Metz","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-10","EndDate":"2012-02-19","Title":"Looping Et Boomerang","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-07-29","Title":"Les Ma\u00eetres du d\u00e9sordre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"15491","organizer":"Musee du Quai Branly","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Explorateurs. Oeuvres du Centre national des arts plastiques","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-27","Title":"Silence","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-13","Title":"Pas encore","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7391","organizer":"Galerie Sultana","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-16","Title":"Art By Telephone - Angers - Bordeaux - New York - Paris \/ Chatou - San Francisco","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-22","EndDate":"2013-03-09","Title":"Dreamland","city":"Cugnaux","country":"France","galleryID":"27841","organizer":"Espace Paul Eluard","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-30","EndDate":"2013-04-16","Title":"Dialogues","city":"West Hollywood, CA","country":"USA","galleryID":"6026","organizer":"MAK Center for Art and Architecture","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-07-28","Title":"L\\'arbre de vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-04","Title":"Terrible Two","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-30","EndDate":"2013-06-30","Title":"Projections","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-15","Title":"Vous aussi vous avez l\u2019air conditionn\u00e9","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28736","organizer":"La Galerie du 5\u00e8me","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-09-22","Title":"Les Archipels r\u00e9invent\u00e9s 2 \u2013 Ricard Foundation Prize","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"24269","organizer":"Centre de la Vieille Charit\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-01","EndDate":"2005-07-16","Title":"Christophe Berdaguer & Marie P\u00e9jus - \"Mi(e)sconception\" and \"The Epileptic\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-10-21","Title":"1602. gomm\u00e9 et recommenc\u00e9 (ou non)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-04-22","Title":"Christophe Berdaguer et Marie P\u00e9jus","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-22","EndDate":"2009-02-02","Title":"Christophe Berdaguer and Marie P\u00e9jus, 7\u00e8me continent, Winners of the 2007 Prix Fondation d\\'entreprise Ricard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-06-01","Title":"Berdaguer & P\u00e9jus","city":"Nice","country":"France","galleryID":"14366","organizer":"Mus\u00e9e Marc Chagall","type":"Public Institution"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-01","Title":"Berdaguer & Pejus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2010-11-20","Title":"Tempodrome","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9493","organizer":"Circuit","type":"Non-profit organization"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-12","EndDate":"2011-07-15","Title":"Berdaguer & Pejus","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"36690","mergedIDs":null,"name":"Berdaguer & P\u00e9jus","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-05-13","Title":"Berdaguer & P\u00e9jus - Insula","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"}]