[{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2005-11-04","Title":"R\u00e9sonances - de la vue et des cinq sens","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-02-24","Title":"Serial color","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-25","EndDate":"2007-06-16","Title":"Mues","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-09","EndDate":"2009-05-30","Title":"Band i \/ t: do as you please","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-03","EndDate":"2009-07-11","Title":"F\u00e9licien Marboeuf (1852 - 1924)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-12-11","Title":"Prendre la porte et faire le mur","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-05-28","Title":"L'Institut des Archives Sauvages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14238","organizer":"Galerie Cour Carr\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-05-28","Title":"L\u00b4Institut des archives sauvages","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-15","Title":"Vous aussi vous avez l\u2019air conditionn\u00e9","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28736","organizer":"La Galerie du 5\u00e8me","type":"Private Gallery"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-20","EndDate":"2008-05-25","Title":"Portraits \/ Interiors","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20670","organizer":"Museum Neuk\u00f6lln","type":"Public Institution"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-14","EndDate":"2012-07-15","Title":"L\\'empire du souci","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"27147","organizer":"Anversville","type":"Private Gallery"},{"id":"113230","mergedIDs":null,"name":"Alain Rivi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-15","EndDate":"2014-02-16","Title":"Alain Riviere","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"27147","organizer":"Anversville","type":"Private Gallery"}]