[{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2005-11-04","Title":"R\u00e9sonances - de la vue et des cinq sens","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-10-30","Title":"Une simple question de temps","city":"Le Puy-en-Velay","country":"France","galleryID":"19876","organizer":"Musee Crozatier","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-09","EndDate":"2006-12-16","Title":"City Blues, fragments d'une","city":"V\u00e9nissieux","country":"France","galleryID":"12535","organizer":"Espace arts plastiques","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-02","EndDate":"2008-01-06","Title":"On fait le mur...","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-08","EndDate":"2008-06-26","Title":"Between us","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4201","organizer":"Espace Rue fran\u00e7aise by Miss China","type":"Private Gallery"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-03-07","Title":"Le couloir des miroirs (art et cin\u00e9ma)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-11-14","Title":"La Rose Pourpre du Cairo","city":"Aurillac","country":"France","galleryID":"17091","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Arch\u00e9ologie","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-08-16","Title":"Estuaire 2009","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20109","organizer":"Estuaire - Nantes <>Saint Nazaire","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-02","EndDate":"2010-06-20","Title":"Le pr\u00e9sent du pass\u00e9","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-01","EndDate":"2011-06-18","Title":"Michel Aubry \/ Rainier Lericolais \/ Richard Monnier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-10-31","Title":"Chapelle vid\u00e9o #1","city":"Saint-Denis","country":"France","galleryID":"14227","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-10","EndDate":"2012-02-19","Title":"Looping Et Boomerang","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-04-28","Title":"Pi\u00c8ce Unique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-07-01","Title":"Ever living ornement","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-11-03","Title":"Inou\u00efe, une expo-concert pour harmonica et ensemble de percussions A la m\u00e9moire de Rolf Julius (1939 - 2011)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-01","EndDate":"2012-09-29","Title":"Man Ray in dialogue with contemporary art","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"26075","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-12-09","Title":"30th S\u00e3o Paulo Biennial","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2549","organizer":"Bienal de Sao Paulo","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-11","EndDate":"2013-01-26","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-09-15","Title":"La R\u00e9volte et l\\'Ennui","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-08","Title":"Une tradition mat\u00e9rielle","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-10","EndDate":"2006-01-03","Title":"Michel Aubry","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-10-21","Title":"Michel Aubry","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-17","EndDate":"2010-06-12","Title":"La Loge Fant\u00f4me","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33946","mergedIDs":null,"name":"Michel Aubry","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2013-12-15","Title":"Michel Aubry","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"}]