[{"id":"104894","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tourneboeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2008-12-07","Title":"Paysages","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"104894","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tourneboeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-07","EndDate":"2011-04-30","Title":"Patrick Tourneboeuf  & Jason Langer","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3098","organizer":"Galerie Esther Woerdehoff","type":"Private Gallery"},{"id":"104894","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tourneboeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-07-21","Title":"Dead Cities","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"104894","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tourneboeuf","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-19","Title":"Patrick Tourneboeuf","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"7794","organizer":"M+B","type":"Private Gallery"},{"id":"104894","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tourneboeuf","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-12-19","Title":"Monumental, Patrick Tourneboeuf","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"27944","organizer":"S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"104894","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tourneboeuf","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-26","EndDate":"2011-06-26","Title":"Patrick Tourneboeuf - Chemin\u00e9es & Nulle-part","city":"Lille","country":"France","galleryID":"22980","organizer":"Maison de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"104894","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tourneboeuf","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-25","EndDate":"2012-01-14","Title":"Monumental, \u00e9tat des lieux #2","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"}]