[{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-12","EndDate":"2005-03-20","Title":"Confrontation","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3602","organizer":"Foam Fotografiemuseum","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-08-21","Title":"(my private) Heroes","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-22","EndDate":"2005-07-31","Title":"Boost in the Shell","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-04","EndDate":"2005-10-23","Title":"Orient Okzident","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"8749","organizer":"Frauenmuseum Wiesbaden","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-11-13","Title":"Contenance - Fassung Bewahren","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"4990","organizer":"W\u00fcrttembergischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2006-01-01","Title":"Star Star - Toward the center of attention","city":"Cincinnati, OH","country":"USA","galleryID":"5745","organizer":"CAC - Cincinnati Contemporary Arts Center","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2006-01-30","Title":"Beyond Narcissus","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"13825","organizer":"Dorsky Gallery Curatorial Programs (DGCP)","type":"Non-profit organization"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-23","EndDate":"2006-02-19","Title":"Orient - Okzident","city":"Cairo","country":"Egypt","galleryID":"20339","organizer":"Goethe-Institut Kairo","type":"Non-profit organization"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-06","EndDate":"2006-02-26","Title":"Black & White","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"9334","organizer":"Hellenic American Union Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-02","EndDate":"2006-04-02","Title":"Images d\\'un territoire","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-28","EndDate":"2006-05-27","Title":"Packageing","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-02","EndDate":"2006-11-20","Title":"Eldorado","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-19","EndDate":"2006-09-30","Title":"Theatre of Fashion","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"10496","organizer":"Daelim Contemporary Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-17","EndDate":"2007-03-16","Title":"En quete d`identite","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-21","EndDate":"2007-04-29","Title":"Portraits de l'autre Begin Date","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2707","organizer":"Mus\u00e9e d'Ixelles","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-06-22","Title":"vraisemblances","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-08-17","Title":"June Bride","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3091","organizer":"Yossi Milo Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-09-02","Title":"SIGNES D\u2019 EXISTENCE","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2347","organizer":"MAC Museo de Arte Contempor\u00e1neo. Universidad de Chile","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-11-25","Title":"FOTO.KUNST - Zeitgen\u00f6ssische Fotografie aus der Sammlung Essl","city":"Klosterneuburg","country":"Austria","galleryID":"2276","organizer":"Essl Museum - Kunst der Gegenwart","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-25","Title":"Kopf an Kopf - Serielle Portr\u00e4tfotografie","city":"T\u00fcbingen","country":"Germany","galleryID":"1239","organizer":"Kunsthalle T\u00fcbingen","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-08-30","Title":"Biennale di Alessandria - Shapes of Time","city":"Alessandria","country":"Italy","galleryID":"17188","organizer":"Biennale di Alessandria","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-08-31","Title":"Pour une m\u00e9thodologie de l&#8217;accrochage Feng Shui : la collection Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-30","EndDate":"2008-10-18","Title":"REVIEW","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"169","organizer":"fiedler contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-30","EndDate":"2008-10-18","Title":"Review","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18982","organizer":"taubert contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-08","EndDate":"2009-02-01","Title":"Correspondences 23. Valerie Belin \/ Edouard Manet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10649","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Orsay","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-02-15","Title":"Striking Resemblance: The Portrait as Mus","city":"West Palm Beach, FL","country":"USA","galleryID":"2727","organizer":"Norton Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-26","EndDate":"2009-01-20","Title":"INTIM\/ACY in contemporary French photography","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"8148","organizer":"Museum Kampa - The Jan and Meda Ml\u00e1dek Foundation","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-03-28","Title":"Influence Pop","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-23","EndDate":"2009-06-06","Title":"Sammlerfreude \/ Artothek","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"8105","organizer":"Galerie Fotohof","type":"Non-profit organization"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-09-21","Title":"AUTO. SUE\u00d1O Y MATERIA","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-16","EndDate":"2009-09-16","Title":"Portraits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"5777","organizer":"Daniel Varenne","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-10-18","Title":"Das Portr\u00e4t. Fotografie als B\u00fchne","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2097","organizer":"Kunsthalle Wien (Museumsquartier)","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-07","EndDate":"2009-09-13","Title":"Ce qu\u2019il y a \u00e0 voir est ce que vous voyez","city":"Arles","country":"France","galleryID":"15039","organizer":"Musee de l`Arles et de la Provence antiques","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-15","Title":"DARKSIDE II - Fotografische Macht und fotografierte Gewalt, Krankheit und Tod","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2010-01-17","Title":"Dress Codes: The Third ICP Triennial of Photography and Video","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7015","organizer":"The ICP Triennial of Photography and Video","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2010-01-09","Title":"Heads","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3010","organizer":"Julie Saul Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-21","EndDate":"2010-02-21","Title":"dm 145. l\u00e9gendes","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-25","EndDate":"2010-01-09","Title":"C O L O U R - Group Show","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2039","organizer":"Michael Hoppen Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-03-23","Title":"AU-DELA DU REEL","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-08-29","Title":"Summer Loves","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3593","organizer":"Huis Marseille stichting voor fotografie","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-07-31","Title":"Nos meilleurs souvenirs. Exp\u00e9rience Pommery #8","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2011-01-30","Title":"Autour de l\\'extreme","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-29","Title":"One Minute Beauty","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"346","organizer":"Galerie Tanit","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-19","EndDate":"2011-05-22","Title":"The Truth is Not in the Mirror - Photography and a Constructed Identity","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"5435","organizer":"Haggerty Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-04","EndDate":"2011-03-24","Title":"ALREADY-MADE ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-09","EndDate":"2011-06-05","Title":"Hungry Eyes","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"15720","organizer":"Fotomuseum Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-21","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Peronne","country":"France","galleryID":"24711","organizer":"HISTORIAL DE LA GRANDE GUERRE","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-31","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"24709","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-16","EndDate":"2011-10-16","Title":"The Truth is Not in the Mirror: Photography and a Constructed Identity","city":"Normal, Il","country":"USA","galleryID":"6790","organizer":"University Galleries at Illinois State University","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-09","EndDate":"2012-01-15","Title":"Photography Calling! - The Sound of Downloading Makes Me Want to Upload","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"617","organizer":"Sprengel Museum Hannover","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-10-20","Title":"Verlangsamte Performance","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"6505","organizer":"VAN HORN","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-12-09","Title":"Viewpoint \/ A closer look at showing","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3593","organizer":"Huis Marseille stichting voor fotografie","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-13","EndDate":"2013-01-27","Title":"La Belle et la B\u00eate","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"27822","organizer":"Institut culturel Bernard Magrez","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-20","EndDate":"2013-12-30","Title":"Une spiritualit\u00e9 au f\u00e9minin","city":"Paray-le-Monial","country":"France","galleryID":"28273","organizer":"Mus\u00e9e du Hi\u00e9ron","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-08-31","Title":"Le Grand Tout - 30 ans du Frac Limousin","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-05","EndDate":"2013-07-28","Title":"fALSEfAKES","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"L\u2019\u0152il Photographique","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-12","EndDate":"2005-03-12","Title":"Valerie Belin - Photographs","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2967","organizer":"Sikkema Jenkins & Co.","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-07","Title":"Compilation","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18982","organizer":"taubert contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-08-15","EndDate":"2007-07-01","Title":"Val\u00e9rie Belin - Pallette & Chips","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2039","organizer":"Michael Hoppen Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-04","EndDate":"2006-12-02","Title":"Val\u00e9rie Belin","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2967","organizer":"Sikkema Jenkins & Co.","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-16","EndDate":"2007-02-17","Title":"Valerie Belin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-07-21","Title":"Valerie Belin","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2039","organizer":"Michael Hoppen Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-01","EndDate":"2007-11-25","Title":"Val\u00e9rie Berlin","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3593","organizer":"Huis Marseille stichting voor fotografie","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-09","EndDate":"2008-06-08","Title":"Val\u00e9rie Belin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-01-18","Title":"Val\u00e9rie Belin - R\u00e9trospective","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-01-31","Title":"Nouvelles oeuvres","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2010-04-04","Title":"Valerie Belin: Made Up","city":"Salem, MA","country":"USA","galleryID":"5735","organizer":"Peabody Essex Museum","type":"Public Institution"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-21","EndDate":"2010-07-02","Title":"Val\u00e9rie Belin","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2967","organizer":"Sikkema Jenkins & Co.","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-01","EndDate":"2011-01-27","Title":"Val\u00e9rie Belin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-30","EndDate":"2012-07-28","Title":"Yohoho","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2039","organizer":"Michael Hoppen Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"6643","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Belin","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-21","EndDate":"2013-03-30","Title":"Val\u00e9rie Belin","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2983","organizer":"Edwynn Houk Gallery","type":"Private Gallery"}]