[{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-26","EndDate":"2005-10-02","Title":"The giving person","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"3140","organizer":"PAN - Palazzo delle Arti di Napoli","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-08-07","Title":"Moderne Favorieten - 50 jaar collectie moderne kunst","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-28","EndDate":"2005-10-05","Title":"Area '70","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"1501","organizer":"Studio d'Arte Cannaviello","type":"Private Gallery"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-13","EndDate":"2007-07-15","Title":"Works from the Colletion of Soci\u00e9t\u00e9 Generale Paris","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-08-11","Title":"Traces du Sacr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-13","EndDate":"2010-08-22","Title":"The Valkhof Experience","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-27","EndDate":"2010-04-08","Title":"nouvelles acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21903","organizer":"Galerie Placido","type":"Edition"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2010-11-14","Title":"Centre Pompidou in the State Hermitage Museum","city":"St. Petersburg","country":"Russia","galleryID":"10790","organizer":"The State Hermitage Museum","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-14","EndDate":"2011-05-29","Title":"Observadores - Revela\u00e7\u00f5es, Tr\u00e2nsitos e Dist\u00e2ncias Um percurso pela Colec\u00e7\u00e3o Berardo","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-05","EndDate":"2011-07-31","Title":"From Page to Space","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"2188","organizer":"Weserburg | Museum f\u00fcr moderne Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-13","EndDate":"2011-06-05","Title":"Sans og Samling - Tore A. Holms Kunstsamling Olivier Debr\u00e8, Louis Nallard, Gerarde Garouste, Sue Willams og Prunella Clo","city":"Trondheim","country":"Norway","galleryID":"10865","organizer":"Trondheim Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-26","EndDate":"2011-11-06","Title":"Tr\u00e9m\u00e9ac  L\u00b4art en partage","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-07","EndDate":"2012-02-26","Title":"A Dream of Eternity: The Artist Long Time East","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22613","organizer":"Villa Empain - Boghossian Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-11","EndDate":"2013-03-09","Title":"From Page to Space","city":"Murska Sobota","country":"Slovenia","galleryID":"13050","organizer":"Galerija Murska Sobota","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-17","Title":"E-motion - Bernard Massini collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-29","EndDate":"2013-06-23","Title":"From Page to Space \/ Vom Blatt zum Raum","city":"Kaufbeuren","country":"Germany","galleryID":"8933","organizer":"Kunsthaus Kaufbeuren","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-17","EndDate":"2013-10-20","Title":"Frauen Liebe und Leben - Sammlung Kl\u00f6cker","city":"Duisburg","country":"Germany","galleryID":"2210","organizer":"Lehmbruck Museum","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-26","EndDate":"2013-08-31","Title":"La source et ces reflets","city":"Rouen","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-29","EndDate":"2013-11-11","Title":"Adventures of truth - Painting and philosophy","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-28","EndDate":"2006-03-20","Title":"G\u00e9rard Garouste - L'\u00e2nesse et la figue","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-27","Title":"G\u00e9rard Garouste - La bourgogne, la famillie et l'eau ti\u00e8de","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2010-01-03","Title":"G\u00e9rard Garouste - Le Classique et l\u2019Indien","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-16","EndDate":"2011-02-06","Title":"G\u00e9rard Garouste et les Enfants de la Source","city":"Louviers","country":"France","galleryID":"23424","organizer":"Mus\u00e9e de Louviers","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-10-23","Title":"G\u00e9rard Garouste et La Source","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-08","EndDate":"2011-10-29","Title":"Gerard Garouste","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"12107","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Garouste","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-03-18","Title":"G\u00e9rard Garouste et les enfants de la Source","city":"Annonay","country":"France","galleryID":"31130","organizer":"Le GAC","type":"Non-profit organization"}]