[{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-27","EndDate":"2005-03-12","Title":"Les enfants du sabbat 6","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-02","EndDate":"2005-12-17","Title":"Between the Furniture and the Building","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-07-07","Title":"IDEAL.LOOP","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-18","EndDate":"2007-07-12","Title":"Resituation","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rendez-vous 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rende-Vous 07","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"13514","organizer":"Galerie de l\u2019Ecole des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-03-16","Title":"IDEAL #10","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-03-16","Title":"IDEAL #10","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-10","EndDate":"2008-06-01","Title":"Bass Diffusion Model","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"7016","organizer":"Fieldgate Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Naturellement humain","city":"Villepinte","country":"France","galleryID":"20081","organizer":"Centre Culturel Joseph Kessel","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-22","Title":"en vue... des mani\u00e8res de voir - la nature mise en images et en vitrine","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-08-08","Title":"6. berlin biennale f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische kunst","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2554","organizer":"berlin biennale f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische kunst","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-10-29","Title":"\u2026and if I listen in I hear my own heart beating\u2026","city":"Curragh Camp, Co. Kildare","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"21227","organizer":"Cake Contemporary arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-07","Title":"The Young Artists\u2019 Biennial - Police the police","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"7127","organizer":"The Young Artists\u2019 Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-07-26","Title":"Intense Proximity","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-08-26","Title":"La Triennale 2012 - Intense Proximity","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-09","Title":"Les Prairies","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-12","Title":"Sous l\u2019Amazone coule un fleuve","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-18","EndDate":"2013-10-16","Title":"Apart\u00e9s 2013","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-13","EndDate":"2006-01-23","Title":"Working Ghosts","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"12671","organizer":"Oberwelt e.V.","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-15","EndDate":"2009-03-21","Title":"Hinterland","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-26","EndDate":"2010-07-31","Title":"Effigies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-08-08","Title":"Marie Voignier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-09","EndDate":"2011-01-22","Title":"L homme congel\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-09","EndDate":"2011-01-22","Title":"Marie Voignier, l\u2019Homme congel\u00e9","city":"Valence","country":"France","galleryID":"20216","organizer":"art3","type":"Non-profit organization"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-21","EndDate":"2011-04-30","Title":"Marie Voignier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Marie Voignier \/ Hearing the Shape of a Drum","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"7151","organizer":"Nassauischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"126137","mergedIDs":null,"name":"Marie Voignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-10","EndDate":"2013-02-23","Title":"Les chasseurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"}]