[{"id":"222173","mergedIDs":null,"name":"Yann Kersale","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-12","EndDate":"2009-07-27","Title":"Panorama 11 - An Archipelago of Experiences","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"222173","mergedIDs":null,"name":"Yann Kersale","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-03","EndDate":"2011-03-25","Title":"Yann Kersal\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13088","organizer":"Espace Fondation EDF","type":"Non-profit organization"},{"id":"222173","mergedIDs":null,"name":"Yann Kersale","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-15","EndDate":"2013-05-19","Title":"Yann Kersal\u00e9 - A Des Nuits Lumiere, La Ville, La Nuit, La Mer","city":"Landerneau","country":"France","galleryID":"29549","organizer":"Fonds H\u00e9l\u00e8ne et \u00c9douard Leclerc","type":"Non-profit organization"}]