[{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-01","EndDate":"2005-10-30","Title":"Parilla - Video Arte","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"5644","organizer":"M100 - Centro Culturtal Matucana 100","type":"Non-profit organization"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-13","EndDate":"2007-03-31","Title":"Ideal #09","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-24","EndDate":"2007-07-08","Title":"Artist&#8217;s Choice","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11852","organizer":"Institut N\u00e9erlandais","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-07","EndDate":"2008-01-04","Title":"passages\u2014passagen\u2014pas\u00e1\u017ee","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"2030","organizer":"Gandy Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-03-30","Title":"Le dernier qui parle","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-24","Title":"SUMMERTIME LOVE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-22","EndDate":"2010-12-04","Title":"Animal politique","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-28","EndDate":"2011-02-06","Title":"Faux Amis \/ Une vid\u00e9oth\u00e8que \u00e9ph\u00e9m\u00e8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2011-12-05","Title":"United States Of Europe","city":"Lodz","country":"Poland","galleryID":"26437","organizer":"FabrySTREFA","type":"Non-profit organization"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Sunset","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-24","EndDate":"2012-08-19","Title":"United States Of Europe","city":"Guimar\u00e3es","country":"Portugal","galleryID":"28420","organizer":"Plataforma das Artes","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-26","EndDate":"2012-11-21","Title":"United States of Europe \/ Die Vereinigten Staaten von Europa - Eine Ausstellung \u00fcber europ\u00e4ische Identit\u00e4t","city":"Dresden","country":"Germany","galleryID":"15547","organizer":"Motorenhalle - riesa efau. Kultur Forum Dresden","type":"Non-profit organization"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-02-17","Title":"United States of Europe\/Etats-Unis d&#8217;Europe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28739","organizer":"Pavillon Carr\u00e9 de Baudouin","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-16","EndDate":"2007-02-16","Title":"Y\u2019a plus d\u2019os de Jean-Charles Hue","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-16","Title":"Tijuana, Carne Viva","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-25","EndDate":"2010-03-11","Title":"Jean-Charles Hue","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-07-09","Title":"Jean-Charles Hue","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"33955","mergedIDs":null,"name":"Jean-Charles Hue","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-02-25","Title":"Tijuana Jarretelle le Diable","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"}]