[{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-02-13","Title":"Naturalia","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-25","EndDate":"2007-10-14","Title":"s\u00e9lest\u2019art 07, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-16","EndDate":"2008-05-18","Title":"A, B, C, D, Et caetera","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-08-30","Title":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle 2009","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2010-01-31","Title":"Um Mundo Sem Medidas","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-05","Title":"Sur la terre comme au ciel...","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-07","EndDate":"2010-09-26","Title":"Papillonnages","city":"Florenville","country":"Belgium","galleryID":"14106","organizer":"Centre d\u00b4art Contemporain du Luxembourg Belge","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-04-16","Title":"Cosmogonies lunatiques","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-01","EndDate":"2011-09-30","Title":"la galerie martagon f\u00eate ses 20 ans","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"27825","organizer":"art-cade - Galerie des grands bains douches de la Plaine","type":"Non-profit organization"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-02","EndDate":"2011-09-30","Title":"20 ans","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2012","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-04","EndDate":"2013-10-03","Title":"Exp\u00e9rience Pommery #10","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-08-31","Title":"Le Grand Tout - 30 ans du Frac Limousin","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-08-25","Title":"Festival a-part 2013","city":"Saint Remy de Provence","country":"France","galleryID":"30303","organizer":"Festival a-part","type":"Festival"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-15","EndDate":"2013-11-17","Title":"Diffractions of Destroyed Design","city":"Aalst","country":"Belgium","galleryID":"8136","organizer":"Netwerk - center for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-22","EndDate":"2014-05-19","Title":"Le Temps Des Collections: Second Edition","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-06","EndDate":"2007-01-02","Title":"Bertrand Gadenne","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2007-12-29","Title":"Vid\u00e9oprojections","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-08-30","Title":"Bertrand Gadenne","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-03-13","Title":"Bertrand Gadenne - Fragmente einer Welt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-09-11","Title":"Bertrand Gadenne","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"17042","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Gadenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-02","EndDate":"2013-04-07","Title":"Bertrand Gadenne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"}]