[{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-12","EndDate":"2005-06-30","Title":"Basserode et Daviot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-10-15","Title":"Distorsions (1)","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-09","EndDate":"2007-03-15","Title":"L\u00b4Homme-paysage","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2256","organizer":"Villa Oppenheim - Galerie f\u00fcr Gegenwartskunst ","type":"Public Institution"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-22","EndDate":"2007-07-01","Title":"Propos d\\'Europe VI : hommage \u00e0 Jean Guyot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"\"...einen AUGEN-Blick, bitte!\" \/ \"Please cast an eye...!\"","city":"Bodenburg","country":"Germany","galleryID":"1132","organizer":"Kunstverein Bad Salzdetfurth e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-06","EndDate":"2008-09-14","Title":"Boomerang","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-30","Title":"DreamTime - Temps du R\u00eave","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-08-25","Title":"Festival a-part 2013","city":"Saint Remy de Provence","country":"France","galleryID":"30303","organizer":"Festival a-part","type":"Festival"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"100942","mergedIDs":null,"name":"Jean Daviot","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-01","EndDate":"2007-03-17","Title":"Jean Daviot","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"}]