[{"id":"306786","mergedIDs":null,"name":"Jessica Lajard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-16","EndDate":"2008-09-22","Title":"Premi\u00e8re Vue (7\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"306786","mergedIDs":null,"name":"Jessica Lajard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-07-31","Title":"Carte blanche \u00e0 un collectionneur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19747","organizer":"Bendana-Pinel | Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"306786","mergedIDs":null,"name":"Jessica Lajard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2010-12-18","Title":"Spectral Lines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19747","organizer":"Bendana-Pinel | Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"306786","mergedIDs":null,"name":"Jessica Lajard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-27","EndDate":"2011-07-10","Title":"Le vent d\\'apr\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12319","organizer":"\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts","type":"Public Institution"},{"id":"306786","mergedIDs":null,"name":"Jessica Lajard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-10","EndDate":"2012-12-09","Title":"Fonctions Obliques","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"306786","mergedIDs":null,"name":"Jessica Lajard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-16","EndDate":"2013-04-27","Title":"1825 Days","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19747","organizer":"Bendana-Pinel | Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"306786","mergedIDs":null,"name":"Jessica Lajard","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-10","EndDate":"2012-04-28","Title":"Jessica Lajard - Scrambled","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19747","organizer":"Bendana-Pinel | Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]