[{"id":"305166","mergedIDs":null,"name":"Claire Lindner","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-01","EndDate":"2006-04-01","Title":"Ryota Aoki, Claire Lindner, Beatrijs Van Rheeden","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14278","organizer":"Galerie H\u00e9l\u00e8ne Por\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"305166","mergedIDs":null,"name":"Claire Lindner","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-11","EndDate":"2009-07-18","Title":"Nicole Pag\u00e8s \/ Claire Lindner \/ Otto Lindner","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"25327","organizer":"Galerie d\u00b4art Ka&Nao","type":"Private Gallery"},{"id":"305166","mergedIDs":null,"name":"Claire Lindner","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-03","Title":"Anne Bulliot, Claire Lindner, Quinette Meister","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14278","organizer":"Galerie H\u00e9l\u00e8ne Por\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"305166","mergedIDs":null,"name":"Claire Lindner","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"305166","mergedIDs":null,"name":"Claire Lindner","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-12","EndDate":"2008-03-08","Title":"Claire Lindner","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14278","organizer":"Galerie H\u00e9l\u00e8ne Por\u00e9e","type":"Private Gallery"}]