[{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-15","Title":"Panorama 8 - Pr\u00e9sumes Coupables","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-07-13","Title":"Panorama 9-10","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"Regionale 9","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2212","organizer":"Kunsthalle Basel","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"Regionale 9","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2212","organizer":"Kunsthalle Basel","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-28","EndDate":"2010-04-25","Title":"BIP 2010 - Biennale internationale de la Photographie et des Arts visuels","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"15771","organizer":"Biennale internationale de la Photographie et des Arts visuels","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-28","EndDate":"2011-01-09","Title":"Regionale 11","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-07-20","Title":"l\u00e9g\u00e8re \u00e9claircie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-03-31","Title":"Passeur 2 - Plattform F\u00fcr Junge Kunst","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"16810","organizer":"B\u00e4ckerstrasse4","type":"Private Gallery"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-09","EndDate":"2012-05-31","Title":"Reality Terror","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"27542","organizer":"Asfalt Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-13","EndDate":"2012-12-08","Title":"Rencontres Internationales","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-02-10","Title":"Buongiorno Blinky","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-15","EndDate":"2013-06-02","Title":"Universo v\u00eddeo_ Experimental Practices","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-04-27","Title":"Utopie Distribu\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-07-26","Title":"La Belle Peinture II","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"29109","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Slovaquie","type":"Non-profit organization"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-06-30","Title":"Rencontres Internationales","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2586","organizer":"Haus der Kulturen der Welt","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-29","EndDate":"2014-01-12","Title":"Voir Et Revoir - Regionale 14","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"135128","mergedIDs":null,"name":"Clement Cogitore","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-06","Title":"Rondes De Nuit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"}]