[{"id":"11889","mergedIDs":null,"name":"B\u00e9atrice Casadesus","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-03","EndDate":"2012-06-05","Title":"B\u00e9atrice Casadesus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"}]