[{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-30","EndDate":"2005-07-30","Title":"Its Not about Sex","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4199","organizer":"Stephan Stoyanov Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-28","EndDate":"2007-11-03","Title":"Rare Essence","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-03-30","Title":"Bloedmooi","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"21286","organizer":"Historisch Museum Rotterdam","type":"Public Institution"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-28","EndDate":"2009-07-12","Title":"Autres Mesures","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2010-01-31","Title":"Um Mundo Sem Medidas","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2010-01-20","Title":"3rd AiM International Biennale","city":"Marrakech","country":"Morocco","galleryID":"22481","organizer":"Marrakech Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2007-11-24","Title":"Jean-Francois Fourtou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2048","organizer":"JGM. Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-01-08","Title":"Tomb\u00e9e du ciel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2048","organizer":"JGM. Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16473","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Fourtou","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-14","EndDate":"2011-03-12","Title":"JEAN-FRAN\u00c7OIS FOURTOU - Tomb\u00e9e du ciel","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"}]