[{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-07-01","Title":"N\u00e9buleuses","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-03-07","Title":"Le couloir des miroirs (art et cin\u00e9ma)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-06","Title":"Une collection - Oeuvres choisies dans la collection de Vincent Bazin","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-07-17","Title":"Tarte A La Creme?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Galerie Bertrand Baraudou","type":"Private Gallery"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-09-12","Title":"Action Field Kodra 2010","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"19430","organizer":"Action Field Kodra","type":"Festival"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-05-08","Title":"Somewhere Else","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Art et bicyclette","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2012-10-21","Title":"Le Printemps de Septembre \u2014 \u00e0 Toulouse 2012","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-23","Title":"Be Your Self & Be Another","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-30","Title":"10 Ans De Mauvaise Reputation","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-17","EndDate":"2014-03-29","Title":"Quoi de neuf ? Acquisitions r\u00e9centes","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Group","BeginDate":"2014-04-19","EndDate":"2014-06-14","Title":"10 Ans","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-23","EndDate":"2005-07-30","Title":"Olivier Leroi","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-14","EndDate":"2006-02-04","Title":"Olivier Leroi","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-03-01","Title":"Olivier Leroi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"56764","mergedIDs":null,"name":"Olivier Leroi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-20","EndDate":"2011-01-05","Title":"Olivier Leroi - Une plume dans le Qi","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"}]