[{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-13","EndDate":"2010-07-04","Title":"Aires de jeux, contre-emplacements","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-06-26","Title":"Loading...","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22649","organizer":"PMgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-06","EndDate":"2011-07-22","Title":"Black Session Boulevard Richard Lenoir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-10-27","Title":"Le Souffle des Chim\u00e8res","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"261034","mergedIDs":null,"name":"Simon Nicaise","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-13","Title":"Simon Nicaise","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"}]