[{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-01","EndDate":"2007-04-07","Title":"Sculptures - Selection 2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2048","organizer":"JGM. Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-29","EndDate":"2007-11-11","Title":"48th October Salon - Temptation of small realities \u2013 micro-communities","city":"Belgrade","country":"Serbia","galleryID":"14042","organizer":"Oktobarski Salon \/ October Salon","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-09-21","Title":"Micro-narratives : tentation des petites r\u00e9alit\u00e9s","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-08-14","Title":"Real Illusion abandon","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"1238","organizer":"Galerie Steinek","type":"Private Gallery"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-06","EndDate":"2009-05-10","Title":"Mythos Kindheit","city":"Altdorf","country":"Switzerland","galleryID":"10479","organizer":"Haus f\u00fcr Kunst Uri","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-26","Title":"Myth of Childhood","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-23","EndDate":"2010-05-30","Title":"Chasse aux fant\u00f4mes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-16","Title":"20 Years Already!","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2011-01-02","Title":"Mythos Kindheit","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"845","organizer":"Kunstverein Ludwigshafen","type":"Non-profit organization"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-05-08","Title":"Somewhere Else","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-05-21","Title":"Wani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Noir clair","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-24","EndDate":"2013-09-06","Title":"Still","city":"Innsbruck","country":"Austria","galleryID":"16375","organizer":"RLB Kunstbr\u00fccke","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-10-14","Title":"Les nouvelles folies fran\u00e7aises","city":"Saint Germain en Laye","country":"France","galleryID":"29111","organizer":"Mus\u00e9e D\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye","type":"Public Institution"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-04","EndDate":"2006-06-03","Title":"AHGHA","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2048","organizer":"JGM. Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-19","EndDate":"2009-01-16","Title":"NEWPATTERNS","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"1238","organizer":"Galerie Steinek","type":"Private Gallery"},{"id":"10665","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Langlade","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-29","EndDate":"2009-03-13","Title":"Fabrice Langlade\t - CHINOISERIE","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"}]