[{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-15","EndDate":"2006-05-14","Title":"Nouveau R\u00e9alisme","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-23","Title":"S\u00e9lest\u2019art 05, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-28","EndDate":"2007-07-02","Title":"Le Nouveau R\u00e9alisme","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-02","EndDate":"2007-09-09","Title":"100 Jahre Kunsthalle Mannheim","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"4986","organizer":"St\u00e4dtische Kunsthalle Mannheim","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-28","Title":"Mimetic, L\u2019art contemporain et le r\u00e9el","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-08-01","Title":"Animations \/ Fiction - Works from the FNAC Collections","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-28","EndDate":"2008-06-22","Title":"Comme des b\u00eates. Ours, chat, cochon & Cie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"8291","organizer":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-31","EndDate":"2008-12-21","Title":"Rien ne va plus, les couleurs sont faites","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-02-01","Title":"Il Nouveau R\u00e9alisme dal 1970 ad oggi. Omaggio a Pierre Restany","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"3753","organizer":"PAC - Padiglione d'Arte Contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-23","EndDate":"2009-01-17","Title":"M\u00e9tamorphoses du quotidien","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-04","Title":"Artists from the 60s","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"1341","organizer":"The Mayor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-03-20","Title":"NATURE in FOCUS","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1907","organizer":"Galerie Gilles Peyroulet & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-16","EndDate":"2010-10-04","Title":"Nuevos Realismos: 1957-62. Estrategias del objeto, entre readymade y espect\u00e1culo","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-07-24","Title":"Accrochage d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-10-03","Title":"Painting, Process and Expansion","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-10-31","Title":"Arts Le Havre 2010","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-10-23","Title":"C\\'est L\\'amour \u00c0 La Plage","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-03-03","Title":"La Collection Michael Werner","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-23","EndDate":"2012-10-31","Title":"Se souvenir de la mer","city":"Saintes-Maries-de la Mer","country":"France","galleryID":"31058","organizer":"Ch\u00e2teau d\u2019Avignon","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-16","EndDate":"2013-12-29","Title":"Deschamps et Hains","city":"Issoudun","country":"France","galleryID":"28276","organizer":"Mus\u00e9e de l'hospice Saint-Roch","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-16","EndDate":"2013-06-02","Title":"Destroy the Picture: Painting the Void, 1949\u20131962","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"2369","organizer":"Museum of Contemporary Art Chicago (MCA)","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-22","Title":"Lib\u00e9rons la fleur ! dans le cadre de : Je s\u00e8me \u00e0 tout vent&#8230;","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-24","Title":"G\u00e9rard Deschamps - Pataugeoires et planches \u00e0 vagues","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-05","EndDate":"2008-11-16","Title":"G\u00e9rard Deschamps. Jeux d\u2019eau Pr\u00e9sentation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"11691","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Deschamps","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-03","EndDate":"2011-10-29","Title":"Yes we cannot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"}]