[{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"Les apparences sont souvent trompeuses","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-11","EndDate":"2005-06-18","Title":"Fantasmapolis","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-10-29","Title":"O\u00f9 sommes-nous? - Paysages avec (ou sans) personnage(s)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-08","EndDate":"2006-01-14","Title":"Damien Mazi\u00e8res + Franck Eon","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2006-12-23","Title":"Le petit No\u00ebl du Commissariat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-19","EndDate":"2007-04-29","Title":"945 + 11","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-06","EndDate":"2007-05-29","Title":"Trust","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-15","Title":"LH07 Summer Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12586","organizer":"Galerie LH","type":"Private Gallery"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2007-12-01","Title":"Eldorado","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12586","organizer":"Galerie LH","type":"Private Gallery"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-02-16","Title":"Photopeintries","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-01","EndDate":"2008-03-29","Title":"Anachronismes et autres manipulations spatio-temporelles #1","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-04-26","Title":"Ultramoderne","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-04-04","Title":"Liam Gillick \/ Fabrice Gygi \/ Damien Mazi\u00e8res","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"9947","organizer":"Le Spot","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-16","Title":"Retour vers le futur - Buy-Sellf","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-05","Title":"Damien Mazieres & Philippe Cam","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-12-16","Title":"Qui a peur du cylindre, de la sph\u00e8re et du c\u00f4ne ? De la g\u00e9om\u00e9trie \u00e0 l\u2019\u00e9chelle du paysage","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-21","EndDate":"2005-09-17","Title":"Damien Mazi\u00e8res","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"9947","organizer":"Le Spot","type":"Public Institution"},{"id":"32809","mergedIDs":null,"name":"Damien Mazi\u00e8res","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-04-19","Title":"DAMIEN MAZIERES - Beatnik maker","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]