[{"id":"58572","mergedIDs":null,"name":"Doroth\u00e9e Selz","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-11-20","Title":"Apr\u00e8s dAdA ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"58572","mergedIDs":null,"name":"Doroth\u00e9e Selz","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-12-22","Title":"On n\\'a pas tous les jours 20 ans","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"58572","mergedIDs":null,"name":"Doroth\u00e9e Selz","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-31","Title":"Tiempo como materia. Colecci\u00f3n MACBA. Nuevas incorporaciones","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1811","organizer":"Museu d\u00b4Art Contemporani de Barcelona - MACBA","type":"Public Institution"},{"id":"58572","mergedIDs":null,"name":"Doroth\u00e9e Selz","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-02-28","Title":"Eating the Universe. Vom Essen in der Kunst","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2231","organizer":"Kunsthalle D\u00fcsseldorf","type":"Public Institution"},{"id":"58572","mergedIDs":null,"name":"Doroth\u00e9e Selz","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-07-04","Title":"Eating the Universe - Vom Essen in der Kunst","city":"Innsbruck","country":"Austria","galleryID":"963","organizer":"Galerie im Taxispalais","type":"Public Institution"},{"id":"58572","mergedIDs":null,"name":"Doroth\u00e9e Selz","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2013-02-24","Title":"Feminist Genealogies in Spanish Art: 1960-2010","city":"L\u00e9on","country":"Spain","galleryID":"5316","organizer":"Musac - Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Castilla y Le\u00f3n","type":"Public Institution"},{"id":"58572","mergedIDs":null,"name":"Doroth\u00e9e Selz","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-05-12","Title":"Ni chi le ma? What\u2019s up? Quoi de neuf?","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"3412","organizer":"Imagine Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"58572","mergedIDs":null,"name":"Doroth\u00e9e Selz","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-08-02","EndDate":"2012-09-02","Title":"Arbotantes para un museo","city":"Asuncion","country":"Paraguay","galleryID":"28193","organizer":"Museo del Barro","type":"Public Institution"}]