[{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-15","EndDate":"2005-02-27","Title":"Le monde est rond","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-08","EndDate":"2005-05-22","Title":"The state of things","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-25","EndDate":"2005-08-28","Title":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle 2005","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2006-01-30","Title":"Beyond Narcissus","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"13825","organizer":"Dorsky Gallery Curatorial Programs (DGCP)","type":"Non-profit organization"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-06-05","Title":"Sans Regard - La collection Dancing Bear de W. M. Hunt","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-03","EndDate":"2006-06-29","Title":"Au Del\u00e0 des Images: (Beyond Images)","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"12580","organizer":"Galerie Sfeir-Semler - Beirut","type":"Private Gallery"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-12-17","Title":"Paysage d une collection","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-22","Title":"Arr\u00eats sur images","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-17","EndDate":"2007-03-16","Title":"En quete d`identite","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-05","EndDate":"2007-09-23","Title":"Points de vue","city":"Rouill\u00e9","country":"France","galleryID":"20058","organizer":"Espace d'art Rurart","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-26","EndDate":"2007-10-31","Title":"Le cirque en majest\u00e9","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"10496","organizer":"Daelim Contemporary Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-02","EndDate":"2008-05-07","Title":"Sideshow","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-10-13","Title":"Horizons photographiques - Entre nous, de par ce vaste monde","city":"Rivi\u00e8re-du-Loup, QC","country":"Canada","galleryID":"17713","organizer":"Musee du Bas-Saint-Laurent","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-03-14","Title":"La Pluie (2010)","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-10-31","Title":"Le sourire du chat (opus 2)","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-12-12","Title":"Prix Ni\u00e9pce 1983-2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10520","organizer":"Mus\u00e9e du Montparnasse","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-02-19","Title":"GARY HILL - PATRICK TOSANI - Berlin - Paris, Austausch mit Galerie In Situ","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"585","organizer":"Galerie Barbara Thumm","type":"Private Gallery"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-15","EndDate":"2011-03-30","Title":"Double Face","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-18","Title":"Abolir les mythes, la photographie fran\u00e7aise [1970-2000] dans les collections du Centre national des arts plastiques","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-04-22","Title":"Le spectacle de la nature","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-29","Title":"Der Mensch und seine Objekte","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"403","organizer":"Museum Folkwang Essen","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-14","EndDate":"2013-01-13","Title":"La photographie en France, 1950-2000","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-10-31","Title":"L\\'eau et les r\u00eaves","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-04","EndDate":"2013-07-29","Title":"Les Choses De Ce C\u00f4t\u00e9 Du Monde","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30531","organizer":"MuCEM: Mus\u00e9e des Civilisations de l'Europe et de la M\u00e9diterran\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"L\u2019\u0152il Photographique","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-14","EndDate":"2014-04-13","Title":"Les Choses &#8211; vol.2","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-07","EndDate":"2014-06-15","Title":"Des Hommes, Des Mondes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-22","EndDate":"2005-05-10","Title":"Patrick Tosani","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-15","EndDate":"2007-04-28","Title":"Patrick Tosani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-06-19","Title":"Assemblages","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-20","EndDate":"2011-06-19","Title":"Patrick Tosani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-05","EndDate":"2011-06-04","Title":"Patrick Tosani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"1846","mergedIDs":null,"name":"Patrick Tosani","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-24","EndDate":"2012-11-24","Title":"Patrick Tosani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"}]