[{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-30","Title":"In-Formation","city":"Trnava","country":"Slovakia","galleryID":"8563","organizer":"Jan Koniarek Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-09","EndDate":"2005-10-21","Title":"AudioFiles","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"5734","organizer":"University of South Florida Contemporary Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-02-12","Title":"Des Deux Cotes Du Rhin  -Ambiance-","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2240","organizer":"K21 St\u00e4ndehaus","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-25","EndDate":"2005-12-30","Title":"Radio kills the Video Star - Side A","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-22","EndDate":"2006-04-09","Title":"The Senses - Selections from the Permanent Collection","city":"Claremont, CA","country":"USA","galleryID":"6150","organizer":"Pomona College Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-11-25","Title":"Busan Biennale 2006","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"3456","organizer":"The Busan Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-06","EndDate":"2007-01-15","Title":"Une Exp\u00e9rience moderne, le Comit\u00e9 Nancy-Paris","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-06-10","Title":"futuresystems - Rare Momente","city":"Linz","country":"Austria","galleryID":"979","organizer":"Lentos Kunstmuseum Linz","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-12-16","Title":"Ensemble","city":"Philadelphia, PA","country":"USA","galleryID":"2548","organizer":"ICA - Institute of Contemporary Art - University of Pennsylvania","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-23","EndDate":"2007-12-30","Title":"Soundwaves: The Art of Sampling","city":"La Jolla, CA","country":"USA","galleryID":"2470","organizer":"Museum of Contemporary Art San Diego - MCASD La Jolla","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-03-02","Title":"La vida privada - Coleccion Josep Civit","city":"Huesca","country":"Spain","galleryID":"8564","organizer":"CDAN - Centro de Arte y Naturaleza - Fundaci\u00f3n Beulas","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-05-04","Title":"Fragilites","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-12-31","Title":"L\\'art Contemporain en Europe, Experience Pommery #5","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-06","EndDate":"2009-08-02","Title":"Invasion of Sound. Music and the Visual Arts","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"2419","organizer":"Zacheta - National Gallery of Art","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-08-16","Title":"Estuaire 2009","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20109","organizer":"Estuaire - Nantes <>Saint Nazaire","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-07-19","Title":"Mutisme(s)","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-07-31","Title":"assises","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-12-12","Title":"Voyage sentimental 3","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2010-01-10","Title":"Confusion of the Senses","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-10-22","Title":"3rd Moscow Biennale of Contemporary Art","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"2918","organizer":"Moscow Biennale of contemporary art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-26","EndDate":"2011-04-26","Title":"STILL\/moving","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"2391","organizer":"The Israel Museum","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-02","Title":"Members Fantomes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-01-16","Title":"on&on","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"8444","organizer":"La Casa Encendida","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-18","EndDate":"2011-04-25","Title":"21st Century: Art in the First Decade","city":"Brisbane, QLD","country":"Australia","galleryID":"3807","organizer":"Queensland Art Gallery \/ Gallery of Modern Art","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-05","EndDate":"2011-06-05","Title":"The Birds and the Bees","city":"Oakville, ON","country":"Canada","galleryID":"7950","organizer":"Oakville Galleries","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-22","EndDate":"2011-10-30","Title":"Collectionneurs en situation","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-10-30","Title":"Le Labo. R\u00e9surgence. Maquette m\u00e9t\u00e9orologique","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-12","Title":"Look","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28555","organizer":"Galerie Xippas Switzerland","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-09","EndDate":"2011-12-23","Title":"Holiday Editions","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1518","organizer":"Paula Cooper Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-09-30","Title":"Mobile immobile","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-22","EndDate":"2013-03-17","Title":"Par nature","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27796","organizer":"Le CENTQUATRE","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2013-03-30","Title":"1era. Bienal de Montevideo 2012 - El Gran Sur (The Great South)","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"27612","organizer":"Bienal de Montevideo","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-03-09","Title":"vertigo","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28555","organizer":"Galerie Xippas Switzerland","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-05-05","Title":"R\u00e9inventer le monde","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-10-14","Title":"Les nouvelles folies fran\u00e7aises","city":"Saint Germain en Laye","country":"France","galleryID":"29111","organizer":"Mus\u00e9e D\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-04-26","EndDate":"2014-06-06","Title":"Boursier-Mougenot, Conner, Echakhch, Gaines, Marclay, Oldenburg\/van Bruggen","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1518","organizer":"Paula Cooper Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-21","EndDate":"2014-09-21","Title":"Laisser les sons aller o\u00f9 ils vont","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-10-15","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-14","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot - harmonichaos","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1518","organizer":"Paula Cooper Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-05-17","Title":"Celeste Boursier-Mougenot from here to ear recycle zombiedrones","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-19","EndDate":"2009-04-25","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1518","organizer":"Paula Cooper Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-02","Title":"Variation\/Varia\u00e7\u00e3o","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"9323","organizer":"Pinacoteca do Estado","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-07","EndDate":"2010-02-08","Title":"Videodrones","city":"Nice","country":"France","galleryID":"14366","organizer":"Mus\u00e9e Marc Chagall","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-19","EndDate":"2010-05-23","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-19","EndDate":"2010-03-13","Title":"Harmonichaos","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1518","organizer":"Paula Cooper Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-27","EndDate":"2010-05-23","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2407","organizer":"Barbican Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-09-26","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Seattle, WA","country":"USA","galleryID":"5433","organizer":"Henry Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-21","EndDate":"2011-07-31","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Mougins","country":"France","galleryID":"11868","organizer":"Galerie Sintitulo","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2011-12-04","Title":"Celeste Boursier-mougenot - From Here To Ear (v.15)","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"10928","organizer":"HangarBicocca | spazio d\u2019arte contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-04-15","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-19","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-11-10","Title":"Celeste Boursier-Mougenot:  Portraits","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"30648","organizer":"FIAF Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-03","EndDate":"2012-12-02","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Amherst, MA","country":"USA","galleryID":"6070","organizer":"University Museum of Contemporary Art - UMass Amherst","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2014-01-30","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot: clinamen","city":"Melbourne, VIC","country":"Australia","galleryID":"3821","organizer":"NGV National Gallery of Victoria","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-28","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot: presences","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18891","organizer":"Galerie Mario Mazzoli","type":"Private Gallery"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-01-18","EndDate":"2014-04-13","Title":"Freeport (No. 007): C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Salem, MA","country":"USA","galleryID":"5735","organizer":"Peabody Essex Museum","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-01-31","EndDate":"2014-05-04","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot, perturbations","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-04-18","EndDate":"2014-06-14","Title":"Boursier-Mougenot C\u00e9leste - From here to ear","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"26721","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-09-06","EndDate":"2014-11-22","Title":"C\u00e9leste Boursier-Mougenot","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"24749","organizer":"Aubette 1928","type":"Public Institution"}]