[{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-19","Title":"Heart","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-06","EndDate":"2011-03-01","Title":"Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-06-19","Title":"Picasso Forever","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2011-12-10","Title":"La Figuration Narrative","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18368","organizer":"Galerie Alexis Lartigue","type":"Private Gallery"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-22","EndDate":"2012-04-30","Title":"Inauguration - 2 Avenue Matignon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-10-28","Title":"Figuration(s)","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"26761","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Saint Martin","type":"Public Institution"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-19","EndDate":"2013-09-15","Title":"Summer Time - Sur La Route Des Vacances\u2026","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-09","EndDate":"2008-11-08","Title":"Gerard Schlosser","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"31966","mergedIDs":null,"name":"Gerard Schlosser","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-26","Title":"R\u00e9trospective G\u00e9rard Schlosser 1957-2013","city":"D\u00f4le","country":"France","galleryID":"11883","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux Arts de D\u00f4le","type":"Public Institution"}]