[{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-12","EndDate":"2005-02-12","Title":"Rouge","city":"Couillet","country":"Belgium","galleryID":"2299","organizer":"Galerie Jacques Cerami","type":"Private Gallery"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-29","EndDate":"2005-03-26","Title":"V\u00e9ronique Ellena - Val\u00e9rie Mr\u00e9jen","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-08","EndDate":"2005-07-31","Title":"3 et 3 font...","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-07-26","Title":"sous le soleil exactement....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-11","EndDate":"2008-07-11","Title":"\\\"Sapzi Aperti\\\"","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-16","EndDate":"2009-08-02","Title":"pourquoi travailler ?","city":"Rouill\u00e9","country":"France","galleryID":"20058","organizer":"Espace d'art Rurart","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-08-30","Title":"Voyages pittoresques Normandie 1820-2009","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-03-14","Title":"Le Havre - Retratos de cidades","city":"Niter\u00f3i, RJ","country":"Brazil","galleryID":"3829","organizer":"Museu de Arte Contemporanea de Niter\u00f3i","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-10","Title":"Dont Acte","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-11-05","Title":"Natures mortes","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-07-23","Title":"Paysages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-07-21","Title":"Summer Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-23","EndDate":"2012-10-31","Title":"Se souvenir de la mer","city":"Saintes-Maries-de la Mer","country":"France","galleryID":"31058","organizer":"Ch\u00e2teau d\u2019Avignon","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-08","EndDate":"2013-01-05","Title":"Sollicitations multiples","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-09","EndDate":"2013-04-13","Title":"Architectures domestiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"L\u2019\u0152il Photographique","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-06","EndDate":"2005-05-07","Title":"V\u00e9ronique Ellena - Ceux qui ont la foix","city":"Couillet","country":"Belgium","galleryID":"2299","organizer":"Galerie Jacques Cerami","type":"Private Gallery"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-05","EndDate":"2006-05-14","Title":"V\u00e9ronique Ellena","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-01","EndDate":"2006-11-28","Title":"Veronique Ellena - Ensemble(s)","city":"Chelles","country":"France","galleryID":"23091","organizer":"Les Eglises Centre d\u2019Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-12-09","Title":"Veronique Ellena","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-15","EndDate":"2010-05-15","Title":"V\u00e9ronique Ellena - Natures Mortes","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27777","organizer":"Fondation Bullukain","type":"Non-profit organization"},{"id":"16902","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Ellena","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-03-10","Title":"V\u00e9ronique Ellena - Invisibles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"}]