[{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2005-12-10","Title":"La tour Eiffel n`a jamais \u00e9t\u00e9 aussi belle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-12","EndDate":"2007-06-17","Title":"Invitation furtive pour candidatures spontan\u00e9es","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-06","EndDate":"2008-01-26","Title":"A U G E N B L I C K","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11247","organizer":"Galerie Philippe Samuel","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-09","EndDate":"2008-02-29","Title":"Mitim","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-03-22","Title":"John Deneuve \u2022 Gilles Desplanques \u2022 Marie Gr\u00e9goire \u2022 Chlo\u00e9 Dugit-Gros \u2022 Justin Sanchez","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-17","EndDate":"2008-07-12","Title":"Fade out","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11247","organizer":"Galerie Philippe Samuel","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-08","EndDate":"2008-09-28","Title":"Playtime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2008-12-06","Title":"a minima","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2009-11-04","Title":"Plus r\u00e9el que l\u2019herbe#1 (les crat\u00e8res du futur)","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2010-01-10","Title":"Regionale 10 et si la regionale \u00e9tait un pays ?","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-01-03","Title":"Regionale 10","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2212","organizer":"Kunsthalle Basel","type":"Public Institution"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-14","EndDate":"2010-06-06","Title":"Architecture En Lignes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-17","EndDate":"2010-08-23","Title":"Deux Fois La M\u00came Ville","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-20","EndDate":"2010-09-12","Title":"The old sow sent them out to... they got into it and rolled down the hill.","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"11482","organizer":"WIELS - Centrum voor Hedendaagse kunst","type":"Public Institution"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-01-29","Title":"Berlin - Paris \/ Galerie Dohyang Lee at PSM","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18953","organizer":"PSM Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-01-29","Title":"This must be the place","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2011-12-31","Title":"Le r\u00eave de surplomber","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-15","EndDate":"2012-03-11","Title":"Building as Everydayness","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"16062","organizer":"SCARAMOUCHE c\/o Fruit and Flower Deli ","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-05-08","Title":"MAN-MADE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-07-28","Title":"x, y, z & t","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-28","EndDate":"2012-12-02","Title":"Bauhaus.","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"16699","organizer":"Forum Kunst und Architektur","type":"Public Institution"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-05-05","Title":"Abstraction Manifeste","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-25","EndDate":"2007-12-01","Title":"P A  L \u00c9 O S  C O P E","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11247","organizer":"Galerie Philippe Samuel","type":"Private Gallery"},{"id":"50956","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-30","Title":"Chlo\u00e9 Dugit-Gros - No Newspaper this Summer","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"}]