[{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2007-07-15","Title":"Christian Curiel, Dino Dinco, Jacin Giordano, G\u00e9rald Panighi, Sally Ross, Stefan Sehler, Olivier S\u00e9v\u00e8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30465","organizer":"Galerie Baumet Sultana","type":"Private Gallery"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-17","EndDate":"2008-02-10","Title":"Sauves par le gong","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-05-04","Title":"Fragilites","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-07-26","Title":"Olivier S\u00e9v\u00e8re et Laurent Suchy","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-25","Title":"Ins Blickfeld ger\u00fcckt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-02-19","Title":"Vertigo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-07-01","Title":"Ever living ornement","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-06-15","Title":"Layers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27182","organizer":"22,48 m2","type":"Private Gallery"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-29","Title":"The Space of the Work and the Place","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Galerie Bertrand Baraudou","type":"Private Gallery"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-09-09","Title":"Nouvelles Vagues - Condensation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-06","EndDate":"2014-06-27","Title":"A bitter sweet legacy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-15","EndDate":"2006-12-15","Title":"Olivier S\u00e9v\u00e8re, non conformes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30465","organizer":"Galerie Baumet Sultana","type":"Private Gallery"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-04-15","Title":"Olivier S\u00e9v\u00e8re, Hors les murs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30465","organizer":"Galerie Baumet Sultana","type":"Private Gallery"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-05-30","Title":"Olivier S\u00e9v\u00e8re - Rien \u00c0 Voir","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"163313","mergedIDs":null,"name":"Olivier S\u00e9v\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-03","EndDate":"2013-03-31","Title":"Olivier S\u00e9v\u00e8re - Ci-dessous","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"}]