[{"id":"107045","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Verstraete","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-12","EndDate":"2005-08-31","Title":"Domicile\/Privee-Public","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"107045","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Verstraete","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"107045","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Verstraete","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-05-26","Title":"10 ans de Chancelier ! une exposition au go\u00fbt de Mirande","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"107045","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Verstraete","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-30","Title":"Au-del\u00c0 Du Tableau","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"}]