[{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-20","EndDate":"2005-04-30","Title":"Nos Femmes","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-06-26","Title":"R\u00e9ouverture du LAAC","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-25","EndDate":"2008-01-20","Title":"Homenaje a Picasso","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2348","organizer":"MNBA - Museo Nacional de Bellas Artes Santiago Chile","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-16","EndDate":"2008-07-13","Title":"Figuration narrative","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-20","Title":"Figuration Narrative","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-22","EndDate":"2008-10-05","Title":"POP und die Folgen","city":"Ratingen","country":"Germany","galleryID":"766","organizer":"Museum der Stadt Ratingen","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2009-01-11","Title":"La Figuracion Narrativa. Paris 1960-1972","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"2392","organizer":"IVAM - Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2009-11-22","Title":"L\u2019ombre, le reflet, l\u2019\u00e9cho","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-15","EndDate":"2010-05-03","Title":"MOCA\u00b4s First Thirty Years","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"2372","organizer":"MOCA Grand Avenue","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-09-20","Title":"Dessins contemporains \/ Collection Florence et Daniel GUERLAIN","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"20838","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts et d'Arch\u00e9ologie de Besan\u00e7on","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-03","EndDate":"2011-07-31","Title":"Padiglione di Haiti \\\"Ha\u00efti Royaume de ce monde\\\"","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"3773","organizer":"Fondazione Querini Stampalia ONLUS","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-04","EndDate":"2011-11-27","Title":"Biennale di Venezia - 54th International Art Exhibition","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"2367","organizer":"La Biennale di Venezia","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-26","EndDate":"2011-11-06","Title":"Arroyo\/T\u00e9l\u00e9maque - Mano a mano - Collages","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-03-24","Title":"Sur un pied","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-12","EndDate":"2013-01-06","Title":"Caribbean: Crossroads of the World","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2450","organizer":"El Museo del Barrio","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-09-15","Title":"Po\u00e9tique D\\'objets - Laac","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-22","EndDate":"2013-07-05","Title":"O\u00f9 est pass\u00e9e la peinture","city":"Fontenay-sous-Bois","country":"France","galleryID":"28885","organizer":"Fontenay-en-Sc\u00e8nes","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-26","Title":"Ruhest\u00f6rung - Streifz\u00fcge durch die Welt der Collage","city":"Ahlen","country":"Germany","galleryID":"9629","organizer":"Kunstmuseum Ahlen","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-26","Title":"Ruhe-St\u00f6rung - Streifz\u00fcge durch die Welten der Collage","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-11-07","Title":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque - Combine painting 1965-1969","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-08","Title":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque -  La Canop\u00e9e \/ The Brown Paper Bag","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"16889","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-13","EndDate":"2013-10-19","Title":"Herv\u00e9 T\u00e9l\u00e9maque - Passage Et Autres (1970-1980)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"}]