[{"id":"65318","mergedIDs":null,"name":"Patrick Baillet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-30","EndDate":"2008-01-05","Title":"K\u00fcnstler der Galerie","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"7024","organizer":"Galerie Nero","type":"Private Gallery"},{"id":"65318","mergedIDs":null,"name":"Patrick Baillet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-17","Title":"Internationale K\u00fcnstler der Galerie Nero zeigen Malerei und Fotografie","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"7024","organizer":"Galerie Nero","type":"Private Gallery"},{"id":"65318","mergedIDs":null,"name":"Patrick Baillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-01-06","Title":"Patrick Baillet - Malerei","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"7024","organizer":"Galerie Nero","type":"Private Gallery"},{"id":"65318","mergedIDs":null,"name":"Patrick Baillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-14","EndDate":"2011-02-26","Title":"Patrick Baillet","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"7024","organizer":"Galerie Nero","type":"Private Gallery"},{"id":"65318","mergedIDs":null,"name":"Patrick Baillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-16","Title":"Appellation contr\u00f4l\u00e9e","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"65318","mergedIDs":null,"name":"Patrick Baillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-10-27","Title":"Patrick Baillet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26659","organizer":"Galerie Lazarew","type":"Private Gallery"}]