[{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-10-29","Title":"O\u00f9 sommes-nous? - Paysages avec (ou sans) personnage(s)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2005-10-16","Title":"printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-12","EndDate":"2006-08-08","Title":"Etrangement Proche-Seltsam vertraut","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"6322","organizer":"Saarlandmuseum - Moderne Galerie & Studiogalerie","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-07","EndDate":"2006-11-18","Title":"T\u00eates et visages","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-02-25","Title":"Absolumental","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-06-03","Title":"Absolumental 2","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-05","EndDate":"2007-09-23","Title":"Points de vue","city":"Rouill\u00e9","country":"France","galleryID":"20058","organizer":"Espace d'art Rurart","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-02-16","Title":"Photopeintries","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-10","EndDate":"2008-09-10","Title":"Parfum d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-03","Title":"Ce qui demeure est le futur. Collection moderne et contemporaine du Mus\u00e9e de Picardie","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-28","EndDate":"2009-03-29","Title":"Pierre, feuille, ciseaux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-20","Title":"carte blanche \u00e0 la galerie jean brolly \u00bb \u2013 ecole r\u00e9gionale des beaux-arts \u2013 rennes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-09-05","Title":"Ratpack","city":"Saint-Gaudens","country":"France","galleryID":"23145","organizer":"Centre d'Art Contemporaine Chapelle Saint-Jacques","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-15","EndDate":"2009-09-12","Title":"Constellations: The First Beijing 798 Biennale","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"20390","organizer":"Beijing 798 Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"Animals hits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-02-13","Title":"Atteinte au corps","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-17","EndDate":"2010-02-28","Title":"Plan\u00e8te cerveau","city":"Rodez","country":"France","galleryID":"13652","organizer":"Mus\u00e9e Denys-Puech","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-17","Title":"Dans la for\u00eat","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-12","EndDate":"2011-01-18","Title":"A vos papiers","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-07","EndDate":"2011-03-12","Title":"Leur pays, c\\'est aussi la neige","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-05-07","Title":"Filament","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-09-03","Title":"Choses Incorporelles","city":"Libourne","country":"France","galleryID":"26377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Libourne","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-12-04","Title":"Renouveau R\u00e9alisme","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-10","EndDate":"2012-04-21","Title":"Bestiaire(s)","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-26","EndDate":"2012-06-09","Title":"Quand la lettre se fait image","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-27","EndDate":"2012-09-12","Title":"Group Exhibition  Painting, Drawing, Sculpture","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"26598","organizer":"GALERIE BORN BERLIN","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-02-28","Title":"\u00c7a grimpe","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-19","EndDate":"2013-09-15","Title":"Summer Time - Sur La Route Des Vacances\u2026","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-09","EndDate":"2014-03-23","Title":"Le meilleur profil","city":"Lectoure","country":"France","galleryID":"11893","organizer":"Centre de photographie de Lectoure","type":"Public Institution"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-14","Title":"Daniel Schlier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-16","EndDate":"2007-01-17","Title":"Daniel Schlier","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-13","EndDate":"2007-10-26","Title":"Daniel Schlier","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-02-14","Title":"Daniel Schlier - festina lente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-07","EndDate":"2012-02-11","Title":"Daniel Schlier - Europa, Europa","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-07-22","Title":"Daniel Schlier, \u00d6zene \u00d6zene - Detail by detail","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"18450","organizer":"Riff Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"15288","mergedIDs":null,"name":"Daniel Schlier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-10","EndDate":"2013-02-23","Title":"Daniel Schlier Malerei","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"26598","organizer":"GALERIE BORN BERLIN","type":"Private Gallery"}]