[{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-20","EndDate":"2005-10-20","Title":"The Second Beijing International Art Biennale 2005","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"3899","organizer":"Beijing International Art Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-22","Title":"Seven Perspectives on Desire","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"11229","organizer":"Gallery LM","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-03","EndDate":"2008-09-21","Title":"Irreel De La Realite Au Reve","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-04","EndDate":"2008-08-10","Title":"Et pendant ce temps...","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"12818","organizer":"Nettie Horn","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Sans\u2014titre # 1 oeuvres de la Collection Lambert peintures des ann\u00e9es 1970 \u2014 1980","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-10-03","Title":"With Glass, Under Glass, Without Glass","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"2433","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de Montr\u00e9al","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-16","Title":"20 Years Already!","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Art, Architecture, Design","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-11","Title":"Viens, la mort, on va danser","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-08-11","Title":"From Gesture to Language","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22924","organizer":"Rockbund Art Museum (RAM)","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-09-06","Title":"Collective II","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-01","EndDate":"2014-02-22","Title":"La Vie Est Un Collage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-17","EndDate":"2014-09-21","Title":"Esprit d\\'une collection","city":"Libourne","country":"France","galleryID":"26377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Libourne","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-08-14","Title":"Philippe Favier - G\u00e9ographie \u00e0 l'usage des gauchers","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-22","EndDate":"2005-12-31","Title":"Philippe Favier","city":"Colmar","country":"France","galleryID":"27819","organizer":"Espace d'Art Contemporain Andr\u00e9 Malraux","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-11","EndDate":"2006-12-10","Title":"Philippe Favier - Oeuvres sur papier","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-13","EndDate":"2007-11-02","Title":"Philippe Favier - Vous N\\'\u00eates Pas D\\'ici","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-26","EndDate":"2008-01-05","Title":"Philippe Favier","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-05-31","Title":"Philippe Favier","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-16","EndDate":"2009-01-17","Title":"Philippe Favier","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2010-01-31","Title":"Philippe Favier","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-18","EndDate":"2010-05-14","Title":"Philippe Favier - Changement D\\'\u00c9chelle","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-10-23","Title":"Philippe Favier - Antiphonarium de Sottet","city":"Annonay","country":"France","galleryID":"31130","organizer":"Le GAC","type":"Non-profit organization"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-11","EndDate":"2012-11-02","Title":"Philippe Favier - 3-35-40 Gloria Dei","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"10155","mergedIDs":null,"name":"Philippe Favier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-17","EndDate":"2013-06-16","Title":"Philippe Favier - Noir...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"}]