[{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-23","EndDate":"2005-10-23","Title":"reGeneration 50 photographes de demain","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-10","EndDate":"2005-12-11","Title":"reGeneration 50 photographers of tomorrow","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"1497","organizer":"Galleria Carla Sozzani","type":"Private Gallery"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-23","EndDate":"2006-05-14","Title":"The Sixth International Photography Month in Moscow: Photobiennale 2006","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"2606","organizer":"Moscow House of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-06-22","Title":"reGeneration: 50 Photographers of Tomorrow","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7778","organizer":"Aperture Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-03","EndDate":"2008-01-26","Title":"Toeten","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"11164","organizer":"zeitraum_exit B\u00fcro f\u00fcr Kunst e.V.","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-11","Title":"Anual SHOW","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"6336","organizer":"Bruce Silverstein Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-08","EndDate":"2009-01-17","Title":"Home ?","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-24","EndDate":"2009-02-25","Title":"Platform 09","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-29","EndDate":"2010-02-28","Title":"(On)Zichtbaar","city":"Utrecht","country":"Netherlands","galleryID":"21428","organizer":"Fotodok","type":"Private Gallery"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-22","EndDate":"2010-06-05","Title":"Raphael Dallaporta & Alix Delmas","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"8105","organizer":"Galerie Fotohof","type":"Non-profit organization"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2011-05-08","Title":"Arbeit \/ Labour","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2011-01-30","Title":"Autour de l\\'extreme","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-28","EndDate":"2010-12-05","Title":"PhotoPhnomPenh 2010","city":"Phnom Penh","country":"Cambodia","galleryID":"23519","organizer":"PhotoPhnomPenh","type":"Festival"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-10","Title":"OPEN FRAME","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-30","EndDate":"2011-10-22","Title":"Mass Distractions and Cultural Decay","city":"New Brunswick, NJ","country":"USA","galleryID":"15124","organizer":"Mason Gross Galleries at Civic Square","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2012-01-08","Title":"Talent 2011","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"16743","organizer":"Foam Internatinal Photography Magazine","type":"Art Journal"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-06-03","Title":"Imaging History","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"15720","organizer":"Fotomuseum Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-04-29","Title":"Obsessions","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"16577","organizer":"La Filature","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-30","EndDate":"2012-05-27","Title":"Observationen","city":"Braunschweig","country":"Germany","galleryID":"7812","organizer":"Museum f\u00fcr Photographie Braunschweig","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-13","EndDate":"2012-07-01","Title":"Survival Techniques: Narratives of Resistance","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"2583","organizer":"MoCP - The Museum of Contemporary Photography","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-20","EndDate":"2012-11-22","Title":"Science","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"L\u2019\u0152il Photographique","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-17","EndDate":"2010-03-31","Title":"Antipersonnel 1:1","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"24938","organizer":"Tasneem Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-04-10","Title":"D\u00e9tail","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-18","EndDate":"2010-07-25","Title":"Rapha\u00ebl Dallaporta : Protocole","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-05-07","Title":"Rapha\u00cbl Dallaporta","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"24276","organizer":"L. Parker Stephenson Photographs","type":"Private Gallery"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-02","EndDate":"2011-10-26","Title":"Rapha\u00ebl Dallaporta - Observation","city":"Guingamp","country":"France","galleryID":"30157","organizer":"Centre d\u2019Art GwinZegal ","type":"Non-profit organization"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-05-20","Title":"Rapha\u00ebl Dallaporta, Observation","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-09-02","Title":"Rapha\u00ebl Dallaporta : Observation","city":"Dudelange","country":"Luxembourg","galleryID":"21744","organizer":"Centre national de l'audiovisuel","type":"Public Institution"},{"id":"177986","mergedIDs":null,"name":"Raphael Dallaporta","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-07","EndDate":"2013-10-05","Title":"Rapha\u00ebl Dallaporta","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"16146","organizer":"Centre des arts actuels SKOL","type":"Non-profit organization"}]