[{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"Les apparences sont souvent trompeuses","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-28","EndDate":"2005-10-02","Title":"\u00c0 l\u2019\u00e9cole d\u2019une maison","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-14","EndDate":"2005-09-11","Title":"Private View 1980-2000 - Collection Pierre Huber","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"8291","organizer":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-23","Title":"S\u00e9lest\u2019art 05, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-10-30","Title":"Une simple question de temps","city":"Le Puy-en-Velay","country":"France","galleryID":"19876","organizer":"Musee Crozatier","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-21","EndDate":"2006-09-02","Title":"The Title As The Curator\u2019s Art Piece","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"7032","organizer":"Blow de la Barra","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-11-13","Title":"Moi et les autres","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-05-12","Title":"Ruins \/ Emotional Landscapes","city":"Reykjavik","country":"Iceland","galleryID":"10895","organizer":"Safn","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-05-28","Title":"Ateliers - L'artistes et ses lieux de cr\u00e9ation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-10-07","Title":"Halte contemporaine","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-09","EndDate":"2007-10-07","Title":"ARTEMPO - Where Times Becomes Art","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"16706","organizer":"Palazzo Fortuny","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-04-06","Title":"P2P","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-08-17","Title":"L\\'Argent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-10-12","Title":"regarde de toutes tes yeux regarde","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-03","EndDate":"2009-01-18","Title":"RUPTURES ET HERITAGES (les ann\u00e9es 70)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2194","organizer":"Royal Museums of Fine Arts of Belgium","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-03-28","Title":"Fran\u00e7ois Morellet & Claude Rutault","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-20","Title":"carte blanche \u00e0 la galerie jean brolly \u00bb \u2013 ecole r\u00e9gionale des beaux-arts \u2013 rennes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-25","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble (part 2)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-06","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-18","EndDate":"2009-08-01","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-10-22","Title":"3rd Moscow Biennale of Contemporary Art","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"2918","organizer":"Moscow Biennale of contemporary art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-11","EndDate":"2010-01-03","Title":"Portrait de l\u2019artiste en motocycliste","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2010-01-03","Title":"Le Mythe du Monochrome","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-09","EndDate":"2010-04-18","Title":"Claude Rutault - L\u2019exposition continue (\u00e9cho)","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-21","EndDate":"2010-09-12","Title":"Portrait De L&#8217;\u00c1rtiste En Motocycliste, Le Magasin Cnac, Grenoble","city":"La Chaux-de-Fonds","country":"Switzerland","galleryID":"30898","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-21","EndDate":"2010-09-12","Title":"Portrait de l\u2019artiste en motocycliste","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-29","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-10-31","Title":"Le sourire du chat (opus 2)","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-30","Title":"Tauba Auerbach, Matthew Day Jackson, R.H. Quaytman, etc...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-13","EndDate":"2011-01-08","Title":"Lefevre Jean Claude Rutault","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-02-26","Title":"Group exhibition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-10-28","Title":"Les murs d\\'une maison","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-11-10","Title":"Exposition D\u2019Ouverture","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-23","EndDate":"2013-04-08","Title":"Theatre Of The World","city":"Hobart, TAS","country":"Australia","galleryID":"24720","organizer":"Mona - Museum of Old and New Art","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-09","EndDate":"2012-12-09","Title":"L\\'\u0153uvre et ses archives","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-10","Title":"Ich bin ein Pariser","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"L\\'amour du Risque","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"2631","organizer":"MSU - Museum of Contemporary Art Zagreb","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-23","Title":"Pour que les murs se souviennent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Le Confort Moderne","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Sunset","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-05-19","Title":"Une exposition sans textes. Suite pour exposition(s) et publication(s),deuxi\u00e8me mouvement","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-24","EndDate":"2013-05-26","Title":"Esth\u00e9tique du livre d&#8217;artiste : Collections et inventaires","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-08","Title":"Une tradition mat\u00e9rielle","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-01-12","Title":"cycle Des histoires sans fin, s\u00e9quence automne-hiver 2013-2014","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-19","EndDate":"2014-01-12","Title":"th\u00e9\u00e2tre du monde","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-22","EndDate":"2006-05-07","Title":"Claude Rutault - (p)r\u00e9parations","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-03","EndDate":"2006-04-08","Title":"Claude Rutault. Faites comme si j'\u00e9tais mort","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-13","EndDate":"2007-01-14","Title":"Claude Rutault","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-16","EndDate":"2007-11-16","Title":"Claude Rutault","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-11","Title":"Claude Rutault","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-02","EndDate":"2009-09-20","Title":"Claude Rutault","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-11","Title":"Claude Rutault","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-09","Title":"en peinture la vue ne suffit pas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-26","EndDate":"2010-06-26","Title":"Ponctualit\u00e9","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"969","organizer":"Guy Ledune","type":"Private Gallery"},{"id":"5763","mergedIDs":null,"name":"Claude Rutault","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-02-19","Title":"exposition-suicide","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"}]