[{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-17","EndDate":"2006-09-24","Title":"Premi\u00e8re Vue (5\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-06-17","Title":"Moteur","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rendez-vous 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rende-Vous 07","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"13514","organizer":"Galerie de l\u2019Ecole des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-11","Title":"Projections constructives","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-05","EndDate":"2010-09-12","Title":"Water Walk","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-03-07","Title":"D\u00e9collages - Volet 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-13","EndDate":"2012-04-05","Title":"Decollages  Volet 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"143740","mergedIDs":null,"name":"Julien Pastor","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-16","Title":"Abc","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20132","organizer":"L MD Art Gallery","type":"Private Gallery"}]