[{"id":"129171","mergedIDs":null,"name":"Louis Fl\u00e9ri","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-14","EndDate":"2007-06-03","Title":"Catherine Ikam \/ Louis Fl\u00e9ri","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"129171","mergedIDs":null,"name":"Louis Fl\u00e9ri","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2008-11-16","Title":"Digital Humans","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4160","organizer":"Galerie Albert Benamou","type":"Private Gallery"},{"id":"129171","mergedIDs":null,"name":"Louis Fl\u00e9ri","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-07","EndDate":"2013-11-30","Title":"26e Instants - Vid\u00e9o 50 ans d&#8217;arts vid\u00e9o internationaux (1963-2013)","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30307","organizer":"La Friche Belle de Mai","type":"Non-profit organization"}]