[{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-09","EndDate":"2005-09-15","Title":"Premi\u00e8re Vue (4\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-06-17","Title":"Moteur","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rendez-vous 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rende-Vous 07","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"13514","organizer":"Galerie de l\u2019Ecole des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-29","EndDate":"2007-10-06","Title":"Dissidences","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-06-19","Title":"Parcours Saint Germain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-07-26","Title":"sous le soleil exactement....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-26","EndDate":"2009-04-16","Title":"Trained Impulse","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"6324","organizer":"Braverman Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-09-27","Title":"Marl\u00e8ne Mocquet - Jeanne Susplugas, Jeux de dames","city":"Cases de P\u00e8ne","country":"France","galleryID":"27830","organizer":"Espace Art Contemporain du Ch\u00e2teau de Jau","type":"Non-profit organization"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-09","EndDate":"2010-03-27","Title":"Lignes de Chance","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-24","EndDate":"2011-02-28","Title":"8th Shanghai Biennale","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"3460","organizer":"Shanghai Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-07-23","Title":"Paysages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-26","EndDate":"2012-01-07","Title":"Le voyage immobile","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-13","EndDate":"2012-02-26","Title":"Eleventh Hour","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-15","EndDate":"2012-03-15","Title":"Accrochage","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"26316","organizer":"FEAST Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-07-21","Title":"Summer Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-02","EndDate":"2012-09-09","Title":"Beautiful painting is behind us","city":"Maribor","country":"Slovenia","galleryID":"6148","organizer":"Maribor Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-25","EndDate":"2013-03-16","Title":"18th International Exhibition of Drawings","city":"Rijeka","country":"Croatia","galleryID":"5313","organizer":"MMSU - Museum of Modern and Contemporary Art Rijeka","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-08-17","Title":"Marlene Mocquet","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4182","organizer":"Freight + Volume","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"Marl\u00e8ne Mocquet","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-23","Title":"Marl\u00e8ne Mocquet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-18","EndDate":"2012-06-17","Title":"Marlene Mocquet","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-19","EndDate":"2012-05-26","Title":"Marl\u00c8ne Mocquet","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"26316","organizer":"FEAST Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-06-16","Title":"Marl\u00c8ne Mocquet","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"20319","organizer":"Haunch of Venison - New York","type":"Private Gallery"},{"id":"143739","mergedIDs":null,"name":"Marl\u00e9ne Mocquet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-11-03","Title":"Marl\u00e8ne Mocquet","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"}]