[{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-06-09","Title":"FRMK","city":"Dudelange","country":"Luxembourg","galleryID":"14578","organizer":"Centre d'Art Ville de Dudelange","type":"Public Institution"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-01","EndDate":"2007-01-31","Title":"Reading the Drawing","city":"Groningen","country":"Netherlands","galleryID":"20600","organizer":"Sign - Tentoonstellingsruimte voor Jonge Kunst","type":"Non-profit organization"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-27","EndDate":"2007-06-08","Title":"FREDERIC COCHE & CELINE LACHKAR - Radierungen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17723","organizer":"Galerie Johanssen","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-02","Title":"Welcome to Our Neighbourhood","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-10-18","Title":"Nos identit\u00e9s 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-04-10","Title":"Frederic Coche, Richard Muller, Jacqueline Taib","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-08","EndDate":"2008-04-26","Title":"b\/w session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-02","EndDate":"2008-12-31","Title":"Des certitudes, sans doute(s","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-01-24","Title":"Le Jardin des D\u00e9lices - La Galerie la Ferronnerie a 20 ans(1)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-06","EndDate":"2009-04-25","Title":"Impera et Divide","city":"Charlottesville, VA","country":"USA","galleryID":"9020","organizer":"Second Street Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-13","EndDate":"2009-11-07","Title":"mythe-fiction\/dissolution","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-26","EndDate":"2011-02-26","Title":"Entrechocs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-04-30","Title":"Trame incise","city":"Perugia","country":"Italy","galleryID":"21904","organizer":"Galleria Miomao","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-11-08","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9, Benjamin Nachtwey","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-13","EndDate":"2012-01-26","Title":"Eclats !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-13","EndDate":"2013-01-22","Title":"Iles au tr\u00e9sor","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-19","EndDate":"2013-06-29","Title":"Testing the Limits of Franco-Belgian Comics","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"18686","organizer":"The Center for Book Arts ","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-08-25","Title":"Festival a-part 2013","city":"Saint Remy de Provence","country":"France","galleryID":"30303","organizer":"Festival a-part","type":"Festival"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-09-18","Title":"boom!","city":"St. Petersburg","country":"Russia","galleryID":"17598","organizer":"C.A.G. Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-08","EndDate":"2008-11-07","Title":"Agneau, je suis tomb\u00e9 dans le lait","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-19","EndDate":"2009-01-19","Title":"hic sunt leones","city":"St. Petersburg","country":"Russia","galleryID":"17598","organizer":"C.A.G. Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-08-19","EndDate":"2009-10-10","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9 \/ Gianluca Costantini","city":"Perugia","country":"Italy","galleryID":"21904","organizer":"Galleria Miomao","type":"Private Gallery"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-11-07","Title":"Rois & Reines (2012)","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"53306","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Coch\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-10","EndDate":"2012-11-10","Title":"Parfois, la vie finit bien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"}]