[{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-10-13","Title":"Filaturen","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"3917","organizer":"Sies + H\u00f6ke","type":"Private Gallery"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-04-06","Title":"Champs d\u00b4exp\u00e9riences (l\u00b4art comme exp\u00e9reince)","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-18","EndDate":"2008-05-30","Title":"3D - oeuvres de la collection du FRAC Limousin","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-20","Title":"carte blanche \u00e0 la galerie jean brolly \u00bb \u2013 ecole r\u00e9gionale des beaux-arts \u2013 rennes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"L\\'exposition rayonnante","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-04-03","Title":"Le Silence Une Fiction","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20654","organizer":"Nouveau Mus\u00e9e National de Monaco","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-07","EndDate":"2013-07-21","Title":"De l\u00b4eau dans l\u00b4art","city":"Soultzmatt","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-24","EndDate":"2014-05-26","Title":"Les d\u00e9riv\u00e9s de la photographie","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-10","Title":"Pierre Savatier - R\u00e8gles fil\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-15","Title":"Pierre Savatier - relev\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56817","mergedIDs":null,"name":"Pierre Savatier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-02","EndDate":"2011-04-03","Title":"Le Silence Une Fiction","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20654","organizer":"Nouveau Mus\u00e9e National de Monaco","type":"Public Institution"}]