[{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-28","EndDate":"2005-03-13","Title":"Scape","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"2589","organizer":"Contemporary Art Centre (CAC)","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-05-12","Title":"Exp\u00e9ditions","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-05-05","Title":"Les roses de J\u00e9richo","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1014","organizer":"attitudes - espace d'arts contemporains","type":"Non-profit organization"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-16","EndDate":"2007-07-20","Title":"Time Out of Joint (Le Temps d\u00e9sarticul\u00e9)","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-12-09","Title":"Raw","city":"Ch\u00e2tillon sur Marne","country":"France","galleryID":"11492","organizer":"IrmaVepLab","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-27","EndDate":"2009-02-28","Title":"Pragmatismus & Romantismus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-20","Title":"Spy Numbers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2009-11-15","Title":"Atlas","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"12818","organizer":"Nettie Horn","type":"Private Gallery"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2010-02-09","Title":"Esth\u00e9tique des p\u00f4les. Le testament des glaces","city":"Metz","country":"France","galleryID":"9492","organizer":"49 NORD 6 EST \u2013 Frac Lorraine","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-20","EndDate":"2010-01-09","Title":"Antidote 5","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-30","Title":"Celebration - Collection du Frac Auvergne","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-21","EndDate":"2011-05-22","Title":"L\\'Idee de Nature","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-09-25","Title":"Lumi\u00e8re Noire - Neue Kunst aus Frankreich","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"13908","organizer":"Staatliche Kunsthalle Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-11","EndDate":"2012-04-10","Title":"La commande contemporaine \u00e0 la chalcographie du Louvre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-19","EndDate":"2012-04-21","Title":"Coup double","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-04-03","Title":"Le Silence Une Fiction","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20654","organizer":"Nouveau Mus\u00e9e National de Monaco","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-06-10","Title":"Irmavep Club, Chapitre IV et V","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-05-26","Title":"Future  Perfect","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Explorateurs. Oeuvres du Centre national des arts plastiques","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-09","Title":"Les Prairies","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-01-07","Title":"Les D\u00c9rives De L\\'imaginaire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-10","EndDate":"2013-02-10","Title":"Les amas d\\'Hercule","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-04-01","Title":"Une bre&#768;ve histoire des lignes","city":"Metz","country":"France","galleryID":"21541","organizer":"Centre Pompidou-Metz","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-12","Title":"Sous l\u2019Amazone coule un fleuve","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-05-05","Title":"R\u00e9inventer le monde","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-05-05","Title":"Ressources po\u00e9tiques","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-14","EndDate":"2013-05-12","Title":"Paint it blck","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-09-08","Title":"L\\'image Papillon","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-08-11","Title":"1966-79","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-12","Title":"Dove Allouche - Surplombs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17012","organizer":"Gaudel de Stampa","type":"Private Gallery"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-01-11","Title":"Dove Allouche - L\u00b4Ennemi Declare","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-09-13","Title":"Dove Allouche - L'ennemi d\u00e9clar\u00e9","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"3123","organizer":"De Vleeshal","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-02-27","Title":"Dove Allouche - Z\u00e9nith","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3569","organizer":"Galerie Kamm","type":"Private Gallery"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-09","EndDate":"2010-10-31","Title":"Dove Allouche - Black Smokers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17012","organizer":"Gaudel de Stampa","type":"Private Gallery"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-12-30","Title":"Le diamant d'une \u00e9toile a ray\u00e9 le fond du ciel","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-27","EndDate":"2012-01-22","Title":"Dove Allouche","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-04-28","Title":"Dove Allouche","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9493","organizer":"Circuit","type":"Non-profit organization"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2013-01-10","Title":"Dove Allouche","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"22370","organizer":"Nomas Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"45753","mergedIDs":null,"name":"Dove Allouche","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-26","EndDate":"2013-09-09","Title":"Dove Allouche. Point Triple","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"}]