[{"id":"166488","mergedIDs":null,"name":"Amandine Piern\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-19","EndDate":"2006-07-01","Title":"Perspectives","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"12380","organizer":"Galerie Ilka Bree","type":"Private Gallery"},{"id":"166488","mergedIDs":null,"name":"Amandine Piern\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-14","EndDate":"2007-11-02","Title":"Amandine Piern\u00e9 - \u00c7a et l\u00e0","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"12380","organizer":"Galerie Ilka Bree","type":"Private Gallery"},{"id":"166488","mergedIDs":null,"name":"Amandine Piern\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-02","EndDate":"2009-07-11","Title":"Un petit bonjour","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"12380","organizer":"Galerie Ilka Bree","type":"Private Gallery"}]