[{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-07-09","Title":"Entre Russie et France","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-11","EndDate":"2006-03-18","Title":"Fringe #1","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-30","EndDate":"2006-06-25","Title":"HET VUUR VAN IEDERE DAG | kunstenaars tussen realiteit en verbeelding","city":"Heerlen","country":"Netherlands","galleryID":"10020","organizer":"Stadsgalerij Heerlen","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-16","EndDate":"2006-07-23","Title":"Mit allem rechnen \/ Face the unexptected","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"2293","organizer":"Museum Ostwall im Dortmunder U","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-01","EndDate":"2006-12-31","Title":"100 Tage=100 Videos","city":"Heidelberg","country":"Germany","galleryID":"1296","organizer":"Heidelberger Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-03","EndDate":"2007-02-04","Title":"Naked Life","city":"Taipei","country":"Taiwan","galleryID":"3721","organizer":"Museum of Contemporary Art Taipei (MOCA)","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-28","EndDate":"2007-05-28","Title":"Uus laine \/ New Wave","city":"Tallinn","country":"Estonia","galleryID":"10491","organizer":"Tallinna Kunstihoone \/ Tallinn Art Hall","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-13","EndDate":"2008-01-12","Title":"15 ans apr\u00e8s...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-16","Title":"The sea is a stereo","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3276","organizer":"Motive Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-03-08","Title":"Kristina Inciuraite and Eleonore de Montesquiou","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4030","organizer":"Galerie Antje Wachs","type":"Private Gallery"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-08-22","Title":"la vie moderne \/ revisit\u00e9e","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-11","EndDate":"2009-01-31","Title":"Transient Spaces - An Introduction","city":"Kaunas","country":"Lithuania","galleryID":"7873","organizer":"Meno Parkas","type":"Non-profit organization"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-22","Title":"en vue... des mani\u00e8res de voir - la nature mise en images et en vitrine","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-13","EndDate":"2009-07-12","Title":"Border","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-10-25","Title":"Ultra-New Materiality","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-06","EndDate":"2009-10-08","Title":"Transmediale - Transitland Destination Berlin (TCP)","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15696","organizer":"Collegium Hungaricum","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-07","EndDate":"2009-10-28","Title":"Transitland","city":"Sofia","country":"Bulgaria","galleryID":"2634","organizer":"The Red House - Centre for Culture and Debate","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-21","EndDate":"2010-01-31","Title":"Blue-Collar Blues","city":"Tallinn","country":"Estonia","galleryID":"13778","organizer":"Tallinna Linnagalerii \/ Tallinn City Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-21","EndDate":"2010-01-31","Title":"Blue-Collar Blues","city":"Tallinn","country":"Estonia","galleryID":"10491","organizer":"Tallinna Kunstihoone \/ Tallinn Art Hall","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-18","EndDate":"2010-02-12","Title":"For Example, Fabrika","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"21849","organizer":"Proekt Fabrika","type":"Non-profit organization"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"Le r\u00e9el, nouvel opium ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-25","Title":"Ins Blickfeld ger\u00fcckt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-15","EndDate":"2010-03-31","Title":"Transitland","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-05-24","Title":"Celebration! | Uqbar\u2019s 3rd Anniversary Exhibition","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17185","organizer":"Uqbar","type":"Non-profit organization"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-10","Title":"Dont Acte","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-07-31","Title":"Transient Spaces: The Tourist Syndrome","city":"Kaunas","country":"Lithuania","galleryID":"22621","organizer":"Kaunas Photography gallery","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-27","EndDate":"2010-12-11","Title":"film\/fabrik","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-28","EndDate":"2010-10-10","Title":"TRANSIENT SPACES \u2013 The Tourist Syndrome","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4014","organizer":"Kunstraum Kreuzberg \/ Bethanien","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-28","EndDate":"2010-10-10","Title":"Transient Spaces - The Tourist Syndrome","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"814","organizer":"Neue Gesellschaft f\u00fcr Bildende Kunst (NGBK)","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-25","EndDate":"2011-07-17","Title":"Our House In The Middle Of Our Street","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-24","EndDate":"2012-09-12","Title":"Sinopale 4","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"19770","organizer":"Sinopale - International Sinop Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-08","EndDate":"2014-02-09","Title":"Who Makes Europe","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"7464","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Bremen im Buntentor","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-07-09","Title":"El\u00e9onore de Montesquiou","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-08-24","EndDate":"2006-09-10","Title":"Eleonore de Montesquiou. Atom cities. Paldiski \u2013 Sillam\u00e4e","city":"Tallinn","country":"Estonia","galleryID":"13778","organizer":"Tallinna Linnagalerii \/ Tallinn City Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-11","EndDate":"2006-12-22","Title":"El\u00e9onore de Montesquiou & Barbara Breitenfellner","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-09","EndDate":"2007-02-24","Title":"atom cities","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-28","Title":"El\u00e9onore de Montesquiou \u2013 Na Grane","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17185","organizer":"Uqbar","type":"Non-profit organization"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-22","EndDate":"2009-11-01","Title":"Eleonore de Montesquiou","city":"Tallinn","country":"Estonia","galleryID":"13778","organizer":"Tallinna Linnagalerii \/ Tallinn City Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"16515","mergedIDs":null,"name":"El\u00e9onore de Montesquiou","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-04-21","Title":"Vabrik","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4030","organizer":"Galerie Antje Wachs","type":"Private Gallery"}]