[{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-16","EndDate":"2007-03-02","Title":"Slought in Berlin: The New Epistemology","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2266","organizer":"Galerie Heike Curtze - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-04-29","Title":"1\u00b0 Bienal del Fin del Mundo \u2013 Ushuaia 2007","city":"Ushuaia","country":"Argentina","galleryID":"12454","organizer":"Bienal al Fin del Mundo","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-29","EndDate":"2007-12-15","Title":"Slought in New York","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7882","organizer":"ZONE: Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-05-31","Title":"Slought in Buenos Aires","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-15","EndDate":"2008-11-30","Title":"PERFORMING THE CITY - Kunst Aktionismus im Stadt Raum 60er und 70er Jahre","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"576","organizer":"Lothringer13 - St\u00e4dtische Kunsthalle M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-06","EndDate":"2008-12-20","Title":"Emergency Room","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18379","organizer":"Taiss Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2010-01-31","Title":"A Fran\u00e7a no MAC","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-01","Title":"Les Pl\u00e9iades. 30 Ans Des Frac. Regard Sur L\\'inventaire Vol. 3","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-07","EndDate":"2013-11-30","Title":"26e Instants - Vid\u00e9o 50 ans d&#8217;arts vid\u00e9o internationaux (1963-2013)","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30307","organizer":"La Friche Belle de Mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-09","EndDate":"2005-10-28","Title":"Fred Forest","city":"Nice","country":"France","galleryID":"23311","organizer":"Galerie Depardieu","type":"Private Gallery"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-07","EndDate":"2006-12-13","Title":"Fred Forest exp\u00f5e um buraco no MAC","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-03","EndDate":"2007-03-23","Title":"Fred Forest - Art and Society","city":"Philadelphia, PA","country":"USA","galleryID":"8011","organizer":"Slought Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-28","EndDate":"2008-03-23","Title":"Fred Forest","city":"Nice","country":"France","galleryID":"23311","organizer":"Galerie Depardieu","type":"Private Gallery"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-08-24","Title":"Feedback:","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"12448","organizer":"Cuchifritos","type":"Private Gallery"},{"id":"107918","mergedIDs":null,"name":"Fred Forest","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-25","EndDate":"2013-03-31","Title":"L\\'homme Media N\u00b01","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"}]