[{"id":"140880","mergedIDs":null,"name":"Alexandra S\u00e0","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-28","Title":"logiques du r\u00eave eveill\u00e9","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"11859","organizer":"Instants Chavir\u00e9s","type":"Public Institution"},{"id":"140880","mergedIDs":null,"name":"Alexandra S\u00e0","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-20","Title":"tool box","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"140880","mergedIDs":null,"name":"Alexandra S\u00e0","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-11","EndDate":"2009-03-01","Title":"Nano Stockholm","city":"Rio de Janeiro, RJ","country":"Brazil","galleryID":"6287","organizer":"Galeria Artur Fidalgo","type":"Private Gallery"},{"id":"140880","mergedIDs":null,"name":"Alexandra S\u00e0","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-18","EndDate":"2009-11-29","Title":"Bleu + Blanc + Rouge = Rose ?","city":"Chelles","country":"France","galleryID":"23091","organizer":"Les Eglises Centre d\u2019Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"140880","mergedIDs":null,"name":"Alexandra S\u00e0","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-09-02","Title":"Parcours d\\'art contemporain en vall\u00e9e du Lot","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"140880","mergedIDs":null,"name":"Alexandra S\u00e0","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-06-15","Title":"Layers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27182","organizer":"22,48 m2","type":"Private Gallery"},{"id":"140880","mergedIDs":null,"name":"Alexandra S\u00e0","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-23","EndDate":"2014-05-04","Title":"Deux Pi\u00e8ces meubl\u00e9es","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"140880","mergedIDs":null,"name":"Alexandra S\u00e0","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-11","EndDate":"2010-03-27","Title":"Alexandra S\u00e0","city":"Metz","country":"France","galleryID":"18102","organizer":"Galerie Octave Cowbell","type":"Private Gallery"}]