[{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-22","EndDate":"2006-10-15","Title":"printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-06","EndDate":"2007-05-26","Title":"Bonnes r\u00e9solutions en haute montagne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4166","organizer":"Galerie Carlos Cardenas","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-10","EndDate":"2007-11-24","Title":"Who put grandma under the stairs?","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3289","organizer":"Ellen de Bruijne Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-17","EndDate":"2008-02-03","Title":"In the Stream of Life","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-04-26","Title":"Ultramoderne","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-01","EndDate":"2008-05-31","Title":"mayday","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"14115","organizer":"Rental Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-19","Title":"Il Faut D\u00e9truire Carthage","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2009-01-10","Title":"Antidote 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2008-12-13","Title":"Forever Young","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"17463","organizer":"Anne+ Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-08-30","Title":"I giovani che visitano le nostre rovine non vi vedono che uno stile","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"319","organizer":"Galleria Civica d\u00b4Arte Moderna e Contemporanea - GAM","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-25","EndDate":"2009-08-30","Title":"The young people visiting our ruins see nothing but a style","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"16482","organizer":"FormContent project space","type":"Non-profit organization"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2010-02-13","Title":"LA SUITE[reset]","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-22","EndDate":"2009-11-07","Title":"L\u00b4image cabr\u00e9e, 11e Prix Fondation d'entreprise Ricard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-20","EndDate":"2010-01-09","Title":"Antidote 5","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-26","EndDate":"2009-12-20","Title":"Une exposition de peinture","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-13","EndDate":"2010-03-13","Title":"Infinite Fold","city":"Paris","country":"France","galleryID":"946","organizer":"Galerie Thaddaeus Ropac - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-25","Title":"Ins Blickfeld ger\u00fcckt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-21","Title":"the same sight slighter","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"11558","organizer":"Leslie Fritz Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-21","EndDate":"2010-05-22","Title":"The Nice Thing About Castillo\/Corrales...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14678","organizer":"castillo\/corrales","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-26","EndDate":"2010-06-26","Title":"Miroirs Noirs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-09","EndDate":"2010-07-25","Title":"Premio lorenzo bonaldi per l\u2019arte \u2013 enterprize, v edizione","city":"Bergamo","country":"Italy","galleryID":"3749","organizer":"GAMeC - Galleria d\u00b4Arte Moderna e Contemporanea di Bergamo","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-08-28","Title":"Almeria","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-07-31","Title":"Antiantianti","city":"Bergamo","country":"Italy","galleryID":"21685","organizer":"LOG","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-23","EndDate":"2010-10-03","Title":"Die Blumen","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"21483","organizer":"COCO (Contemporary Concerns)","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-12-12","Title":"Beyond the Dust - Artists\\' Documents Today","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"3123","organizer":"De Vleeshal","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-20","EndDate":"2010-11-28","Title":"XXIV Ateliers internationaux du Frac - Les Vagues","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-13","EndDate":"2011-01-30","Title":"Von A nach B, von B nach P","city":"Bielefeld","country":"Germany","galleryID":"9946","organizer":"Bielefelder Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-01-08","Title":"Teatrino\/Palermo","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"11558","organizer":"Leslie Fritz Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-11","EndDate":"2011-01-29","Title":"Beyond the Dust - Artists\\' Documents Today","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-05-08","Title":"De A \u00e0 B, de B \u00e0 P","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-06-11","Title":"The Best Society","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14678","organizer":"castillo\/corrales","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"The Rise And Fall Of Matter","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-15","EndDate":"2012-02-26","Title":"The Feeling of Things","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-07","EndDate":"2012-04-09","Title":"Les Images Vieillissent Autrement que ceux qui les font","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-20","EndDate":"2012-11-10","Title":"curated by_vienna 2012, art or life, aesthetics and biopolitics: The Body Argument","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"4196","organizer":"Galerie Emanuel Layr","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-02-16","Title":"Sir Thomas Trope","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-26","Title":"Les r\u00e9f\u00e9rents","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-04-12","Title":"I\\'m dreaming about a reality","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-08-31","Title":"Avant De Rentrer, Il Faut Incendier La Maison","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"26469","organizer":"Thomas Duncan Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-24","EndDate":"2014-07-19","Title":"La For\u00eat Usag\u00e8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-23","EndDate":"2008-03-22","Title":"Cl\u00e9ment Rodzielski, Grands a","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4166","organizer":"Galerie Carlos Cardenas","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-05-07","Title":"Cl\u00e9ment Rodzielski - Spector","city":"Lecco","country":"Italy","galleryID":"8122","organizer":"Federico Bianchi Contemporary Art - Lecco","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-01-23","Title":"Die Menschen finden sich in dieser Welt zum Leben,","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18325","organizer":"Chert","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-03-27","Title":"Trop peu de sant\u00e9, trop peu de preuves","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4166","organizer":"Galerie Carlos Cardenas","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-16","EndDate":"2010-10-09","Title":"Bring Home the Oranges","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"3511","organizer":"Sutton Lane - London","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-07-15","Title":"Cl\u00e9ment Rodzielski - Monnaie de n\u00e9cessit\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-06-30","Title":"Et se je voi oe et demie","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-03-09","Title":"Cl\u00e9ment Rodzielski","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-21","Title":"Cl\u00e9ment Rodzielski - 10 Nouveaux A","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"103753","mergedIDs":null,"name":"Cl\u00e9ment Rodzielski","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-03-14","EndDate":"2014-06-15","Title":"Cl\u00e9ment Rodzielski - Mille Yeux","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"}]