[{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-01","EndDate":"2005-10-30","Title":"Parilla - Video Arte","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"5644","organizer":"M100 - Centro Culturtal Matucana 100","type":"Non-profit organization"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-30","Title":"In-Formation","city":"Trnava","country":"Slovakia","galleryID":"8563","organizer":"Jan Koniarek Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-11-10","Title":"3rd Tirana Biennial 2005","city":"Tirana","country":"Albania","galleryID":"4967","organizer":"Tirana Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-23","Title":"S\u00e9lest\u2019art 05, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-14","EndDate":"2006-01-14","Title":"Spirit of... DADA","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2005-12-30","Title":"Faire signe","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-16","EndDate":"2006-05-16","Title":"De l\u2019origine du monde \u00e0 nos jours","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"7919","organizer":"Galerie Jacky Strenz - Frankfurt\/Main","type":"Private Gallery"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-23","EndDate":"2007-04-07","Title":"L\u2019homme nu -  chapitre 1 : Allures anthropomorphes","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-26","EndDate":"2007-03-11","Title":"le mythe du cargo","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-01","EndDate":"2007-04-01","Title":"2 Moscow Biennale of Contemporary Art","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"2918","organizer":"Moscow Biennale of contemporary art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-05-13","Title":"Sept\/7","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-10-28","Title":"RUGBY","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-29","EndDate":"2007-11-10","Title":"No, future","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11485","organizer":"Bloomberg Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-10","EndDate":"2008-02-10","Title":"Joke, satire, irony and serious meaning. European Triennial of Small-Scale Sculpture 2007","city":"Murska Sobota","country":"Slovenia","galleryID":"13051","organizer":"Triennial of small sculptures","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-08-11","Title":"Traces du Sacr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-17","EndDate":"2008-07-31","Title":"Dripsy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13545","organizer":"Galerie Olivier Robert","type":"Private Gallery"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-11-02","Title":"Translation. Video Works from the Public Collections of France.","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-31","Title":"A meeting between the tragic & the funny","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"8967","organizer":" Middelheim Museum","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-04-15","Title":"Veisalgia","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-28","EndDate":"2009-06-14","Title":"Sculpteurs de trottoir","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-08-23","Title":"Return to Function","city":"Madison, WI","country":"USA","galleryID":"5451","organizer":"MMoCA - The Madison Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-09-21","Title":"AUTO. SUE\u00d1O Y MATERIA","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-23","EndDate":"2009-10-11","Title":"FLOWER POWER","city":"Verbania","country":"Italy","galleryID":"19510","organizer":"Craa Centro di ricerca arte attuale Villa Giulia","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-12","EndDate":"2009-09-06","Title":"Animated","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-11-29","Title":"T-Tris : Un \u00ab jeu \u00bb de construction entre les collections de la Province de Hainaut, du Muhka et du Mudam","city":"Charleroi","country":"Belgium","galleryID":"16516","organizer":"B.P.S.22 - Espace de Cr\u00e9ation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2010-01-10","Title":"Return to Function","city":"Des Moines, IA","country":"USA","galleryID":"2447","organizer":"Des Moines Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-24","Title":"SUMMERTIME LOVE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2010-11-07","Title":"GOGOLF","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-10-31","Title":"Arts Le Havre 2010","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-28","EndDate":"2010-10-23","Title":"Parcours Saint Germain 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-21","EndDate":"2011-07-10","Title":"\u00dcber die Metapher des Wachstums","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-08","EndDate":"2011-10-09","Title":"Car Fetish. I drive, therefore I am.","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2750","organizer":"Museum Tinguely","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-09-24","Title":"Archivision 1 : po\u00e9tique urbaine","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-12-04","Title":"Renouveau R\u00e9alisme","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-10-31","Title":"Chapelle vid\u00e9o #1","city":"Saint-Denis","country":"France","galleryID":"14227","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-10-23","Title":"9e \u00c9dition du Parcours Saint Germain - Une vitrine sur les acteurs de l\u2019art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-02-04","Title":"multiples & co","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-09-01","Title":"la peinture sans les peintres","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-09-15","Title":"\u201cContours et d\u00e9tours\u201d","city":"Tours","country":"France","galleryID":"21461","organizer":"Ch\u00e2teau de Tours","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-06-01","Title":"Des Fleurs Sinon Rien!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-02","EndDate":"2005-07-30","Title":"Frank Scurti - Who? What? Why? How? When? Where?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-02","EndDate":"2005-06-25","Title":"Frank Scurti","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-11","EndDate":"2007-05-06","Title":"Franck Scurti - What is Public Sculpture?","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-05-10","Title":"Franck Scurti: \"Empy Worlds\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-03-20","Title":"Franck Scurti","city":"Vallauris","country":"France","galleryID":"11886","organizer":"Mus\u00e9e national Picasso, La Guerre et La Paix","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-20","EndDate":"2010-01-31","Title":"Franck Scurti","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-08-28","Title":"Franck Scurti","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"10334","mergedIDs":null,"name":"Franck Scurti","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-18","EndDate":"2012-11-25","Title":"Franck Scurti - My Creative Method","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"}]