[{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2005-12-20","Title":"Anthony Duch\u00eane\/ Raphael Zarka","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-24","EndDate":"2006-04-22","Title":"Anthony Duch\u00eane - Pierre Labat","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-24","EndDate":"2006-12-16","Title":"After Party","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"15171","organizer":"Galerie Montgrand - \u00c9cole sup\u00e9rieure des beaux-arts de Marseille - ESBAM","type":"Public Institution"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-28","EndDate":"2007-04-21","Title":"Les sujets en moins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9850","organizer":"Galerie L\u00e9o Scheer","type":"Private Gallery"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-06-08","Title":"Sylvain Ciavaldini \u2022 Anthony Duch\u00eane \u2022 Yannick Papailhau \u2022 Alexandra Pellissier","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-06","Title":"Une collection - Oeuvres choisies dans la collection de Vincent Bazin","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-07-19","Title":"Mutisme(s)","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-19","EndDate":"2010-02-25","Title":"One More Reality","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"5239","organizer":"Careof \u2013 Fabbrica del Vapore","type":"Non-profit organization"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-25","EndDate":"2013-03-31","Title":"Specimens. Collections, Croisements, Sentinelles","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-07-28","Title":"L\\'arbre de vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-26","Title":"La Fabrique des Possibles","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-16","EndDate":"2008-07-19","Title":"Anthony Duch\u00eane","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"13699","organizer":"Galerie Bonneau-Samames","type":"Private Gallery"},{"id":"183682","mergedIDs":null,"name":"Anthony Duch\u00eane","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-16","Title":"Sauce Bearnaise Syndrome","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4179","organizer":"Galerie Eva Hober","type":"Private Gallery"}]