[{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-06","EndDate":"2007-01-20","Title":"Variations invitation \u00e0 Brent Klinkum pour Transat Video","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-18","EndDate":"2008-01-01","Title":"Territoires de l\u00b4image","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-22","Title":"en vue... des mani\u00e8res de voir - la nature mise en images et en vitrine","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-18","EndDate":"2010-02-14","Title":"LA VIE \u00c0 L'\u00c9PREUVE","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-21","EndDate":"2010-02-06","Title":"Passages","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4483","organizer":"Bischoff\/Weiss","type":"Private Gallery"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-06","EndDate":"2010-07-31","Title":"Pastorales","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-28","EndDate":"2011-02-06","Title":"Faux Amis \/ Une vid\u00e9oth\u00e8que \u00e9ph\u00e9m\u00e8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-02","EndDate":"2010-11-07","Title":"L\u2019evento immobile. Annunciazioni","city":"Corsham","country":"United Kingdom","galleryID":"21505","organizer":"Casa Masaccio \/ Centro per l'arte contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-23","EndDate":"2012-05-20","Title":"Autobiographies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"118459","mergedIDs":null,"name":"No\u00eblle Pujol","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-08-22","Title":"La Fabrique Des Films","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"}]