[{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-17","EndDate":"2005-04-09","Title":"No walk no work","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-10-29","Title":"O\u00f9 sommes-nous? - Paysages avec (ou sans) personnage(s)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-09","EndDate":"2006-04-23","Title":"D\\'un moment \u00e0 l\\'autre - 20 ans de cr\u00e9ation \u00e0 l\\'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de la Photographie","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-15","EndDate":"2006-06-14","Title":"Toucher l'indicible","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-03","EndDate":"2006-06-29","Title":"Au Del\u00e0 des Images: (Beyond Images)","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"12580","organizer":"Galerie Sfeir-Semler - Beirut","type":"Private Gallery"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-22","EndDate":"2006-06-10","Title":"Channel","city":"Sheffield","country":"United Kingdom","galleryID":"18193","organizer":"Cupola Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-10","EndDate":"2006-07-30","Title":"Welcome Home","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-20","Title":"Simple(s) & \u00c9l\u00e9mentaire(s)","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-24","EndDate":"2006-12-31","Title":"La r\u00e9gion humaine","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-07","EndDate":"2006-11-05","Title":"F\u00eate promise","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-09","EndDate":"2006-12-16","Title":"City Blues, fragments d'une","city":"V\u00e9nissieux","country":"France","galleryID":"12535","organizer":"Espace arts plastiques","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-10-14","Title":"Wege zur Selbstverst\u00e4ndlichkeit - Set 4 aus der Sammlung des Fotomuseum Winterthur","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-10","Title":"Landschaft (Entfernung)","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"4990","organizer":"W\u00fcrttembergischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-21","EndDate":"2007-06-23","Title":"Marc Bijl-Gerard Byrne-Val\u00e9rie Jouve- video &photography","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"3968","organizer":"Aliceday","type":"Private Gallery"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-17","EndDate":"2007-09-30","Title":"skulptur projekte m\u00fcnster 07","city":"M\u00fcnster","country":"Germany","galleryID":"11873","organizer":"Skulptur Projekte M\u00fcnster","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-09-02","Title":"SIGNES D\u2019 EXISTENCE","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2347","organizer":"MAC Museo de Arte Contempor\u00e1neo. Universidad de Chile","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-01-13","Title":"Projections","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-08","EndDate":"2008-03-16","Title":"Mixed Emotions. Apuntes para una colecci\u00f3n del siglo XXI","city":"Salamanca","country":"Spain","galleryID":"2488","organizer":"DA2 - Domus Artium 2002","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-26","EndDate":"2008-05-24","Title":"OIKOS\/Habitacles - Part 2","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"17398","organizer":"SBC Gallery of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-22","EndDate":"2008-08-31","Title":"Street & Studio: an urban history of photography","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2009-01-11","Title":"Street & Studio. Eine urbane Geschichte der Fotografie","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"403","organizer":"Museum Folkwang Essen","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-19","EndDate":"2009-01-04","Title":"Brussels Biennial 1","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"17433","organizer":"Brussels Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2010-02-28","Title":"L\\'artiste dans la ville","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Art, Architecture, Design","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-11-05","Title":"Urban Lives","city":"Santa Monica, CA","country":"USA","galleryID":"938","organizer":"Shoshana Wayne Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-12","Title":"Look","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28555","organizer":"Galerie Xippas Switzerland","type":"Private Gallery"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-29","Title":"Der Mensch und seine Objekte","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"403","organizer":"Museum Folkwang Essen","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-09-30","Title":"Number Three. From home to the factory. Works from the Centre national des arts plastiques, France","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-08-22","Title":"La Fabrique Des Films","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-07-27","Title":"Le chez soi et l&#8217;ailleurs. L&#8217;autre c\u00f4t\u00e9 du r\u00eave","city":"Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge","country":"France","galleryID":"30001","organizer":"ARTEUM \u2013 mus\u00e9e d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-12","EndDate":"2013-11-03","Title":"Trko-  Trienal Of Contemporary Painting","city":"Kosice","country":"Slovakia","galleryID":"30670","organizer":"Kunsthalle Kosice","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-06","EndDate":"2013-12-20","Title":"Conversation Pieces - Une proposition Suspended spaces","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-12","EndDate":"2005-09-25","Title":"Val\u00e9rie Jouve","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"617","organizer":"Sprengel Museum Hannover","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-14","EndDate":"2006-11-19","Title":"Val\u00e9rie Jouve . Fotografien","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2552","organizer":"C\/O Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-04","EndDate":"2006-12-09","Title":"Val\u00e9rie Jouve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-07","EndDate":"2009-03-21","Title":"Valerie Jouve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-04-09","Title":"Val\u00e9rie Jouve","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-23","EndDate":"2010-09-13","Title":"Val\u00e9rie Jouve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"6554","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Jouve","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-22","EndDate":"2011-06-12","Title":"Valerie Jouve","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"}]