[{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-26","EndDate":"2005-10-02","Title":"The giving person","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"3140","organizer":"PAN - Palazzo delle Arti di Napoli","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-07","EndDate":"2005-08-29","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-09-18","Title":"Munch Revisited","city":"H\u00f8vikodden","country":"Norway","galleryID":"8299","organizer":"Henie Onstad Art Centre","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-09","EndDate":"2005-10-03","Title":"Urbane Realit\u00e4ten - Fokus Istanbul","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-17","EndDate":"2005-09-19","Title":"5. Cetinje Biennale","city":"Cetinje","country":"Montenegro","galleryID":"17158","organizer":"Cetinje Biennale of Visual Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-23","Title":"S\u00e9lest\u2019art 05, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2006-01-15","Title":"11\u00e8me Biennale de l\u2019Image en Mouvement","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"6770","organizer":"Biennale de l'Image en Mouvement","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-22","EndDate":"2005-11-19","Title":"Sarkis & Ara G\u00fcler - Sevgilli Istambul","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-25","EndDate":"2006-01-15","Title":"\u00ab R.W. \u2013 1 + 2 contrepoints \u00bb","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-08-06","Title":"Lichtkunst aus Kunstlicht","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-10-30","Title":"Une simple question de temps","city":"Le Puy-en-Velay","country":"France","galleryID":"19876","organizer":"Musee Crozatier","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-08-27","Title":"Painting As a Way of Living","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"5310","organizer":"Istanbul Modern","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-11-26","Title":"5 Tage bis zum Ende der Kunst","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"356","organizer":"Kunsthalle Fridericianum","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-08-19","Title":"Emergency Biennale in Chechnya","city":"Vancouver, BC","country":"Canada","galleryID":"13190","organizer":"Centre A - Vancouver International Centre for Contemporary Asian Art","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-11","EndDate":"2006-11-26","Title":"Fremd bin ich eingezogen","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"356","organizer":"Kunsthalle Fridericianum","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-01","EndDate":"2007-04-01","Title":"2 Moscow Biennale of Contemporary Art","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"2918","organizer":"Moscow Biennale of contemporary art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-07-22","Title":"Dr\u00f4les de je","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-06-08","Title":"La chute des corps","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-06","EndDate":"2007-12-02","Title":"Time Past - Time Present","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"5310","organizer":"Istanbul Modern","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-17","EndDate":"2008-02-23","Title":"L\\'archa\u00efque contempora","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-08-31","Title":"En perspective, Giacometti","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-10-12","Title":"regarde de toutes tes yeux regarde","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-12","EndDate":"2008-10-13","Title":"10 sorings in the fall","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-03","EndDate":"2009-01-18","Title":"RUPTURES ET HERITAGES (les ann\u00e9es 70)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2194","organizer":"Royal Museums of Fine Arts of Belgium","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-31","EndDate":"2009-01-25","Title":"\u201eWho killed the painting?\u201c Werke aus der Sammlung Block im Neuen Museum in N\u00fcrnberg","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"4988","organizer":"Neues Museum - Staatliches Museum f\u00fcr Kunst und Design in N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-05","EndDate":"2009-01-07","Title":"Lauffs Collection","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2244","organizer":"Zwirner & Wirth","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-23","EndDate":"2009-01-17","Title":"M\u00e9tamorphoses du quotidien","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2008-12-31","Title":"Dans la nuit des images","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"cycle rolywholyover, septi\u00e8me et dernier \u00e9pisode - JEFFMUTE","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-15","EndDate":"2009-07-12","Title":"Istanbul, travers\u00e9e","city":"Lille","country":"France","galleryID":"14870","organizer":"Palais des Beaux-Arts Lille","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-20","Title":"carte blanche \u00e0 la galerie jean brolly \u00bb \u2013 ecole r\u00e9gionale des beaux-arts \u2013 rennes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-07-11","Title":"plein tube sur la lumi\u00e8re et la couleur","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"969","organizer":"Guy Ledune","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-10-31","Title":"OUBLIER L\\'ANNEAU DE L\\'HORIZON - \u0153uvres de la collection du Frac Bourgogne","city":"Tournus","country":"France","galleryID":"20590","organizer":"Mus\u00e9e Greuze \/ H\u00f4tel-Dieu","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-28","EndDate":"2009-08-09","Title":"Sch\u00f6nes Wetter heute, n\\'est-ce pas, Henning?","city":"Askeby","country":"Denmark","galleryID":"21975","organizer":"44 Moen","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-29","EndDate":"2010-01-03","Title":"Who killed the Painting?","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"2188","organizer":"Weserburg | Museum f\u00fcr moderne Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-23","Title":"10 springs in the fall","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2010-01-17","Title":"10e Biennale de Lyon - The Spectacle of the Everyday","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-12","EndDate":"2010-01-17","Title":"Istanbul Modern Berlin","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-21","EndDate":"2010-03-21","Title":"Quartet\u2013Four Biennials Reflected in Prints","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12974","organizer":"International Centre of Graphic Arts (MGLC)","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-08-15","Title":"Tactics of Invisibility","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"3229","organizer":"Pi Artworks","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-06-05","Title":"Nomos et Physis","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"14667","organizer":"Galerie de l\u2019UQAM","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-09","EndDate":"2010-07-25","Title":"Istanbul. Sammlung Huma Kabakci","city":"Hagen","country":"Germany","galleryID":"8556","organizer":"Karl-Ernst-Osthaus-Museum","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-07","EndDate":"2010-09-26","Title":"Istanbul Sammlung Huma Kabakci","city":"Goslar","country":"Germany","galleryID":"4981","organizer":"M\u00f6nchehaus Museum Goslar","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2011-01-15","Title":"Tactics of Invisibility","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18507","organizer":"Tanas","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-12-04","Title":"LE CH\u00c2TEAU","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-06-05","Title":"Tactics of Invisibility","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"22290","organizer":"ARTER - space for art","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2012-01-29","Title":"Farbe im Fluss - 20 Jahre Weserburg","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"2188","organizer":"Weserburg | Museum f\u00fcr moderne Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-11-26","Title":"Multiplizieren Ist Menschlich - 45 Jahre Edition Block 1966-2011","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18507","organizer":"Tanas","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-10-31","Title":"Chapelle vid\u00e9o #1","city":"Saint-Denis","country":"France","galleryID":"14227","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-12-11","Title":"Segment #1","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26825","organizer":"Borusan Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-19","Title":"Museum Show Part 1","city":"Bristol","country":"United Kingdom","galleryID":"8566","organizer":"Arnolfini","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-01-15","Title":"Inqui\u00e9tantes \u00e9tranget\u00e9s","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-10","EndDate":"2012-06-10","Title":"Istanbul Modern","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"4549","organizer":"Museum Boijmans van Beuningen","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-06","EndDate":"2012-11-07","Title":"Domaine de Chaumont-sur-Loire","city":"Chaumont-sur-Loire","country":"France","galleryID":"25217","organizer":"Domaine de Chaumont-sur-Loire - Centre d\u2019Arts et de Nature","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-08-26","Title":"La Triennale 2012 - Intense Proximity","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2013-03-10","Title":"Artandpress Kunst. Wahrheit. Wirklichkeit.","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-18","EndDate":"2012-11-10","Title":"Reflecting on Reflection","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26303","organizer":"Galeri Mana","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-23","EndDate":"2012-10-31","Title":"Se souvenir de la mer","city":"Saintes-Maries-de la Mer","country":"France","galleryID":"31058","organizer":"Ch\u00e2teau d\u2019Avignon","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-03-31","Title":"Ici, ailleurs","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"29568","organizer":"Tour-Panorama - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-22","EndDate":"2013-06-22","Title":"#ffffff #000000","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17872","organizer":"Galerie Dix9","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-11-03","Title":"When Attitudes Become Form: Bern 1969 \/ Venezia 2013","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"29210","organizer":"Fondazione Prada","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-09-22","Title":"Hot Spot Istanbul","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"9958","organizer":"Haus Konstruktiv, Stiftung f\u00fcr konstruktive und konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-18","EndDate":"2014-04-21","Title":"The Red Queen","city":"Hobart, TAS","country":"Australia","galleryID":"24720","organizer":"Mona - Museum of Old and New Art","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-08","EndDate":"2013-11-03","Title":"The Unanswered Question. &#304;skele2","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"449","organizer":"NBK - Neuer Berliner Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-08","EndDate":"2013-11-03","Title":"The unanswered question. iskele 2","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18507","organizer":"Tanas","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-09","EndDate":"2006-02-05","Title":"Sarkis","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-22","EndDate":"2006-12-09","Title":"Sarkis - Alive and After","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"7362","organizer":"Walter and McBean Galleries at San Francisco Art Institute","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-26","EndDate":"2007-05-03","Title":"Inclinaison","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16428","organizer":"Mus\u00e9e Bourdelle","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-21","EndDate":"2007-05-21","Title":"Sarkis - Rencontres avec Uccello, Gr\u00fcnewald, Munch, Beuys","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-16","EndDate":"2008-05-25","Title":"Sarkis -Landscape Forever","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"4549","organizer":"Museum Boijmans van Beuningen","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-20","EndDate":"2008-04-26","Title":"Sarkis - Les Tr\u00e9sors De Guerre Sont-ils Sacr\u00e9s ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-22","EndDate":"2009-04-05","Title":"ring-portrets","city":"Delft","country":"Netherlands","galleryID":"1773","organizer":"Galerie de zaal","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-05","EndDate":"2009-04-11","Title":"SARKIS - ekphrasis","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-11","EndDate":"2010-01-10","Title":"Site","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"5310","organizer":"Istanbul Modern","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-01","EndDate":"2010-06-30","Title":"Sarkis ma chambre de la Krutenau en satellite, 1989","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2010-01-30","Title":"Sarkis","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-10","EndDate":"2010-06-21","Title":"Sarkis - Passages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-04-10","Title":"Opus","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"4302","organizer":"Galerist Istanbul","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-01","EndDate":"2011-05-14","Title":"The Speed Of Colors","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18507","organizer":"Tanas","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-16","EndDate":"2011-05-08","Title":"H\u00f4tel Sarkis","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-05-02","Title":"Sarkis - Opus II","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-10-15","Title":"Depo Serg&#304;","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"4302","organizer":"Galerist Istanbul","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-10-31","Title":"Golden Scaffold","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"4302","organizer":"Galerist Istanbul","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-09-30","Title":"Sarkis - Ballads","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"4549","organizer":"Museum Boijmans van Beuningen","type":"Public Institution"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-13","EndDate":"2012-10-13","Title":"Aura d\u2019apr\u00e8s Vaudou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-11-04","Title":"Opus Series In Delft","city":"Delft","country":"Netherlands","galleryID":"1773","organizer":"Galerie de zaal","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-10","EndDate":"2013-09-24","Title":"Sarkis - Twin, Rainbow","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26303","organizer":"Galeri Mana","type":"Private Gallery"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-15","EndDate":"2014-01-12","Title":"Sarkis - Interpretation of Cage \/ Ryoanji","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"22290","organizer":"ARTER - space for art","type":"Non-profit organization"},{"id":"14739","mergedIDs":null,"name":"Sark\u00eds","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-01-09","EndDate":"2014-03-01","Title":"Sarkis","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"}]