[{"id":"126249","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Beurel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-10-13","Title":"Filaturen","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"3917","organizer":"Sies + H\u00f6ke","type":"Private Gallery"},{"id":"126249","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Beurel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-02-21","Title":"R\u00e9alit\u00e9s urbaines","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"126249","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Beurel","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-02","EndDate":"2014-05-25","Title":"Le village a 20 ans #1","city":"Bazouges-la-P\u00e9rouse","country":"France","galleryID":"30785","organizer":"Le Village","type":"Private Gallery"},{"id":"126249","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Beurel","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2007-01-07","Title":"Herv\u00e9 Beurel","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"}]