[{"id":"58555","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Pavia","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-01","EndDate":"2005-02-15","Title":"Vid\u00e9oformes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"58555","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Pavia","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-06","EndDate":"2007-02-17","Title":"Vid\u00e9oformes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"58555","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Pavia","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-10-06","Title":"Erwan Ballan, Patrice Pantin, Val\u00e9rie Pavia, Maciek Stepinski","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10506","organizer":"Galerie AL\/MA","type":"Private Gallery"},{"id":"58555","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Pavia","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-30","EndDate":"2010-01-17","Title":"La bande passante","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"}]