[{"id":"172274","mergedIDs":null,"name":"Emilie Satre","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-01-27","Title":"Premio Lissone 2007","city":"Lissone","country":"Italy","galleryID":"15197","organizer":"Museo d`Arte Contemporanea Lissone","type":"Public Institution"},{"id":"172274","mergedIDs":null,"name":"Emilie Satre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"172274","mergedIDs":null,"name":"Emilie Satre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"172274","mergedIDs":null,"name":"Emilie Satre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Dessin Aujourd\u2019Hui et Demain 5","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"20784","organizer":"espace kugler - Art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"172274","mergedIDs":null,"name":"Emilie Satre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-01-03","Title":"Utopie Picturale","city":"Petit-Saconnex","country":"Switzerland","galleryID":"12803","organizer":"La Villa Dutoit","type":"Public Institution"},{"id":"172274","mergedIDs":null,"name":"Emilie Satre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2013-11-16","Title":"A Promise Of Change","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"172274","mergedIDs":null,"name":"Emilie Satre","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-06-18","Title":"SSSSGGGRRH !","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"17873","organizer":"Galerie Jerome Ladiray","type":"Private Gallery"},{"id":"172274","mergedIDs":null,"name":"Emilie Satre","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-01","EndDate":"2010-06-27","Title":"Emilie Satre","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"17873","organizer":"Galerie Jerome Ladiray","type":"Private Gallery"}]