[{"id":"142607","mergedIDs":null,"name":"Julie Vayssi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-28","EndDate":"2007-04-21","Title":"We are The Robots","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9850","organizer":"Galerie L\u00e9o Scheer","type":"Private Gallery"},{"id":"142607","mergedIDs":null,"name":"Julie Vayssi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-19","Title":"Il Faut D\u00e9truire Carthage","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"142607","mergedIDs":null,"name":"Julie Vayssi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"142607","mergedIDs":null,"name":"Julie Vayssi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-06-26","Title":"Loading...","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22649","organizer":"PMgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"142607","mergedIDs":null,"name":"Julie Vayssi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-09","EndDate":"2012-04-28","Title":"Voyage Voyage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19768","organizer":"Maison de l'Am\u00e9rique Latine","type":"Private Gallery"},{"id":"142607","mergedIDs":null,"name":"Julie Vayssi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-03-30","Title":"The Small Where","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"30839","organizer":"OPUS Project Space","type":"Project Space"},{"id":"142607","mergedIDs":null,"name":"Julie Vayssi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2012-01-08","Title":"Julie Vayssi\u00e8re #1","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"142607","mergedIDs":null,"name":"Julie Vayssi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-02-12","Title":"Julie Vayssi\u00e8re #2","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"}]