[{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-24","EndDate":"2007-07-28","Title":"LA BOUM","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"4196","organizer":"Galerie Emanuel Layr","type":"Private Gallery"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-26","EndDate":"2007-10-07","Title":"Into Position","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"16481","organizer":"Kunstverein Intopos Vienna","type":"Non-profit organization"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-15","EndDate":"2007-12-16","Title":"Vacuum","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-17","EndDate":"2008-10-18","Title":"Effondrement de l\u2019onde de probabilit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-04","EndDate":"2010-05-29","Title":"We Are The Painters","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13367","organizer":"Galerie Lucile Corty","type":"Private Gallery"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-11","EndDate":"2010-11-30","Title":"These are few of my favorite things","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13367","organizer":"Galerie Lucile Corty","type":"Private Gallery"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-08-26","Title":"La Triennale 2012 - Intense Proximity","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-21","EndDate":"2013-02-02","Title":"Drawing Quote!","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"28202","organizer":"Pigna Project Space","type":"Project Space"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-03","EndDate":"2008-12-24","Title":"Aur\u00e9lien Porte","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-10","EndDate":"2009-12-19","Title":"Reflection Of A Burning Situation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13367","organizer":"Galerie Lucile Corty","type":"Private Gallery"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-11","EndDate":"2011-02-19","Title":"M\u00e9moire, Mise en ordre, M\u00e9ditation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13367","organizer":"Galerie Lucile Corty","type":"Private Gallery"},{"id":"152759","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Porte","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-18","EndDate":"2012-12-15","Title":"Thus Spoke The Silence...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23511","organizer":"New Galerie","type":"Private Gallery"}]