[{"id":"159722","mergedIDs":null,"name":"Marie-No\u00eblle Decoret","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"159722","mergedIDs":null,"name":"Marie-No\u00eblle Decoret","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"159722","mergedIDs":null,"name":"Marie-No\u00eblle Decoret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"159722","mergedIDs":null,"name":"Marie-No\u00eblle Decoret","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-04-29","Title":"Blanche Est La Couleur Hommage \u00c0 Thomas Gleb (1912-1991)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"159722","mergedIDs":null,"name":"Marie-No\u00eblle Decoret","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-11","EndDate":"2012-07-28","Title":"Noir&\/ou Blanc","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27523","organizer":"Arta\u00e9 Gallery","type":"Private Gallery"}]