[{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-01","EndDate":"2005-08-21","Title":"Covering the Real -  Kunst und Pressebild, von Warhol bis Tillmans","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2282","organizer":"Kunstmuseum Basel","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-24","EndDate":"2006-12-31","Title":"La r\u00e9gion humaine","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-07-30","Title":"Summer Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-13","EndDate":"2008-01-12","Title":"15 ans apr\u00e8s...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-23","EndDate":"2009-01-06","Title":"EL ARCHIVO UNIVERSAL. La condici\u00f3n del documento y la utop\u00eda fotogr\u00e1fica moderna","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1811","organizer":"Museu d\u00b4Art Contemporani de Barcelona - MACBA","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-02-22","Title":"Images D\\'un Renouvellement Urbain","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-10","EndDate":"2009-03-02","Title":"Group show","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"17130","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - New York","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-06","EndDate":"2009-06-08","Title":"Paysages de la Conscience","city":"Bogota","country":"Colombia","galleryID":"3739","organizer":"MAMBO - Museo de Arte Moderno de Bogot\u00e1","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-08-30","Title":"Voyages pittoresques Normandie 1820-2009","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-02","EndDate":"2009-07-24","Title":"Katharina Ziemke, Brian Belott, Gilles Saussier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-11","EndDate":"2010-04-17","Title":"Figurer le regard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-05","EndDate":"2010-10-10","Title":"Antifotoperiodismo","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-30","Title":"Quel Travail ?! Manieres De Faire, Manieres De Voir","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-05","EndDate":"2013-07-28","Title":"fALSEfAKES","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-05","EndDate":"2005-04-05","Title":"Gilles Saussier - Envers des villes, endroit des corps","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-10","EndDate":"2006-01-25","Title":"Gilles Saussier - Fifty-Fifty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-31","EndDate":"2006-09-15","Title":"Le tableau de chasse","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-03","EndDate":"2007-01-06","Title":"Gilles Saussier - Studio Shakhari Bazar 1997-2006","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-03-06","Title":"Gilles Saussier, Studio Shakhari Bazar","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-06-27","Title":"Gilles Saussier - L\u2019\u00eele d\u2019apr\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-08","EndDate":"2010-02-20","Title":"Gilles Saussier, Le tableau de chasse","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"23351","mergedIDs":null,"name":"Gilles Saussier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-06-06","Title":"Le Tableau De Chasse","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"}]