[{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2006-12-23","Title":"Le petit No\u00ebl du Commissariat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-21","EndDate":"2008-07-13","Title":"A Listening Room","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"17463","organizer":"Anne+ Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-21","EndDate":"2008-07-13","Title":"A listening room","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"17463","organizer":"Anne+ Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-07-05","Title":"Faire et d\u00e9faire, c\u2019est toujours travailler","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-10-26","Title":"Mieux vaut \u00eatre un virus que tomber malade","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-03","Title":"\u00c9pisode 1\/4 : 15% d'h\u00e9ro\u00efsme","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-07-11","Title":"\u00c9pisode 4\/4 : 25% de m\u00e9lancolie","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-11","Title":"Projections constructives","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-08","EndDate":"2009-12-12","Title":"Six feet under","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-18","EndDate":"2010-05-05","Title":"Chapoulie . Clainchard . Declercq . Milhe   -  Group Show","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20694","organizer":"Heidigalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-06-26","Title":"Loading...","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22649","organizer":"PMgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-16","Title":"Varchar","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26376","organizer":"Galerie Samy Abraham","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-25","EndDate":"2011-06-25","Title":"Better Being A Virus Than Catching A Cold","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"15877","organizer":"Studio Gallery - Studio of Young Artists Association","type":"Non-profit organization"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-17","EndDate":"2012-02-09","Title":"D\u00e9collages - Volet 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-13","EndDate":"2012-04-05","Title":"Decollages  Volet 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-30","EndDate":"2012-04-28","Title":"Bang Bang","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28267","organizer":"La GAD - Galerie Arnaud Deschin","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-25","EndDate":"2013-06-14","Title":"\u00c9norme Changement De Derni\u00c8re Minute","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26376","organizer":"Galerie Samy Abraham","type":"Private Gallery"},{"id":"90735","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Clainchard","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-07","EndDate":"2011-02-19","Title":"Hivernage","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28267","organizer":"La GAD - Galerie Arnaud Deschin","type":"Private Gallery"}]