[{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"L\u2019\u0153uvre en programme","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-09-18","Title":"La collection en trois temps et quatre actes - Acte I : L\u2019art, la vie, le corps","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-22","EndDate":"2005-07-31","Title":"Boost in the Shell","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-07","EndDate":"2005-09-04","Title":"Burlesques contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-02","EndDate":"2005-11-27","Title":"Helden heute","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fresh ! - An Exhibition of French Video Art","city":"Macao","country":"China","galleryID":"6144","organizer":"Macau Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-22","EndDate":"2006-10-15","Title":"Sol Syst\u00e8me","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-13","EndDate":"2006-08-19","Title":"Furnishing Assumptions","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"1863","organizer":"Rena Bransten Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-03-11","Title":"The Measure of Sensibility - Selection from the collection of the Frac d^es Pays de la Loire","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2625","organizer":"Ludwig Museum - Museum of Contemporary Art - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-16","EndDate":"2007-08-26","Title":"Freakshow - An unnatural history","city":"Gateshead","country":"United Kingdom","galleryID":"2410","organizer":"BALTIC Centre for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2007-12-21","Title":"Oeuvres encombrantes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-09","EndDate":"2008-06-29","Title":"Pr\u00eat-\u00e0-porter","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-12","EndDate":"2008-04-10","Title":"Katia Bourdarel \/ Gilles Barbier","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-05-18","Title":"Esculturismos","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-07-26","Title":"Diagonal Argument","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-08-31","Title":"Pour une m\u00e9thodologie de l&#8217;accrochage Feng Shui : la collection Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-17","EndDate":"2008-11-07","Title":"Selected works from the contempory art collection","city":"Sofia","country":"Bulgaria","galleryID":"2633","organizer":"Sofia Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-27","Title":"Vraoum ! tr\u00e9sors de la bande dessin\u00e9e et art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-03","EndDate":"2009-07-11","Title":"F\u00e9licien Marboeuf (1852 - 1924)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-12-13","Title":"In Between, une \u00e9trange familiarit\u00e9","city":"Nemours","country":"France","galleryID":"21096","organizer":"Ch\u00e2teau-Mus\u00e9e de Nemours","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-02-28","Title":"Medicine and Art: Imagining a Future for Life and Love","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3607","organizer":"Mori Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-28","EndDate":"2010-10-23","Title":"Parcours Saint Germain 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-05-15","Title":"Tous cannibales","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-01","EndDate":"2011-05-31","Title":"La Biennale de Montr\u00e9al 2011","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"6151","organizer":"Biennale de Montr\u00e9al","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-06-09","Title":"State of the union","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20950","organizer":"Freies Museum Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-10-23","Title":"9e \u00c9dition du Parcours Saint Germain - Une vitrine sur les acteurs de l\u2019art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-07","EndDate":"2013-01-06","Title":"Art Talks & Sensations. The Island \/ a Game of Life","city":"Abu Dhabi","country":"United Arab Emirates","galleryID":"27978","organizer":"Gallery One - Manarat Al Saadiyat","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-01-14","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-19","EndDate":"2012-06-30","Title":"Struggle(s)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"26843","organizer":"Maison Particuli\u00e8re Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-03","EndDate":"2012-11-11","Title":"Gromiam - Les 20 Ans De Groland","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2013-01-14","Title":"Babel","city":"Lille","country":"France","galleryID":"14870","organizer":"Palais des Beaux-Arts Lille","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-11","EndDate":"2013-02-03","Title":"Liebe Tod und Teufel - Sammlung J+C Mairet","city":"Wuppertal","country":"Germany","galleryID":"13879","organizer":"Von der Heydt Kunsthalle","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-03-31","Title":"Ici, ailleurs","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"29568","organizer":"Tour-Panorama - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-08","EndDate":"2013-05-04","Title":"Fa\u00c7ons D\u2019endormis","city":"Senlis","country":"France","galleryID":"20857","organizer":"Fondation Franc\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-24","EndDate":"2013-07-27","Title":"La Distance Juste","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-22","EndDate":"2014-02-12","Title":"Grands Papiers II","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-22","EndDate":"2014-02-12","Title":"Grands Papiers II","city":"Soissons","country":"France","galleryID":"29551","organizer":"Arsenal - Mus\u00e9e de Soissons","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-18","EndDate":"2005-04-02","Title":"Gilles Barbier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-31","EndDate":"2006-09-17","Title":"Gilles Barbier","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-02-25","Title":"Gilles BARBIER","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-22","EndDate":"2009-05-23","Title":"Gilles BARBIER - \"Banana Riders\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-26","EndDate":"2009-10-18","Title":"Gilles Barbier - La patinoire","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-07-31","Title":"There is no moon without a rocket","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-17","EndDate":"2011-08-27","Title":"Gilles Barbier","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"7809","mergedIDs":null,"name":"Gilles Barbier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2013-10-26","Title":"Gilles Barbier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"}]