[{"id":"177191","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois B\u00e9alu","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-31","EndDate":"2007-03-17","Title":"Hommage \u00e0 l\u00b4Atelier Lacouri\u00e8re-Fr\u00e9laut","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5082","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Broutta","type":"Private Gallery"},{"id":"177191","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois B\u00e9alu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-16","EndDate":"2010-05-08","Title":"Pluralite Du Corps","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5082","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Broutta","type":"Private Gallery"},{"id":"177191","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois B\u00e9alu","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-03","EndDate":"2009-01-31","Title":"Francois BEALU - \\\"Terres anatomiques\\\" - Oeuvres r\u00e9centes, gravures et dessins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5082","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Broutta","type":"Private Gallery"}]