[{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-03-20","Title":"b.a.-ba un choix dans la collection du Frac Bretagne","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-07","EndDate":"2005-08-05","Title":"Structure","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3025","organizer":"Lucas Schoormans Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2005-11-04","Title":"R\u00e9sonances - de la vue et des cinq sens","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-02-24","Title":"Serial color","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-12-02","Title":"Diablotins","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-10-22","Title":"Le Moment Support\/Surface","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-06-15","Title":"Continuum - Collection Frac Basse-Normandie","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-10","EndDate":"2008-06-28","Title":"Far West zero","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-07-12","Title":"UPSADREAM","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-24","Title":"Trivial Abstract","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2009-12-05","Title":"\u00c9cotone","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-11-10","Title":"Les Putes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-05","EndDate":"2009-11-21","Title":"instants et glissements, dessins de 20 artistes contemporains","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-09","EndDate":"2010-04-18","Title":"Claude Rutault - L\u2019exposition continue (\u00e9cho)","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-10-03","Title":"Painting, Process and Expansion","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-30","EndDate":"2010-12-18","Title":"Chansons de Geste","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7391","organizer":"Galerie Sultana","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-01-16","Title":"HIC","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-11-27","Title":"La couleur en avant","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-11-19","Title":"Ben - Noel Dolla - Pascal Pinaud","city":"Auvernier","country":"Switzerland","galleryID":"4185","organizer":"Lange+Pult","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2012-01-15","Title":"Biens communs I","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-02-04","Title":"multiples & co","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-06","EndDate":"2012-03-10","Title":"A Ligne II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-09","EndDate":"2012-02-10","Title":"\u00c0 Frac Ouvert 5e \u00e9dition - Pr\u00e8s De Chez Vous","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-04-26","Title":"\u00c0 l\u2019origine, Nice\u2026","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"6361","organizer":"Marlborough Monaco","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-09","EndDate":"2013-01-12","Title":"John Armleder - Noel Dolla","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28275","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Geneve","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-13","EndDate":"2005-10-29","Title":"Noel Dolla - Soleil voil\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-05","EndDate":"2009-08-02","Title":"No\u00ebl Dolla, L\u00e9ger vent de travers","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-15","Title":"Poco-Poco","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-03-20","Title":"Rouge Toujours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Galerie Bertrand Baraudou","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-26","EndDate":"2010-11-13","Title":"No\u00ebl Dolla vu par ses amis","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"},{"id":"11693","mergedIDs":null,"name":"No\u00ebl Dolla","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-30","EndDate":"2013-10-21","Title":"No\u00ebl Dolla","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"}]