[{"id":"53273","mergedIDs":null,"name":"Pierre Tilman","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-07","EndDate":"2008-04-06","Title":"S\u00e8te : \u00e9tat des lieux - Dans quel monde vivons-nous ?","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"53273","mergedIDs":null,"name":"Pierre Tilman","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"53273","mergedIDs":null,"name":"Pierre Tilman","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-03","Title":"No Comment","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11776","organizer":"Galerie M\u00e9tropolis","type":"Private Gallery"},{"id":"53273","mergedIDs":null,"name":"Pierre Tilman","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"53273","mergedIDs":null,"name":"Pierre Tilman","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"53273","mergedIDs":null,"name":"Pierre Tilman","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-30","Title":"Tu Vois","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11776","organizer":"Galerie M\u00e9tropolis","type":"Private Gallery"}]