[{"id":"90270","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Duroy","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-04","EndDate":"2005-10-08","Title":"Traces & Omens - the 12th Noorderlict Photo Festival","city":"Groningen","country":"Netherlands","galleryID":"15684","organizer":"Noorderlicht Photo Festival","type":"Festival"},{"id":"90270","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Duroy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-03","EndDate":"2006-12-28","Title":"L\\'Humain dans la Collection de l\\'Imagerie","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90270","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Duroy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-01-29","Title":"Transition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19188","organizer":"in camera galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90270","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Duroy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-11-25","Title":"12 Antworten auf Berlin","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19506","organizer":"Kommunale Galerie Berlin","type":"Public Institution"},{"id":"90270","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Duroy","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-10","EndDate":"2008-01-25","Title":"Stephane Duroy","city":"Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy","country":"France","galleryID":"13244","organizer":"CCAM - Centre Culturel Andr\u00e9 Malraux","type":"Public Institution"},{"id":"90270","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Duroy","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2009-11-22","Title":"Unknown","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19188","organizer":"in camera galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90270","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Duroy","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-04-23","Title":"Distress","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19188","organizer":"in camera galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90270","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Duroy","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-08","EndDate":"2012-12-22","Title":"St\u00c9phane Duroy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19188","organizer":"in camera galerie","type":"Private Gallery"}]