[{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-27","EndDate":"2005-03-09","Title":"Bruno Peinado \/ Virginie Barr\u00e9 - El Corte Frances","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6524","organizer":"ADN Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-24","EndDate":"2005-03-20","Title":"Art Digital Vid\u00e9o","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-07","Title":"li still believe in miracles","city":"Monterrey, NL","country":"Mexico","galleryID":"2343","organizer":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Monterrey MARCO","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-07","Title":"I Still Believe in Miracles - part 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-05-21","Title":"draw","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-21","Title":"OFFSHORE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-12-31","Title":"8e Biennale de Lyon - Exp\u00e9rience de la dur\u00e9e - Experiencing Duration","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-21","EndDate":"2005-10-24","Title":"ECSTASY2x3 - Part 1","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-01-22","Title":"On Line\\\"","city":"Humleb\u00e6k","country":"Denmark","galleryID":"2198","organizer":"Louisiana Museum of Modern Art","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-16","EndDate":"2005-12-14","Title":"Parafraseando al Diablo","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"10554","organizer":"harto___espacio","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2006-01-15","Title":"OfFFSHORE","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-05-07","Title":"Notre histoire - une sc\u00e8ne artistique fran\u00e7aise \u00e9mergente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-26","EndDate":"2006-06-25","Title":"Noir c'est la vie","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-10","EndDate":"2006-04-01","Title":"D\u00e9j\u00e0 5 Ans Seulement - Exposition Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-06-24","Title":"BIG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-03","EndDate":"2006-06-29","Title":"L\u2019Ambassade des Possibles","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-22","EndDate":"2006-10-15","Title":"Sol Syst\u00e8me","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-03","EndDate":"2006-11-12","Title":"Nouveaux Horizons 1\u00e9re partie","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-03","EndDate":"2006-11-12","Title":"Coup de coeur IV - Nouveaux Horizons (1)","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2007-06-10","Title":"Nous nous sommes tant aim\u00e9s","city":"Saint Cyprien","country":"France","galleryID":"5317","organizer":"Collections de Saint-Cyprien","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-03","Title":"Link","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-14","EndDate":"2007-03-24","Title":"\u201cBlissfully\u201d","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6524","organizer":"ADN Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-05-06","Title":"New Horizons \u2013 Made In France","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-09","Title":"DRAWING & DREAMING","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6524","organizer":"ADN Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-25","EndDate":"2007-06-25","Title":"Selection Box","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-01","EndDate":"2008-03-29","Title":"Anachronismes et autres manipulations spatio-temporelles #1","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-05-18","Title":"Esculturismos","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-04","EndDate":"2008-10-05","Title":"Every Body Counts","city":"Vestfossen","country":"Norway","galleryID":"11420","organizer":"Vestfossen Kunstlaboratorium","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-07-28","Title":"FIVE IS ONLY A NUMBER! - 5\u00ba aniversario de ADN","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6524","organizer":"ADN Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-06-19","Title":"La main num\u00e9rique","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-07-12","Title":"When fear become form","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-27","Title":"Vraoum ! tr\u00e9sors de la bande dessin\u00e9e et art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-26","EndDate":"2009-07-31","Title":"Exposition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-21","EndDate":"2010-03-04","Title":"Investigations of a Dog. Works from the FACE Collections","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"2376","organizer":"Fondazione Sandretto Re Rebaudengo","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-23","EndDate":"2010-01-22","Title":"Suspect Reason","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"19423","organizer":"ArtLexis","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-31","Title":"Animamix Biennial - Visial Attract & Attack 2009 \/ 2010 - Taipei","city":"Taipei","country":"Taiwan","galleryID":"21231","organizer":"Animamix Biennial 2009-2010","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-14","EndDate":"2010-03-07","Title":"La main num\u00e9rique - Peindre, dessiner, filmer, num\u00e9riser","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-12","EndDate":"2010-06-08","Title":"Fabula Graphica 2","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12083","organizer":"\u00c9cole R\u00e9gionale des Beaux-Arts Rouen","type":"Art School"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-14","EndDate":"2010-05-23","Title":"Ten Years Hunting - [Part Two]","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-15","EndDate":"2010-09-05","Title":"Investigations of a dog","city":"Alcoit\u00e3o","country":"Portugal","galleryID":"8987","organizer":"Ellipse Foundation","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-10-17","Title":"The Digital Hand - Painting, Drawing, Filming, Digitalising","city":"Taichung","country":"Taiwan","galleryID":"2404","organizer":"National Taiwan Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-10-31","Title":"Arts Le Havre 2010","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-23","EndDate":"2011-01-16","Title":"les recherches d\u2019un chien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-01-14","Title":"WNTRSLN","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-05-29","Title":"Investigations of a Dog","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"2428","organizer":"Magasin 3 Stockholm Konsthall","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-07-23","Title":"Sculptures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-02-26","Title":"Wntrsln#2","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-10-28","Title":"La conqu\u00eate d\u2019un r\u00eave \u00e9veill\u00e9","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-04","EndDate":"2012-09-03","Title":"De Paso En La Tierra","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"27894","organizer":"Cicus - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-01","Title":"Ricochet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-23","Title":"pens\u00e9(z) cinema","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-05-05","Title":"Reaching 100 (Or The End of an Era)","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-29","EndDate":"2013-07-31","Title":"10 is more than a number","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6524","organizer":"ADN Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-09-15","Title":"L\\'art dans les chapelles - 22e \u00e9dition","city":"Plum\u00e9liau","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-19","EndDate":"2013-12-01","Title":"Comme au cinema","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-10","EndDate":"2014-01-21","Title":"L'avant-garde est-elle (toujours) bretonne?","city":"Pont-Scorff","country":"France","galleryID":"11772","organizer":"Atelier d'Estienne","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-16","EndDate":"2014-09-28","Title":"Crime in Art","city":"Krakow","country":"Poland","galleryID":"25218","organizer":"Museum of Contemporary Art in Krak\u00f3w (MOCAK)","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-04","EndDate":"2005-03-19","Title":"Virginie Barr\u00e9 - Simple Dames","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-01","EndDate":"2007-01-14","Title":"Virginie Barr\u00e9","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-24","EndDate":"2007-04-22","Title":"Virginie Barre","city":"Saint Cyprien","country":"France","galleryID":"5317","organizer":"Collections de Saint-Cyprien","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-13","Title":"Calendrier de l\u2019avent : Virginie Barr\u00e9","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-11-29","Title":"L\u2019homme \u00c0 La Womb Chair","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-26","EndDate":"2009-05-08","Title":"Virginie Barr\u00e9 - Pieces","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6524","organizer":"ADN Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-11","EndDate":"2009-10-11","Title":"Simone","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-10-17","Title":"Virginie Barr\u00e9. Le Group du Vendredi","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"39361","mergedIDs":null,"name":"Virginie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-27","EndDate":"2011-07-30","Title":"Virginie Barr\u00e9 - Close Up","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6524","organizer":"ADN Galeria","type":"Private Gallery"}]