[{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-10","EndDate":"2005-07-31","Title":"Un peu d'histoire et de peinture ?","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-07","EndDate":"2007-01-27","Title":"La tentation de l\u00b4Orient","city":"Paris","country":"France","galleryID":"342","organizer":"Galerie Jeanne Bucher","type":"Private Gallery"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-26","EndDate":"2007-03-11","Title":"le mythe du cargo","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-07","EndDate":"2007-04-28","Title":"La rue est \u00e0 nous\u2026 tous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-05-02","Title":"Paradise Now! Essential French Avant-garde Cinema, 1890\u20132008","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-16","EndDate":"2008-07-13","Title":"Figuration narrative","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-06-26","Title":"68-Tard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4214","organizer":"Galerie Salvador","type":"Private Gallery"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2009-01-11","Title":"La Figuracion Narrativa. Paris 1960-1972","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"2392","organizer":"IVAM - Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-19","EndDate":"2009-06-21","Title":"Arte y Pol\u00edtica","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"29836","organizer":"La Nau, Centro Cultural de la Universitat de Val\u00e8ncia","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-21","EndDate":"2010-05-22","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"342","organizer":"Galerie Jeanne Bucher","type":"Private Gallery"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-20","EndDate":"2010-12-18","Title":"Soit dit en passant","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-05-06","Title":"Voir En Peinture Iii","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-05-05","Title":"Voir en peinture","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"The Content of Form","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"852","organizer":"Generali Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-08-25","Title":"Festival a-part 2013","city":"Saint Remy de Provence","country":"France","galleryID":"30303","organizer":"Festival a-part","type":"Festival"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2013-10-27","Title":"Imaginarios De La Resistencia - A 40 A\u00f1os Del Golpe De Estado","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"18766","organizer":"Museo de la Solidaridad Salvador Allende","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-09-18","Title":"G\u00e9rard Fromanger - R\u00e9trospective 1962-2005","city":"La Seyne sur Mer","country":"France","galleryID":"15274","organizer":"Villa Tamaris - Centre d\u00b4Art","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-25","EndDate":"2006-01-15","Title":"G\u00e9rard Fromanger - Souffles - 2005","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-01-05","Title":"Fromanger","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-02","EndDate":"2007-05-28","Title":"Fromanger dessinateur","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"17101","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fromanger","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-24","EndDate":"2012-10-28","Title":"G\u00e9rard Fromanger - P\u00e9riodisation 1962-2012","city":"Landerneau","country":"France","galleryID":"29549","organizer":"Fonds H\u00e9l\u00e8ne et \u00c9douard Leclerc","type":"Non-profit organization"}]