[{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-07-27","Title":"Exposition Collective - Traces d'enfance","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-01-27","Title":"Exposition Collective - Quintessence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-04-01","Title":"Comme un mur - Dessins contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-04","EndDate":"2006-07-13","Title":"Propos d\\'Europe V : r\u00e9miniscences","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-07-29","Title":"voiler d\u00e9voiler","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-02","Title":"26th Biennial of Graphic Arts - Thrust","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12976","organizer":"Ljubljana Biennial of Graphic Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-07-21","Title":"Accrochage des artistes permanents - oeuvres r\u00e9centes \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-09-02","Title":"cadavres exquis","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-06","EndDate":"2008-01-21","Title":"WINTER - Artistes permanents - Oeuvres nouvelles ou in\u00e9dites","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-09-21","Title":"Micro-narratives : tentation des petites r\u00e9alit\u00e9s","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-10","EndDate":"2008-08-30","Title":"Printed In France","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-08","EndDate":"2008-09-13","Title":"Figurative Zeichnungen \/ dessins figuratifs","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"6604","organizer":"Galerie im Traklhaus","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2008-11-10","Title":"dessins figuratifs - Dessins d'artistes fran\u00e7ais et autrichiens","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-31","EndDate":"2009-01-21","Title":"Out of the grey - Druckgraphik & Multiples","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-20","EndDate":"2009-01-17","Title":"The drawing hand","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-01","EndDate":"2009-01-01","Title":"Artistes permanents expos\u00e9s \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-19","EndDate":"2009-03-28","Title":"St\u00e9phane Belz\u00e8re invite... \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-28","EndDate":"2009-03-29","Title":"Pierre, feuille, ciseaux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-08-16","Title":"FRAGILE - Terres d\\'empathie","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-19","Title":"Les Grandes Vacances","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-04","Title":"Ingres et les modernes","city":"Montauban","country":"France","galleryID":"23586","organizer":"Mus\u00e9e Ingres","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-08","EndDate":"2009-09-05","Title":"AZur Druck","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2010-01-31","Title":"Um Mundo Sem Medidas","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-22","EndDate":"2010-03-21","Title":"Fragile","city":"Daejeon","country":"South Korea","galleryID":"21348","organizer":"Daejeon Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-05-30","Title":"Collection 3","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-06-05","Title":"Dessins: Acte II.Dess(e)ins contemporains en Pays-de-Loire","city":"La Roche-sur-Yon","country":"France","galleryID":"11888","organizer":"Mus\u00e9e municipal d'art La Roche-sur-Yon","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-01","EndDate":"2010-10-01","Title":"New Era","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-15","EndDate":"2010-11-12","Title":"The Drawing Hands","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"21129","organizer":"18Gallery Shanghai - Bund18","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-23","EndDate":"2011-02-27","Title":"Quand je serai petite","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-05","EndDate":"2011-02-05","Title":"Byttner, Breedveld, P\u00e9trovitch","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-09","EndDate":"2011-09-03","Title":"Sommer H\u00e4ngung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-19","EndDate":"2012-03-10","Title":"Plaisir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-03-24","Title":"Sur un pied","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-07","EndDate":"2012-05-13","Title":"Pas si b\u00eates. Histoires comme ci","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-09","EndDate":"2012-06-03","Title":"D\u00e9tournements et autres choses","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"22373","organizer":"L'Attrape-couleurs","type":"Non-profit organization"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-04","EndDate":"2012-09-03","Title":"De Paso En La Tierra","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"27894","organizer":"Cicus - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Noir clair","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Remove me","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2012-12-29","Title":"Pavillon de Chasse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-28","EndDate":"2013-11-11","Title":"Sculptrices","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-19","EndDate":"2005-04-24","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-03-02","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch - Tenir debout","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-31","EndDate":"2006-04-29","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch - J'ai travaill\u00e9 mon comptant","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-08","EndDate":"2006-05-20","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-20","EndDate":"2006-07-16","Title":"Fran\u00e7oise Petrovitch","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-06-17","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-02","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch","city":"La Seyne sur Mer","country":"France","galleryID":"15274","organizer":"Villa Tamaris - Centre d\u00b4Art","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-31","EndDate":"2008-03-15","Title":"Fran\u00e7oise PETROVITCH - Ne bouge pas poup\u00e9e - Dessins et sculptures en verre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-09","EndDate":"2008-04-08","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-01","EndDate":"2008-11-29","Title":"Francoise Petrovitch - drawings","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"13948","organizer":"Gallery Teo","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-05-23","Title":"La vie en rose","city":"La Rochelle","country":"France","galleryID":"28299","organizer":"Espace Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-09-04","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch - Err\u00f6ten","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-07-16","Title":"pink bows","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-03","EndDate":"2011-09-04","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-02","EndDate":"2012-01-22","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch au mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-27","EndDate":"2012-06-03","Title":"Francoise Petrovitch","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14497","organizer":"Galerie Keza","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2013-02-24","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch","city":"Saint-Claude","country":"France","galleryID":"28002","organizer":"Mus\u00e9e de l'Abbaye","type":"Public Institution"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-28","EndDate":"2013-05-05","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"15097","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Petrovitch","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-26","Title":"Fran\u00e7oise P\u00e9trovitch - Echos","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"27822","organizer":"Institut culturel Bernard Magrez","type":"Public Institution"}]