[{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-06-04","Title":"Une journ\u00e9e particuli\u00e8re","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-11","EndDate":"2006-04-23","Title":"Face a Faces","city":"Edinburgh, Scotland","country":"United Kingdom","galleryID":"7860","organizer":"City Art Centre","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-10","EndDate":"2006-11-18","Title":"Face \u00e0 Faces","city":"Yerevan","country":"Armenia","galleryID":"5307","organizer":"Armenian Center for Contemporary Experimental Art - ACCEA","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-04-29","Title":"Face to Faces","city":"Akureyri","country":"Iceland","galleryID":"7975","organizer":"Akureyri Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"Body as Spectacle","city":"Rijeka","country":"Croatia","galleryID":"5313","organizer":"MMSU - Museum of Modern and Contemporary Art Rijeka","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-09","EndDate":"2008-01-13","Title":"MACBA im Frankfurter Kunstverein","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"1136","organizer":"Frankfurter Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-08-01","Title":"Animations \/ Fiction - Works from the FNAC Collections","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-22","EndDate":"2008-08-31","Title":"Street & Studio: an urban history of photography","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-08-17","Title":"L\\'Argent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-09-21","Title":"REAL. Fotografien aus der Sammlung der DZ-BANK","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"4980","organizer":"St\u00e4del Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-10-05","Title":"Images Du Corps, Vertiges Et Vestiges","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-15","EndDate":"2009-09-20","Title":"Face to Faces","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"9525","organizer":"Thessaloniki Museum of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-12-19","Title":"mise en sc\u00e8ne","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-10-31","Title":"Le sourire du chat (opus 2)","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-06","EndDate":"2012-06-26","Title":"Monkey Business","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29900","organizer":"Galerie Sophie Scheidecker","type":"Private Gallery"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-03","EndDate":"2012-07-13","Title":"Caract\u00e8res","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29900","organizer":"Galerie Sophie Scheidecker","type":"Private Gallery"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-03-02","Title":"sur un pied d\u2019\u00e9galit\u00e9 ?","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-08-25","Title":"Des Mondes Possibles","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-30","Title":"Quel Travail ?! Manieres De Faire, Manieres De Voir","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-09-13","Title":"SUZANNE LAFONT - index","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"965","organizer":"Galerie Erna H\u00e9cey","type":"Private Gallery"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-05-22","Title":"Situation Comedy","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"965","organizer":"Galerie Erna H\u00e9cey","type":"Private Gallery"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-05-22","Title":"Situation Comedy","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"2927","mergedIDs":null,"name":"Suzanne Lafont","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-09-30","Title":"Caracteres","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"965","organizer":"Galerie Erna H\u00e9cey","type":"Private Gallery"}]