[{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-06","EndDate":"2007-10-24","Title":"Carte Blanche \u00e0 Eric de Chassey et Pierre Wat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-09","EndDate":"2009-07-24","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Claude T\u00e9tot, Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien, Jean- Fran\u00e7ois Maurige, St\u00e9phane Bordarier, Pierre Buraglio, Peter Soriano, Pierre Mabi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Emm\u00e9nagement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-23","EndDate":"2010-09-12","Title":"La pesanteur et la gr\u00e2ce","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-06-05","Title":"My eyes keep me in trouble","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-07-31","Title":"30\/30 \u2013 Image Archive Project (IAP)","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"16822","organizer":"Minus Space","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-09-12","Title":"le bien, le vrai, le beau","city":"Tulette","country":"France","galleryID":"12183","organizer":"Non Objectif Sud (NOS)","type":"Non-profit organization"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-12","EndDate":"2011-01-02","Title":"La pesanteur et la gr\u00e2ce","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-07-30","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9 ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2011-11-26","Title":"Particeps, Particules, Palissades","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-11","EndDate":"2012-06-11","Title":"El color, instrucci\u00f3nes de uso","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"6413","organizer":"Vasari","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-08-26","Title":"The Painting Instructions","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-21","Title":"Filiations","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-21","Title":"Filiations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-15","EndDate":"2013-02-23","Title":"Bianca feat. Mars","city":"Palermo","country":"Italy","galleryID":"26509","organizer":"Bianca arte Contemporanea ","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-02-10","Title":"Buongiorno Blinky","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-07","Title":"Enten-Eller (ou bien - ou bien)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-13","EndDate":"2011-02-26","Title":"Emmanuel Van der Meulen","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-12","EndDate":"2011-04-23","Title":"Emmanuel Van Der Meulen","city":"Valenciennes","country":"France","galleryID":"11895","organizer":"Galerie L\u00b4H du Si\u00e8ge","type":"Non-profit organization"},{"id":"169680","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel van der Meulen","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-22","EndDate":"2012-11-03","Title":"Emmanuel Van der Meulen - Giorno Uno","city":"Palermo","country":"Italy","galleryID":"26509","organizer":"Bianca arte Contemporanea ","type":"Private Gallery"}]