[{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-11-20","Title":"Apr\u00e8s dAdA ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-31","EndDate":"2007-09-09","Title":"Dans le sens du non-sens*","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-05","EndDate":"2009-03-28","Title":"CHARLES DREYFUS - TAKAKO SAITO - BEN VAUTIER : \"Le summum du luxe Fluxus\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-18","EndDate":"2009-11-21","Title":"Blurrr 7 - The Sevnth International Biennial of Performance Art","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"21939","organizer":"BLURRR - International Biennial of Performing Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-24","EndDate":"2010-04-09","Title":"Knock Knock: Who\\'s There? That Joke Isn\\'t Funny Anymore","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"18896","organizer":"Armand Bartos Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-14","EndDate":"2010-07-31","Title":"Exposition des artistes de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-30","EndDate":"2011-09-30","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-09-09","Title":"Ben, Raymond Hains, Gil J Wolman...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"64038","mergedIDs":null,"name":"Charles Dreyfus","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-05","EndDate":"2007-05-24","Title":"Charles DREYFUS :   Du pr\u00e9sent \u00e0 l\\'imm\u00e9diatet\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"}]