[{"id":"299758","mergedIDs":null,"name":"Yann Lacroix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-20","EndDate":"2011-01-09","Title":"Premi\u00e8re, 16e \u00e9dtion","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"299758","mergedIDs":null,"name":"Yann Lacroix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-22","EndDate":"2011-04-30","Title":"les Enfants du sabbat XII","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"299758","mergedIDs":null,"name":"Yann Lacroix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-01","EndDate":"2011-12-31","Title":"Yann Lacroix - Francis Raynaud","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"}]