[{"id":"57785","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Benrath","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-17","EndDate":"2010-04-10","Title":"Rouge","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5113","organizer":"L'Or du Temps","type":"Private Gallery"},{"id":"57785","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Benrath","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-04","Title":"L\u2019emotion et la regle","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"19358","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"57785","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Benrath","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-10","EndDate":"2013-03-02","Title":"Nelly L\\'Eplattenier, 45 ans de galerie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"30964","organizer":"Galerie Nelly L'Eplattenier","type":"Private Gallery"}]