[{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-02-01","Title":"La Cabane","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-10-31","Title":"Supernova","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-23","EndDate":"2006-09-10","Title":"3. Echigo-Tsumari Art Triennial 2006","city":"Niigata-ken","country":"Japan","galleryID":"4341","organizer":"Echigo-Tsumari Art Triennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-16","EndDate":"2009-03-15","Title":"L \u00c1 FORA - Exposi\u00e7\u00e3o Artistas Portugueses","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12451","organizer":"Museu da Electricidade","type":"Public Institution"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2010-01-15","Title":"NO(t)MUSIC","city":"Francheville","country":"France","galleryID":"20388","organizer":"Fort du Bruissin \/ centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-06-10","Title":"Irmavep Club, Chapitre IV et V","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-06","EndDate":"2006-02-04","Title":"Facing the present that night at Otter lake","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4336","organizer":"LMAK Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-01","EndDate":"2007-03-10","Title":"Gerald Petit - Funny (how I\u2019ve stopped lovin\u2019 you)","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10763","organizer":"Caroline Pag\u00e8s Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-29","Title":"Gerald Petit - Sexy Dancer","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8241","organizer":"La Salle de bains","type":"Non-profit organization"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-19","EndDate":"2009-05-09","Title":"Gerald Petit - Beautiful Strange","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10763","organizer":"Caroline Pag\u00e8s Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-18","Title":"Every sad song will have a brighter day","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4336","organizer":"LMAK Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-08-28","Title":"Gerald Petit","city":"La Rochelle","country":"France","galleryID":"28299","organizer":"Espace Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"58651","mergedIDs":null,"name":"Gerald Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-22","EndDate":"2013-07-06","Title":"Gerald Petit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"}]