[{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-06","EndDate":"2005-03-05","Title":"La l\u00e9g\u00e8ret\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5461","organizer":"Galerie Pixi","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-02-12","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1620","organizer":"Galerie Nelson-Freeman","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-17","EndDate":"2005-05-07","Title":"La l\u00e9g\u00e8ret\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5461","organizer":"Galerie Pixi","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"TRAIT D'UNION - 2\u00e8me volet - Seconde s\u00e9quence","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-07-03","Title":"Space Invaders: A discussion about painting, space and its hybrids","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2005-10-16","Title":"printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-02-12","Title":"La Collection en trois temps et quatre actes","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-14","Title":"Nous n'irons pas \u00e0 Leipzig !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-02-25","Title":"Absolumental","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2006-12-23","Title":"Le petit No\u00ebl du Commissariat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-03","Title":"Link","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-06-03","Title":"Absolumental 2","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-05-13","Title":"Sept\/7","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-25","EndDate":"2007-08-15","Title":"Airs de Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-11-17","Title":"D\u00e9rive","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-15","EndDate":"2007-12-16","Title":"Vacuum","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-08","EndDate":"2008-04-26","Title":"b\/w session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-08-16","Title":"POINT OF NO RETURN","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"4211","organizer":"Rubicon Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-21","Title":"La Fete Est Permanente \/ The Eternal Network","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-28","EndDate":"2009-03-29","Title":"Pierre, feuille, ciseaux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-23","EndDate":"2009-10-11","Title":"FLOWER POWER","city":"Verbania","country":"Italy","galleryID":"19510","organizer":"Craa Centro di ricerca arte attuale Villa Giulia","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-09-26","Title":"Glissements de terrain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-10-18","Title":"Le printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-06","EndDate":"2010-01-30","Title":"Bande Annonce II","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"3968","organizer":"Aliceday","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-17","EndDate":"2010-02-28","Title":"Plan\u00e8te cerveau","city":"Rodez","country":"France","galleryID":"13652","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Denys-Puech","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-09-03","Title":"Choses Incorporelles","city":"Libourne","country":"France","galleryID":"26377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Libourne","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-10-29","Title":"There are two sides to every coin, and two sides to your face","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-01","EndDate":"2012-03-31","Title":"Exposition De Sculpture Npdc","city":"Kaohsiung City","country":"Taiwan","galleryID":"15411","organizer":"Kaohsiung Museum of Fine Art","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-09-02","Title":"La vie des formes","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-26","Title":"Les r\u00e9f\u00e9rents","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-05-25","Title":"A general history of labyrinths","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20451","organizer":"Galerie Cr\u00e8vecoeur","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-01","EndDate":"2013-11-11","Title":"Cogitum","city":"Saint-Lizier","country":"France","galleryID":"29571","organizer":"Palais des \u00c9v\u00eaques","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-08","EndDate":"2013-08-30","Title":"In The Studio","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"29335","organizer":"Kunsthalle Athena","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-08","EndDate":"2013-09-30","Title":"ReMap 4","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"29424","organizer":"ReMap","type":"Festival"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-17","EndDate":"2005-04-26","Title":"St\u00e9phane Calais","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"4175","organizer":"Distrito 4 Contemporary Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-16","EndDate":"2005-10-29","Title":"St\u00e9phane Calais - Politique \u00c9trang\u00e8re","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"3968","organizer":"Aliceday","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2005-10-15","Title":"printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-02","EndDate":"2006-03-04","Title":"Stephane Calais","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4220","organizer":"ZieherSmith","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-13","EndDate":"2007-10-27","Title":"Le style. St\u00e9phane Calais","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-12","EndDate":"2008-11-09","Title":"L\u00b4Amour - Stephan Calais","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-23","EndDate":"2008-11-08","Title":"St\u00e9phane Calais - Habiller le \"e\"","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"3968","organizer":"Aliceday","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-11-07","Title":"Stephane Calais","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4220","organizer":"ZieherSmith","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-04-09","Title":"St\u00e9phane Calais","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"1470","organizer":"Bernier\/Eliades Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-13","EndDate":"2012-10-27","Title":"St\u00e9phane Calais - Au Noir","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"3968","organizer":"Aliceday","type":"Private Gallery"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-26","EndDate":"2013-06-05","Title":"Stephane Calais","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"14077","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Calais","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2014-02-02","Title":"Stephane Calais - En France","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"}]