[{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-07","Title":"addict","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17868","organizer":"Addict Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-15","EndDate":"2007-11-23","Title":"We come from beyond","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"19395","organizer":"Starter Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-17","EndDate":"2008-07-31","Title":"Dripsy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13545","organizer":"Galerie Olivier Robert","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-19","EndDate":"2009-04-12","Title":"Jealous Editions","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"21278","organizer":"Jealous Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-05-23","Title":"Group Show","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5851","organizer":"Alice Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-07","EndDate":"2009-11-29","Title":"N\u00e9 dans la rue - graffiti","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2342","organizer":"Fondation Cartier pour l'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-09","EndDate":"2009-09-24","Title":"When Crooks Roam The Street","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13545","organizer":"Galerie Olivier Robert","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-02-19","Title":"Vertigo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-13","EndDate":"2012-09-30","Title":"Salons. Convivialit\u00e9, \u00e9cologie Et Vie Pratique","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-14","EndDate":"2012-10-07","Title":"Street Smart","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"8530","organizer":"Kulturhuset Stockholm","type":"Public Institution"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-09-26","Title":"Domesticated Souls- Group show","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5851","organizer":"Alice Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-12","Title":"Close Encounters","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-22","Title":"Exposition Bouh!","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-30","EndDate":"2013-01-12","Title":"Our Winter Show","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"27139","organizer":"Gallery Steinsland Berliner","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-06","EndDate":"2014-01-06","Title":"For Your Loving","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-11","EndDate":"2014-02-25","Title":"Ce Qui Arr\u00eatait Ces Dames","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-20","EndDate":"2006-11-06","Title":"burn baby burn","city":"Metz","country":"France","galleryID":"18102","organizer":"Galerie Octave Cowbell","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-24","EndDate":"2006-11-25","Title":"I\u2019m a Sartrouvillois baby!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17868","organizer":"Addict Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-05-03","Title":"Glitter","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5851","organizer":"Alice Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-14","EndDate":"2009-04-26","Title":"Une petite histoire centrale","city":"Mayenne","country":"France","galleryID":"24759","organizer":"Chapelle des Calvariennes","type":"Public Institution"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-05","Title":"Anthem","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11817","organizer":"Galerie L.J.","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-14","EndDate":"2010-11-13","Title":"Monde Sauvage","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5851","organizer":"Alice Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-24","EndDate":"2011-11-12","Title":"Monde Sauvage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-14","EndDate":"2012-07-30","Title":"Monde Sauvage","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"27139","organizer":"Gallery Steinsland Berliner","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-04-30","Title":"\\'D\u00e9tails d\\'une rue\\'","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5851","organizer":"Alice Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"195413","mergedIDs":null,"name":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-19","EndDate":"2013-11-23","Title":"Olivier Kosta-Th\u00e9faine - En Fl\u00e2nant...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"}]