[{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-16","EndDate":"2005-10-02","Title":"le reflet, le doute, la menace","city":"Corte","country":"France","galleryID":"10518","organizer":"FRAC - Corse","type":"Public Institution"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-07-06","Title":"Urban Jealousy - the 1st International Roaming Biennial of Tehran","city":"Tehran","country":"Iran","galleryID":"17198","organizer":"International Roaming Biennial of Tehran","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-07-12","Title":"Pierre Descamps & Ga\u00ebl Peltier","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-20","EndDate":"2008-10-26","Title":"La theorie du Komplot","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"17202","organizer":"Komplot","type":"Non-profit organization"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-02-07","Title":"Insiders - pratiques, usages, savoir-faire","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-12","EndDate":"2010-05-15","Title":"Open Studios","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"12781","organizer":"International Studio & Curatorial Program (ISCP)","type":"Non-profit organization"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-08-22","Title":"Mein Essen","city":"Heidelberg","country":"Germany","galleryID":"1296","organizer":"Heidelberger Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-12-04","Title":"The Uncanny Familiar . Images of Terror","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2552","organizer":"C\/O Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-29","EndDate":"2011-11-11","Title":"Infiltration \/\/ Le Privil\u00e8ge Des Chemins","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10739","organizer":"Plataforma Rev\u00f3lver","type":"Non-profit organization"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"L\\'amour du Risque","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"2631","organizer":"MSU - Museum of Contemporary Art Zagreb","type":"Public Institution"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-09-04","Title":"Polkapalace","city":"Bastia","country":"France","galleryID":"28294","organizer":"Mus\u00e9e de Bastia","type":"Public Institution"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2014-01-13","Title":"Des Corps Comp\u00e9tents (La Modification) \/ Les Week-ends de la Modification","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-14","EndDate":"2006-11-26","Title":"Talents 05 . Konservierungsma\u00dfnahmen . Ga\u00ebl Peltier","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2552","organizer":"C\/O Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2008-11-22","Title":"Les Cosses","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-10","EndDate":"2012-02-06","Title":"\"The Body Snatcher\"","city":"Corte","country":"France","galleryID":"10518","organizer":"FRAC - Corse","type":"Public Institution"},{"id":"129068","mergedIDs":null,"name":"Ga\u00ebl Peltier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-02-23","Title":"Ga\u00ebl Peltier - Die-Casting","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28270","organizer":"La Traverse - Ateliers de l'image - Grains de Lumi\u00e8re","type":"Non-profit organization"}]