[{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-02","EndDate":"2006-06-18","Title":"VIgNe","city":"Le Cailar","country":"France","galleryID":"9962","organizer":"Cercle d'Art Contemporain du Cailar","type":"Public Institution"},{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-16","EndDate":"2011-09-17","Title":"XVI Bienal de Cerveira","city":"Vila Nova de Cerveira","country":"Portugal","galleryID":"10270","organizer":"Bienal de Arte de Cerveira","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-23","Title":"Be Your Self & Be Another","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-27","EndDate":"2011-10-02","Title":"Patrick Moya, La civilisation Moya","city":"Cannes","country":"France","galleryID":"23869","organizer":"Centre d\u2019art la Malmaison","type":"Public Institution"},{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-04","EndDate":"2011-11-19","Title":"Patrick Moya","city":"Fontainebleau","country":"France","galleryID":"26207","organizer":"galerie artfontainebleau","type":"Private Gallery"},{"id":"66078","mergedIDs":null,"name":"Patrick Moya","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-14","EndDate":"2013-06-20","Title":"Patrick Moya","city":"Fontainebleau","country":"France","galleryID":"26207","organizer":"galerie artfontainebleau","type":"Private Gallery"}]