[{"id":"114989","mergedIDs":null,"name":"Elise Leclercq","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"114989","mergedIDs":null,"name":"Elise Leclercq","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-05-24","Title":"Celebration! | Uqbar\u2019s 3rd Anniversary Exhibition","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17185","organizer":"Uqbar","type":"Non-profit organization"},{"id":"114989","mergedIDs":null,"name":"Elise Leclercq","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-05-26","Title":"Future  Perfect","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"114989","mergedIDs":null,"name":"Elise Leclercq","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"114989","mergedIDs":null,"name":"Elise Leclercq","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-01","EndDate":"2011-03-26","Title":"\u00c9lise Leclercq - gestes d\\'exp\u00e9rience","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]