[{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2005-12-20","Title":"Anthony Duch\u00eane\/ Raphael Zarka","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-02","EndDate":"2006-03-12","Title":"R\u00e9currences D\u00e9rob\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-01","Title":"Le spectre des armatures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-03","EndDate":"2006-10-29","Title":"\u00c9tranges fictions \/ Befremdliche Geschichten","city":"Agathenburg","country":"Germany","galleryID":"8592","organizer":"Kulturstiftung Schloss Agathenburg","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-22","Title":"Home Sweet Home - module n\u00b01","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-16","EndDate":"2006-12-15","Title":"Synthetic horizon","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-02-25","Title":"Voyage blanc","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-04-28","Title":"S\u00e9bastien Vonier - Rapha\u00ebl Zarka","city":"La Roche-sur-Yon","country":"France","galleryID":"11888","organizer":"Mus\u00e9e municipal d'art La Roche-sur-Yon","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-14","EndDate":"2007-03-10","Title":"Un voyage d\\'hiver","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-13","EndDate":"2007-03-31","Title":"Ideal #09","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-05-05","Title":"speed dating","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-07-07","Title":"IDEAL.LOOP","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-01","EndDate":"2007-09-16","Title":"Le Syndrome de Broadway","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-15","Title":"Enlarge your practice","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10870","organizer":"Sextant et plus - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-11-30","Title":"utopomorfias \/ utopomorphies","city":"Viseu","country":"Portugal","galleryID":"14037","organizer":"Galeria Antonio Henriques","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-05","Title":"SPEED DATING2 (Fast&Furious)","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-03-30","Title":"Le dernier qui parle","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-04-06","Title":"P2P","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-12","EndDate":"2008-06-21","Title":"dans le cadre du cycle Neutre Intense","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-06-01","Title":"La marge d\\'erreur","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-04-26","Title":"Ultramoderne","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-17","EndDate":"2008-05-24","Title":"the white patch had become a place of darkness","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-03","EndDate":"2008-06-29","Title":"Les mondes disparus","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-07-13","Title":"L\\'anomalie d\\'Ararat","city":"Ch\u00e2tillon sur Marne","country":"France","galleryID":"11492","organizer":"IrmaVepLab","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-07-12","Title":"X","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"13458","organizer":"Galerie 1m3","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-08","EndDate":"2008-09-28","Title":"Playtime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-11-22","Title":"La consistance du visible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-01-17","Title":"Guillaume Constantin & Rapha\u00ebl Zarka","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4166","organizer":"Galerie Carlos Cardenas","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-26","EndDate":"2009-01-31","Title":"Neutre intense","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11661","organizer":"Carl Freedman Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-06","EndDate":"2009-01-17","Title":"Guillaume Constantin & Rapha\u00ebl Zarka - Paradoxe Du Tresor","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-02-20","Title":"D\u00e9placements","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-12","EndDate":"2009-02-14","Title":"nightwatch","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"21511","organizer":"TAF The Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Naturellement humain","city":"Villepinte","country":"France","galleryID":"20081","organizer":"Centre Culturel Joseph Kessel","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-18","Title":"Green Light","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"5723","organizer":"Laura Bartlett Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-11-15","Title":"La planete des signes (Erudition concrete 1)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-17","EndDate":"2009-11-15","Title":"Le Jardin aux sentiers qui bifurquent","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-02-07","Title":"Insiders - pratiques, usages, savoir-faire","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2009-10-18","Title":"evento 2009","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"28419","organizer":"Evento","type":"Festival"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2010-01-11","Title":"Les Archipels r\u00e9invent\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2009-11-04","Title":"Plus r\u00e9el que l\u2019herbe#1 (les crat\u00e8res du futur)","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-17","Title":"Nouvelles acquisitions du FRAC Aquitaine","city":"Villeneuve-sur-Lot","country":"France","galleryID":"21696","organizer":"Mus\u00e9e de Gajac","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-02","EndDate":"2010-04-30","Title":"Landscape. Landscape?","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"16920","organizer":"Angels Barcelona","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-10","EndDate":"2010-03-27","Title":"Diamonds on the soles of her shoes","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4483","organizer":"Bischoff\/Weiss","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-19","EndDate":"2010-05-16","Title":"Pergola","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-21","EndDate":"2010-05-22","Title":"The Nice Thing About Castillo\/Corrales...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14678","organizer":"castillo\/corrales","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-25","Title":"Perpetuel Battles","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"20072","organizer":"Baibakov Art Projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-24","Title":"SUMMERTIME LOVE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-07-25","Title":"Possible worlds II","city":"Nizhny Novgorod","country":"Russia","galleryID":"6130","organizer":"National Center For Contemporary Art (NCCA) - Nizhny Novgorod branch","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-12-12","Title":"Beyond the Dust - Artists\\' Documents Today","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"3123","organizer":"De Vleeshal","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-15","EndDate":"2010-12-18","Title":"Indian Summer","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-11-28","Title":"5eme Biennale D&#8217;Art Contemporain de Bourges","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"30878","organizer":"Biennale D\u2019Art Contemporain de Bourges","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-11","EndDate":"2011-01-29","Title":"Beyond the Dust - Artists\\' Documents Today","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-14","EndDate":"2011-10-09","Title":"Experimental Station. Research And Artistic Phenomena","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-12","EndDate":"2012-03-05","Title":"Erre, variations labyrinthiques","city":"Metz","country":"France","galleryID":"21541","organizer":"Centre Pompidou-Metz","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-27","EndDate":"2012-04-09","Title":"Experimental Station","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-01","EndDate":"2011-11-21","Title":"Performa 11","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7264","organizer":"Performa","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Art et bicyclette","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sans Commune Mesure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20650","organizer":"Galerie Van Der Stegen","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sans commune mesure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-11-04","Title":"Les D\u00e9tours De L\\'abstraction","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-30","EndDate":"2012-07-15","Title":"Usages et Convivialit\u00e9","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-27","EndDate":"2012-09-09","Title":"Re-generation","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3767","organizer":"MACRO Museo d\u00b4Arte Contemporanea Roma","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-23","EndDate":"2012-10-27","Title":"Whitewashing The Moon","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"2909","organizer":"Project Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-20","Title":"Hapax Legomena:","city":"Toronto, ON","country":"Canada","galleryID":"8030","organizer":"Mercer Union - A Centre For Contemporary Visual Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-01-07","Title":"Les D\u00c9rives De L\\'imaginaire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-25","EndDate":"2013-03-17","Title":"Correlation","city":"Angers","country":"France","galleryID":"20179","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-arts d'Angers","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-16","Title":"Art By Telephone - Angers - Bordeaux - New York - Paris \/ Chatou - San Francisco","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-26","Title":"Les r\u00e9f\u00e9rents","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"De belles sculptures contemporaines","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-26","Title":"La Fabrique des Possibles","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-05-04","Title":"Obra Como Arquivo. Arquivo Como Obra. Curadoria De Cau\u00ca Alves","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"1474","organizer":"Luciana Brito Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-08-25","Title":"Des Mondes Possibles","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-19","EndDate":"2013-07-20","Title":"La Ville Inadaptee","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-23","EndDate":"2013-05-11","Title":"Duet - group show","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"3494","organizer":"Cristina Guerra Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-08-31","Title":"Coulisses. L\\'exposition Anniversaire Des 30 Ans Du Frac Aquitaine","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-09-15","Title":"Prix Marcel Duchamp","city":"Libourne","country":"France","galleryID":"26377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Libourne","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-23","EndDate":"2013-09-22","Title":"Les Nouvelles Babylones","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-22","Title":"Collection","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-05","Title":"Les Pl\u00e9iades - 30 ans des Frac","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-14","EndDate":"2014-04-27","Title":"Slide <Surf Skate>","city":"Rio de Janeiro, RJ","country":"Brazil","galleryID":"29262","organizer":"Museu de Arte do Rio - MAR","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-07","EndDate":"2014-09-14","Title":"Art By Te\u00adLe\u00adPhone... Re\u00adCal\u00adLed","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12523","organizer":"La Panac\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-21","EndDate":"2014-04-20","Title":"Motopo\u00e9tique","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Group","BeginDate":"2014-04-18","EndDate":"2014-07-06","Title":"Pop-up","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-17","EndDate":"2006-10-21","Title":"Raph\u00e4el Zarka","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-30","EndDate":"2007-11-28","Title":"Raphael Zarka","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-06","EndDate":"2008-01-12","Title":"Foundation","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"13458","organizer":"Galerie 1m3","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-19","EndDate":"2008-04-26","Title":"Padova","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18149","organizer":"la Vitrine","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-31","EndDate":"2009-03-29","Title":"Encounters: Rapha\u00ebl Zarka","city":"Oxford","country":"United Kingdom","galleryID":"2251","organizer":"Modern Art Oxford","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-12","EndDate":"2009-06-07","Title":"L\u2019Abb\u00e9 Nollet","city":"Chelles","country":"France","galleryID":"23091","organizer":"Les Eglises Centre d\u2019Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-11-07","Title":"Rapha\u00ebl Zarka","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Rapha\u00ebl Zarka","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-14","EndDate":"2011-02-19","Title":"rhombus sectus","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4483","organizer":"Bischoff\/Weiss","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-23","EndDate":"2011-03-26","Title":"Postcard from\u2026 Pianta del Cretto e altri lavori","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"20801","organizer":"Fondazione Pastificio Cerere","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-03-27","Title":"Rapha\u00ebl Zarka - Gibellina","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Rapha\u00ebl Zarka - Gibellina","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"9556","organizer":"Stroom Den Haag","type":"Non-profit organization"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-12-31","Title":"Rapha\u00ebl Zarka - Le Tombeau d\u00b4Archim\u00e8de","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-12","EndDate":"2011-11-19","Title":"rapha\u00ebl zarka - gibellina vecchia","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4483","organizer":"Bischoff\/Weiss","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-05-26","Title":"LES PRISMATIQUES ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-26","EndDate":"2013-03-23","Title":"Rapha\u00ebl Zarka - Grammar and Compilation","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"1474","organizer":"Luciana Brito Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"106789","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Zarka","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-16","EndDate":"2014-02-16","Title":"Rapha\u00ebl Zarka","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"}]