[{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-03-12","Title":"Revolt, She said !","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-16","Title":"graphic session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-18","EndDate":"2007-04-01","Title":"transformer 2","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7520","organizer":"Art-Etage","type":"Private Gallery"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-08","EndDate":"2008-04-26","Title":"b\/w session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2008-12-06","Title":"dans la marge","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-05-17","Title":"Kitsch Catch","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-29","EndDate":"2009-06-05","Title":"dans la marge","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-20","EndDate":"2011-10-08","Title":"teen spirit","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-30","Title":"10 Ans De Mauvaise Reputation","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"113295","mergedIDs":null,"name":"Tom de P\u00e9kin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-05","EndDate":"2014-01-05","Title":"The Temptation of AA Bronson","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2427","organizer":"Witte de With Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"}]