[{"id":"60981","mergedIDs":null,"name":"Xavier Escrib\u00e0","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-03","EndDate":"2008-07-26","Title":"Abstractions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1531","organizer":"Galerie 1900-2000","type":"Private Gallery"},{"id":"60981","mergedIDs":null,"name":"Xavier Escrib\u00e0","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-02","EndDate":"2006-03-04","Title":"Xavier Escrib\u00e0 - Obra recent","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"11404","organizer":"Galeria Fidel Balaguer","type":"Private Gallery"},{"id":"60981","mergedIDs":null,"name":"Xavier Escrib\u00e0","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-05","EndDate":"2006-11-04","Title":"Xavier Escriba","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1531","organizer":"Galerie 1900-2000","type":"Private Gallery"},{"id":"60981","mergedIDs":null,"name":"Xavier Escrib\u00e0","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-12","EndDate":"2009-02-28","Title":"Xavier Escrib\u00e1 - Pintura","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9515","organizer":"Galer\u00eda Marita Segovia","type":"Private Gallery"},{"id":"60981","mergedIDs":null,"name":"Xavier Escrib\u00e0","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-19","EndDate":"2009-03-28","Title":"Xavier Escriba","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1531","organizer":"Galerie 1900-2000","type":"Private Gallery"},{"id":"60981","mergedIDs":null,"name":"Xavier Escrib\u00e0","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-16","EndDate":"2011-07-28","Title":"Xavier Escrib\u00e0 -  La face 'au culte' de la peinture","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"4062","organizer":"Oriol Galeria d'Art","type":"Private Gallery"},{"id":"60981","mergedIDs":null,"name":"Xavier Escrib\u00e0","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-07","EndDate":"2011-12-04","Title":"Xavier Escrib\u00e0","city":"Tarragona","country":"Spain","galleryID":"3741","organizer":"Museu d'Art Modern de Tarragona","type":"Public Institution"}]