[{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-29","EndDate":"2005-03-19","Title":"Ascenseur pour Rio","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2005-12-31","Title":"Art 45 - Par Amour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-11-13","Title":"Moi et les autres","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-10-15","Title":"Les Fils de Marcel","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-29","EndDate":"2007-03-10","Title":"Duels","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-10","EndDate":"2008-01-06","Title":"Dialogues","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-09-13","Title":"Xxl","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"969","organizer":"Guy Ledune","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-12-20","Title":"Ni une ni deux","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-07-11","Title":"plein tube sur la lumi\u00e8re et la couleur","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"969","organizer":"Guy Ledune","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-01","Title":"Matisse Hoje","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"9323","organizer":"Pinacoteca do Estado","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2010-01-03","Title":"Le Mythe du Monochrome","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-29","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-10-31","Title":"Le sourire du chat (opus 2)","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-08-07","Title":"Bordercross","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-07-02","Title":"C\u00e9cille Bart & Michel Verjux","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1015","organizer":"Blancpain Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-11-10","Title":"Exposition D\u2019Ouverture","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-23","Title":"Entre Le Cristal Et La Fum\u00c9e \/ Part 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-08-28","Title":"Exposition Collective","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-09-18","Title":"L\\'art dans les chapelles 2011","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-23","EndDate":"2011-08-15","Title":"Accrochage d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1015","organizer":"Blancpain Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-22","EndDate":"2012-05-06","Title":"cycle L\u2019\u00c9ternel D\u00e9tour, s\u00e9quence printemps 2012","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-07-01","Title":"Ever living ornement","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-30","Title":"Au-del\u00c0 Du Tableau","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-04-26","Title":"J.R.S. & Co","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"969","organizer":"Guy Ledune","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-06-28","Title":"C\u00e9cile Bart \u2013 Ext\u00e9rieur jour","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-25","EndDate":"2008-05-31","Title":"Scansions","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-31","Title":"C\u00e9cile Bart","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-13","EndDate":"2009-10-24","Title":"Cecile Bart - Suspens","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-29","EndDate":"2010-04-26","Title":"Virevoltes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-20","EndDate":"2011-01-09","Title":"L\\'hypoth\u00e8se du fond perdu","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-08","EndDate":"2011-06-25","Title":"Odd or even","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"2027","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Bart","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-02-26","Title":"C\u00e9cile Bart, L'hypoth\u00e9se Verticale","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"}]