[{"id":"64651","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-30","EndDate":"2005-10-29","Title":"Rapha\u00ebl Renaud\/Duncan Wylie","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"29106","organizer":"Espace 1789","type":"Non-profit organization"},{"id":"64651","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-12","Title":"Junge Kunst in der Galerie K\u00f6nigsblau","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"398","organizer":"Galerie K\u00f6nigsblau","type":"Private Gallery"},{"id":"64651","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-17","Title":"Nos amours de vacances","city":"Carros","country":"France","galleryID":"29107","organizer":"CIAC - Centre International d'Art Contemporain de Carros","type":"Public Institution"},{"id":"64651","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-21","Title":"La Fondation Colas \\\"hors les murs\\\"","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"64651","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-07-15","Title":"PEINTURE #1 - Nouvelle G\u00e9n\u00e9ration \/ Espace 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"64651","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-06","EndDate":"2008-01-21","Title":"WINTER - Artistes permanents - Oeuvres nouvelles ou in\u00e9dites","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"64651","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Renaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-03","EndDate":"2006-04-07","Title":"Rapha\u00ebl Renaud","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"4328","organizer":"Galerie Alex Schlesinger","type":"Private Gallery"}]