[{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"Les apparences sont souvent trompeuses","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-26","EndDate":"2005-04-16","Title":"Les d\u00e9tours du dessin","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-10","EndDate":"2005-09-11","Title":"Opus, nouvelle pr\u00e9sentation des collections permanentes","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u2019art","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-08-26","Title":"Ligne B - Connexion aux Abattoirs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-10-22","Title":"Le Moment Support\/Surface","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-06","EndDate":"2008-09-30","Title":"Fundaci\u00f3 Su\u00f1ol Collection 1970-2001","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"15714","organizer":"Fundacio Su\u00f1ol","type":"Non-profit organization"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-10-19","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-17","Title":"Anatomie | les peaux du dessin - collection Florence et Daniel Guerlain","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-29","EndDate":"2009-05-03","Title":"Bagarre G\u00e9n\u00e9rale- Dessins","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Nothing is permanent","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-22","Title":"Sculptural - collection","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Sans\u2014titre # 1 oeuvres de la Collection Lambert peintures des ann\u00e9es 1970 \u2014 1980","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-15","EndDate":"2010-05-03","Title":"MOCA\u00b4s First Thirty Years","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"2372","organizer":"MOCA Grand Avenue","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-16","Title":"20 Years Already!","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-04","Title":"Concr\u00e8tement","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-12","EndDate":"2011-05-08","Title":"I Believe in Miracles - 10thanniversary of the Lambert Collection","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-06-25","Title":"Strates Et Arts, Autour De Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-24","EndDate":"2011-05-15","Title":"Bagarre G\u00c9n\u00c9rale - 5 Ans","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-30","EndDate":"2011-12-03","Title":"Double Fantasy","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-02","EndDate":"2011-11-15","Title":"TRENTATRE","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"7608","organizer":"Artra","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-01","EndDate":"2012-03-31","Title":"Exposition De Sculpture Npdc","city":"Kaohsiung City","country":"Taiwan","galleryID":"15411","organizer":"Kaohsiung Museum of Fine Art","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-05-27","Title":"Robinson","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-09-22","Title":"Les feux de l'amour","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-27","EndDate":"2013-09-14","Title":"Exposition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27814","organizer":"Galerie Djeziri-Bonn Linard Editions","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-21","EndDate":"2007-05-30","Title":"Daniel Dezeuze","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-28","Title":"Daniel Dezeuze","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-15","EndDate":"2008-01-19","Title":"Daniel Dezeuze, \u0153uvres r\u00e9centes","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-27","Title":"Daniel Dezeuze - Peintures qui perlent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-05","EndDate":"2009-04-11","Title":"Daniel Dezeuze","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-08","EndDate":"2009-07-05","Title":"Daniel Dezeuze","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-04-24","Title":"Chevaliers, pr\u00eatres, paysans","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-09-26","Title":"Daniel Dezeuze et Stephen Marsden","city":"Villefranche-de-Rouergue","country":"France","galleryID":"15873","organizer":"Espace d\u2019Art Contemporain - l\u2019Atelier Blanc","type":"Public Institution"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-23","Title":"Daniel Dezeuze","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-06-30","Title":"Daniel Dezeuze","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16057","mergedIDs":"227371","name":"Daniel Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-15","EndDate":"2013-05-11","Title":"Le chant des oiseaux","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27836","organizer":"L'Isba galerie d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"}]