[{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2005-12-10","Title":"La tour Eiffel n`a jamais \u00e9t\u00e9 aussi belle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-28","EndDate":"2006-02-25","Title":"Opening move","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-07-01","Title":"Vivre et laisser mourir","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-01-26","Title":"La Maison des Mouches","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-19","EndDate":"2009-06-20","Title":"1, 2, 3, Hypnos","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-09-27","Title":"On a march\u00e9 sur la terre !","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-05-15","Title":"New entries","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2010-11-14","Title":"Ultramemory\/ &#1059;&#1083;&#1100;&#1090;&#1088;&#1072;&#1087;&#1072;&#1084;&#1103;&#1090;&#1100;","city":"St. Petersburg","country":"Russia","galleryID":"18675","organizer":"ROSPHOTO","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-13","Title":"Golden Factory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-25","EndDate":"2010-12-11","Title":"Ultramemoire","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"4958","organizer":"Ruarts Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-09","Title":"Ultram\u00e9moire Iii- Ultraatmintis Iii","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-18","Title":"The Tragedy Of The Landscape","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-10-30","Title":"Le Labo. R\u00e9surgence. Maquette m\u00e9t\u00e9orologique","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-02-29","Title":"Les Braves (2)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-04-28","Title":"Salo","city":"Romainville","country":"France","galleryID":"29392","organizer":"Les Salaisons","type":"Non-profit organization"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-09-07","Title":"Collection 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-29","EndDate":"2013-11-03","Title":"Ultramemoria","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"8073","organizer":"Museo Barjola","type":"Public Institution"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-17","EndDate":"2014-03-01","Title":"\u00c9pines D\u00b4Eden","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"28044","organizer":"duboisfriedland gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-04","EndDate":"2006-04-05","Title":"Herv\u00e9 IC","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-10","EndDate":"2008-01-31","Title":"Herv\u00e9 Ic","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-14","EndDate":"2010-03-06","Title":"Conversation sur l\\'amour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-24","Title":"Herve Ic","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"},{"id":"18960","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Ic","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-25","EndDate":"2012-07-14","Title":"Herve Ic - legacy","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"28044","organizer":"duboisfriedland gallery","type":"Private Gallery"}]