[{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2007-01-20","Title":"Being, in Brussels","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-03","EndDate":"2008-04-27","Title":"Architecture of Survival","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"1184","organizer":"Sparwasser H Q - Forum for contemporary art","type":"Non-profit organization"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-06-30","Title":"Face it! how do you deal with reality?","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"3968","organizer":"Aliceday","type":"Private Gallery"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-14","EndDate":"2008-10-19","Title":"Charlotte Beaudry & Agn\u00e8s Geoffray","city":"Leuven","country":"Belgium","galleryID":"14027","organizer":"Stuk Kunstcentrum","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-10-18","Title":"Wach sind nur Geister","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"8146","organizer":"HMKV - Hartware MedienKunstVerein","type":"Non-profit organization"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-04","EndDate":"2010-03-14","Title":"GAGARIN The Artists in their Own Words","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"Le r\u00e9el, nouvel opium ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-28","EndDate":"2010-04-25","Title":"BIP 2010 - Biennale internationale de la Photographie et des Arts visuels","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"15771","organizer":"Biennale internationale de la Photographie et des Arts visuels","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-26","EndDate":"2010-05-30","Title":"Awake Are Only the Spirits - On Ghosts and their Media","city":"Torun","country":"Poland","galleryID":"17455","organizer":"Center of Contemporary Art Znaki Czasu - CoCA","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-13","EndDate":"2010-09-26","Title":"Morality ACT VII: Of Facts and Fables","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2427","organizer":"Witte de With Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-02","EndDate":"2010-10-03","Title":"Lunga vista sul ritratto","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"23712","organizer":"10b Photography","type":"Private Gallery"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-06-19","Title":"Phantoms, Shadows and Phenomena","city":"Athens, OH","country":"USA","galleryID":"15419","organizer":"Kennedy Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-04-03","Title":"SHOOT! Fotografie existentiell","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2552","organizer":"C\/O Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"Found in Translation - Chapter L","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"Found In Translation, Chapter L","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10361","organizer":"Maison Gr\u00e9goire","type":"Non-profit organization"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-05-26","Title":"10 ans de Chancelier ! une exposition au go\u00fbt de Mirande","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-10","EndDate":"2012-11-06","Title":"4. Fotofestival Mannheim_Ludwigshafen_Heidelberg","city":"Heidelberg","country":"Germany","galleryID":"1296","organizer":"Heidelberger Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-12-23","Title":"Glissement de terrain\u00a0: Impertinence-R\u00e9sistance-Survivance","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-17","Title":"Bates Motel","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"29073","organizer":"SPACE - Collecting people","type":"Private Gallery"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-02-16","Title":"Coeurs Vaillants","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4179","organizer":"Galerie Eva Hober","type":"Private Gallery"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-05","EndDate":"2013-07-28","Title":"fALSEfAKES","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-20","EndDate":"2013-07-27","Title":"Carte Blanche 5 \u00c0 Un Collectionneur : Laurent Fi\u00c9vet Overlook","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19747","organizer":"Bendana-Pinel | Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2014-01-12","Title":"Salon der Angst","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2097","organizer":"Kunsthalle Wien (Museumsquartier)","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-06","EndDate":"2014-07-13","Title":"\u00c0 L&#8217;Envers, \u00c0 L&#8217;Endroit&#8230;","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-06","EndDate":"2014-06-27","Title":"A bitter sweet legacy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-17","EndDate":"2006-04-01","Title":"Agn\u00e8s Geoffray","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"94354","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Geoffray","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-07","EndDate":"2010-01-03","Title":"Agn\u00e8s Geoffray","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"}]