[{"id":"325819","mergedIDs":null,"name":"Gis\u00e8le Vienne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-28","EndDate":"2011-05-14","Title":"Do you think, that would have made it magic ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13545","organizer":"Galerie Olivier Robert","type":"Private Gallery"},{"id":"325819","mergedIDs":null,"name":"Gis\u00e8le Vienne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-07-03","Title":"Gis\u00e8le Vienne & Dennis Cooper \/ Last Spring : A Prequel","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"10880","organizer":"Hard Hat","type":"Non-profit organization"},{"id":"325819","mergedIDs":null,"name":"Gis\u00e8le Vienne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-11","Title":"Avant, je pensais qu\\'il parlait tout seul","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"325819","mergedIDs":null,"name":"Gis\u00e8le Vienne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-22","EndDate":"2012-03-12","Title":"Un Nouveau festival","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"325819","mergedIDs":null,"name":"Gis\u00e8le Vienne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-01","EndDate":"2012-05-27","Title":"Whitney Biennial 2012","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"5722","organizer":"Whitney Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"325819","mergedIDs":null,"name":"Gis\u00e8le Vienne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-07","EndDate":"2013-02-04","Title":"Shake & Bake","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"10880","organizer":"Hard Hat","type":"Non-profit organization"}]