[{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-19","Title":"Il Faut D\u00e9truire Carthage","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-09-21","Title":"AUTO. SUE\u00d1O Y MATERIA","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-01","EndDate":"2009-09-16","Title":"Group Exhibiton","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20694","organizer":"Heidigalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-16","Title":"Tout Ce Que Vous Avez Toujours Voulu Savoir Sur Le Blanc","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-03-18","Title":"Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur le blanc","city":"Villeneuve-sur-Lot","country":"France","galleryID":"21696","organizer":"Mus\u00e9e de Gajac","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-09-16","Title":"King","city":"La Rochelle","country":"France","galleryID":"28299","organizer":"Espace Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-07-27","Title":"Le chez soi et l&#8217;ailleurs. L&#8217;autre c\u00f4t\u00e9 du r\u00eave","city":"Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge","country":"France","galleryID":"30001","organizer":"ARTEUM \u2013 mus\u00e9e d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2008-12-31","Title":"HERVE COQUERET : SUNSHINE","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20694","organizer":"Heidigalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-15","EndDate":"2009-02-21","Title":"SuperG\u00e9antPlus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18149","organizer":"la Vitrine","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-11","EndDate":"2010-03-20","Title":"Aujourd\u2019hui Dans Cette \u00cele","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"175907","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Coqueret","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2010-11-17","Title":"Herve Coqueret  -  Figures","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20694","organizer":"Heidigalerie","type":"Private Gallery"}]