[{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-15","EndDate":"2005-02-27","Title":"Le monde est rond","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-30","EndDate":"2005-05-17","Title":"Zur Vorstellung des Terrors: Die RAF-Ausstellung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"754","organizer":"Kunst-Werke Berlin - KW Institute for Contemporary Art ","type":"Non-profit organization"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-07-13","Title":"mots d'ordre mots de passe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-07-03","Title":"Proyecto Cono Sur - FRAC","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-10","EndDate":"2005-07-24","Title":"Unique but not the only: Contemporary French Art","city":"Guangzhou, Guangdong","country":"China","galleryID":"2929","organizer":"The Guangdong Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-10","EndDate":"2005-10-30","Title":"Enchante Chateau","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-02","EndDate":"2005-11-27","Title":"Helden heute","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-02-12","Title":"Des Deux Cotes Du Rhin  -Ambiance-","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2240","organizer":"K21 St\u00e4ndehaus","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-03-26","Title":"Episode I - Jacques Monory \/ D\u00e9tour","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-08-06","Title":"Lichtkunst aus Kunstlicht","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-02-28","Title":"Carnets du Sous-Sol","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-02","EndDate":"2006-05-21","Title":"Dormir, r\u00eaver... et autres nuits","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-23","Title":"Kit o' Parts","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-30","EndDate":"2006-06-20","Title":"Essences insens\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-10","EndDate":"2006-07-30","Title":"Welcome Home","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-11-01","Title":"l\u2019Emprise du Lieu, Exp\u00e9rience Pommery # 4","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"The Freak Show","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-14","EndDate":"2008-02-29","Title":"Suite Fran\u00e7aise","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"8257","organizer":"Krinzinger Projekte","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-23","Title":"Propositions lumineuses 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-31","EndDate":"2008-05-29","Title":"Fay\u00e7al BAGHRICHE \/ Claude LEVEQUE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20624","organizer":"blank - prospective art space ","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-25","Title":"The freak show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-17","EndDate":"2008-05-24","Title":"the white patch had become a place of darkness","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-07-14","Title":"Le Grand Tour","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-06-19","Title":"Parcours Saint Germain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-07-07","Title":"Holidays in the Sun","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"2340","organizer":"Museu Serralves - Museu de Arte Contempor\u00e2nea","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-10-12","Title":"regarde de toutes tes yeux regarde","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-05","Title":"Pi\u00e8ces \u00e0 vivre","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-11","EndDate":"2008-09-11","Title":"Promenades Insomniaques. Dormir\/rever Dans L&#8217;Art Contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-12","EndDate":"2008-10-13","Title":"10 sorings in the fall","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-24","EndDate":"2008-10-23","Title":"Art Focus Jerusalem 2008","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"18189","organizer":"Art Focus Jerusalem","type":"Festival"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-25","EndDate":"2008-12-06","Title":"\"Infinite Light\" in \"to:Night\"","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"12124","organizer":"Leubsdorf Art Gallery - Hunter College","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2008-10-19","Title":"L\u00e0 o\u00f9 je vais je suis d\u00e9ja","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-02","EndDate":"2008-12-31","Title":"Des certitudes, sans doute(s","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-01-31","Title":"Berlin-Paris","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3525","organizer":"Wentrup","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-14","Title":"L\u2019art a porter","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-01","EndDate":"2009-06-15","Title":"Nous tournons en rond dans la nuit\u2026","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-30","Title":"DreamTime - Temps du R\u00eave","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-09-20","Title":"Au pied de la lettre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-07","EndDate":"2009-11-22","Title":"53nd International Art Exhibition Venice Biennale \/ Biennale di Venezia","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"2367","organizer":"La Biennale di Venezia","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-08","EndDate":"2009-09-05","Title":"A SELECT CHOICE","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-26","EndDate":"2009-09-13","Title":"4. Echigo-Tsumari Art Triennial 2009","city":"Niigata-ken","country":"Japan","galleryID":"4341","organizer":"Echigo-Tsumari Art Triennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-23","Title":"10 springs in the fall","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-13","EndDate":"2010-04-03","Title":"Bonjour monsieur Boltanski","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-18","Title":"Les Ateliers de Rennes - Ce qui vient","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-17","EndDate":"2010-08-23","Title":"Deux Fois La M\u00came Ville","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-24","Title":"Casanova Forever","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-22","EndDate":"2010-12-04","Title":"Animal politique","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Busan Biennale 2010 - Living in Evolution","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"3456","organizer":"The Busan Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-12","EndDate":"2011-05-08","Title":"I Believe in Miracles - 10thanniversary of the Lambert Collection","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-03-26","Title":"Comment dire...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-15","Title":"Libert\u00e9 conditionnelle","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-09-12","Title":"Electric Nights","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-25","EndDate":"2011-07-17","Title":"Our House In The Middle Of Our Street","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-03","EndDate":"2012-11-11","Title":"Gromiam - Les 20 Ans De Groland","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-18","Title":"Habiter la Terre","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2012-01-14","Title":"L\\'Etoffe du Temps","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"27822","organizer":"Institut culturel Bernard Magrez","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Art et bicyclette","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-26","EndDate":"2012-05-16","Title":"Lux Perpetua - Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"L\\'amour du Risque","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"2631","organizer":"MSU - Museum of Contemporary Art Zagreb","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Sunset","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-11-11","Title":"Les chefs-doeuvre de la donation Yvon Lambert","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-29","EndDate":"2012-09-17","Title":"Echigo-Tsumari Art Triennale 2012","city":"Niigata-ken","country":"Japan","galleryID":"4341","organizer":"Echigo-Tsumari Art Triennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-30","EndDate":"2013-01-19","Title":"Seuls quelques fragments de nous toucheront quelques fragments d\u2019autrui","city":"Paris","country":"France","galleryID":"946","organizer":"Galerie Thaddaeus Ropac - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-15","Title":"Capitale(s)","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"26251","organizer":"Galerie Gourvennec Ogor","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-05-19","Title":"sous influences - arts plastiques et psychotropes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-05-05","Title":"R\u00e9inventer le monde","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-07-21","Title":"R\u00eaves de Venise","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"27822","organizer":"Institut culturel Bernard Magrez","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-01","EndDate":"2013-11-11","Title":"Cogitum","city":"Saint-Lizier","country":"France","galleryID":"29571","organizer":"Palais des \u00c9v\u00eaques","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-08-31","Title":"Coulisses. L\\'exposition Anniversaire Des 30 Ans Du Frac Aquitaine","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-09-15","Title":"La R\u00e9volte et l\\'Ennui","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-09-01","Title":"Dinard, L\u2019Amour Atomique","city":"Dinard","country":"France","galleryID":"22704","organizer":"Palais des Arts Dinard","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-08-25","Title":"Festival a-part 2013","city":"Saint Remy de Provence","country":"France","galleryID":"30303","organizer":"Festival a-part","type":"Festival"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-17","EndDate":"2005-10-16","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque - 1000 Plateaux","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-19","EndDate":"2006-09-10","Title":"Le Grand Sommeil - Claude Leveque","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-09-10","Title":"Claude Leveque - Novicio En La Noche","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-07-02","EndDate":"2006-09-24","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-10-01","Title":"Claude Lev\u00eaque","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-29","EndDate":"2007-02-04","Title":"Claude L\u00e9veque - Hymne 2006","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2096","organizer":"Hamburger Bahnhof - Museum f\u00fcr Gegenwart","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-23","EndDate":"2007-01-13","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-30","EndDate":"2008-03-29","Title":"Welcome to Suicide Park","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-11-30","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-03-15","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque, La rumeur des batailles","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-05-30","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque, Les roses blanches","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"12649","organizer":"James Fuentes LLC","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-10-03","Title":"The Diamond sea","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2011-11-26","Title":"Basse Tension","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-10-21","Title":"L'\u00e2ge Atomique","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2013-01-06","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque \u2013 Weisswald","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"10855","organizer":"Cabaret Voltaire","type":"Non-profit organization"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-17","EndDate":"2013-06-16","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque - Instant De Reve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"14816","mergedIDs":null,"name":"Claude L\u00e9v\u00eaque","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-26","Title":"Claude L\u00e9v\u00eaque - Here I rest - Mon repos au Ch\u00e2teau","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"27822","organizer":"Institut culturel Bernard Magrez","type":"Public Institution"}]