[{"id":"365482","mergedIDs":null,"name":"Marcos Avila Forero","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-27","EndDate":"2011-07-10","Title":"Le vent d\\'apr\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12319","organizer":"\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts","type":"Public Institution"},{"id":"365482","mergedIDs":null,"name":"Marcos Avila Forero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-09-09","Title":"Nouvelles Vagues - Condensation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"365482","mergedIDs":null,"name":"Marcos Avila Forero","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-02-23","Title":"Andantes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"365482","mergedIDs":null,"name":"Marcos Avila Forero","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-19","EndDate":"2013-05-20","Title":"Marcos Avila Forero","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"365482","mergedIDs":null,"name":"Marcos Avila Forero","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-01-04","Title":"Marcos Avila Forero - Moukimbi Moukengui","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"}]