[{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-02","Title":"26th Biennial of Graphic Arts - Thrust","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12976","organizer":"Ljubljana Biennial of Graphic Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-09-02","Title":"cadavres exquis","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-17","EndDate":"2008-02-23","Title":"L\\'archa\u00efque contempora","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-10","EndDate":"2008-08-30","Title":"Printed In France","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-10-30","Title":"Les 20 ans de la Macc","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-08","EndDate":"2011-06-19","Title":"Loods12\/dix291 - Een Dialoog\/un Dialogue","city":"Wetteren","country":"Belgium","galleryID":"27809","organizer":"Loods12","type":"Private Gallery"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-11-03","Title":"Inou\u00efe, une expo-concert pour harmonica et ensemble de percussions A la m\u00e9moire de Rolf Julius (1939 - 2011)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-01","EndDate":"2013-03-23","Title":"Faire Signe","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"28755","organizer":"Maison d\u2019art contemporain Chaillioux - MACC","type":"Public Institution"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-07","EndDate":"2013-04-13","Title":"Cosmic Touch","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27818","organizer":"Espace Art Roch","type":"Private Gallery"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-01","Title":"Les Pl\u00e9iades. 30 Ans Des Frac. Regard Sur L\\'inventaire Vol. 3","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"2840","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bouillon","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-15","EndDate":"2014-04-19","Title":"A Dessein-Le Dessin","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"}]