[{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-19","EndDate":"2005-07-17","Title":"gilbert decock \/ daniel de spirt \/ jean-pierre viot","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-25","EndDate":"2005-07-31","Title":"Gerhard Doehler - Wandobjekte \/ Daniel De Spirt - Plexiglasskulpturen","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-10-24","Title":"50 Quadrat - an actual view on the international concrete art","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-01-29","Title":"Kleinformate von 52 europ\u00e4ischen K\u00fcnstlern","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-29","Title":"50 quadrat - ein aktueller \u00fcberblick \u00fcber die internationale konkrete kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-26","EndDate":"2008-12-13","Title":"gegenstandslos","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2008-12-02","Title":"Atelier - Edition Fanal","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-31","Title":"Jubil\u00e4umsausstellung: 20 Jahre Galerie Suciu","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-28","Title":"WINTER GROUP SHOW - KLEINFORMATE","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-31","Title":"geometrisch-abstrakt-kinetisch","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Arbeiten auf Papier \u2013 konkret. 40 Jahre Galerie St. Johann","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Works on Papers","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"27666","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Non-profit organization"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-28","EndDate":"2010-04-11","Title":"galerie emilia suciu. geometrisch - abstrakt - kinetisch","city":"Speyer","country":"Germany","galleryID":"16580","organizer":"Kunstverein Speyer, Kulturhof Flachsgasse","type":"Non-profit organization"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2010-12-18","Title":"art abstrait -  construit - concret - g\u00e9om\u00e9trique","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-04-30","Title":"De Spirt Daniel & Kauffungen Stefan","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"2737","mergedIDs":null,"name":"Daniel de Spirt","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-05-30","Title":"Daniel de Spirt - Skulpturen","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"}]