[{"id":"24931","mergedIDs":null,"name":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-13","EndDate":"2008-01-12","Title":"15 ans apr\u00e8s...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"24931","mergedIDs":null,"name":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-07","EndDate":"2010-05-16","Title":"Devotion","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"17130","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - New York","type":"Private Gallery"},{"id":"24931","mergedIDs":null,"name":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-10-30","Title":"Les 20 ans de la Macc","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"},{"id":"24931","mergedIDs":null,"name":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-23","EndDate":"2011-07-03","Title":"Reverie","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"17130","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - New York","type":"Private Gallery"},{"id":"24931","mergedIDs":null,"name":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-15","EndDate":"2005-02-26","Title":"Alix Le Meleder","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"24931","mergedIDs":null,"name":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-06","EndDate":"2006-06-10","Title":"Alix Le M\u00e9l\u00e9der - Peinture du temps","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"24931","mergedIDs":null,"name":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-11","EndDate":"2008-07-23","Title":"Alix Le M\u00e9l\u00e9der","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"24931","mergedIDs":null,"name":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-16","EndDate":"2010-03-06","Title":"Alix le M\u00e9l\u00e9der","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5358","organizer":"Galerie Z\u00fcrcher - Paris","type":"Private Gallery"}]