[{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-31","EndDate":"2007-10-01","Title":"le dessin d\\'esprit","city":"Saint Denis","country":"Reunion","galleryID":"18022","organizer":"Galerie Beatrice Binoche","type":"Private Gallery"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-16","Title":"Pierre Ardouvin & Anne Br\u00e9geaut","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-08","Title":"Happy End ii","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"12818","organizer":"Nettie Horn","type":"Private Gallery"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-12-13","Title":"In Between, une \u00e9trange familiarit\u00e9","city":"Nemours","country":"France","galleryID":"21096","organizer":"Ch\u00e2teau-Mus\u00e9e de Nemours","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2010-01-11","Title":"Emporte-moi\/Sweep me off my feet","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"8097","organizer":"Mus\u00e9e national des beaux-arts du Qu\u00e9bec","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-09-19","Title":"Emporte-moi \/ Sweep me off my feet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-09-18","Title":"Snap Points In Incidence","city":"Saint Denis","country":"Reunion","galleryID":"18022","organizer":"Galerie Beatrice Binoche","type":"Private Gallery"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-05-22","Title":"R\u00e9cits anamorphiques","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-06","EndDate":"2011-05-15","Title":"Rupture mon amour","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-03-04","Title":"Time Capsule","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-07-28","Title":"La Dimension Du Quotidien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-01","EndDate":"2007-01-21","Title":"Calendrier de l\u2019Avent : Anne Br\u00e9geaut","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-27","EndDate":"2008-06-07","Title":"Anne Br\u00e9geaut","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-22","EndDate":"2009-06-13","Title":"Anne Br\u00e9geaut - J\u2019avais d\u00e9cid\u00e9 de m\u2019endormir","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-26","EndDate":"2009-11-08","Title":"Anne Br\u00e9geaut - La nuit froiss\u00e9e","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-02-26","Title":"Anne Br\u00e9geaut","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-05-22","Title":"Anne Bregeaut","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-03-24","Title":"Anne Bregeaut - Au Pays Du Jamais-jamais","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"33947","mergedIDs":null,"name":"Anne Br\u00e9geaut","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-07","EndDate":"2013-10-12","Title":"Anne Br\u00e9geaut - La menace de l\\'ananas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"}]