[{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-02","EndDate":"2005-09-11","Title":"L\\'art dans les chapelles 2005","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-23","Title":"S\u00e9lest\u2019art 05, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-29","EndDate":"2005-12-31","Title":"Entourage","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3041","organizer":"Mike Weiss Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-04-01","Title":"Comme un mur - Dessins contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"Body as Spectacle","city":"Rijeka","country":"Croatia","galleryID":"5313","organizer":"MMSU - Museum of Modern and Contemporary Art Rijeka","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-21","Title":"Miscellan\u00e9es 2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-07-22","Title":"Dr\u00f4les de je","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-11","EndDate":"2007-11-11","Title":"UNIVER et ART-SCENES","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-03-30","Title":"Silhouettes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-04-19","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-05","EndDate":"2009-11-21","Title":"instants et glissements, dessins de 20 artistes contemporains","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-06","EndDate":"2009-12-20","Title":"NotAbstract 1","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-10-30","Title":"Les 20 ans de la Macc","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-09-11","Title":"Prix Mrel Duchamp","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-18","EndDate":"2013-06-22","Title":"Yazid Oulab \/ Damien Cabanes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-30","Title":"Damien Cabanes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-17","Title":"Damien Cabanes: This Phrase Is Chosen With Care","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3041","organizer":"Mike Weiss Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-07-20","Title":"Damien Cabanes","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-31","Title":"Damien Cabanes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-11","EndDate":"2009-11-08","Title":"Damien Cabanes, corps \u00e0 corps","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-05-02","Title":"Damien Cabanes","city":"Villefranche-de-Rouergue","country":"France","galleryID":"15873","organizer":"Espace d\u2019Art Contemporain - l\u2019Atelier Blanc","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-11-20","Title":"Damien Cabanes - R\u00e9trospective","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"15788","mergedIDs":null,"name":"Damien Cabanes","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-28","EndDate":"2012-06-02","Title":"Damien Cabanes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"}]