[{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-27","EndDate":"2006-12-17","Title":"White, bright and delighting home","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"8934","organizer":"Mart House Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-13","Title":"Kick Start! Young Dutch Video","city":"Brno","country":"Czech Republic","galleryID":"8549","organizer":"The Brno House of Arts - Central Building","type":"Public Institution"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2008-11-23","Title":"Honorons Honore","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2008-11-08","Title":"A Perfect Book","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"18398","organizer":"ACF - Amsterdams Centruum voor Fotografie","type":"Non-profit organization"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-01-17","Title":"Het Archief, deel 1 - The Archive, part 1","city":"Haarlem","country":"Netherlands","galleryID":"3120","organizer":"Johan Deumens","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-20","EndDate":"2009-04-26","Title":"KICK START. young dutch video","city":"Wroclaw","country":"Poland","galleryID":"19035","organizer":"BWA Wroclaw - Gallery of Contemporary Art ","type":"Public Institution"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2010-02-06","Title":"Individual Co-ordinates","city":"Haarlem","country":"Netherlands","galleryID":"3120","organizer":"Johan Deumens","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-03-06","Title":"Tales of the Unexpected","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"22963","organizer":"DEK22","type":"Non-profit organization"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-08","EndDate":"2010-10-19","Title":"Tristes Tropiques: illustrations hors texte","city":"Beetsterzwaag","country":"Netherlands","galleryID":"24280","organizer":"Kunsthuis SYB","type":"Non-profit organization"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-24","Title":"Meer","city":"Lier","country":"Belgium","galleryID":"8947","organizer":"Voorkamer","type":"Non-profit organization"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-03-19","Title":"Voorkamer","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"18705","organizer":"Les Brasseurs Art Contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2011-12-10","Title":"Tectonique des plans","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-09-30","Title":"From Here On","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"15720","organizer":"Fotomuseum Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-09","Title":"4 the Korenbeurs Schiedam","city":"Haarlem","country":"Netherlands","galleryID":"3120","organizer":"Johan Deumens","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-09","Title":"4 de Korenbeurs Schiedam","city":"Haarlem","country":"Netherlands","galleryID":"1918","organizer":"Galerie Tanya Rumpff","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-16","EndDate":"2012-10-21","Title":"Untold Stories","city":"Haarlem","country":"Netherlands","galleryID":"3120","organizer":"Johan Deumens","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-14","EndDate":"2012-12-11","Title":"R\u00e9v\u00e9lations, photographies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-12","EndDate":"2013-06-22","Title":"Conceptual Photography","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-23","EndDate":"2008-02-28","Title":"A.E.G.E.R.T.E.R.","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"14516","organizer":"2x2projects","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-06-21","Title":"Laurence A\u00ebgerter","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"9042","organizer":"Stichting Outline","type":"Non-profit organization"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-14","Title":"A.E.G.E.R.T.E.R","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"14516","organizer":"2x2projects","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-17","EndDate":"2009-10-11","Title":"Appropriations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11852","organizer":"Institut N\u00e9erlandais","type":"Public Institution"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-13","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Louvre","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-07-11","Title":"Seek and Hide","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"14474","organizer":"Museum Van Loon","type":"Public Institution"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-29","Title":"Hermitage, the Modernists","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"14516","organizer":"2x2projects","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-16","Title":"laurence a\u00ebgerter - Hermitage, The Modernists","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-12","EndDate":"2011-04-30","Title":"Laurence A\u00ebgerter - Hermitage, The Modernists","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"29887","organizer":"C&H Art Space","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-12-17","Title":"Staged Realities","city":"Haarlem","country":"Netherlands","galleryID":"3120","organizer":"Johan Deumens","type":"Private Gallery"},{"id":"127068","mergedIDs":null,"name":"Laurence A\u00ebgerter","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-22","EndDate":"2011-12-11","Title":"Chefs-d\u2019\u0153uvre au mus\u00e9e","city":"Lorient","country":"France","galleryID":"26374","organizer":"Galerie Le Lieu","type":"Private Gallery"}]