[{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-08-21","Title":"(my private) Heroes","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-18","EndDate":"2005-09-18","Title":"Atelier David Adamson","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-09","EndDate":"2006-01-22","Title":"Atelier Adamson - David Adamson and his friends","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-06-17","Title":"Transphotographiques 2007","city":"Lille","country":"France","galleryID":"22594","organizer":"Transphotographiques","type":"Festival"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-03-02","Title":"Kolekcja Transphotographiques","city":"Poznan","country":"Poland","galleryID":"16993","organizer":"Art Stations Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-03-02","Title":"Kolekcja Transphotographiques","city":"Poznan","country":"Poland","galleryID":"19393","organizer":"Stary Browar","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-24","EndDate":"2008-07-17","Title":"Archetypes and Icons","city":"Beverly Hills, CA","country":"USA","galleryID":"2268","organizer":"Gagosian Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-01","EndDate":"2009-01-25","Title":"LOSS OF CONTROL - Grenzg\u00e4nge zur Kunst - von F\u00e9licien Rops bis heute","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-18","EndDate":"2009-09-13","Title":"HELLWACH GEGENW\u00c4RTIG","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-15","EndDate":"2012-06-10","Title":"Beyond Words: Photography in The New Yorker","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"14394","organizer":"UCCA - Ullens Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-15","EndDate":"2014-01-24","Title":"10 Jahre Abtart","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"5026","organizer":"Galerie ABTART","type":"Private Gallery"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-30","EndDate":"2006-08-27","Title":"True Stories - Fran\u00e7ois-Marie Banier","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"5310","organizer":"Istanbul Modern","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-08-10","Title":"Francois-Marie Banier","city":"Beverly Hills, CA","country":"USA","galleryID":"2268","organizer":"Gagosian Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2009-12-17","Title":"Beckett","city":"Lille","country":"France","galleryID":"22980","organizer":"Maison de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-16","Title":"Die Metamorphosen des Augen-Blicks","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"5026","organizer":"Galerie ABTART","type":"Private Gallery"},{"id":"41485","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Marie Banier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Helmut Newton: World without Men \/ Archives de Nuit","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2640","organizer":"Museum f\u00fcr Fotografie - Helmut Newton Stiftung","type":"Public Institution"}]