[{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-02","EndDate":"2005-09-11","Title":"L\\'art dans les chapelles 2005","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-11","EndDate":"2006-04-08","Title":"Patrick Condouret \/ Laurent Mazuy","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-20","EndDate":"2006-07-01","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-10","Title":"L\\'art dans les chapelles 2006","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Acquisitions 2006-Le Ring","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"7129","organizer":"Le Ring - Association loi 1901","type":"Non-profit organization"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-03","EndDate":"2009-02-14","Title":"Sc\u00e8nes de m\u00e9nage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-01","EndDate":"2011-07-01","Title":"Local line 7","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27777","organizer":"Fondation Bullukain","type":"Non-profit organization"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-12","Title":"Sous l\u2019Amazone coule un fleuve","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-10-22","Title":"Patrick Condouret","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-06","EndDate":"2005-12-17","Title":"Zaruk, badan et balam","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"191105","mergedIDs":null,"name":"Patrick Condouret","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-15","EndDate":"2008-03-15","Title":"Patrick Condouret","city":"Arcueil","country":"France","galleryID":"29101","organizer":"Galerie municipale Julio Gonzalez","type":"Public Institution"}]