[{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-11","EndDate":"2005-09-18","Title":"La nouvelle peinture Allemande","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-03","EndDate":"2005-07-29","Title":"Extraordinary Visions","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1623","organizer":"David Nolan Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-19","EndDate":"2006-07-16","Title":"Der erste Blick; Die Sammlung GAG","city":"Weimar","country":"Germany","galleryID":"952","organizer":"Neues Museum Weimar","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-22","EndDate":"2006-09-17","Title":"ANSTOSS BERLIN - Kunst macht Welt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"579","organizer":"Haus am Waldsee - Der Ort internationaler Gegenwartskunst in Berlin","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-08","EndDate":"2007-04-22","Title":"Idylle - Traum und Trugschluss","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"11572","organizer":"Sammlung Falckenberg","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-24","EndDate":"2007-07-29","Title":"Wahlverwandschaften","city":"Weimar","country":"Germany","galleryID":"952","organizer":"Neues Museum Weimar","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-09-09","Title":"Idilio I","city":"Salamanca","country":"Spain","galleryID":"2488","organizer":"DA2 - Domus Artium 2002","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-19","EndDate":"2007-10-07","Title":"NEU: NEUERWERBUNGEN DER ARTOTHEK","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"1133","organizer":"Bonner Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2008-01-27","Title":"Idylle - Zwischen Traum und Trugschluss","city":"Remscheid","country":"Germany","galleryID":"16145","organizer":"Galerie der Stadt Remscheid","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-04-26","Title":"30 gegen 3 000 000. Skulptur und Malerei aus Berlin","city":"Schlo\u00df Holte-Stukenbrock","country":"Germany","galleryID":"16766","organizer":"Kulturforum Schlo\u00df Holte-Stukenbrock","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-23","EndDate":"2008-08-23","Title":"Forgotten Bar Project \u2013 ausgebrannt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"13682","organizer":"Galerie Im Regierungsviertel - Forgotten Bar","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-25","Title":"Von Assig bis Zipp","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17331","organizer":"Frisch","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-06","EndDate":"2009-05-31","Title":"Le chemin de peinture","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-03","Title":"Ce qui demeure est le futur. Collection moderne et contemporaine du Mus\u00e9e de Picardie","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-07-15","Title":"Out of Wedding","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18455","organizer":"Uferhallen","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"Animals hits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-10","EndDate":"2009-11-10","Title":"George says: No Martini, no Party! (Taken for Stranger Special)","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-27","EndDate":"2010-06-27","Title":"Referenz und Neigung - Kunst des 21. Jahrhunderts aus der Sammlung","city":"Lucerne","country":"Switzerland","galleryID":"2285","organizer":"Kunstmuseum Luzern","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-15","EndDate":"2010-04-28","Title":"Hotspot Berlin","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"816","organizer":"Georg Kolbe Museum","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-05-30","Title":"Projekt f\u00fcr die Gegenwart. Prof. Val\u00e9rie Favre and students","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"7869","organizer":"Haus am L\u00fctzowplatz","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-07-31","Title":"Group show","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"585","organizer":"Galerie Barbara Thumm","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-28","EndDate":"2010-09-25","Title":"Meistersch\u00fclerinnen der Klasse","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"3238","organizer":"Galerie Winter","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-09","EndDate":"2011-04-24","Title":"Wahlverwandtschaften III","city":"Weimar","country":"Germany","galleryID":"952","organizer":"Neues Museum Weimar","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-10","EndDate":"2011-04-23","Title":"Spiel mir das Lied vom Tod","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-04-28","Title":"\\\"HotSpot Berlin. Eine Momentaufnahme\\\"","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"816","organizer":"Georg Kolbe Museum","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-29","EndDate":"2011-07-01","Title":"Kunstaktien - Gruppenausstellung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18455","organizer":"Uferhallen","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-21","EndDate":"2011-08-03","Title":"Berlin Klondyke 2011","city":"Dawson, YT","country":"Canada","galleryID":"12577","organizer":"The Odd Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-07","EndDate":"2011-09-11","Title":"Diktatur Charlottenburg","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-03","EndDate":"2011-12-03","Title":"1st Biennale of Painting - I am a Berliner","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"26311","organizer":"HDLU \/ Croatian Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-29","EndDate":"2012-02-29","Title":"Ich Bin Ein Berliner","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"28518","organizer":"&#8232;Dezer Schauhalle","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-10","EndDate":"2012-01-30","Title":"Berlin Klondyke 2011","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"28514","organizer":"Art Center Los Angeles","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-21","EndDate":"2012-03-24","Title":"I Am A Berliner","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"2393","organizer":"The Helena Rubinstein Pavilion for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-23","EndDate":"2012-09-01","Title":"Beyond Memory","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"11597","organizer":"Museum on the Seam","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-13","EndDate":"2012-06-13","Title":"I Am a Berliner","city":"Sassari","country":"Italy","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-18","EndDate":"2012-08-31","Title":"Die Kunst zu machen. Matthias Beckmann - Berliner Ateliers & Sammlung Columbus - Werke aus Berliner Ateliers","city":"Ravensburg","country":"Germany","galleryID":"9147","organizer":"Columbus Art Foundation","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-24","EndDate":"2012-07-08","Title":"Zum Einhundertf\u00fcnfundzwanzigsten","city":"Ulm","country":"Germany","galleryID":"7438","organizer":"Kunstverein Ulm","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-09-15","Title":"\u201cContours et d\u00e9tours\u201d","city":"Tours","country":"France","galleryID":"21461","organizer":"Ch\u00e2teau de Tours","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-09-02","Title":"Kalte Rinden - Seltene Erden - Die Landschaft in der Gegenwartskunst","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"8513","organizer":"Stadtgalerie Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-11-04","Title":"Kalte Rinden - Seltene Erden","city":"Witten","country":"Germany","galleryID":"18069","organizer":"M\u00e4rkisches Museum Witten","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-16","EndDate":"2012-11-04","Title":"Kalte Rinden \u2013 seltene Erden \u2013 Die Landschaft in der Gegenwartskunst","city":"Hattingen","country":"Germany","galleryID":"17162","organizer":"Stadtmuseum Hattingen","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-10-14","Title":"Berlin\u2013Klondyke","city":"Pfaffenhofen","country":"Germany","galleryID":"20204","organizer":"Neuer Pfaffenhofener Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-04-01","Title":"Kalte Rinden-Seltene Erden - Die Landschaft in der Gegenwartskunst \u2013 12 Positionen","city":"Bietigheim-Bissingen","country":"Germany","galleryID":"5845","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Bietigheim-Bissingen","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-17","Title":"E-motion - Bernard Massini collection","city":"Saint-Paul\t","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-10","EndDate":"2013-04-28","Title":"Tierst\u00fccke - der Sammlung SOR Rusche Oelde\/Berlin","city":"Wadersloh","country":"Germany","galleryID":"13625","organizer":"Museum Abtei Liesborn","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-04","EndDate":"2013-06-01","Title":"Berlin Klondyke","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"23467","organizer":"Werkschauhalle","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-07-26","Title":"La Belle Peinture II","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"29109","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Slovaquie","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-08-30","Title":"Die Heimsuchung","city":"Sellin","country":"Germany","galleryID":"6907","organizer":"Galerie Hartwich","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-11","EndDate":"2013-09-22","Title":"XIX. Rohkunstbau - Moral","city":"Roskow","country":"Germany","galleryID":"7140","organizer":"Rohkunstbau","type":"Festival"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-23","EndDate":"2013-09-29","Title":"Berlin-Klondyke","city":"Gmunden","country":"Austria","galleryID":"14088","organizer":"Hipp Halle Gmunden","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-30","EndDate":"2013-10-11","Title":"Geist und Form: Ten Painters from Berlin","city":"Bloomington, IN","country":"USA","galleryID":"9330","organizer":"Grunwald Gallery of Art at Indiana University","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-29","EndDate":"2005-03-30","Title":"Val\u00e9rie Favre - Hello Bambi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-28","EndDate":"2006-11-26","Title":"Val\u00e9rie Favre - DER DRITTE BRUDER GRIMM","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"579","organizer":"Haus am Waldsee - Der Ort internationaler Gegenwartskunst in Berlin","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-17","EndDate":"2008-03-01","Title":"Val\u00e9rie Favre - Coma","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-02","EndDate":"2008-06-07","Title":"Val\u00e9rie Favre - Honey in a Dead-End Street","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"585","organizer":"Galerie Barbara Thumm","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-16","EndDate":"2009-01-04","Title":"Val\u00e9rie Favre - Malerei","city":"Ulm","country":"Germany","galleryID":"7438","organizer":"Kunstverein Ulm","type":"Non-profit organization"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-20","EndDate":"2009-02-14","Title":"Valerie Favre","city":"Culver City, CA","country":"USA","galleryID":"4046","organizer":"Susanne Vielmetter Los Angeles Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2009-09-13","Title":"Val\u00e9rie Favre","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-02-07","Title":"Val\u00e9rie Favre. Visions","city":"Lucerne","country":"Switzerland","galleryID":"2285","organizer":"Kunstmuseum Luzern","type":"Public Institution"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-04-30","Title":"y\\'a un truc qui masque l\\'horizon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3522","organizer":"Galerie Jocelyn Wolff","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-04-21","Title":"Val\u00e9rie Favre - The Art of Watching Birds","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"585","organizer":"Galerie Barbara Thumm","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-02-23","Title":"Paintings","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"148","organizer":"Galerie Peter Kilchmann","type":"Private Gallery"},{"id":"3110","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie Favre","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-07-28","Title":"Val\u00e9rie Favre","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"449","organizer":"NBK - Neuer Berliner Kunstverein","type":"Non-profit organization"}]