[{"id":"66423","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Yerro-Straumann","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-14","EndDate":"2007-02-25","Title":"FernNah 1 - Fotografie und Video aus Zug seit 1940","city":"Zug","country":"Switzerland","galleryID":"5779","organizer":"Kunsthaus Zug","type":"Public Institution"},{"id":"66423","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Yerro-Straumann","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-04-22","Title":"FernNah 2 - Fotografie und Video aus Zug seit 1940","city":"Zug","country":"Switzerland","galleryID":"5779","organizer":"Kunsthaus Zug","type":"Public Institution"},{"id":"66423","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Yerro-Straumann","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-25","EndDate":"2007-10-14","Title":"s\u00e9lest\u2019art 07, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"66423","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Yerro-Straumann","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-03","EndDate":"2006-04-02","Title":"C\u00e9cile Yerro Straumann - Aus Knieh\u00f6he","city":"Baar","country":"Switzerland","galleryID":"4311","organizer":"Billing Bild Galerie","type":"Private Gallery"}]