[{"id":"19122","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Kuhn","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-15","EndDate":"2005-09-10","Title":"Der Frosch - 20 nstler zu einem Thema","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"712","organizer":"Galerie K\u00fchn - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"19122","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Kuhn","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-08-25","Title":"DAS SCHAF - \u00fcber 20 K\u00fcnstler zu einem Thema","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"712","organizer":"Galerie K\u00fchn - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"19122","mergedIDs":null,"name":"Matthieu Kuhn","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-02","Title":"Acrobate Du Vide","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26164","organizer":"Galerie Claire Corcia","type":"Private Gallery"}]