[{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-22","Title":"Mastermind","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-03","Title":"Link","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-11","Title":"Finitude","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-11","Title":"Finitude","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-16","EndDate":"2007-12-20","Title":"steady state","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16695","organizer":"tmp.deluxe","type":"Private Gallery"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-01","EndDate":"2008-11-09","Title":"7, Sieben, Sept, Seven","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-20","Title":"tool box","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-20","EndDate":"2009-01-17","Title":"The drawing hand","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-07","EndDate":"2009-03-22","Title":"PODROSTOK","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17121","organizer":"Sox","type":"Project Space"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-22","Title":"Sound by Artists","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-01","EndDate":"2009-07-23","Title":"Screen Realities","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"12581","organizer":"Galerie IG Bildende Kunst","type":"Non-profit organization"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-04","EndDate":"2009-10-25","Title":"23\u201917\u2019\u2019 - exposition sonore","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2010-01-15","Title":"NO(t)MUSIC","city":"Francheville","country":"France","galleryID":"20388","organizer":"Fort du Bruissin \/ centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-08","EndDate":"2009-12-12","Title":"Six feet under","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-01","EndDate":"2010-07-23","Title":"Screen Realities","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"12581","organizer":"Galerie IG Bildende Kunst","type":"Non-profit organization"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-27","EndDate":"2011-05-07","Title":"Qui admirez-vous ?","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-04-16","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-09","EndDate":"2013-03-16","Title":"Henri\\'s Dream","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13545","organizer":"Galerie Olivier Robert","type":"Private Gallery"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-25","EndDate":"2006-04-02","Title":"J\u00e9r\u00f4me Poret","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-02-08","Title":"R\u00e9silience","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"17128","organizer":"Le (9) Bis","type":"Non-profit organization"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2009-11-01","Title":"VACUUM CLEANER - Fix me up with you\\'r sweet dose\/Now I\\'m filling like a ghost","city":"Aarau","country":"Switzerland","galleryID":"12209","organizer":"Kunstraum Aarau","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-30","Title":"Suspension - Ogives de bonheur, vent de solitude, spirale de candeur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-03-20","Title":"T\u00e9n\u00e9br(O)","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-18","EndDate":"2012-04-23","Title":"Candelabra","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"90989","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Poret","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-20","EndDate":"2012-11-04","Title":"The Velvet Thud","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"}]