[{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-16","EndDate":"2006-01-14","Title":"No\u00ebl, No\u00ebl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-04-29","Title":"Sculptures? Sculpteurs...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-14","Title":"G\u00e9om\u00e9trie en libert\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-23","EndDate":"2011-01-29","Title":"Alice au Pays des Merveilles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2011-10-29","Title":"G\u00e9om\u00e9trie onirique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-03-03","Title":"Lumi\u00e8re d\\'hiver","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-04-21","Title":"G\u00e9om\u00e9tries","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-18","EndDate":"2013-02-23","Title":"Lumi\u00e8res & g\u00e9om\u00e9tries","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-07-15","Title":"Constellations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57927","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Fillot","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-23","Title":"\\\"Pierres d\\'attente\\\" (cantabile)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"}]