[{"id":"248761","mergedIDs":null,"name":"Serena Carone","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"248761","mergedIDs":null,"name":"Serena Carone","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-07-31","Title":"Serena Carone, Gretchen Ryan, Hidde van Schie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"248761","mergedIDs":null,"name":"Serena Carone","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-12","EndDate":"2013-02-28","Title":"Contes Cruels","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4160","organizer":"Galerie Albert Benamou","type":"Private Gallery"}]