[{"id":"265","mergedIDs":null,"name":"Dominique Auerbacher","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"265","mergedIDs":null,"name":"Dominique Auerbacher","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-10-05","Title":"Images Du Corps, Vertiges Et Vestiges","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"265","mergedIDs":null,"name":"Dominique Auerbacher","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2010-02-09","Title":"Esth\u00e9tique des p\u00f4les. Le testament des glaces","city":"Metz","country":"France","galleryID":"9492","organizer":"49 NORD 6 EST \u2013 Frac Lorraine","type":"Public Institution"},{"id":"265","mergedIDs":null,"name":"Dominique Auerbacher","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-15","EndDate":"2013-04-21","Title":"Tav Bologna-Milano. Fotografia, Ricerca E Territorio","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3769","organizer":"MAXXI - Museo nazionale delle arti del XXI secolo","type":"Public Institution"},{"id":"265","mergedIDs":null,"name":"Dominique Auerbacher","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-11","Title":"Dominique Auerbacher - Kunst Ist Waffe","city":"Dudelange","country":"Luxembourg","galleryID":"14578","organizer":"Centre d'Art Ville de Dudelange","type":"Public Institution"},{"id":"265","mergedIDs":null,"name":"Dominique Auerbacher","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-04","EndDate":"2012-06-17","Title":"Scratches","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"}]