[{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-10-24","Title":"50 Quadrat - an actual view on the international concrete art","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-03","EndDate":"2006-01-08","Title":"Pr\u00e9lude - Dessins, gouaches, collages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-29","Title":"50 quadrat - ein aktueller \u00fcberblick \u00fcber die internationale konkrete kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-05-31","Title":"What\\'s in store?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4036","organizer":"Galerie 5213","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-05","EndDate":"2006-07-04","Title":"Aur\u00e9lie Nemours & Ode Bertrand - Passer le Flambeau","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-09-09","Title":"Aur\u00e9lie Nemours & Ode Bertrand","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-12","EndDate":"2007-02-09","Title":"Turning pages","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4036","organizer":"Galerie 5213","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2008-12-02","Title":"Atelier - Edition Fanal","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2008-12-24","Title":"Ode Bertrand & Elena Lux-Marx - Im Geiste verwandt","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-14","EndDate":"2009-07-12","Title":"paris konkret - 7 positionen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-11-02","Title":"L\\'oblique, un regard sur la g\u00e9om\u00e9trie contemporaine","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"20837","organizer":"Mus\u00e9e du ch\u00e2teau des Ducs de Wurtemberg","type":"Public Institution"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Works on Papers","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"27666","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Non-profit organization"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Arbeiten auf Papier \u2013 konkret. 40 Jahre Galerie St. Johann","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie : actualit\u00e9 de l\u2019art construit europ\u00e9en","city":"Sens","country":"France","galleryID":"21761","organizer":"Mus\u00e9es de Sens","type":"Public Institution"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle, Saale","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-03-12","Title":"Winter Group Show","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-07","EndDate":"2012-09-01","Title":"Statics and dynamics in the geometric-constructive art","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"8986","organizer":"Arithmeum","type":"Public Institution"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-05","EndDate":"2012-09-10","Title":"19. Triennale Grenchen: art limited \u2013 multiple art","city":"Grenchen","country":"Switzerland","galleryID":"29125","organizer":"Triennale Grenchen","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-05-30","Title":"Ode Bertrand - Bilder","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-02-18","Title":"Ode Bertrand","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4036","organizer":"Galerie 5213","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-05-04","Title":"Ode Bertrand","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4036","organizer":"Galerie 5213","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-02","EndDate":"2012-11-03","Title":"Modulation","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"35687","mergedIDs":null,"name":"Ode Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-07-27","Title":"Ombre et Lumi\u00e8re","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"}]