[{"id":"14963","mergedIDs":null,"name":"Karine Bonneval","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-03-25","Title":"Traits pour traits","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"14963","mergedIDs":null,"name":"Karine Bonneval","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-12","EndDate":"2007-01-28","Title":"Fragile","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"14963","mergedIDs":null,"name":"Karine Bonneval","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-07-24","Title":"Accrochage d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"14963","mergedIDs":null,"name":"Karine Bonneval","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-06-01","Title":"Des Fleurs Sinon Rien!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"14963","mergedIDs":null,"name":"Karine Bonneval","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-22","Title":"Lib\u00e9rons la fleur ! dans le cadre de : Je s\u00e8me \u00e0 tout vent&#8230;","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"14963","mergedIDs":null,"name":"Karine Bonneval","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-11","EndDate":"2009-07-24","Title":"Karine Bonneval","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14963","mergedIDs":null,"name":"Karine Bonneval","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-21","EndDate":"2012-02-25","Title":"Karine Bonneval","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"}]