[{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-02","EndDate":"2005-11-27","Title":"Helden heute","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-26","Title":"Midnight Walkers","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-04-09","Title":"Midnight Walkers","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-28","EndDate":"2006-05-07","Title":"If it didn\\'t exist you\\'d have to invent it...","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11489","organizer":"The Showroom","type":"Non-profit organization"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-22","Title":"Arr\u00eats sur images","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-04-25","Title":"Dialogue : Drink in park - Lighting dark","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-09","EndDate":"2011-02-20","Title":"Prospective XXIe siecle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-09","EndDate":"2011-02-20","Title":"21st Century Outlook","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-07-01","Title":"Une cha\u00eenette relie toutes les pendeloques et forme le corps principal de l\u2019objet","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-03-02","Title":"\u00c0 la marge 1","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"5454","mergedIDs":null,"name":"Florence Paradeis","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-06","EndDate":"2010-06-19","Title":"Florence Paradeis","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"}]