[{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-31","Title":"dont acte(s) 1","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-13","EndDate":"2008-12-17","Title":"Western","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-15","EndDate":"2008-12-31","Title":"dont acte(s) 2","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-11","EndDate":"2009-04-05","Title":"A Forest of Sculptures. The Simon Spierer Collection","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-18","EndDate":"2010-10-23","Title":"Baraka 2","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-10","Title":"OPEN FRAME","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-09","EndDate":"2012-08-26","Title":"Ein Wald der Skulpturen","city":"R\u00fcsselsheim","country":"Germany","galleryID":"9931","organizer":"Opelvillen","type":"Public Institution"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-05","EndDate":"2013-07-28","Title":"fALSEfAKES","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-08-02","Title":"Harald Fernagu","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-04-30","Title":"Harald Fernagu","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"107031","mergedIDs":null,"name":"Harald Fernagu","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-07-13","Title":"Pi\u00e8ce \u00e0 conviction","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"}]