[{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-20","EndDate":"2007-01-23","Title":"VANITAS","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"11229","organizer":"Gallery LM","type":"Private Gallery"},{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-25","EndDate":"2007-07-14","Title":"Eric Delayen et St\u00e9phane Gilot - EX SITU","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-19","EndDate":"2008-03-01","Title":"Philippe Vosges, collectionneur de montagnes. Troisi\u00e8me cime","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-09-20","Title":"pages blanches","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"18705","organizer":"Les Brasseurs Art Contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-01-17","Title":"Power to the People","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-09","EndDate":"2013-12-07","Title":"The Brewers - XX Years","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"18705","organizer":"Les Brasseurs Art Contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-10-19","Title":"Plan for yhe Big Brawl","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2209","organizer":"BOZAR - Palais des Beaux-Arts \/ Paleis voor Schone Kunsten","type":"Public Institution"},{"id":"106439","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Delayen","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-29","EndDate":"2013-01-06","Title":"Eric Delayen","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"3728","organizer":"Centre de la Gravure et de l'Image imprim\u00e9e","type":"Public Institution"}]