[{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-10-24","Title":"50 Quadrat - an actual view on the international concrete art","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-01-29","Title":"Kleinformate von 52 europ\u00e4ischen K\u00fcnstlern","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-29","Title":"50 quadrat - ein aktueller \u00fcberblick \u00fcber die internationale konkrete kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-07-09","Title":"50quadrat, mondriaanhuis, amersfoort\/nl","city":"Amersfoort","country":"Netherlands","galleryID":"3590","organizer":"Het Mondriaanhuis","type":"Public Institution"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-03-11","Title":"special: one-day-show","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"Frisch gestrichen \u2013 peinture fra\u00eeche","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-08","EndDate":"2008-07-13","Title":"color! - die farbe in der konkreten kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-01","EndDate":"2008-09-13","Title":"das kleine format - petit format - small format","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2008-12-02","Title":"Atelier - Edition Fanal","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-28","Title":"WINTER GROUP SHOW - KLEINFORMATE","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-08-30","Title":"Donation Jeunet - Aquisition 2003-2009","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8965","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e1rt et d\u00b4historie de Neuchatel","type":"Public Institution"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-03","Title":"Tijdgenoten","city":"Plasmolen\/Mook","country":"Netherlands","galleryID":"130","organizer":"De Vierde Dimensie","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-22","EndDate":"2009-12-20","Title":"mehrfach. kunst in kleinen auflagen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-02-13","Title":"Mille Feuilles","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"113","organizer":"Gudrun Spielvogel Galerie & Edition","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-24","Title":"1\/1 ...... 1\/100 - Editionen aus Deutschland, den Niederlanden und der Schweiz","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Works on Papers","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"27666","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Non-profit organization"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Arbeiten auf Papier \u2013 konkret. 40 Jahre Galerie St. Johann","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie : actualit\u00e9 de l\u2019art construit europ\u00e9en","city":"Sens","country":"France","galleryID":"21761","organizer":"Mus\u00e9es de Sens","type":"Public Institution"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-09-10","Title":"10 Jahre IKKP - 10 Jahre Kunsthaus Rehau","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-07-04","Title":"one week show","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle (Saale)","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-23","EndDate":"2010-10-24","Title":"edition konkret martin w\u00f6rn","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"494","organizer":"Kunstverein Freiburg","type":"Non-profit organization"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-03-12","Title":"Winter Group Show","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-09","EndDate":"2011-11-13","Title":"schweiz konkret","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-18","EndDate":"2012-03-04","Title":"farbe jetzt","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-05","EndDate":"2012-09-10","Title":"19. Triennale Grenchen: art limited \u2013 multiple art","city":"Grenchen","country":"Switzerland","galleryID":"29125","organizer":"Triennale Grenchen","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-14","EndDate":"2013-05-12","Title":"Transparenz","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-11","EndDate":"2013-09-01","Title":"Collection Grauwinkel","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"14167","organizer":"Vasarely Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-01-08","Title":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin - Monodie","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-07-31","Title":"Marie- Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"113","organizer":"Gudrun Spielvogel Galerie & Edition","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-08-28","EndDate":"2009-10-10","Title":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin - \"Sur l'horizon\"","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-24","EndDate":"2010-11-06","Title":"Rythme lin\u00e9aire","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"1820","mergedIDs":null,"name":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-06-16","Title":"Marie-Th\u00e9r\u00e8se Vacossin:","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14495","organizer":"Galerie Gimpel & M\u00fcller","type":"Private Gallery"}]