[{"id":"96535","mergedIDs":null,"name":"Claude Champy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"96535","mergedIDs":null,"name":"Claude Champy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-25","EndDate":"2011-11-13","Title":"10 x 10. Bols sculptures","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"96535","mergedIDs":null,"name":"Claude Champy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-28","EndDate":"2013-08-18","Title":"Huit artistes et la terre","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"22679","organizer":"Mus\u00e9e Ariana","type":"Public Institution"},{"id":"96535","mergedIDs":null,"name":"Claude Champy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-17","EndDate":"2014-03-23","Title":"Gef\u00e4ss \/ Skulptur 2. Deutsche Und Internationale Keramik Seit 1946","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"20380","organizer":"Grassi Museum f\u00fcr Angewandte Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"96535","mergedIDs":null,"name":"Claude Champy","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-07","EndDate":"2008-11-08","Title":"Claude Champy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14278","organizer":"Galerie H\u00e9l\u00e8ne Por\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"96535","mergedIDs":null,"name":"Claude Champy","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-07","Title":"Falaises","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"5030","organizer":"Galerie b15","type":"Private Gallery"},{"id":"96535","mergedIDs":null,"name":"Claude Champy","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-10","EndDate":"2010-06-07","Title":"Claude Champy - Terre complice","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"27944","organizer":"S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"96535","mergedIDs":null,"name":"Claude Champy","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-10","EndDate":"2010-06-07","Title":"Claude Champy - Terre complice","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"}]