[{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-05-29","Title":"DIALOGUE","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-22","EndDate":"2006-07-02","Title":"Collection of the Fondation Cartier pour l'art contemporain","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3780","organizer":"Museum of Contemporary Art Tokyo (MOT)","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-02","EndDate":"2006-11-20","Title":"Eldorado","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-05-05","Title":"Les roses de J\u00e9richo","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1014","organizer":"attitudes - espace d'arts contemporains","type":"Non-profit organization"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-11-17","Title":"D\u00e9rive","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-24","EndDate":"2008-01-06","Title":"Ghosts","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-01","EndDate":"2008-08-17","Title":"Chausse-Trappes Gang Warily!","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"Black and white- Part 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-09","Title":"Overlap","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20451","organizer":"Galerie Cr\u00e8vecoeur","type":"Private Gallery"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-16","Title":"Scintille","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9493","organizer":"Circuit","type":"Non-profit organization"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-06","Title":"Une collection - Oeuvres choisies dans la collection de Vincent Bazin","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-03","EndDate":"2009-11-17","Title":"Totem & tabou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-23","EndDate":"2010-05-30","Title":"Chasse aux fant\u00f4mes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-30","EndDate":"2010-10-03","Title":"Living Rooms \/ Pieces a Vivre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2007-01-07","Title":"Vincent Beaurin","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-10-22","Title":"Vincent Beaurin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-03","EndDate":"2009-05-16","Title":"1 m3 sous terre","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"13458","organizer":"Galerie 1m3","type":"Private Gallery"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-31","Title":"Vincent Beaurin - Culte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-03-03","Title":"Vincent Beaurin : -3000","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-25","Title":"Vincent Beaurin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"},{"id":"21577","mergedIDs":null,"name":"Vincent Beaurin","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-05-18","Title":"Vincent Beaurin - Couronne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5908","organizer":"Galerie Laurent Godin","type":"Private Gallery"}]