[{"id":"243226","mergedIDs":null,"name":"Dominique Coffignier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Passion d\\'art - Collections priv\u00e9es","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"21339","organizer":"Mus\u00e9e \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de Mont\u00e9limar","type":"Public Institution"},{"id":"243226","mergedIDs":null,"name":"Dominique Coffignier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-26","EndDate":"2010-05-29","Title":"Group Show","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4270","organizer":"Galeria Ant\u00f3nio Prates","type":"Private Gallery"},{"id":"243226","mergedIDs":null,"name":"Dominique Coffignier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-24","EndDate":"2013-11-07","Title":"Compositions et D\u00e9compositions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1364","organizer":"Galerie Aki\u00e9 Arichi","type":"Private Gallery"},{"id":"243226","mergedIDs":null,"name":"Dominique Coffignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-26","EndDate":"2011-05-28","Title":"Dominique Coffignier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11880","organizer":"Galerie Sellem","type":"Private Gallery"},{"id":"243226","mergedIDs":null,"name":"Dominique Coffignier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-24","EndDate":"2012-07-07","Title":"Dominique Coffignier","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18402","organizer":"Anne-Marie et Roland Pallade - Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]