[{"id":"14078","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-09","EndDate":"2008-12-20","Title":"An Idiotma","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"14078","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-31","EndDate":"2009-04-11","Title":"An idiotma, carte blanche \u00e0 Tristan Tr\u00e9meau","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"14078","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-19","Title":"Dix Ans","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"14078","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-10","EndDate":"2005-12-17","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"14078","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-14","EndDate":"2006-06-18","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart - peinture","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"14078","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-11","EndDate":"2013-10-05","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Diart - Geistervariationen","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28799","organizer":"Galerie Scrawitch","type":"Private Gallery"}]