[{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2006-02-26","Title":"DESSINS POINTUS en noir et blanc et en couleurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22692","organizer":"Halle Saint Pierre","type":"Non-profit organization"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-16","Title":"graphic session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-19","EndDate":"2008-03-01","Title":"Philippe Vosges, collectionneur de montagnes. Troisi\u00e8me cime","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-08","EndDate":"2008-04-26","Title":"b\/w session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-28","EndDate":"2009-03-29","Title":"Pierre, feuille, ciseaux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-17","EndDate":"2009-04-11","Title":"Une Exp\u00e9dition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-06-21","Title":"Comic Strip","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-11-29","Title":"(Des)Accords Communs - Dessins de la collection du FRAC Haute-Normandie","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-09-11","Title":"20 artistes, les pieds dans l'eau ... \u00e0 Locquire","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-07-22","Title":"A Wasp in the K-Way","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Remove me","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2012-12-29","Title":"Pavillon de Chasse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-04-19","Title":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-03-27","Title":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-26","EndDate":"2011-12-31","Title":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"106879","mergedIDs":null,"name":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-29","EndDate":"2013-12-29","Title":"Guillaume D\u00e9g\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"}]