[{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-05-07","Title":"Notre histoire - une sc\u00e8ne artistique fran\u00e7aise \u00e9mergente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-17","Title":"Dans la for\u00eat","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-03-18","Title":"Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur le blanc","city":"Villeneuve-sur-Lot","country":"France","galleryID":"21696","organizer":"Mus\u00e9e de Gajac","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"O\u00f9 donc, et quand ?","city":"Tanlay","country":"Germany","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Explorateurs. Oeuvres du Centre national des arts plastiques","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-11","EndDate":"2006-12-22","Title":"Nathalie Talec - Solo int\u00e9gral, my way","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-25","Title":"Nathalie Talec","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-06","EndDate":"2013-01-12","Title":"Celui qui voit les yeux ferm\u00e9s","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"27944","organizer":"S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"21559","mergedIDs":null,"name":"Nathalie Talec","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-14","EndDate":"2013-06-22","Title":"Nathalie Talec, Gimme Shelter","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"}]