[{"id":"53192","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"53192","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-09","EndDate":"2006-09-10","Title":"XIII. Rohkunstbau. 3 Farben. Blau","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"7140","organizer":"Rohkunstbau","type":"Festival"},{"id":"53192","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-13","EndDate":"2008-04-20","Title":"Destin\u00e9es R\u00e9versibles","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"23549","organizer":"Le Stand","type":"Private Gallery"},{"id":"53192","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-29","EndDate":"2012-07-28","Title":"Quadruple","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27777","organizer":"Fondation Bullukain","type":"Non-profit organization"},{"id":"53192","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-09-01","Title":"A capella","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"}]