[{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-15","EndDate":"2005-05-15","Title":"Sculpture","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-06","EndDate":"2005-11-23","Title":"living in the 80\\'s","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-13","EndDate":"2006-02-13","Title":"Tennewpaintings","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-13","EndDate":"2006-02-13","Title":"Tennewpaintings","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-03-25","Title":"Hundert K\u00fcsse sind besser als einer (Hundred Kisses are better than one)","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"8257","organizer":"Krinzinger Projekte","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-08","EndDate":"2007-07-30","Title":"Korea Fantasia","city":"Jeonsu-ri","country":"South Korea","galleryID":"6492","organizer":"Dr. Park Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2007-07-31","Title":"New Editions","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-03-09","Title":"The Story Goes On \u2013 Contemporary Artists in the Wake of  Van Gogh","city":"Debrecen","country":"Hungary","galleryID":"19782","organizer":"MODEM Centre for Modern and Contemporary Arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-03","EndDate":"2008-11-22","Title":"New York\/Tampa, Signatures d\u2019Artistes: Dessin","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2008-12-06","Title":"dans la marge","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-05-17","Title":"Kitsch Catch","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-24","EndDate":"2009-04-18","Title":"dans la marge","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"Remain in Light","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"6700","organizer":"W139","type":"Non-profit organization"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-27","Title":"Vraoum ! tr\u00e9sors de la bande dessin\u00e9e et art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-09-11","Title":"De la couleur au trait, 40 ans de figuratif","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2010-11-22","Title":"Sure le Fil","city":"Lille","country":"France","galleryID":"26732","organizer":"Maison Folie Wazemmes","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Sans\u2014titre # 1 oeuvres de la Collection Lambert peintures des ann\u00e9es 1970 \u2014 1980","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-03-22","Title":"Pascal Comelade - Rocanrolorama","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-05-02","Title":"Sure le Fil","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-03-27","Title":"l\\'arabesque","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-15","EndDate":"2010-05-17","Title":"Artistes Majeurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18369","organizer":"Galerie 208","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-22","EndDate":"2010-06-13","Title":"dans la marge","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-29","EndDate":"2013-03-31","Title":"Figurations & Defigurations. Collections 2012","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-14","EndDate":"2012-07-07","Title":"Fan Des Ann\u00c9es 80","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14218","organizer":"Art Partner Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-04","EndDate":"2012-09-03","Title":"De Paso En La Tierra","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"27894","organizer":"Cicus - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-06","Title":"Collection 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-08","EndDate":"2013-04-03","Title":"Quelques instants plus tard...","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-05-19","Title":"sous influences - arts plastiques et psychotropes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-10","EndDate":"2013-06-22","Title":"Salle I","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-10-14","Title":"Les nouvelles folies fran\u00e7aises","city":"Saint Germain en Laye","country":"France","galleryID":"29111","organizer":"Mus\u00e9e D\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-15","EndDate":"2013-10-21","Title":"Be 4 One","city":"Lille","country":"France","galleryID":"28230","organizer":"Art To Be Gllery","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-04-23","Title":"Herv\u00e9 Di Rosa","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2997","organizer":"Haim Chanin Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-08-11","EndDate":"2006-10-29","Title":"Made in Miami","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"5825","organizer":"Bass Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-16","EndDate":"2006-12-22","Title":"Herv\u00e9 Di Rosa - Changements d","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-21","EndDate":"2007-01-20","Title":"Herv\u00e9 di Rosa -  Made In Miami","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"7206","organizer":"Evo Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-15","EndDate":"2007-04-08","Title":"DiRosAfrica","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"20278","organizer":"Botanique","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-28","Title":"Herv\u00e9 di Rosa - Africa","city":"Rodez","country":"France","galleryID":"13652","organizer":"Mus\u00e9e Denys-Puech","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-09-30","Title":"Herv\u00c9 Dirosa","city":"Parly","country":"France","galleryID":"11743","organizer":"Centre d\u2019Art Graphique","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-19","EndDate":"2007-11-17","Title":"Herve di Rosa","city":"B\u00e9ziers","country":"France","galleryID":"8132","organizer":"AD Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-11-15","Title":"Herve di Rosa","city":"B\u00e9ziers","country":"France","galleryID":"8132","organizer":"AD Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-15","Title":"Carte Blanche a Herve di Rosa - Hommage \u00e0 Maurice Utrillo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20177","organizer":"Pinacotheque de Paris","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2009-12-19","Title":"Herv\u00e9 Di Rosa. Autour du monde, 17\u00e8me \u00e9tape : Paris nord","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-17","EndDate":"2010-09-26","Title":"Herve Di Rosa","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-03","EndDate":"2012-04-13","Title":"Herve di Rosa","city":"B\u00e9ziers","country":"France","galleryID":"8132","organizer":"AD Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-11-04","Title":"Yhayen (procession)","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-09","EndDate":"2012-09-20","Title":"di rosa \/ dirosagraphic","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"16884","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 di Rosa","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-19","EndDate":"2013-11-02","Title":"Herv\u00e9 Di Rosa","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27814","organizer":"Galerie Djeziri-Bonn Linard Editions","type":"Private Gallery"}]