[{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-20","EndDate":"2005-04-30","Title":"Nos Femmes","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-06-26","Title":"R\u00e9ouverture du LAAC","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-02","EndDate":"2006-07-16","Title":"Da Monet a Boltanski","city":"Parma","country":"Italy","galleryID":"3763","organizer":"Fondazione Magnani Rocca","type":"Non-profit organization"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-27","EndDate":"2006-05-27","Title":"Atopiques et Atypiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1531","organizer":"Galerie 1900-2000","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-26","EndDate":"2007-03-11","Title":"le mythe du cargo","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-09-15","Title":"POP UP","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-26","EndDate":"2008-01-07","Title":"Design contre Design - Deux si\u00e8cles de cr\u00e9ations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-16","EndDate":"2008-07-13","Title":"Figuration narrative","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-29","EndDate":"2008-05-31","Title":"Err\u00d3 - Klasen - Monory Rancillac - Telemaque","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18402","organizer":"Anne-Marie et Roland Pallade - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-20","Title":"Figuration Narrative","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-22","EndDate":"2008-10-05","Title":"POP und die Folgen","city":"Ratingen","country":"Germany","galleryID":"766","organizer":"Museum der Stadt Ratingen","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2009-01-11","Title":"La Figuracion Narrativa. Paris 1960-1972","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"2392","organizer":"IVAM - Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-09-11","Title":"De la couleur au trait, 40 ans de figuratif","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Passion d\\'art - Collections priv\u00e9es","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"21339","organizer":"Mus\u00e9e \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de Mont\u00e9limar","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-15","EndDate":"2009-09-14","Title":"Acervo da galeria","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4270","organizer":"Galeria Ant\u00f3nio Prates","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-26","EndDate":"2010-05-29","Title":"Group Show","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4270","organizer":"Galeria Ant\u00f3nio Prates","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-19","Title":"Heart","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-14","EndDate":"2010-12-18","Title":"Feu \u00e0 volont\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-31","EndDate":"2011-05-21","Title":"Jean-jules Chasse-pot  &  Bernard Rancillac","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18402","organizer":"Anne-Marie et Roland Pallade - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-06-19","Title":"Picasso Forever","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2012-01-08","Title":"Beat Generation, Art Psych\u00e9d\u00e9lique, Peace And Love&#8230;","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-29","Title":"Les P\u00e9lagiques #3","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"10515","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-11-30","Title":"The System of Objects","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2529","organizer":"Deste Foundation for Contemporary Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-24","EndDate":"2006-12-29","Title":"Bernard Rancillac - Jazz et Politique","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4270","organizer":"Galeria Ant\u00f3nio Prates","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-03-28","Title":"Orchid\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"12079","mergedIDs":null,"name":"Bernard Rancillac","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-04-17","Title":"Bernard Rancillac","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1970","organizer":"Galerie Patrice Trigano","type":"Private Gallery"}]