[{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-16","EndDate":"2005-05-09","Title":"Dionysiac","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-11","EndDate":"2005-05-28","Title":"Interessi Zero","city":"Trento","country":"Italy","galleryID":"400","organizer":"Galleria Civica di Trento","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-26","EndDate":"2005-10-09","Title":"Fabrice Hyber, Ingrid Maria Sinibaldi, Stephen Wilks","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-03","EndDate":"2005-09-18","Title":"Nach Rokytnik - Die Sammlung der EVN","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-14","EndDate":"2006-01-14","Title":"Spirit of... DADA","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-03-18","Title":"Group Exhibition","city":"Herzliya","country":"Israel","galleryID":"2638","organizer":"Herzliya Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-03-25","Title":"Traits pour traits","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-02","EndDate":"2006-07-16","Title":"Da Monet a Boltanski","city":"Parma","country":"Italy","galleryID":"3763","organizer":"Fondazione Magnani Rocca","type":"Non-profit organization"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-29","EndDate":"2006-08-31","Title":"We Humans are Free","city":"Kanazawa","country":"Japan","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-07","EndDate":"2006-08-06","Title":"Tekenlust","city":"Loppem-Zedelgem","country":"Belgium","galleryID":"15261","organizer":"Kunsthalle Lophem","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-11","EndDate":"2006-08-13","Title":"Ballk\u00fcnstler","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"2748","organizer":"Museum der bildenden K\u00fcnste Leipzig","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-09-17","Title":"Une Proposition de Mathieu Mercier","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2007-06-10","Title":"Nous nous sommes tant aim\u00e9s","city":"Saint Cyprien","country":"France","galleryID":"5317","organizer":"Collections de Saint-Cyprien","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-03-11","Title":"The Measure of Sensibility - Selection from the collection of the Frac d^es Pays de la Loire","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2625","organizer":"Ludwig Museum - Museum of Contemporary Art - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-03","EndDate":"2008-01-20","Title":"Deutsche Geschichten","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"1034","organizer":"Galerie f\u00fcr Zeitgen\u00f6ssische Kunst - GfZK","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-05-28","Title":"Ateliers - L'artistes et ses lieux de cr\u00e9ation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-23","EndDate":"2007-07-21","Title":"Cinema","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-16","EndDate":"2007-11-18","Title":"Leibes\u00fcbungen -Vom Tun und Lassen in der Kunst","city":"G\u00f6ppingen","country":"Germany","galleryID":"2564","organizer":"Kunsthalle G\u00f6ppingen","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-28","EndDate":"2008-01-13","Title":"J\u00b4Embrasse Pas","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-14","EndDate":"2008-02-29","Title":"Suite Fran\u00e7aise","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"8257","organizer":"Krinzinger Projekte","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-11","EndDate":"2008-04-18","Title":"Body Exercises","city":"Dunaujvaros","country":"Hungary","galleryID":"6135","organizer":"Institute of Contemporary Art - Duna\u00fajv\u00e0ros","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-12","EndDate":"2008-04-11","Title":"Testgyakorlatok \/ Body Exercises","city":"Dunaujvaros","country":"Hungary","galleryID":"6135","organizer":"Institute of Contemporary Art - Duna\u00fajv\u00e0ros","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-04","EndDate":"2008-06-29","Title":"Leibes\u00fcbungen Vom Tun und Lassen in der Kunst","city":"Heidenheim","country":"Germany","galleryID":"8093","organizer":"Kunstmuseum Heidenheim","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-14","Title":"Sens dessus dessous - le monde \u00e0 l\\'envers","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-05-03","Title":"Something else!!!!","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-08-23","Title":"Return to Function","city":"Madison, WI","country":"USA","galleryID":"5451","organizer":"MMoCA - The Madison Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-11-29","Title":"T-Tris : Un \u00ab jeu \u00bb de construction entre les collections de la Province de Hainaut, du Muhka et du Mudam","city":"Charleroi","country":"Belgium","galleryID":"16516","organizer":"B.P.S.22 - Espace de Cr\u00e9ation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2010-01-10","Title":"Return to Function","city":"Des Moines, IA","country":"USA","galleryID":"2447","organizer":"Des Moines Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Po\u00e9tique du chantier","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"29108","organizer":"Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-03-23","Title":"AU-DELA DU REEL","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-08-29","Title":"Between Dreams and Memories","city":"Gyeongju Bomun","country":"South Korea","galleryID":"5530","organizer":"Artsonje Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-07-25","Title":"Todo A Nada  -  Lectura Colecciones Muac","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"18693","organizer":"Museo Universitario de Arte Contempor\u00e1neo - MUAC","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-15","EndDate":"2010-04-17","Title":"AKTUALIT\u00c4T EINES MEDIUMS. NADER AHRIMAN BIS CHEN ZHEN","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"271","organizer":"Galerie Krinzinger","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-15","EndDate":"2010-09-05","Title":"Le Mont Analogue","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-10","Title":"Fokus Lodz Biennale 2010 - From the Liberty Square to the Independence Square","city":"Lodz","country":"Poland","galleryID":"7532","organizer":"Lodz Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-04-17","Title":"I love art 11","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"14020","organizer":"Watari-Um - Watari Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-04","EndDate":"2011-03-24","Title":"ALREADY-MADE ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-12-04","Title":"LE CH\u00c2TEAU","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-12-04","Title":"Renouveau R\u00e9alisme","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-03","EndDate":"2011-12-31","Title":"VideoSpace","city":"Oslo","country":"Norway","galleryID":"2252","organizer":"Astrup Fearnley Museet for Moderne Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-01-15","Title":"Inqui\u00e9tantes \u00e9tranget\u00e9s","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-07","EndDate":"2013-01-06","Title":"Art Talks & Sensations. The Island \/ a Game of Life","city":"Abu Dhabi","country":"United Arab Emirates","galleryID":"27978","organizer":"Gallery One - Manarat Al Saadiyat","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-03-04","Title":"Kadist: Pathways Into A Collection","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22923","organizer":"Minsheng Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Replay - 20 ans d\\'exposition au centre d\\'art","city":"Tr\u00e9drez-Locqu\u00e9meau","country":"France","galleryID":"30787","organizer":"Galerie du Dourven","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-04-29","Title":"Blanche Est La Couleur Hommage \u00c0 Thomas Gleb (1912-1991)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-04-29","Title":"White is the color. Tribute to Thomas Gleb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-27","EndDate":"2012-06-10","Title":"L\\'oeil et le coeur","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-07","EndDate":"2012-06-13","Title":"I want to grasp things with the mind the way the penis is grasped by the vagina","city":"Cully","country":"Switzerland","galleryID":"26802","organizer":"davel 14","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2012-08-05","Title":"Pleasures of France.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-29","EndDate":"2012-09-17","Title":"Echigo-Tsumari Art Triennale 2012","city":"Niigata-ken","country":"Japan","galleryID":"4341","organizer":"Echigo-Tsumari Art Triennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-24","EndDate":"2012-10-21","Title":"Portrait\/landscape: Genre Boundaries","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-04","EndDate":"2013-10-03","Title":"Exp\u00e9rience Pommery #10","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-27","Title":"Lost (in La)","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"10777","organizer":"Los Angeles Municipal Art Gallery (LAMAG)","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-05-07","Title":"Via the Virtual","city":"Grimbergen","country":"Belgium","galleryID":"16429","organizer":"Cultuurcentrum Strombeek","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-09-01","Title":"En suspension","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-12","EndDate":"2013-12-29","Title":"12th Biennale de Lyon 2013","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-08","Title":"Une tradition mat\u00e9rielle","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-16","EndDate":"2014-04-27","Title":"Le Futur Commence Ici","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"8522","organizer":"FRAC - Nord-Pas de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-09","EndDate":"2005-10-06","Title":"Fabrice Hyber - Nord - Sud","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-11","EndDate":"2006-03-10","Title":"Fabrice Hyber - P\u00e9trole","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-18","Title":"Fabrice Hyber","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-19","EndDate":"2008-01-06","Title":"Matiere A Penser","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27797","organizer":"Le Laboratoire","type":"Non-profit organization"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-26","EndDate":"2008-08-31","Title":"Fabrice Hyber - Seed and Grow","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"14020","organizer":"Watari-Um - Watari Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-09","EndDate":"2008-10-27","Title":"Fabrice Hyber","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-08","EndDate":"2010-10-03","Title":"The Immortals","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"20370","organizer":"Ekaterina Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-27","Title":"Inventions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-01-14","Title":"FABRICE HYBER - Mati\u00e8res Premi\u00e8res","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2013-01-06","Title":"Essentiel: Fabrice Hyber, peintures hom\u00e9opathiques","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2013-01-20","Title":"Fabrice Hyber - Prototypes D\u2019objets En Fonctionnement (pof)","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"1511","mergedIDs":null,"name":"Fabrice Hybert","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"Fabrice Hyber","city":"Gateshead","country":"United Kingdom","galleryID":"2410","organizer":"BALTIC Centre for Contemporary Art","type":"Public Institution"}]