[{"id":"11706","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 Valensi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"11706","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 Valensi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-10-15","Title":"Les Fils de Marcel","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"11706","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 Valensi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"11706","mergedIDs":null,"name":"Andr\u00e9 Valensi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-09","Title":"Les Prairies","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."}]