[{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-07","Title":"addict","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17868","organizer":"Addict Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2007-10-16","Title":"Place 54, l\\'expo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17868","organizer":"Addict Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-09","EndDate":"2008-01-20","Title":"Kunstpreis Robert Schuman\/Prix d'Art Robert Schuman","city":"Trier","country":"Germany","galleryID":"11971","organizer":"Museum Simeonstift","type":"Public Institution"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-08-17","Title":"OUT OF STH.","city":"Wroclaw","country":"Poland","galleryID":"19035","organizer":"BWA Wroclaw - Gallery of Contemporary Art ","type":"Public Institution"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-07-31","Title":"Scales of the universe, the definition of the frontier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-19","Title":"When I Grow Up","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-13","EndDate":"2010-11-27","Title":"Zeichnen","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"29168","organizer":"Milieu","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-02-19","Title":"Vertigo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-11-17","Title":"Sleep Disorders","city":"Dudelange","country":"Luxembourg","galleryID":"14578","organizer":"Centre d'Art Ville de Dudelange","type":"Public Institution"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-12","Title":"Close Encounters","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-22","Title":"Exposition Bouh!","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-09-28","Title":"One from None","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8707","organizer":"Autocenter","type":"Non-profit organization"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-29","EndDate":"2008-01-06","Title":"It\u2019s ok?","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"15548","organizer":"Saarl\u00e4ndisches K\u00fcnstlerhaus","type":"Public Institution"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2008-11-30","Title":"Il \u00e9tait une fois une fois","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5851","organizer":"Alice Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-01-10","Title":"let\\'s get cool","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Samuel Fran\u00e7ois - Neu!","city":"Thionville","country":"France","galleryID":"30132","organizer":"Centre Culturel Jacques Brel","type":"Public Institution"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-01","EndDate":"2009-07-30","Title":"Samuel Francois - Zuper!","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"29168","organizer":"Milieu","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2009-11-21","Title":"Samuel Fran\u00e7ois - Yes I did","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"30133","organizer":"Galerie Delko","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-26","Title":"Samuel Fran\u00e7ois","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-04-06","Title":"Open 4 Business","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5851","organizer":"Alice Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-26","EndDate":"2012-06-02","Title":"Samuel Francois","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"177783","mergedIDs":null,"name":"Samuel Fran\u00e7ois","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-04-06","Title":"The Joy of Man","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"21280","organizer":"Rod Barton","type":"Private Gallery"}]