[{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fresh ! - An Exhibition of French Video Art","city":"Macao","country":"China","galleryID":"6144","organizer":"Macau Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-17","EndDate":"2007-03-16","Title":"En quete d`identite","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-02-25","Title":"Voyage blanc","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-03-11","Title":"The Measure of Sensibility - Selection from the collection of the Frac d^es Pays de la Loire","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2625","organizer":"Ludwig Museum - Museum of Contemporary Art - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-06-20","Title":"\u00ab Close-up \u00bb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-28","Title":"Mimetic, L\u2019art contemporain et le r\u00e9el","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-10-07","Title":"Luxe, calme et v\u2026","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12523","organizer":"La Panac\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-11-11","Title":"Je est il, Je sont ils ?","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-05-02","Title":"Paradise Now! Essential French Avant-garde Cinema, 1890\u20132008","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-08-17","Title":"L\\'Argent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-22","EndDate":"2009-01-04","Title":"Afinidades electivas","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"11290","organizer":"Centre d\u2019Art la Panera","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-20","Title":"tool box","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-03-08","Title":"Dialogue : L'empathie des parties - Afinitats Electives","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-04-25","Title":"Of Other Spaces","city":"Columbus, OH","country":"USA","galleryID":"18895","organizer":"Canzani Center Gallery\/Bureau for Open Culture at Columbus College of Art & Design","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-01-11","Title":"Video, Vidi, Visum","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"NARCISSA","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-19","EndDate":"2011-01-29","Title":"Video, Vidi, Visum #2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-03-26","Title":"Entre Le Cristal Et La Fum\u00c9e \/ Part 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-24","Title":"Human Frames","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"13702","organizer":"KIT - Kunst im Tunnel","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-06","EndDate":"2011-09-24","Title":"Entre Le Cristal Et La Fum\u00c9e \/ Prolongation - Nouvel Accrochage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2012-01-15","Title":"the Avantgarde: Specters of the Nineties","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-08","EndDate":"2011-12-02","Title":"Video In Progress Iv.: Feelings Of Distress","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"10214","organizer":"Photon - Centre for Contemporary Photography","type":"Non-profit organization"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-02-12","Title":"Le silence des b\u00eates","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-16","Title":"Situation(s) [48\u00b047\u201934\u2019\u2019 N \/ 2\u00b023\u201914\u2019\u2019 E]","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-28","EndDate":"2013-08-24","Title":"In a Sentimental Mood","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-15","EndDate":"2014-03-23","Title":"Konstellation 6. Begriffe - R\u00e4ume - Prozesse","city":"Warth","country":"Switzerland","galleryID":"14614","organizer":"Kunstmuseum des Kantons Thurgau","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-03-12","Title":"Steve & Alex","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-08","EndDate":"2006-05-27","Title":"Maryl\u00e8ne Negro","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-11","Title":"Maryl\u00e8ne Negro","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"18669","mergedIDs":null,"name":"Maryl\u00e8ne Negro","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-10-13","Title":"Soir\u00e9e Maryl\u00e8ne Negro","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"}]