[{"id":"251369","mergedIDs":null,"name":"Marilena Pelosi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-31","Title":"Corps Accords","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13240","organizer":"Galerie Christian Berst","type":"Private Gallery"},{"id":"251369","mergedIDs":null,"name":"Marilena Pelosi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-05-19","Title":"De L\u2019inachev\u00e9","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"28863","organizer":"VISARTE.VAUD Soci\u00e9t\u00e9 des Artistes visuels et Architectes","type":"Non-profit organization"},{"id":"251369","mergedIDs":null,"name":"Marilena Pelosi","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-03-14","Title":"Manoeuvre de d\u00e9senvo\u00fbtement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13240","organizer":"Galerie Christian Berst","type":"Private Gallery"},{"id":"251369","mergedIDs":null,"name":"Marilena Pelosi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-02-13","Title":"Marilena Pelosi - Voodoo Child","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"6558","organizer":"Galerie Peithner-Lichtenfels","type":"Private Gallery"}]