[{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2005-12-10","Title":"Charles Fr\u00e9ger & August Sander","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"426","organizer":"Kicken Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2005-12-14","Title":"45 Years \/ Part I","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-08-23","Title":"Alone Together","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-02","EndDate":"2006-11-20","Title":"Eldorado","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-20","EndDate":"2007-02-21","Title":"Showcase","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-20","EndDate":"2007-06-24","Title":"F\/Stop 1. Internationales Fotografiefestival Leipzig","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"18342","organizer":"F\/Stop Internationales Fotografiefestival Leipzig","type":"Festival"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-25","EndDate":"2007-10-05","Title":"Alone Together","city":"Liestal","country":"Switzerland","galleryID":"6124","organizer":"Kunsthalle Palazzo","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-27","EndDate":"2008-03-18","Title":"Unseen : An exhibition of International Photography","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"5726","organizer":"MOCA Shanghai","type":"Non-profit organization"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-09","EndDate":"2008-06-29","Title":"Pr\u00eat-\u00e0-porter","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-06-15","Title":"Continuum - Collection Frac Basse-Normandie","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-06-29","Title":"Transphotographiques 2008","city":"Lille","country":"France","galleryID":"22594","organizer":"Transphotographiques","type":"Festival"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-06-19","Title":"Parcours Saint Germain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-05","EndDate":"2008-09-13","Title":"Identite(s) : Faire Faces","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-23","Title":"People, Spirits & Ghosts: Portrait","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-08","EndDate":"2008-09-14","Title":"Rencontres d\\'Arles 2008","city":"Arles","country":"France","galleryID":"21359","organizer":"Les Rencontres d'Arles","type":"Festival"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-02-22","Title":"Images D\\'un Renouvellement Urbain","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-02-25","Title":"Acquired & Admired: Collectables 3","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-29","EndDate":"2010-02-28","Title":"(On)Zichtbaar","city":"Utrecht","country":"Netherlands","galleryID":"21428","organizer":"Fotodok","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-16","EndDate":"2010-08-15","Title":"Man Ray\u2019s Photography & His Heritage","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"13044","organizer":"Seoul Museum of Art (SeMA)","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2010-12-08","Title":"Ni 50 Jaar, Part 1","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-10","EndDate":"2011-01-16","Title":"Folklore?","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-09-30","Title":"\u00fcberall und nirgends - Werke aus der Sammlung Reydan Weiss","city":"Oberstdorf","country":"Germany","galleryID":"27211","organizer":"Kunsthaus Villa Jauss","type":"Non-profit organization"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-08-25","Title":"Painterly Loves, Sculptural Likes, Photographical Needs And Kissable Drawings","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-01","EndDate":"2012-10-03","Title":"Collectables 5: Delicasies","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-10-13","Title":"Chasse & Chass\u00e9","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-20","EndDate":"2005-02-23","Title":"Charles Fr\u00e9ger","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-07-29","Title":"Charles Fr\u00e9ger - Portraits Photographiques et Uniformes","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"2134","organizer":"Stephen Daiter Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-11","EndDate":"2006-12-13","Title":"Charles Fr\u00e9ger","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-05-05","Title":"Charles Fr\u00e9ger -  Portraits photographiques et uniformes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-12","EndDate":"2008-05-21","Title":"Charles Fr\u00e9ger","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-24","EndDate":"2008-11-15","Title":"Charles Fr\u00e9ger -  Portraits photographiques et uniformes","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2008-11-28","Title":"Charles Fr\u00e9ge","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"20207","organizer":"Atelier de visu","type":"Non-profit organization"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-09","EndDate":"2009-06-13","Title":"Charles Fr\u00e9ger - Empire","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"10212","organizer":"MOMENTUM","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2010-02-28","Title":"Charles Fr\u00e9ger: SHORT SCHOOL HAKA","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"3162","organizer":"Kunsthalle wien project space karlsplatz","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-15","EndDate":"2010-06-23","Title":"Charles Freger","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-31","EndDate":"2010-12-12","Title":"Charles Freger","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-01","Title":"Wilder Mann","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"10212","organizer":"MOMENTUM","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-01","EndDate":"2012-01-21","Title":"Wilder Mann","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"8105","organizer":"Galerie Fotohof","type":"Non-profit organization"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-10","EndDate":"2012-04-11","Title":"Wilder Mann","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3345","organizer":"Galerie Nouvelles Images","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2013-01-12","Title":"Charles Fr\u00e9ger - Wilder Mann","city":"Guingamp","country":"France","galleryID":"30157","organizer":"Centre d\u2019Art GwinZegal ","type":"Non-profit organization"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-23","EndDate":"2012-02-03","Title":"Charles Fr\u00e9ger - Seconde Peau","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-06-19","Title":"Wilder Mann","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"15720","organizer":"Fotomuseum Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-05-26","Title":"Charles Fr\u00e9ger  - Wilder Mann","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-11","EndDate":"2013-05-18","Title":"Wilder Mann","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3091","organizer":"Yossi Milo Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-26","Title":"Charles Freger - The Wild and The Wise","city":"Liverpool","country":"United Kingdom","galleryID":"27162","organizer":"Open Eye Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"33951","mergedIDs":null,"name":"Charles Fr\u00e9ger","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-09-15","Title":"Charles Fr\u00e9ger - Uniforme(s)","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"}]