[{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-25","EndDate":"2005-05-16","Title":"Sweet Temptations","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"7468","organizer":"Kunstmuseum St.Gallen","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Ben, Jean-Pierre Bertrand, Philippe Cazal, Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-29","EndDate":"2006-11-25","Title":"sans gravit\u00e9","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-03","Title":"Link","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-10","Title":"Link","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-07-20","Title":"We can\\'t be stopped","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7347","organizer":"Galerie Nuke","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2008-01-13","Title":"Lust for Life. Die Sammlung Ricke","city":"Vaduz","country":"Liechtenstein","galleryID":"2390","organizer":"Kunstmuseum Liechtenstein","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-05-14","Title":"Collections, Permanent\/Provisoire 2","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-08-17","Title":"L\\'Argent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-06","EndDate":"2008-09-14","Title":"Boomerang","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-12-20","Title":"BLAST FROM THE PAST (part 2)","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-12","EndDate":"2009-01-04","Title":"Esp\u00e8ces d\\'espace","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-20","Title":"tool box","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"N\u00b4importe quoi","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-04-15","Title":"Veisalgia","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-02-27","Title":"Explorations","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-10","EndDate":"2010-03-19","Title":"D\u00c9J\u00c0 VU","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21347","organizer":"Galerie Michel Journiac","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-10-15","Title":"Western China International Art Biennial","city":"Yinchuan","country":"China","galleryID":"23164","organizer":"Western China International Art Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-04-03","Title":"Salons De Lecture","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-23","EndDate":"2011-05-28","Title":"Rock It - Festival One+one","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-14","EndDate":"2011-10-28","Title":"Multiples Uniques Nou\u00e9s","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2012-01-16","Title":"Collector","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2011-12-22","Title":"Obs\u00e9d\u00e9s textuels","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-07-01","Title":"Bien Entendu","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-05-26","Title":"10 ans de Chancelier ! une exposition au go\u00fbt de Mirande","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-07","EndDate":"2013-04-20","Title":"Boxes - Green & Others","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-17","Title":"I Love You ... Me No More","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-24","EndDate":"2006-05-14","Title":"Le saut de la puce","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-24","EndDate":"2006-05-14","Title":"Le Saut De La Puce","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-06","EndDate":"2006-05-07","Title":"Philippe Cazal","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-13","EndDate":"2006-05-21","Title":"2\u00e8me festival de photo et vid\u00e9o de Biarritz","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-11-25","Title":"Philippe Cazal","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-08","EndDate":"2008-04-12","Title":"Philippe Cazal","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-12","EndDate":"2008-07-19","Title":"Le lapin aux oreilles coup\u00e9es","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"17073","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cazal","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-26","EndDate":"2013-01-05","Title":"Philippe Cazal - Les Compacit\u00e9s","city":"Casablanca","country":"Morocco","galleryID":"29464","organizer":"Galerie Fatma Jellal","type":"Private Gallery"}]