[{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-17","Title":"Nos amours de vacances","city":"Carros","country":"France","galleryID":"29107","organizer":"CIAC - Centre International d'Art Contemporain de Carros","type":"Public Institution"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-11","EndDate":"2009-10-17","Title":"Desir Emoi","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"22944","organizer":"Num\u00e9ro Six","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-14","EndDate":"2010-01-09","Title":"Santons","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"14887","organizer":"galerie du Tableau","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-18","EndDate":"2010-02-13","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re \u2013 Philippe Chitarrini","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"13699","organizer":"Galerie Bonneau-Samames","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-19","EndDate":"2010-02-25","Title":"One More Reality","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"5239","organizer":"Careof \u2013 Fabbrica del Vapore","type":"Non-profit organization"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-20","EndDate":"2010-05-09","Title":"110 ans de l\u2019OM, 110 photographies","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16476","organizer":"Association Regards de Provence","type":"Non-profit organization"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-10","Title":"Opening","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-28","EndDate":"2011-11-26","Title":"Les Coups de c\u0153ur de nos collectionneurs + \u00e9dition porte-folio","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-07-28","Title":"Southpark","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10870","organizer":"Sextant et plus - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-23","Title":"Be Your Self & Be Another","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-30","Title":"10 Ans De Mauvaise Reputation","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2013-11-24","Title":"Formats raisin","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2013-10-26","Title":"Formats raisin","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-02","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00c8re","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"14887","organizer":"galerie du Tableau","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-30","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clavere","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"36253","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-02","EndDate":"2012-04-21","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Clav\u00e8re","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"14887","organizer":"galerie du Tableau","type":"Private Gallery"}]