[{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-28","EndDate":"2006-03-24","Title":"RE:RE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-28","EndDate":"2007-04-21","Title":"Les sujets en moins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9850","organizer":"Galerie L\u00e9o Scheer","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-03-30","Title":"Le dernier qui parle","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-08","EndDate":"2009-06-06","Title":"Le Troisi\u00e8me Lieu \u2013 Der Dritte Ort\/The Third Place","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"7506","organizer":"Grazer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-09","EndDate":"2009-05-30","Title":"Band i \/ t: do as you please","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-06","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-09-12","Title":"Mais qui est Paul","city":"Nice","country":"France","galleryID":"21213","organizer":"La Maison - galerie singuliere","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-18","EndDate":"2009-08-01","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-11-10","Title":"Les Putes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-01","Title":"Ex Nihilo","city":"Nice","country":"France","galleryID":"21213","organizer":"La Maison - galerie singuliere","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-01","EndDate":"2012-09-29","Title":"Man Ray in dialogue with contemporary art","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"26075","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2012-11-04","Title":"By Word of Mouth","city":"Uerikon","country":"Switzerland","galleryID":"31135","organizer":"Galerie S\/Z","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-27","EndDate":"2012-12-08","Title":"We gave a party for the gods and the gods all came","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-11","EndDate":"2013-01-26","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-15","EndDate":"2006-06-03","Title":"Recueil","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"7623","organizer":"RLBQ - Reposer La Bonne Question","type":"Non-profit organization"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-04","EndDate":"2008-06-08","Title":"Les Magiciens de la France","city":"Digne-les-Bains","country":"France","galleryID":"13317","organizer":"Cairn - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-09","EndDate":"2008-10-25","Title":"Architectures, ch\u00f4mage, design","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-23","Title":"Brutal Warburg","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-07","EndDate":"2013-03-16","Title":"Stephane Berard - Brutal Warburg 2013","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"81680","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane B\u00e9rard","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-06-01","Title":"Yeah!","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"}]