[{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-01","EndDate":"2005-02-15","Title":"Vid\u00e9oformes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-07-13","Title":"mots d'ordre mots de passe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-10","EndDate":"2006-01-08","Title":"Je d\u00e9teste No\u00ebl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-03-03","Title":"Open","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-22","EndDate":"2006-05-07","Title":"Vid\u00e9os S\u00e9quence 2","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-12","EndDate":"2006-10-03","Title":"Einmal Empire und zur\u00fcck","city":"M\u00fcnster","country":"Germany","galleryID":"8110","organizer":"Westf\u00e4lischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-11","EndDate":"2006-12-31","Title":"Placed","city":"Toronto, ON","country":"Canada","galleryID":"11398","organizer":"Harbourfront Centre","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-11-11","Title":"Je est il, Je sont ils ?","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-08-30","Title":"78* Sag Mal - art_clips narrativ - Projektraum im Kunst Depot","city":"Wichtrach\/Bern","country":"Switzerland","galleryID":"125","organizer":"Galerie Henze & Ketterer","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-10","EndDate":"2008-04-30","Title":"Group Show","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"7269","organizer":"Art Statements Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-12","EndDate":"2008-09-14","Title":"Don\u2019t Worry - Be Curious","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-25","EndDate":"2008-12-01","Title":"Videozone 4","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"8789","organizer":"Videozone - International Video-Art Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-06-20","Title":"Moving Images 2009","city":"Deventer","country":"Netherlands","galleryID":"29384","organizer":"Biennial of Moving Images","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-04","Title":"Ingres et les modernes","city":"Montauban","country":"France","galleryID":"23586","organizer":"Mus\u00e9e Ingres","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-20","Title":"It smells II","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-30","Title":"Bad Romance","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-07","EndDate":"2010-10-17","Title":"Res Publica","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-05","EndDate":"2011-01-23","Title":"It Is What It Is. Recent Acquisitions of New Canadian Art","city":"Ottawa, ON","country":"Canada","galleryID":"2915","organizer":"National Gallery of Canada - Mus\u00e9e des beaux-arts du Canada","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-13","Title":"Find Me A Gift","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-05-28","Title":"Etape 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-07-03","Title":"If you live long enough","city":"Yokohama","country":"Japan","galleryID":"21480","organizer":"Creative Space 9001","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-07-19","Title":"Inauguration Du Nouvel Espace !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27181","organizer":"Galerie Alb - Anouk Le Bourdiec","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-10","EndDate":"2013-02-09","Title":"Exposition Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27181","organizer":"Galerie Alb - Anouk Le Bourdiec","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2014-04-19","EndDate":"2014-06-14","Title":"10 Ans","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-06-30","Title":"Pascal Lievre - Popstars","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"7269","organizer":"Art Statements Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-07-16","Title":"Pascal Li\u00e8vre","city":"Minato-ku Tokyo","country":"Japan","galleryID":"26279","organizer":"Art Statements - Tokyo","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2009-01-10","Title":"Pascal Li\u00e8vre","city":"Utrecht","country":"Netherlands","galleryID":"3327","organizer":"Flatland Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-04","EndDate":"2009-07-16","Title":"Pascal Li\u00e8vre - Illusions - Painting, video and live performance","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"7269","organizer":"Art Statements Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-02-20","Title":"Pascal Li\u00e8vre - Made in France","city":"Clichy","country":"France","galleryID":"27938","organizer":"Galerie du Rutebeuf","type":"Public Institution"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-03-20","Title":"Pascal Li\u00e8vre","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"7269","organizer":"Art Statements Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"57640","mergedIDs":null,"name":"Pascal Li\u00e8vre","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-03-20","Title":"Abstracts","city":"Minato-ku Tokyo","country":"Japan","galleryID":"26279","organizer":"Art Statements - Tokyo","type":"Private Gallery"}]