[{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-08","EndDate":"2005-05-15","Title":"Chantier public #2","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-06-26","Title":"Let\u2019s cerebrate !","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-10","EndDate":"2005-07-24","Title":"Unique but not the only: Contemporary French Art","city":"Guangzhou, Guangdong","country":"China","galleryID":"2929","organizer":"The Guangdong Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2006-01-29","Title":"Hotspots - Im Rahmen der Ausstellungsreihe emerging artists","city":"Klosterneuburg","country":"Austria","galleryID":"2276","organizer":"Essl Museum - Kunst der Gegenwart","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"The Freak Show","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-27","EndDate":"2007-09-23","Title":"Off Modern","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-27","EndDate":"2007-09-16","Title":"off modern","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-11","Title":"L\u2019amorce ou la partition des possibles","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-22","EndDate":"2007-10-13","Title":"whatever?","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"13839","organizer":"Off Limits","type":"Private Gallery"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-10","EndDate":"2007-12-09","Title":"Foehn\\'y","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-25","Title":"The freak show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-10-19","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-05-16","Title":"Plus Belle La Vie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-29","EndDate":"2009-10-09","Title":"Fondation M\u00e9roll pour l\\","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-04-18","Title":"Pas du jeu","city":"Martigny","country":"Switzerland","galleryID":"22364","organizer":"Le Manoir","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-05","EndDate":"2011-09-25","Title":"11. Triennale Bex & Arts - Territoires","city":"Bex","country":"Switzerland","galleryID":"18711","organizer":"Bex Arts - Triennale de sculpture contemporaine suisse en plein air","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-10","EndDate":"2005-04-10","Title":"Grand Bizarre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11776","organizer":"Galerie M\u00e9tropolis","type":"Private Gallery"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-06-18","Title":"Take the painting and run","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"20784","organizer":"espace kugler - Art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-23","EndDate":"2007-10-07","Title":"Le Gentil Gar\u00e7on","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"13618","organizer":"Ch\u00e2teau des Adh\u00e9mar - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2009-01-25","Title":"Le Gentil Garcon - La Grande D\u00e9composition","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16505","organizer":"le lieu unique","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-27","EndDate":"2010-04-18","Title":"Le Gentil Gar\u00e7on - Sel d\\'argent","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-22","EndDate":"2013-07-17","Title":"Le Gentil Garcon - Boy\u00f4n Boy\u00f4n","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"26722","organizer":"Maison Herm\u00e8s","type":"Non-profit organization"},{"id":"24367","mergedIDs":null,"name":"le Gentil Gar\u00e7on","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-08-03","Title":"Le Gentil Gar\u00e7on - Chronique du monde d\\'avant","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"22373","organizer":"L'Attrape-couleurs","type":"Non-profit organization"}]