[{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2008-10-19","Title":"L\u00e0 o\u00f9 je vais je suis d\u00e9ja","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2009-02-28","Title":"H\u00f4tel des spectres familiers \/ Printemps de septembre - Exposition collective","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-10-18","Title":"Le printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-28","EndDate":"2010-01-17","Title":"L\\'Esp\u00e8ce de chose m\u00e9lancolie","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-07","EndDate":"2010-09-26","Title":"Papillonnages","city":"Florenville","country":"Belgium","galleryID":"14106","organizer":"Centre d\u00b4art Contemporain du Luxembourg Belge","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-05-11","Title":"Exquises Esquisses","city":"Guerande","country":"France","galleryID":"28742","organizer":"Centre Culturel Athanor","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-11","EndDate":"2013-01-26","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-09-01","Title":"En suspension","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-22","EndDate":"2007-09-30","Title":"Patrick Neu","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"14737","mergedIDs":null,"name":"Patrick Neu","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-14","EndDate":"2011-02-26","Title":"Patrick Neu","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"}]