[{"id":"144860","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Laffich\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"144860","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Laffich\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"144860","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Laffich\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-22","Title":"en vue... des mani\u00e8res de voir - la nature mise en images et en vitrine","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"144860","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Laffich\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2010-12-19","Title":"Nulle part est un endroit","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"144860","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Laffich\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"144860","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Laffich\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-27","EndDate":"2013-09-23","Title":"L mer secr\u00e8te \/ The Secret Sea","city":"Onomichi","country":"Japan","galleryID":"30037","organizer":"Onomichi City Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"144860","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Laffich\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-16","Title":"Deplier","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"144860","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Laffich\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-04-19","EndDate":"2014-05-18","Title":"Beno\u00eet Laffich\u00e9 - Vasanthi & Vani Theater","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"}]