[{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-11-30","Title":"44\u00b0 6\\'N-6\u00b0 13\\'E","city":"Digne-les-Bains","country":"France","galleryID":"13317","organizer":"Cairn - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-06-19","Title":"Ceramique Fiction","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-02","EndDate":"2007-03-14","Title":"Raoul H\u00e9br\u00e9ard Mouvements et Autres-Dominique Angel Pi\u00e8ces Suppl\u00e9mentaires","city":"La Seyne sur Mer","country":"France","galleryID":"15274","organizer":"Villa Tamaris - Centre d\u00b4Art","type":"Public Institution"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-28","Title":"Papiers d\\'atelier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-01","EndDate":"2008-06-15","Title":"Biennale de Quebec, Manif d'Art 4","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"10857","organizer":"Manif d\u2019art \u2013 The Que&#769;bec City Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-17","EndDate":"2009-04-25","Title":"Traces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-07-23","Title":"dessins \/ 3 \/ desseins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-03-01","Title":"Pi\u00e8ces suppl\u00e9mentaires","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"12062","mergedIDs":null,"name":"Dominique Angel","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-19","EndDate":"2010-05-07","Title":"PIECES SUPPLEMENTAIRES","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"}]