[{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-07-07","Title":"Canelle Tanc und Fr\u00e9d\u00e9ric Vincent","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3971","organizer":"Capri","type":"Private Gallery"},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-13","EndDate":"2008-03-22","Title":"Columbia","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"17160","organizer":"bell street project space","type":"Project Space"},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-17","EndDate":"2008-09-27","Title":"Mus\u00e9e Des Rencontres","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-13","Title":"Golden Factory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-10","Title":"Ich bin ein Pariser","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Group","BeginDate":"2014-04-01","EndDate":"2014-02-26","Title":"Ich horte Sagen","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-02-10","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Vincent","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"200196","mergedIDs":null,"name":"Frederic Vincent","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-16","EndDate":"2009-06-13","Title":"Fr\u00e9deric Vincent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7030","organizer":"La B.A.N.K","type":"Private Gallery"}]