[{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-05-05","Title":"speed dating","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-20","Title":"S\u00e9rie Noire","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-15","EndDate":"2010-11-13","Title":"Made in Pav\u00e9","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21807","organizer":"Le Pav\u00e9 Dans La Mare","type":"Non-profit organization"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-07-07","Title":"Battle","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28267","organizer":"La GAD - Galerie Arnaud Deschin","type":"Private Gallery"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-03-16","Title":"Caverne Cin\u00e9ma","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-15","Title":"Vous aussi vous avez l\u2019air conditionn\u00e9","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28736","organizer":"La Galerie du 5\u00e8me","type":"Private Gallery"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-06-23","Title":"La couleur du son","city":"Brive","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-14","Title":"PANOPTICONXXXX","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"3694","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Rizzo","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-05","EndDate":"2012-03-17","Title":"V\u00e9ronique Rizzo","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"14887","organizer":"galerie du Tableau","type":"Private Gallery"}]