[{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-16","EndDate":"2008-02-09","Title":"Under my skin - Video Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-09","EndDate":"2008-06-07","Title":"FRAGIL","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"16698","organizer":"Espai Ub\u00fa","type":"Private Gallery"},{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-08","EndDate":"2009-10-07","Title":"Faces","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"21129","organizer":"18Gallery Shanghai - Bund18","type":"Private Gallery"},{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-10-18","Title":"Le printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-01-10","Title":"Regionale 10","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"13035","organizer":"Kunsthaus L6","type":"Public Institution"},{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-30","Title":"R\u00e9versibilit\u00e9 - Un th\u00e9\u00e2tre de la d\u00e9-cr\u00e9ation","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-08","EndDate":"2010-10-07","Title":"Faces Video Show","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"21129","organizer":"18Gallery Shanghai - Bund18","type":"Private Gallery"},{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-01-09","Title":"Regionale 11","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"79221","mergedIDs":null,"name":"Marianne Maric","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-29","EndDate":"2013-12-01","Title":"Perspectives","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"28186","organizer":"La Chambre","type":"Non-profit organization"}]