[{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-06-19","Title":"Ceramique Fiction","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-11","EndDate":"2006-05-27","Title":"Medium Fotografie","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1974","organizer":"Stampa","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-02","Title":"26th Biennial of Graphic Arts - Thrust","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12976","organizer":"Ljubljana Biennial of Graphic Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-20","Title":"Simple(s) & \u00c9l\u00e9mentaire(s)","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-05","EndDate":"2006-11-03","Title":"Fragments g\u00e9ographiques","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-05","EndDate":"2007-11-03","Title":"Fragments g\u00e9ographiques","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-11","Title":"Paul-Armand Gette \/ Niele Toroni","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-06-30","Title":"Arts Le Havre 2008","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-11-16","Title":"Darkside","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-30","Title":"DreamTime - Temps du R\u00eave","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-08-09","Title":"Coloratura","city":"Taguig City","country":"Philippines","galleryID":"23559","organizer":"Mo Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-05","EndDate":"2009-09-20","Title":"l\\'esprit des lieux, artistes en r\u00e9sidence(s)","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-24","Title":"Casanova Forever","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-27","EndDate":"2010-08-22","Title":"Hortus Medicus","city":"Bodenburg","country":"Germany","galleryID":"1132","organizer":"Kunstverein Bad Salzdetfurth e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2010-12-11","Title":"Strates et discontinuit\u00e9s","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-27","EndDate":"2011-08-22","Title":"Hortus Medicus","city":"Bodenburg","country":"Germany","galleryID":"1132","organizer":"Kunstverein Bad Salzdetfurth e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-07-28","Title":"\u0152uvres Sur Papier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-08-18","Title":"Exposition Luxe(s) \/Naji kamouche","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-04-14","Title":"Voices of the sea","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-28","Title":"Oriental Mirages, Pomegranates and Prickly Pears","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-17","Title":"I Love You ... Me No More","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-05","EndDate":"2013-11-03","Title":"Mon \u00eele de Montmajour","city":"Arles","country":"France","galleryID":"12125","organizer":"CIRVA - Centre international de recherche sur le verre","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-08-15","Title":"Seismology of the Times","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"3355","organizer":"Galerie Annie Gentils","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-08","EndDate":"2014-02-08","Title":"Remuer ciel et terre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-19","EndDate":"2005-09-12","Title":"La diversit\u00e9 des sources ou de l\\'optique \u00e0 l\\'haptique","city":"Digne-les-Bains","country":"France","galleryID":"13317","organizer":"Cairn - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-01-15","Title":"Paul-Armand Gette - Les \u00e9trennes d\u2019Art\u00e9mis","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-01-15","Title":"Paul-Armand Gette - Les \u00e9trennes d'Art\u00e9mis","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-13","EndDate":"2006-07-16","Title":"Le Livre De Tomoko","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-09","Title":"Paul-Armand Gette - effets et cons\u00e9quences de la m\u00e9canique des fluides","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-20","EndDate":"2010-12-03","Title":"Paul-Armand Gette - l\u2019orthogonalit\u00e9 des situations (d\u2019alice \u00e0 l\u2019aube du d\u00e9sir)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"2411","mergedIDs":null,"name":"Paul-Armand Gette","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-21","EndDate":"2011-12-31","Title":"Paul-Armand Gette - Art\u00e9mis Et Ses Nymphes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2357","organizer":"Mus\u00e9e Rodin Paris","type":"Public Institution"}]