[{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-10","EndDate":"2005-06-05","Title":"the invisible insurrection of a million minds","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-10","EndDate":"2005-06-05","Title":"La insurrecci\u00f3n invisible de un mill\u00f3n de mentes","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-01","EndDate":"2005-08-21","Title":"Covering the Real -  Kunst und Pressebild, von Warhol bis Tillmans","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2282","organizer":"Kunstmuseum Basel","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2005-11-20","Title":"The IX Baltic Triennial of International Art - BMW","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"4251","organizer":"The Baltic Triennial of International Art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2005-11-20","Title":"BMW","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"2589","organizer":"Contemporary Art Centre (CAC)","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-05","EndDate":"2005-12-04","Title":"Paralleles Leben","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"1136","organizer":"Frankfurter Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-05-07","Title":"Notre histoire - une sc\u00e8ne artistique fran\u00e7aise \u00e9mergente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-23","Title":"Kit o' Parts","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-04","EndDate":"2006-11-05","Title":"Geschichten, Geschichten","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-03","EndDate":"2006-11-12","Title":"Coup de coeur IV - Nouveaux Horizons (1)","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-14","EndDate":"2007-01-28","Title":"Old News","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-21","EndDate":"2007-02-18","Title":"Sijang","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"9756","organizer":"Forde - Espace d'art contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-04","EndDate":"2007-04-01","Title":"Otra de vaqueros","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"8432","organizer":"Laboratorio Arte Alameda","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-06-03","Title":"Nice to meet you","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-05-06","Title":"New Horizons \u2013 Made In France","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-09-30","Title":"Nuevos Horizontes - Artistas contempor\u00e1neos de Francia","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-23","EndDate":"2007-09-02","Title":"OTRA DE VAQUEROS","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"5631","organizer":"CECCH - Centre d'\u00e9dition contemporaine - Gen\u00e8ve","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-09-02","Title":"SIGNES D\u2019 EXISTENCE","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2347","organizer":"MAC Museo de Arte Contempor\u00e1neo. Universidad de Chile","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-12-04","Title":"Tomorrow","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"14105","organizer":"Kumho Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-19","EndDate":"2008-03-01","Title":"Air de Paris","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20119","organizer":"Art & Rapy - Contemporary Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-05-25","Title":"Esto no es una exposici\u00f3n","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-25","EndDate":"2008-05-10","Title":"Error #9: Shadow Cabinet (three rendezvous)","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"2943","organizer":"Extra City - Kunsthal Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-22","EndDate":"2008-08-31","Title":"Street & Studio: an urban history of photography","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-09-09","Title":"Indian Winter","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-08","EndDate":"2009-01-17","Title":"Home ?","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-28","EndDate":"2009-06-14","Title":"Great Expectations - Contemporary Photography Looks At Today\\'S Bitter Years","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-06","EndDate":"2009-06-08","Title":"Paysages de la Conscience","city":"Bogota","country":"Colombia","galleryID":"3739","organizer":"MAMBO - Museo de Arte Moderno de Bogot\u00e1","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Nothing is permanent","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"20667","organizer":"La Lonja","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-11-22","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-05-30","Title":"Sph\u00e8res 2009","city":"Boissy-le-Ch\u00e2tel","country":"France","galleryID":"18639","organizer":"Galleria Continua - Le Moulin","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-03-07","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-17","Title":"Dans la for\u00eat","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-07","EndDate":"2010-05-09","Title":"Project Europa: Imagining the (Im)Possible","city":"Gainesville, FL","country":"USA","galleryID":"8984","organizer":"Samuel P. Harn Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-09","EndDate":"2010-07-05","Title":"Uneven Geographies - Uneven Geographies","city":"Nottingham","country":"United Kingdom","galleryID":"21862","organizer":"Nottingham Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-22","EndDate":"2010-12-04","Title":"Animal politique","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-07-31","Title":"Dreamlandz","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-07","EndDate":"2010-10-17","Title":"Res Publica","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2011-05-08","Title":"Arbeit \/ Labour","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-09","EndDate":"2011-02-20","Title":"21st Century Outlook","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-09","EndDate":"2011-02-20","Title":"Prospective XXIe siecle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-19","EndDate":"2011-03-26","Title":"Project Europa: Imagining the (Im)Possible","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"24259","organizer":"Miriam and Ira D. Wallach Art Gallery - Columbia University","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-10","Title":"OPEN FRAME","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-26","EndDate":"2011-10-02","Title":"Je suis seul, avec vous","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-12-04","Title":"Renouveau R\u00e9alisme","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-01","EndDate":"2011-10-06","Title":"So Long Roger Fenton\u2026","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"16653","organizer":"Monster Truck Gallery and Studios","type":"Non-profit organization"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-11-06","Title":"The Eye is a Lonely Hunter - Images of Humankind","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"7565","organizer":"Reiss-Engelhorn-Museen","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2012-01-08","Title":"Ce matin...","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2012-06-24","Title":"j\\'ai deux amours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30968","organizer":"Cit\u00e9 Nationale de l\u2019Histoire de l\u2019Immigration","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2012-06-24","Title":"J\\'ai Deux Amours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26372","organizer":"Cit\u00e9 nationale de l'histoire de l'immigration","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-01","EndDate":"2012-02-18","Title":"Oceans and Campfires: Allan Sekula and Bruno Serralonguee","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"7362","organizer":"Walter and McBean Galleries at San Francisco Art Institute","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-06-10","Title":"Irmavep Club, Chapitre IV et V","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-09-30","Title":"Number Three. From home to the factory. Works from the Centre national des arts plastiques, France","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Sunset","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-01","EndDate":"2012-12-10","Title":"Newtopia","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-21","Title":"\\\"Histoires des avant-derni\u00e8res luttes\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-04-14","Title":"Voices of the sea","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-07-28","Title":"L\\'arbre de vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-12","EndDate":"2013-09-07","Title":"Apparitions collectives","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-30","Title":"Quel Travail ?! Manieres De Faire, Manieres De Voir","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-10","EndDate":"2013-08-11","Title":"5th Auckland Triennial - If you were to live here...","city":"Auckland","country":"New Zealand","galleryID":"7273","organizer":"Auckland Triennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-05","EndDate":"2013-07-28","Title":"fALSEfAKES","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-09","EndDate":"2014-03-23","Title":"Le meilleur profil","city":"Lectoure","country":"France","galleryID":"11893","organizer":"Centre de photographie de Lectoure","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-15","EndDate":"2014-04-20","Title":"In Plain Sight","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"8159","organizer":"Smack Mellon","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-03-10","Title":"Bruno Serralongue - \u203aSpillovers\u2039","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-09","EndDate":"2006-05-12","Title":"Soci\u00e9t\u00e9 de l'Information","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-10-04","Title":"Bruno Serralongue: Caravane","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-19","EndDate":"2006-10-29","Title":"Bruno Serralongue","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8241","organizer":"La Salle de bains","type":"Non-profit organization"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-21","EndDate":"2007-05-05","Title":"Bruno Serralongue","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-04-12","Title":"Bruno Serralongue","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3506","organizer":"Galerie Francesca Pia","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-05-31","Title":"Bruno Serralongue","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"11482","organizer":"WIELS - Centrum voor Hedendaagse kunst","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-29","EndDate":"2010-09-05","Title":"Bruno Serralongue. Feux de camp","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-23","Title":"Bruno Serralongue - Kosovo (ensemble 3) 2010 ","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-09-24","Title":"Bruno Serralongue - Faits-divers \u2014 (carte Blanche \u00e0 La Galerie Air De Paris)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"5300","mergedIDs":null,"name":"Bruno Serralongue","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-10-28","Title":"Bruno Serralongue: Time Capsule","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"12877","organizer":"Akbank Art Center","type":"Public Institution"}]