[{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-12-16","Title":"Terminator","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2009-11-22","Title":"L\u2019ombre, le reflet, l\u2019\u00e9cho","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-15","EndDate":"2011-04-10","Title":"RN 137 \u2013 1er volet","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-15","EndDate":"2011-04-10","Title":"RN 137","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2011-12-17","Title":"RN 137 \u2013 2nd volet","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-07-21","Title":"Dead Cities","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-11","EndDate":"2014-02-26","Title":"Lieux D\u00e9ssin\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-02","EndDate":"2014-05-25","Title":"Figure(s) & Paysage(s)","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-02","EndDate":"2014-05-25","Title":"Le village a 20 ans #1","city":"Bazouges-la-P\u00e9rouse","country":"France","galleryID":"30785","organizer":"Le Village","type":"Private Gallery"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-06","EndDate":"2014-06-27","Title":"A bitter sweet legacy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"231496","mergedIDs":null,"name":"Ang\u00e9lique Lecaille","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-14","EndDate":"2011-06-26","Title":"Je suis une \u00eele","city":"Mayenne","country":"France","galleryID":"24759","organizer":"Chapelle des Calvariennes","type":"Public Institution"}]