[{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-08","EndDate":"2008-08-24","Title":"Marc Pataut avec G\u00e9rard Paris-Clavel, Terre","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"},{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-23","EndDate":"2009-01-06","Title":"EL ARCHIVO UNIVERSAL. La condici\u00f3n del documento y la utop\u00eda fotogr\u00e1fica moderna","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1811","organizer":"Museu d\u00b4Art Contemporani de Barcelona - MACBA","type":"Public Institution"},{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-18","Title":"Abolir les mythes, la photographie fran\u00e7aise [1970-2000] dans les collections du Centre national des arts plastiques","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-09-30","Title":"Number Three. From home to the factory. Works from the Centre national des arts plastiques, France","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-18","EndDate":"2013-01-06","Title":"Trabajo, Poder Y Control","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1811","organizer":"Museu d\u00b4Art Contemporani de Barcelona - MACBA","type":"Public Institution"},{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-01-05","Title":"M\u00ednima resistencia","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-09-30","Title":"Marc Pataut, Humaine","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"},{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-05-19","Title":"Humaine","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"},{"id":"35948","mergedIDs":null,"name":"Marc Pataut","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-08","EndDate":"2013-05-18","Title":"Marc Pataut, Humaine et...","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"}]