[{"id":"350977","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9mi Voche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-09-16","Title":"Le trou","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"350977","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9mi Voche","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-30","EndDate":"2012-10-07","Title":"Pan! Exposition Des Dipl\u00f4m\u00e9s 2012 De La Villa Arson. Volet 2","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"350977","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9mi Voche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-06-15","Title":"L\u2019Hallali","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"350977","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9mi Voche","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2014-01-13","Title":"Des Corps Comp\u00e9tents (La Modification) \/ Les Week-ends de la Modification","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"}]