[{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-03","Title":"Dessins de la collection \/ Drawings from the Collection","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"2433","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de Montr\u00e9al","type":"Public Institution"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-22","EndDate":"2006-03-25","Title":"Blanc Silence","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-03","EndDate":"2007-01-01","Title":"Place \u00e0 la magie! Les ann\u00e9es 40, 50 et 60 au Qu\u00e9bec (2e volet)","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"2433","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de Montr\u00e9al","type":"Public Institution"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-22","EndDate":"2009-06-06","Title":"La rencontre - exposition collective 20e anniversaire","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-05","EndDate":"2009-09-05","Title":"Coups de coeur 2e \u00e9tat","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-23","EndDate":"2011-12-24","Title":"Exposition De Groupe","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-18","EndDate":"2012-02-18","Title":"D\u00c9buts - L\\'\u0152uvre En Devenir De Nos Figures Historiques","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-04","EndDate":"2012-05-05","Title":"Du Bon Usage De L\\'acide...","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-13","EndDate":"2013-03-20","Title":"L\\'\u00c9cho Des Plasticiens","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-05-04","Title":"L\\'\u00c9cho Des Plasticiens - Papier","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-07","EndDate":"2005-10-08","Title":"Denis Juneau - Lignes et Couleurs","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-12","EndDate":"2008-12-06","Title":"Denis Juneau - Ligne, Surface et Couleur","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-03-31","Title":"Juneau - R\u00c9tro \/ 1955-80","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"},{"id":"32862","mergedIDs":null,"name":"Denis Juneau","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-09","EndDate":"2012-06-09","Title":"La Loi Du Nombre","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"5588","organizer":"Galerie Simon Blais","type":"Private Gallery"}]