[{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-11","EndDate":"2005-07-23","Title":"l\u2019appel de la mari\u00e9e","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-14","Title":"Nous n'irons pas \u00e0 Leipzig !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-11-20","Title":"Apr\u00e8s dAdA ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-13","EndDate":"2007-12-08","Title":"Programming Chance","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"12649","organizer":"James Fuentes LLC","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-05-17","Title":"Jean Dupuy et Pascal Leroux","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-09-12","Title":"Mais qui est Paul","city":"Nice","country":"France","galleryID":"21213","organizer":"La Maison - galerie singuliere","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2011-09-04","Title":"Acquisitions r\u00e9centes","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-30","EndDate":"2011-06-05","Title":"Incidents Ma\u00eertris\u00e9s","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-01","EndDate":"2011-05-31","Title":"La Biennale de Montr\u00e9al 2011","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"6151","organizer":"Biennale de Montr\u00e9al","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-07-23","Title":"Sculptures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-12-03","Title":"Fluxus and the Essential Questions of Life","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2996","organizer":"Grey Art Gallery, NYU","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Art et bicyclette","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-08","EndDate":"2012-05-07","Title":"Vid\u00e9o Vintage 1963-1983","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-05","EndDate":"2012-05-27","Title":"Fluxus Jubileum - L\\'ultima Avanguardia Del Novecento Nelle Collezioni Venete","city":"Treviso","country":"Italy","galleryID":"28581","organizer":"Associazione TRA - Treviso Ricerca Arte","type":"Non-profit organization"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-02-02","Title":"Art & Entreprise #1 - Collection G\u00e9otec","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-16","Title":"Art By Telephone - Angers - Bordeaux - New York - Paris \/ Chatou - San Francisco","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-23","Title":"Be Your Self & Be Another","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-01","Title":"Ricochet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-05-19","Title":"sous influences - arts plastiques et psychotropes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-18","EndDate":"2013-06-27","Title":"Video Vintage 1963-1983","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"19516","organizer":"Beirut Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-25","Title":"Jean Dupuy","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-01-05","Title":"Jean Dupuy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-29","EndDate":"2008-09-28","Title":"A la bonne heure!","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-07","EndDate":"2009-04-25","Title":"ail\u00e9phant vole!","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-10-30","Title":"Jean Dupuy en 4\u00e8me vitesse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-03-10","Title":"Jean Dupuy - Quatre millions trois cent vingt mille secondes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"47233","mergedIDs":"415707","name":"Jean Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-05-11","Title":"The Collective Years (1973-1983)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"}]