[{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-22","EndDate":"2005-05-03","Title":"D\u00e9placements","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-05-29","Title":"TRAIT D'UNION - 2 \u00e8me volet - Troisi\u00e8me s\u00e9quence","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-03-18","Title":"Cityscapes","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-08-26","Title":"Trzeba miec nosa \/ Have a Good Nose","city":"Bodenburg","country":"Germany","galleryID":"1132","organizer":"Kunstverein Bad Salzdetfurth e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-06-21","Title":"Comic Strip","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-24","EndDate":"2010-01-16","Title":"SxS dans R - 4e volet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-07-16","Title":"Fragmentations Urbaines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20439","organizer":"Galerie 64bis","type":"Private Gallery"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-10-31","Title":"Arts Le Havre 2010","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2011-12-22","Title":"Obs\u00e9d\u00e9s textuels","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-09","EndDate":"2012-03-10","Title":"Here You Are!","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27777","organizer":"Fondation Bullukain","type":"Non-profit organization"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-09","EndDate":"2012-03-10","Title":"Here You Are!","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"23549","organizer":"Le Stand","type":"Private Gallery"},{"id":"35876","mergedIDs":null,"name":"Armelle Caron","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-04","EndDate":"2008-05-31","Title":"Chambres","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"}]