[{"id":"240141","mergedIDs":null,"name":"Carine Doerflinger","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-10-16","Title":"ZeitRaumZeichen, 50 Jahre K\u00fcnsterbund Baden W\u00fcrttemb. . V.","city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd","country":"Germany","galleryID":"13837","organizer":"K\u00fcnstlerbund Baden-W\u00fcrttemberg","type":"Public Institution"},{"id":"240141","mergedIDs":null,"name":"Carine Doerflinger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-22","EndDate":"2008-09-21","Title":"Kunst - Schaupl\u00e4tze 2008","city":"Wangen im Allg\u00e4u","country":"Germany","galleryID":"20107","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Wangen","type":"Public Institution"},{"id":"240141","mergedIDs":null,"name":"Carine Doerflinger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-08","EndDate":"2009-12-20","Title":"IV. Ellwanger Kunstausstellung","city":"Ellwangen","country":"Germany","galleryID":"12799","organizer":"Kunstverein Ellwangen e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"240141","mergedIDs":null,"name":"Carine Doerflinger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-30","EndDate":"2010-09-19","Title":"Regionale 2010","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"845","organizer":"Kunstverein Ludwigshafen","type":"Non-profit organization"},{"id":"240141","mergedIDs":null,"name":"Carine Doerflinger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-09-09","Title":"DeltaBeben","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"840","organizer":"Mannheimer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"240141","mergedIDs":null,"name":"Carine Doerflinger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-01-20","Title":"Kunstpreis der Museumsgesellschaft Ettlingen e.V.","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"11161","organizer":"Museum der Stadt Ettlingen","type":"Public Institution"}]