[{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-01-29","Title":"Kleinformate von 52 europ\u00e4ischen K\u00fcnstlern","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-03","EndDate":"2006-01-08","Title":"Pr\u00e9lude - Dessins, gouaches, collages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-09-30","Title":"Bildertausch 2 - Neupr\u00e4sentation der Sammlung Marli Hoppe-Ritter","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-20","EndDate":"2008-02-02","Title":"Tama\u00f1o Real","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"8401","organizer":"Galer\u00eda Cay\u00f3n","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-10","EndDate":"2008-04-13","Title":"DIE RATIONALE II","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"13471","organizer":"Frauenmuseum Bonn","type":"Public Institution"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2008-12-02","Title":"Atelier - Edition Fanal","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-13","EndDate":"2009-01-31","Title":"Mes annees 60-70","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1855","organizer":"Galerie Denise Ren\u00e9 - Espace Marais","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-31","Title":"Jubil\u00e4umsausstellung: 20 Jahre Galerie Suciu","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-18","EndDate":"2009-04-30","Title":"Papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27194","organizer":"Galerie Nery Marino","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-18","EndDate":"2009-04-30","Title":"Papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8109","organizer":"Galerie Nmari&#328;o","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-11-02","Title":"L\\'oblique, un regard sur la g\u00e9om\u00e9trie contemporaine","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"20837","organizer":"Mus\u00e9e du ch\u00e2teau des Ducs de Wurtemberg","type":"Public Institution"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-03","Title":"Genevi\u00e8ve Claisse, Katherine Pavlis Porter ... und 1 Bild von Ingo Nussbaumer","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"232","organizer":"Galerie Hubert Winter","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-31","Title":"geometrisch-abstrakt-kinetisch","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-02-13","Title":"Black and Light","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17227","organizer":"Sommer & Kohl","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-28","EndDate":"2010-04-11","Title":"galerie emilia suciu. geometrisch - abstrakt - kinetisch","city":"Speyer","country":"Germany","galleryID":"16580","organizer":"Kunstverein Speyer, Kulturhof Flachsgasse","type":"Non-profit organization"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-23","EndDate":"2010-06-06","Title":"Rund - Form, Grenze, K\u00f6rper, Erscheinung","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-15","EndDate":"2011-03-15","Title":"accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"315","organizer":"Galerie Denise Ren\u00e9 - Rive Gauche","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-02-26","Title":"Petits formats","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8109","organizer":"Galerie Nmari&#328;o","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-02-26","Title":"Petits formats","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27194","organizer":"Galerie Nery Marino","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-26","EndDate":"2012-06-23","Title":"Sixties \u2013 Art et Mobilier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8109","organizer":"Galerie Nmari&#328;o","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-26","EndDate":"2012-06-23","Title":"Sixties \u2013 Art et Mobilier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27194","organizer":"Galerie Nery Marino","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-05","EndDate":"2012-09-10","Title":"19. Triennale Grenchen: art limited \u2013 multiple art","city":"Grenchen","country":"Switzerland","galleryID":"29125","organizer":"Triennale Grenchen","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-27","EndDate":"2013-03-31","Title":"Black-white","city":"Weissenstadt","country":"Germany","galleryID":"21957","organizer":"Das Kleine Museum - Kultur auf der Peunt","type":"Public Institution"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-28","EndDate":"2013-11-11","Title":"Sculptrices","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-01","EndDate":"2005-07-31","Title":"Claisse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1855","organizer":"Galerie Denise Ren\u00e9 - Espace Marais","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-08","EndDate":"2006-05-31","Title":"Genevi\u00e8ve Claisse - Bilder und Skulpturen","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2008-04-20","Title":"Genevi\u00e8ve Claisse - Jenseits des wei\u00dfen Quadrats. Eine Retrospektive","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-20","EndDate":"2009-01-24","Title":"Claisse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"315","organizer":"Galerie Denise Ren\u00e9 - Rive Gauche","type":"Private Gallery"},{"id":"3593","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Claisse","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-12","EndDate":"2011-11-30","Title":"Genevi\u00e8ve Claisse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27194","organizer":"Galerie Nery Marino","type":"Private Gallery"}]