[{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-04-08","Title":"Ruth Maria Obrist und J\u00e9r\u00f4me Touron","city":"Baden","country":"Switzerland","galleryID":"11532","organizer":"Stiftung und Galerie Hans-Trudel-Haus","type":"Non-profit organization"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-12","EndDate":"2006-07-28","Title":"Vacances \u00e0 la folie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-10-18","Title":"Nos identit\u00e9s 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-06-29","Title":"Mobiliers Urbains &#9474; Hors Les Murs","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-01-24","Title":"Le Jardin des D\u00e9lices - La Galerie la Ferronnerie a 20 ans(1)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-26","EndDate":"2009-06-27","Title":"Hauts en couleur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-01-20","Title":"Superpositions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-03","EndDate":"2010-11-07","Title":"In de tussentijd","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3348","organizer":"Galerie Ramakers","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-19","EndDate":"2011-07-17","Title":"Paris Calling!","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3348","organizer":"Galerie Ramakers","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-13","EndDate":"2011-09-18","Title":"Not For Sale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-13","EndDate":"2012-01-26","Title":"Eclats !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-04-29","Title":"Le cheval blanc d\\'Henri IV","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-13","EndDate":"2013-01-22","Title":"Iles au tr\u00e9sor","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-05-19","Title":"G\u00e9om\u00e9tries","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-20","Title":"Rag Time","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-11-05","Title":"J\u00e9r\u00f4me Touron","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-24","EndDate":"2008-07-25","Title":"Love Bloc","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-08","EndDate":"2011-07-26","Title":"R\u00e9serve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17286","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Touron","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-13","EndDate":"2013-04-06","Title":"J\u00c9r\u00d4me Touron - Comme Un Objet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"}]