[{"id":"176260","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Poincelet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2006-02-26","Title":"DESSINS POINTUS en noir et blanc et en couleurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22692","organizer":"Halle Saint Pierre","type":"Non-profit organization"},{"id":"176260","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Poincelet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-16","Title":"graphic session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"176260","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Poincelet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-02","EndDate":"2007-04-07","Title":"Personal Effects","city":"Culver City, CA","country":"USA","galleryID":"9128","organizer":"Fette's Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"176260","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Poincelet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-25","EndDate":"2008-08-23","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Magazine","city":"Culver City, CA","country":"USA","galleryID":"9128","organizer":"Fette's Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"176260","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Poincelet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-31","Title":"Oh Cet Echo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"176260","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Poincelet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-11-10","Title":"Fr\u00e9d\u00e9ric Poincelet - L\\'\u00e9tat sauvage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"}]