[{"id":"166306","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9re Costes","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2008-01-26","Title":"paysages divers","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"166306","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9re Costes","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-31","EndDate":"2009-05-03","Title":"Acclimatation","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"166306","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9re Costes","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-09-27","Title":"On a march\u00e9 sur la terre !","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"166306","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9re Costes","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2009-12-05","Title":"\u00c9cotone","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"166306","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9re Costes","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-22","EndDate":"2010-07-24","Title":"R\u00e9silience","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"166306","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9re Costes","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-12","EndDate":"2005-04-16","Title":"Val\u00e8re Costes - Acabit","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"166306","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9re Costes","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-03","EndDate":"2006-01-20","Title":"Val\u00e8re Costes - Projet No\u00e9","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"166306","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9re Costes","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-30","Title":"Valere Costes","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"}]