[{"id":"297590","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne La Forge","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-09-25","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297590","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne La Forge","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-13","EndDate":"2011-09-24","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297590","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne La Forge","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297590","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne La Forge","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-26","EndDate":"2009-06-20","Title":"H\u00e9l\u00e8ne La Forge - Affluence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]