[{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-06-22","Title":"Pi\u00e8ces d\u00e9tach\u00e9es","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-05-15","Title":"Touches de fond","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-07-12","Title":"((  ))","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"21101","organizer":"Le Transpalette espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-07-31","Title":"Nocturama","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18564","organizer":"Galerie LHK","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-17","EndDate":"2008-10-18","Title":"Effondrement de l\u2019onde de probabilit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2008-12-13","Title":"Forever Young","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"17463","organizer":"Anne+ Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-27","EndDate":"2009-02-28","Title":"Pragmatismus & Romantismus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-20","Title":"Spy Numbers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-31","Title":"LHK18 - Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18564","organizer":"Galerie LHK","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-16","Title":"Retour vers le futur - Buy-Sellf","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-27","EndDate":"2010-08-22","Title":"Fake !","city":"Aalst","country":"Belgium","galleryID":"13031","organizer":"Stedelijk Museum Aalst","type":"Public Institution"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-06","EndDate":"2010-09-25","Title":"Parti Pris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-07","EndDate":"2011-03-12","Title":"Leur pays, c\\'est aussi la neige","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-07","EndDate":"2011-07-09","Title":"Rituels","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-02-19","Title":"Anicroches - Variations, choral and fugue","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-23","Title":"Blabla et Chichi sur un bateau","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1566","organizer":"Galerie Hussenot","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-05-15","Title":"Arts Le Havre 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-16","Title":"Always Yours, Des Objets Manqu\u00e9s, Des Monuments","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13443","organizer":"Galerie Balice Hertling","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-19","EndDate":"2013-09-15","Title":"Summer Time - Sur La Route Des Vacances\u2026","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-07","EndDate":"2007-01-03","Title":"St\u00e9phane Vigny - M\u00e9canique Populaire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-07-11","Title":"Stephane Vigny","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18564","organizer":"Galerie LHK","type":"Private Gallery"},{"id":"121102","mergedIDs":null,"name":"Stephane Vigny","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2011-01-15","Title":"Prendre a Cesar","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"}]