[{"id":"55314","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Fischer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-05-28","Title":"Ateliers - L'artistes et ses lieux de cr\u00e9ation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"55314","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Fischer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-15","EndDate":"2008-11-30","Title":"PERFORMING THE CITY - Kunst Aktionismus im Stadt Raum 60er und 70er Jahre","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"576","organizer":"Lothringer13 - St\u00e4dtische Kunsthalle M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"55314","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Fischer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2010-01-31","Title":"A Fran\u00e7a no MAC","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"55314","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Fischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-08-11","EndDate":"2006-09-17","Title":"Herv\u00e9 Fischer - Pintar","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2348","organizer":"MNBA - Museo Nacional de Bellas Artes Santiago Chile","type":"Public Institution"},{"id":"55314","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Fischer","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-30","EndDate":"2011-02-06","Title":"Herv\u00e9 Fischer - Une nouvelle naturalit\u00e9","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"}]