[{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-02","EndDate":"2005-09-11","Title":"L\\'art dans les chapelles 2005","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-05","EndDate":"2005-11-12","Title":"Formes et couleurs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-05","EndDate":"2005-11-12","Title":"Exposition collective - Formes et couleurs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-06-19","Title":"Ceramique Fiction","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-22","EndDate":"2006-10-28","Title":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt, Mich\u00e8le Waquant","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10506","organizer":"Galerie AL\/MA","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-28","Title":"Papiers d\\'atelier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-17","EndDate":"2009-04-25","Title":"Traces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-23","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-07-23","Title":"dessins \/ 3 \/ desseins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-16","EndDate":"2011-12-31","Title":"Paysage(s)","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-06-01","Title":"Des Fleurs Sinon Rien!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-26","EndDate":"2006-07-01","Title":"Mire et Miroir - Micha\u00eble-A. Schatt et Eric La Casa","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-28","EndDate":"2006-12-30","Title":"Le Manteau de Madeleine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-19","EndDate":"2009-03-07","Title":"PAYSAGES EN OSE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-28","Title":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt - Paysages - Ext\u00e9rieur - Nuit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"102421","mergedIDs":null,"name":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-03","EndDate":"2012-05-26","Title":"Micha\u00eble-Andr\u00e9a Schatt - Paysages \/ Ext\u00e9rieur - Nuit (2\u00e8me Partie)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"}]