[{"id":"78400","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Verdet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-14","EndDate":"2005-08-14","Title":"Terz","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"15548","organizer":"Saarl\u00e4ndisches K\u00fcnstlerhaus","type":"Public Institution"},{"id":"78400","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Verdet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-09-14","Title":"Transformation","city":"Dresden","country":"Germany","galleryID":"14168","organizer":"Ostrale","type":"Festival"},{"id":"78400","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Verdet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-29","EndDate":"2010-06-06","Title":"angezettelt! 25 Jahre Saarl\u00e4ndisches K\u00fcnstlerhaus","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"15548","organizer":"Saarl\u00e4ndisches K\u00fcnstlerhaus","type":"Public Institution"},{"id":"78400","mergedIDs":null,"name":"V\u00e9ronique Verdet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-04-08","Title":"Filmkanal: \"Die Br\u00fccke\"- audiovisuelle Klanginstallation","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"5029","organizer":"Asperger Gallery","type":"Private Gallery"}]