[{"id":"129302","mergedIDs":null,"name":"Jean-Philippe Reverdot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-01-01","Title":"[BLV] 2 - Unes de Jean Rault & L\u2019\u00e9preuve de Jean-Philippe Reverdot","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"129302","mergedIDs":null,"name":"Jean-Philippe Reverdot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"129302","mergedIDs":null,"name":"Jean-Philippe Reverdot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-16","EndDate":"2013-05-19","Title":"[blv] 5, Finir En Beaut\u00e9","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"}]