[{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-19","EndDate":"2005-06-24","Title":"De natura","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-05","EndDate":"2005-09-17","Title":"Accrochage","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-10","EndDate":"2005-10-30","Title":"Enchante Chateau","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-22","EndDate":"2006-01-15","Title":"n\u00fctzlich \u2013 s\u00fc\u00df \u2013 museal. Das fotografierte Tier","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"403","organizer":"Museum Folkwang Essen","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-08","Title":"Zoo~","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux ! D\\'apr\u00e8s nature","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-28","EndDate":"2008-06-22","Title":"Comme des b\u00eates. Ours, chat, cochon & Cie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"8291","organizer":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"du Jardin au Cosmos","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-12-28","Title":"Arbre(s)","city":"Namur","country":"Belgium","galleryID":"31159","organizer":"Maison de la Culture Namur","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2008-12-07","Title":"Paysages","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Nothing is permanent","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-06","Title":"Hesp\u00e9rides III. Retour \u00e0 Eden","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"8291","organizer":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-02-27","Title":"Explorations","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-17","Title":"Dans la for\u00eat","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-02","EndDate":"2010-03-11","Title":"2.2.2","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-09","EndDate":"2010-05-09","Title":"Juliette Losq \/ Darren Norman \/ Eric Poitevin","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"23476","organizer":"Theodore:Art","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-10","EndDate":"2010-07-04","Title":"Le pire n\\'est jamais certain","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-08","EndDate":"2010-09-12","Title":"Tudo o que \u00e9 s\u00f3lido dissolve-se no ar: o social na Colec\u00e7\u00e3o Berardo","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-07","EndDate":"2010-09-26","Title":"Papillonnages","city":"Florenville","country":"Belgium","galleryID":"14106","organizer":"Centre d\u00b4art Contemporain du Luxembourg Belge","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-14","EndDate":"2011-03-11","Title":"Dans la for\u00eat","city":"Agr\u00e8ve","country":"France","galleryID":"30491","organizer":"Centre d'art image\/imatge","type":"Non-profit organization"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-07","EndDate":"2012-02-26","Title":"A Dream of Eternity: The Artist Long Time East","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22613","organizer":"Villa Empain - Boghossian Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-09-15","Title":"Glocal Sessions","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-04-22","Title":"Le spectacle de la nature","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-12","Title":"Sous l\u2019Amazone coule un fleuve","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-10-13","Title":"Chasse & Chass\u00e9","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"L\u2019\u0152il Photographique","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-25","EndDate":"2014-06-08","Title":"Beyond Earth Art","city":"Ithaca, NY","country":"USA","galleryID":"6699","organizer":"Herbert F. Johnson Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-06","EndDate":"2007-06-30","Title":"Eric Poitevin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-06","EndDate":"2007-06-18","Title":"Eric Poitevin, Bel-Val 2006","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-21","EndDate":"2007-05-19","Title":"Eric Poitevin","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-10","EndDate":"2007-12-21","Title":"Eric Poitevin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1620","organizer":"Galerie Nelson-Freeman","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-25","EndDate":"2012-07-14","Title":"Eric Poitevin","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"8039","mergedIDs":null,"name":"\u00c9ric Poitevin","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-06-14","EndDate":"2014-11-11","Title":"\u00c9ric Poitevin - Le Chemin des hommes - salle de projet art contemporain","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"}]