[{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-11-13","Title":"Sommeil","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-22","EndDate":"2005-12-11","Title":"Corillon, Rullier et Smith","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-11","EndDate":"2008-09-11","Title":"Promenades Insomniaques. Dormir\/rever Dans L&#8217;Art Contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-06-21","Title":"Afterwards","city":"Coventry (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"7913","organizer":"Mead Gallery - Warwick Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-23","EndDate":"2009-07-04","Title":"Enl\u00e8vement du temps","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"10537","organizer":"Delikatessenhaus","type":"Non-profit organization"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-29","Title":"Nous, vous, ils ou elles...","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-31","Title":"Figures de r\u00eave","city":"Douala","country":"Cameroon","galleryID":"13486","organizer":"Espace doual\u00b4art","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2011-02-28","Title":"La for\u00eat de mon r\u00eave","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"29027","organizer":"Galerie d\u2019art du Conseil g\u00e9n\u00e9ral\u00a0- H\u00f4tel de Castillon","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-20","EndDate":"2011-06-12","Title":"G\u00c9ographies Du Dessin","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-26","EndDate":"2011-06-05","Title":"Daniel Nadaud \/ Jean-Jacques Rullier","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-05-11","Title":"Exquises Esquisses","city":"Guerande","country":"France","galleryID":"28742","organizer":"Centre Culturel Athanor","type":"Public Institution"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"21746","mergedIDs":null,"name":"Jean Jacques Rullier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-09","Title":"Jean-Jaques Rullier","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"}]