[{"id":"23774","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Brenner","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-04-06","Title":"Contemporary Visions - A Focus on Jacksonville Collections","city":"Jacksonville, FL","country":"USA","galleryID":"5842","organizer":"MOCA - Museum of Contemporary Art Jacksonville","type":"Public Institution"},{"id":"23774","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Brenner","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-15","EndDate":"2012-06-10","Title":"Beyond Words: Photography in The New Yorker","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"14394","organizer":"UCCA - Ullens Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"23774","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Brenner","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2006-02-12","Title":"Diaspora","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"10868","organizer":"Centro de la Imagen","type":"Public Institution"},{"id":"23774","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Brenner","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-12","EndDate":"2006-03-10","Title":"Diaspora: Photographs of Fr\u00e9d\u00e9ric Brenner","city":"Denver, CO","country":"USA","galleryID":"14486","organizer":"Victoria H. Myhren Gallery","type":"Public Institution"}]