[{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-10","EndDate":"2006-01-07","Title":"Know what they mean?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-04-08","Title":"Madame la baronne \u00e9tait plut\u00f4t mani\u00e9r\u00e9e, assez rococo et totalement baroque - Acte 1","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-12","Title":"Modern\u00a9it\u00e9# II","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-23","EndDate":"2006-06-11","Title":"Modern\u00a9it\u00e9","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"9556","organizer":"Stroom Den Haag","type":"Non-profit organization"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-23","EndDate":"2007-07-07","Title":"Pin\u00e8de l\u00e9gende","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"18612","organizer":"La compagnie","type":"Non-profit organization"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"COLLECTION - Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-02","Title":"Capricci (possibilit\u00e9s d\u2019autres mondes)","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2007-12-22","Title":"L'explosition","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-20","Title":"S\u00e9rie Noire","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-23","Title":"Propositions lumineuses 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-18","EndDate":"2008-05-30","Title":"3D - oeuvres de la collection du FRAC Limousin","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-06-30","Title":"Arts Le Havre 2008","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-04","EndDate":"2008-10-25","Title":"Curiosit\u00e4t","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"948","organizer":"Galerie Micheline Szwajcer","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2008-12-13","Title":"Anita Molinero \/ Cady Noland \/ Steven Parrino \/ Kelley Walker","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"9947","organizer":"Le Spot","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-08-30","Title":"Mes Dalton","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-16","Title":"Retour vers le futur - Buy-Sellf","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-13","EndDate":"2010-07-04","Title":"Aires de jeux, contre-emplacements","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2011-10-30","Title":"Pearls of the North","city":"Paris","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-26","EndDate":"2012-01-07","Title":"Le voyage immobile","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-02","EndDate":"2012-03-03","Title":"Recollect","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7835","organizer":"galerie ColletPark","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-03","EndDate":"2012-06-16","Title":"Recollect II","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7835","organizer":"galerie ColletPark","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"L\\'amour du Risque","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"2631","organizer":"MSU - Museum of Contemporary Art Zagreb","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-22","EndDate":"2012-07-08","Title":"Parcours de m\u00e9moire","city":"Saint-Claude","country":"France","galleryID":"29301","organizer":"La fraternelle \u2013 Maison du peuple","type":"Non-profit organization"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-28","Title":"#the Flesh","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"28575","organizer":"Lage Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-07-21","Title":"Summer Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Recollect III","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7835","organizer":"galerie ColletPark","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-04","EndDate":"2013-10-03","Title":"Exp\u00e9rience Pommery #10","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-17","EndDate":"2013-01-13","Title":"cycle L\u2019\u00c9ternel D\u00e9tour","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-08","EndDate":"2013-01-05","Title":"Sollicitations multiples","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-04-20","Title":"Fondre, Battre, Briser","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-07-28","Title":"L\\'arbre de vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-05-05","Title":"Retour du monde","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-09-29","Title":"Agir dans ce paysage","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-02-01","Title":"D\u00e9fil\u00e9 de sculptures","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-05","Title":"Les Pl\u00e9iades - 30 ans des Frac","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2013-12-16","Title":"Collage ou l\\'\u00e2ge de la colle","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"26075","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-16","EndDate":"2013-12-14","Title":"Neues aus Frankreich","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"26075","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-09","EndDate":"2006-09-17","Title":"Anita Molinero - Extruso\u00eft","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-03-18","Title":"Anita Molinero","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-16","EndDate":"2007-11-24","Title":"Anita Molinero","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-29","EndDate":"2008-10-19","Title":"Anita Molinero. La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-29","EndDate":"2009-06-21","Title":"Anita Molinero","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2010-02-07","Title":"Anita Molinero - Ultime caillou","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-06-01","Title":"Anita Molinero","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"65132","mergedIDs":null,"name":"Anita Molinero","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-18","EndDate":"2012-12-01","Title":"Anita Molinero - La fianc\u00e9e du pirate","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"}]