[{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"TRAIT D'UNION - 2\u00e8me volet - Seconde s\u00e9quence","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-28","EndDate":"2006-03-18","Title":"Dark","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7030","organizer":"La B.A.N.K","type":"Private Gallery"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-07-21","Title":"Dadada","city":"Sarajevo","country":"Bosnia and Herzegovina","galleryID":"15322","organizer":"Duplex\/10m2","type":"Private Gallery"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2008-12-13","Title":"Forever Young","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"17463","organizer":"Anne+ Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-12","EndDate":"2009-01-22","Title":"I don\\'t fucking simply know what to do","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1368","organizer":"Galerie Anton Weller","type":"Private Gallery"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-03","EndDate":"2009-10-17","Title":"I will find a title","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"17316","organizer":"Krupic Kersting Galerie - kuk","type":"Private Gallery"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-02","Title":"Musique Plastique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-12-03","Title":"Sexe et Convenances III","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4472","organizer":"Galerie Pascal Vanhoecke","type":"Private Gallery"},{"id":"36959","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-04-28","Title":"Salo","city":"Romainville","country":"France","galleryID":"29392","organizer":"Les Salaisons","type":"Non-profit organization"}]