[{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-09","EndDate":"2005-07-31","Title":"Propos d\\'Europe IV","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-12","EndDate":"2005-06-30","Title":"Basserode et Daviot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-02-25","Title":"Absolumental","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-22","EndDate":"2007-07-01","Title":"Propos d\\'Europe VI : hommage \u00e0 Jean Guyot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-04-14","Title":"prima VERRA","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-08-26","Title":"Fragments d'un temps oubli\u00e9","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-23","EndDate":"2008-08-31","Title":"N\u00e9oFutur - vers de nouveaux imaginaires","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-06","EndDate":"2008-09-14","Title":"Boomerang","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-24","EndDate":"2009-09-20","Title":"Un \u00e9t\u00e9 Contemporain - Metamorphoses","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2010-01-10","Title":"L\\'attraction de l\\'espace","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-25","EndDate":"2010-10-28","Title":"Voyage Sentimental 1","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-13","EndDate":"2012-02-26","Title":"Eleventh Hour","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-28","EndDate":"2013-09-01","Title":"Turbulences II","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22613","organizer":"Villa Empain - Boghossian Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"Outsider (un Geste \u00e0 Part)","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-30","EndDate":"2005-10-01","Title":"Basserode","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-04-26","Title":"Basserode","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-18","EndDate":"2010-05-22","Title":"Basserode","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"7037","mergedIDs":null,"name":"Jer\u00f4me Basserode","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-11-10","Title":"Via Lactea","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"}]