[{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-07","EndDate":"2005-11-12","Title":"Beyond Real - Part 1 Dressing Up","city":"Sydney, NSW","country":"Australia","galleryID":"3806","organizer":"Australian Centre for Photography","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-11","EndDate":"2006-06-24","Title":"Love is in the air","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1384","organizer":"Galerie Evelyne Canus","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-07","EndDate":"2006-11-13","Title":"Beyond Real: Dressing Up","city":"Sydney, NSW","country":"Australia","galleryID":"3806","organizer":"Australian Centre for Photography","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-20","EndDate":"2007-12-23","Title":"Dreams, Fears & Desires","city":"Palm Beach, FL","country":"USA","galleryID":"8879","organizer":"Holden Luntz Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-02","EndDate":"2008-02-24","Title":"Convection","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"13669","organizer":"Three Shadows Photography Art Centre","type":"Non-profit organization"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-03-09","Title":"The Story Goes On \u2013 Contemporary Artists in the Wake of  Van Gogh","city":"Debrecen","country":"Hungary","galleryID":"19782","organizer":"MODEM Centre for Modern and Contemporary Arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-09","EndDate":"2008-03-04","Title":"February is Love","city":"Palm Beach, FL","country":"USA","galleryID":"8879","organizer":"Holden Luntz Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-06","EndDate":"2008-09-14","Title":"Love","city":"Genoa","country":"Italy","galleryID":"3752","organizer":"Palazzo Ducale","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-11","EndDate":"2008-09-11","Title":"Promenades Insomniaques. Dormir\/rever Dans L&#8217;Art Contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-12-21","Title":"Une place apparemment inoffensive","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-18","EndDate":"2009-03-27","Title":"16\/9","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-01","EndDate":"2009-10-01","Title":"Invis\u00f5es","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"14381","organizer":"Centro Portugu\u00eas de Fotografia \/ Portuguese Center of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-04","EndDate":"2009-10-31","Title":"AT HOME works on paper \/ Zu Hause Arbeiten auf Papier","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"89","organizer":"L.A. Galerie \u2013 Lothar Albrecht","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2010-01-24","Title":"Les nuages\u2026 l\u00e0-bas\u2026 les merveilleux nuages","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"3100","organizer":"Mus\u00e9e Malraux","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2009-12-20","Title":"EX NUGIS SERIA d'Afrique et d'ailleurs...","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-23","EndDate":"2010-01-23","Title":"Myth, Magic & Mystery","city":"Palm Beach, FL","country":"USA","galleryID":"8879","organizer":"Holden Luntz Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-17","EndDate":"2010-05-17","Title":"Bernard Faucon & Man Ray","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"1679","organizer":"China Art Archives & Warehouse (CAAW)","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-10","EndDate":"2010-07-04","Title":"Le pire n\\'est jamais certain","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-29","EndDate":"2010-10-10","Title":"DANS UN JARDIN - Un hommage au D\u00e9jeuner sur l\\'herbe et au jardin de Monet \u00e0 Giverny","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2011-02-28","Title":"La for\u00eat de mon r\u00eave","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"29027","organizer":"Galerie d\u2019art du Conseil g\u00e9n\u00e9ral\u00a0- H\u00f4tel de Castillon","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2011-01-30","Title":"Autour de l\\'extreme","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-11","EndDate":"2011-03-06","Title":"Interconnected: Works from the Three Shadows Collection","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"13669","organizer":"Three Shadows Photography Art Centre","type":"Non-profit organization"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-12","EndDate":"2011-05-08","Title":"I Believe in Miracles - 10thanniversary of the Lambert Collection","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-06-18","Title":"ConText \u2013 Bild und Text","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"89","organizer":"L.A. Galerie \u2013 Lothar Albrecht","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-13","EndDate":"2011-12-18","Title":"Am Ende war das Wort","city":"Kraichtal-Unter\u00f6wisheim","country":"Germany","galleryID":"5848","organizer":"Ursula Blickle Stiftung","type":"Non-profit organization"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-09-22","Title":"Les feux de l'amour","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-27","EndDate":"2012-09-16","Title":"Collection Freddy Dena\u00ebs - Ex nugis seria","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2012-12-01","Title":"The Gallery Collection","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"27591","organizer":"Jiro Miura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-05-05","Title":"R\u00e9inventer le monde","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-16","EndDate":"2013-07-07","Title":"N\u00b4habite plus \u00e0 l\u00b4adresse indiqu\u00e9e","city":"Clamart","country":"France","galleryID":"11865","organizer":"Centre d'arts plastiques Albert Chanot","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-10-31","Title":"L\\'eau et les r\u00eaves","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-02","EndDate":"2006-01-28","Title":"Le Temps d\\'apr\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"6354","organizer":"Galerie VU","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-07","EndDate":"2006-03-05","Title":"Bernard Faucon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-14","EndDate":"2007-06-30","Title":"Bernard Faucon","city":"Marrakech","country":"Morocco","galleryID":"20742","organizer":"Galerie 127","type":"Private Gallery"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-14","EndDate":"2011-03-13","Title":"Bernard Faucon: The Most Beautiful Day of My Youth","city":"New Orleans, LA","country":"USA","galleryID":"3674","organizer":"New Orleans Museum of Art NOMA","type":"Public Institution"},{"id":"1571","mergedIDs":null,"name":"Bernard Faucon","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-08","EndDate":"2012-12-08","Title":"Bernard Faucon - Photographies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5079","organizer":"Galerie Berthet-Aittouar\u00e8s","type":"Private Gallery"}]