[{"id":"21550","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Martin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-03-26","Title":"Trait d\u2019union_6\u00e8me s\u00e9quence - Fran\u00e7ois Martin - Jean-Luc Nancy","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"}]