[{"id":"3879","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Semp\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-15","EndDate":"2009-01-26","Title":"on line","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4479","organizer":"Adam Baumgold Gallery","type":"Edition"},{"id":"3879","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Semp\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-15","EndDate":"2009-05-31","Title":"Karikaturen: Semp\u00e9, Bosc, Chaval, Ungerer","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"11630","organizer":"Centre D\u00fcrrenmatt","type":"Public Institution"},{"id":"3879","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Semp\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-10-24","Title":"Press Art - Sammlung Annette und Peter Nobel","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"997","organizer":"Museum der Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"3879","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Semp\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2009-04-13","Title":"Semp\u00e9","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"22609","organizer":"Cartoonmuseum Basel","type":"Public Institution"}]