[{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-12","EndDate":"2006-01-07","Title":"Raum und Fl\u00e4che","city":"Zell a.H.","country":"Germany","galleryID":"3655","organizer":"Arthus Kunstgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-13","EndDate":"2006-01-06","Title":"K\u00fcnstler der Galerie - Eine Auswahl","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"71","organizer":"Galerie Dreiseitel","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-23","EndDate":"2008-10-31","Title":"eingemischt und zugetan II","city":"Boppard","country":"Germany","galleryID":"19129","organizer":"Museum der Stadt Boppard","type":"Public Institution"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-15","EndDate":"2009-05-30","Title":"AUSSCHLIESSLICH SKULPTUR","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"71","organizer":"Galerie Dreiseitel","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-09-20","Title":"Contrastes Compl\u00e9mentaires","city":"Colombey-les-Deux-\u00c9glises","country":"France","galleryID":"18091","organizer":"FORUM d`ART Franco-Allemand, Chateau Vaudr\u00e9mont","type":"Public Institution"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-07-18","Title":"Sommerfrische. 5 Jahre Arthus","city":"Zell a.H.","country":"Germany","galleryID":"3655","organizer":"Arthus Kunstgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-13","EndDate":"2011-05-21","Title":"Fl\u00c4che_raum - \u00dcber Das Relief In Der Zeitgen\u00f6ssischen Kunst","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"9096","organizer":"KunstRaum Bernusstrasse","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-10-31","Title":"Zeller Kunstwege 2011","city":"Zell a.H.","country":"Germany","galleryID":"3655","organizer":"Arthus Kunstgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-28","EndDate":"2011-08-25","Title":"Zerbrechlich! - Jahresausstellung der Dozentinnen und Dozenten","city":"Trier","country":"Germany","galleryID":"22560","organizer":"Kunsthalle der Kunstakademie Trier","type":"Public Institution"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-13","EndDate":"2012-02-29","Title":"Konfrontation","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"71","organizer":"Galerie Dreiseitel","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-30","EndDate":"2012-05-13","Title":"An-denken \/ Erinnerungsst\u00dccke","city":"Trier","country":"Germany","galleryID":"29127","organizer":"GB Kunst Trier","type":"Non-profit organization"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-19","EndDate":"2012-08-29","Title":"1977 - Jubil\u00e4umsausstellung","city":"Trier","country":"Germany","galleryID":"22560","organizer":"Kunsthalle der Kunstakademie Trier","type":"Public Institution"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-07","EndDate":"2014-01-11","Title":"R\u00fcckblick 2013 im KunstRaum Bernusstra\u00dfe","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"9096","organizer":"KunstRaum Bernusstrasse","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-23","EndDate":"2005-03-18","Title":"Martine Andernach","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"71","organizer":"Galerie Dreiseitel","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-15","EndDate":"2005-05-29","Title":"Martine Andernach - Skulpturen","city":"Gie\u00dfen","country":"Germany","galleryID":"13744","organizer":"Oberhessisches Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-04","EndDate":"2008-01-31","Title":"Martine Andernach","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"71","organizer":"Galerie Dreiseitel","type":"Private Gallery"},{"id":"1804","mergedIDs":null,"name":"Martine Andernach","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-08-29","EndDate":"2012-09-29","Title":"Skulpturen und Grafik","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"9096","organizer":"KunstRaum Bernusstrasse","type":"Private Gallery"}]