[{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2005-10-31","Title":"mental images - Medienkunstpreis 2005","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-20","EndDate":"2005-12-04","Title":"Wer Visionen hat soll zum Arzt gehen - 25 Jahre GAK","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"1135","organizer":"GAK - Gesellschaft f\u00fcr Aktuelle Kunst e.V. Bremen","type":"Public Institution"},{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-25","EndDate":"2006-05-21","Title":"40jahrevideokunst.de - Teil 1","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2240","organizer":"K21 St\u00e4ndehaus","type":"Public Institution"},{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-22","EndDate":"2006-10-01","Title":"LichtRouten 2006","city":"L\u00fcdenscheid","country":"Germany","galleryID":"6624","organizer":"Lichtrouten L\u00fcdenscheid - International Forum for Art and Light","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-08-01","Title":"Das im Entschwinden Erfasste \u2013 Videokunst im Museum Folkwang","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"403","organizer":"Museum Folkwang Essen","type":"Public Institution"},{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-04","EndDate":"2013-10-05","Title":"Bookhouse - La Forma Del Libro","city":"Catanzaro","country":"Italy","galleryID":"20377","organizer":"MARCA - Museo delle Arti Catanzaro","type":"Public Institution"},{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-07","EndDate":"2013-11-30","Title":"26e Instants - Vid\u00e9o 50 ans d&#8217;arts vid\u00e9o internationaux (1963-2013)","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30307","organizer":"La Friche Belle de Mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-07","EndDate":"2014-03-23","Title":"A Taste Of Ashes Fills The Air","city":"Melbourne, VIC","country":"Australia","galleryID":"2443","organizer":"CCP - Centre for Contemporary Photography","type":"Public Institution"},{"id":"21978","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2009-01-18","Title":"Jean-Fran\u00e7ois Guiton Hinters Licht - Videoarbeiten 1982\u20132008","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"2188","organizer":"Weserburg | Museum f\u00fcr moderne Kunst","type":"Public Institution"}]