[{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-05-05","Title":"speed dating","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-11-17","Title":"D\u00e9rive","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2008-01-12","Title":"La Crise du Logement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-05","Title":"SPEED DATING2 (Fast&Furious)","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-13","EndDate":"2008-09-20","Title":"DRAWN TOGETHER - Gruppenausstellung","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-01","EndDate":"2008-11-09","Title":"7, Sieben, Sept, Seven","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Larsen","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-08-30","Title":"Mes Dalton","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-31","Title":"zeichen \u2013 setzen","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2010-01-15","Title":"NO(t)MUSIC","city":"Francheville","country":"France","galleryID":"20388","organizer":"Fort du Bruissin \/ centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-18","Title":"Caract\u00e8res","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-20","EndDate":"2010-03-30","Title":"Play it again !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-16","Title":"L\u2019exposition expos\u00e9e","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-14","EndDate":"2011-12-17","Title":"Accorachage","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-21","Title":"Dans Les Profondeurs D\u2019une Foret, De Preference Aupres D\u2019un Torrent","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-20","Title":"Books","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-01","EndDate":"2014-09-07","Title":"A book between two stools","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22613","organizer":"Villa Empain - Boghossian Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-06-25","Title":"Sammy Engramer","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-06","EndDate":"2007-11-08","Title":"Ne Pipe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-15","EndDate":"2008-03-29","Title":"Sammy Engramer - Space Limit","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-11-02","Title":"Espace limite - Sammy Engramer","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-20","EndDate":"2009-03-28","Title":"Design \/ Dasein","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-08","EndDate":"2010-02-21","Title":"Sammy Engramer - Jamais","city":"Clichy","country":"France","galleryID":"27938","organizer":"Galerie du Rutebeuf","type":"Public Institution"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-04-17","Title":"Sammy Engramer - Body-Mind","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-25","EndDate":"2011-04-15","Title":"Objets du XXe si\u00e8cle - Sammy Engramer","city":"Lille","country":"France","galleryID":"20352","organizer":"artconnexion","type":"Non-profit organization"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2011-12-22","Title":"Sammy Engramer","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"90983","mergedIDs":null,"name":"Sammy Engramer","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-01-07","Title":"Sammy Engramer","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"}]