[{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-10-29","Title":"O\u00f9 sommes-nous? - Paysages avec (ou sans) personnage(s)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-07","EndDate":"2005-10-28","Title":"Emergency Biennal 2005","city":"Bolzano","country":"Italy","galleryID":"18972","organizer":"Emergency Biennal","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-02-13","Title":"Naturalia","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-08-19","Title":"Emergency Biennale in Chechnya","city":"Vancouver, BC","country":"Canada","galleryID":"13190","organizer":"Centre A - Vancouver International Centre for Contemporary Asian Art","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-10","Title":"Baroquissimo","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-28","EndDate":"2007-06-30","Title":"SUBLIME OBJECTS. Collections sans fronti\u00e8res V","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-02-16","Title":"Photopeintries","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-03","EndDate":"2008-06-29","Title":"Les mondes disparus","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-10-31","Title":"Photopeintries - \u00e9pisode 2 : pharmacie","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-31","Title":"Objects In The Mirror Are Closer Than They Appear #4 - From Walden To Vegas","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-03","EndDate":"2009-11-03","Title":"P.A.O. - Peintures Assist\u00e9es par Ordinateur","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2010-02-09","Title":"Esth\u00e9tique des p\u00f4les. Le testament des glaces","city":"Metz","country":"France","galleryID":"9492","organizer":"49 NORD 6 EST \u2013 Frac Lorraine","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-25","EndDate":"2010-01-17","Title":"Voyage sentimental | Collections d\u2019automne","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-10","EndDate":"2010-07-04","Title":"Le pire n\\'est jamais certain","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-08-29","Title":"Romances sans paroles","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-31","EndDate":"2011-04-25","Title":"MAPPA MUNDI","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Explorateurs. Oeuvres du Centre national des arts plastiques","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-08","EndDate":"2014-02-08","Title":"Remuer ciel et terre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-25","EndDate":"2006-06-05","Title":"Outland","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"13618","organizer":"Ch\u00e2teau des Adh\u00e9mar - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-04-12","Title":"David Renaud","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-07","EndDate":"2009-12-19","Title":"David Renaud","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-25","EndDate":"2010-11-04","Title":"David Renaud - Mars la Rouge","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"107839","mergedIDs":null,"name":"David Renaud","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-05-28","Title":"L\\'horizon absolu","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"}]