[{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-12-31","Title":"8e Biennale de Lyon - Exp\u00e9rience de la dur\u00e9e - Experiencing Duration","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-08-20","Title":"HIAP \u2013 Helsinki International Artist-in-residence Programme","city":"Helsinki","country":"Finland","galleryID":"9457","organizer":"Kaapelin Galleria - Cable Factory","type":"Non-profit organization"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-11-20","Title":"Performa 07 - The Second Biennial of New Visual Art Performance","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7264","organizer":"Performa","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-08-17","Title":"L\\'Argent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-19","Title":"Marina Abramovi&#263; Presents\u2026","city":"Manchester","country":"United Kingdom","galleryID":"3171","organizer":"Whitworth Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-07","Title":"L\u00e0 o\u00f9 les eaux se m\u00ealent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-06-06","Title":"Wind, le souffle entre les images","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-24","Title":"Dans Nos R\u00caves...!","city":"Guebwiller","country":"France","galleryID":"28301","organizer":"Mus\u00e9e Th\u00e9odore Deck","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-21","EndDate":"2011-02-07","Title":"On Line: Drawing Through the Twentieth Century","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2228","organizer":"MoMA - Museum of Modern Art","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-31","EndDate":"2011-05-07","Title":"The Rehearsal of Repetition","city":"Redfern, NSW","country":"Australia","galleryID":"6654","organizer":"Grantpirrie","type":"Private Gallery"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-03-31","Title":"Is Resistance Useless?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-09","EndDate":"2013-01-06","Title":"It\u2019s When It\u2019s Gone That You Really Notice It","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"26754","organizer":"Simone Subal Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-04-13","Title":"Superamas \/ Phase 4 \/ La Cavalerie","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"596","organizer":"Bonnefantenmuseum","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-04-13","Title":"Superamas \/ Phase N\u00b04 - La Cavalerie","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-01-19","Title":"J&#8217;ouvre les yeux et tu es l\u00e0","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-28","EndDate":"2014-05-11","Title":"Interpr\u00e8te","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-09-16","Title":"Marie Cool et Fabio Balducci","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-04-05","Title":"Marie Cool & Fabio Balducci","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1014","organizer":"attitudes - espace d'arts contemporains","type":"Non-profit organization"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-03","EndDate":"2008-06-14","Title":"Marie Cool and Fabio Balducci","city":"Sheffield","country":"United Kingdom","galleryID":"7411","organizer":"Site Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-14","EndDate":"2008-10-05","Title":"Marie Cool - Fabio Balducci","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-06-28","Title":"Marie Cool Fabio Balducci: Untitled 2006-2009","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"1338","organizer":"SLG South London Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-21","EndDate":"2010-04-24","Title":"Une vibration inaudible \u00e0 l\u2019oreille nue......*","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-09-04","Title":"Live & Obscure","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-26","EndDate":"2013-02-17","Title":"Come tavolo, come lago, come vivo spazio","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-02-17","Title":"Marie Cool Fabio Balducci - La mia mano come organo","city":"Metz","country":"France","galleryID":"9492","organizer":"49 NORD 6 EST \u2013 Frac Lorraine","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-14","EndDate":"2013-04-14","Title":"Marie Cool et Fabio Balducci - Il nunc s\\'e fatto scia","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"50215","mergedIDs":null,"name":"Marie Cool & Fabio Balducci","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-15","EndDate":"2013-06-15","Title":"Marie Cool Fabio Balducci - Sauvagerie sans nom","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"}]