[{"id":"231501","mergedIDs":null,"name":"Flavien Th\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2009-11-22","Title":"L\u2019ombre, le reflet, l\u2019\u00e9cho","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"231501","mergedIDs":null,"name":"Flavien Th\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-18","Title":"Les Ateliers de Rennes - Ce qui vient","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"231501","mergedIDs":null,"name":"Flavien Th\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-03-19","Title":"Un regard d\\'Obsidienne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27891","organizer":"Galerie Pierre-Alain Challier","type":"Private Gallery"},{"id":"231501","mergedIDs":null,"name":"Flavien Th\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-05-01","Title":"Afk (away From Keyboard)","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"231501","mergedIDs":null,"name":"Flavien Th\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-02-14","Title":"Meine Wunderkammer","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2655","organizer":"DAM GALLERY Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"231501","mergedIDs":null,"name":"Flavien Th\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-14","EndDate":"2014-08-02","Title":"Summer Splash 3","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2655","organizer":"DAM GALLERY Berlin","type":"Private Gallery"}]