[{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2005-12-31","Title":"Art 45 - Par Amour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-11-01","Title":"l\u2019Emprise du Lieu, Exp\u00e9rience Pommery # 4","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-05-14","Title":"Collections, Permanent\/Provisoire 2","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-04-27","Title":"C\u00f4me Mosta-Heirt et Jean-Baptiste Sibertin - Blanc","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-04-27","Title":"C\u00f4me Mosta-heirt & Jean-baptiste Sibertin-blanc","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-11-03","Title":"The Plants","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21757","organizer":"Ilan Engel Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-10-14","Title":"Les nouvelles folies fran\u00e7aises","city":"Saint Germain en Laye","country":"France","galleryID":"29111","organizer":"Mus\u00e9e D\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye","type":"Public Institution"},{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-14","EndDate":"2009-03-07","Title":"G\u00e2tons la chaise","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"105551","mergedIDs":null,"name":"C\u00f4me Mosta-Heirt","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2010-11-28","Title":"C\u00f4me Mosta Heirt","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"}]