[{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-11","EndDate":"2011-11-20","Title":"Depeindre","city":"Moustier-Ventadour","country":"France","galleryID":"29391","organizer":"Chamalot-R\u00e9sidence d\u2019artistes","type":"Non-profit organization"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-05-13","Title":"Maude Maris & Alice Pichelin","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2012-12-16","Title":"Novembre \u00e0 Vitry 2012","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-06-30","Title":"Laur\u00e9ats 2012 Novembre \u00e0 Vitry - Maude Maris & Julien Pelloux","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-09-15","Title":"L\\'art dans les chapelles - 22e \u00e9dition","city":"Plum\u00e9liau","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-01","EndDate":"2010-06-06","Title":"Deux horizons","city":"Mayenne","country":"France","galleryID":"24759","organizer":"Chapelle des Calvariennes","type":"Public Institution"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-03-31","Title":"Maude Maris - Nulle part il n\u2019y a de paysage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2012-09-01","Title":"R\u00eaver d\\'ab\u00eeme, \u00e9lever le doute","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-09","EndDate":"2013-12-21","Title":"Maude Maris - R\u00e9serve lapidaire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-15","EndDate":"2013-12-18","Title":"Maude Maris - Table Des Mati\u00e8res","city":"Yvetot","country":"France","galleryID":"11896","organizer":"Galerie Duchamp","type":"Public Institution"},{"id":"302051","mergedIDs":null,"name":"Maude Maris","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-03","EndDate":"2013-12-20","Title":"Maude Maris - De Meche","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]