[{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-10","EndDate":"2006-01-08","Title":"Je d\u00e9teste No\u00ebl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-02-25","Title":"Une autre histoire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-10-07","Title":"Luxe, calme et v\u2026","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12523","organizer":"La Panac\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-06","Title":"Une collection - Oeuvres choisies dans la collection de Vincent Bazin","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-12","EndDate":"2011-05-07","Title":"Parall\u00e8les","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-17","EndDate":"2006-01-21","Title":"\"La vitrine\"-galerie - Ga\u00eblle Chotard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-10-20","Title":"Ga\u00eblle Chotard, \"Au fond\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"50953","mergedIDs":null,"name":"Gaelle Chotard","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-03-26","Title":"Gaelle Chotard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"}]