[{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-06-17","Title":"Alexandre G\u00e9rard \/ Catherine Burki","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-17","EndDate":"2007-09-25","Title":"Still, une programmation vid\u00e9o du FRAC","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-09-12","Title":"Mais qui est Paul","city":"Nice","country":"France","galleryID":"21213","organizer":"La Maison - galerie singuliere","type":"Public Institution"},{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-19","EndDate":"2010-02-25","Title":"One More Reality","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"5239","organizer":"Careof \u2013 Fabbrica del Vapore","type":"Non-profit organization"},{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-28","EndDate":"2012-12-02","Title":"Bauhaus.","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"16699","organizer":"Forum Kunst und Architektur","type":"Public Institution"},{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-05-19","Title":"\u00c9moi & moi","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-15","Title":"Vous aussi vous avez l\u2019air conditionn\u00e9","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28736","organizer":"La Galerie du 5\u00e8me","type":"Private Gallery"},{"id":"157889","mergedIDs":null,"name":"Alexandre G\u00e9rard","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-06","EndDate":"2009-04-30","Title":"Alexandre G\u00e9rard","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"13699","organizer":"Galerie Bonneau-Samames","type":"Private Gallery"}]