[{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-10-28","Title":"Des Paysages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-03-09","Title":"The Story Goes On \u2013 Contemporary Artists in the Wake of  Van Gogh","city":"Debrecen","country":"Hungary","galleryID":"19782","organizer":"MODEM Centre for Modern and Contemporary Arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-06","EndDate":"2008-05-31","Title":"Tony Bevan","city":"Paris","country":"France","galleryID":"928","organizer":"Galerie Vidal-Saint Phalle","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-08-30","Title":"SUPPORTS \/ SURFACES","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-10-22","Title":"Papier !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-07-15","Title":"Exposition Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-17","EndDate":"2013-11-23","Title":"Frontalit\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-14","EndDate":"2013-12-21","Title":"19 ans Galerie Alain Paire","city":"Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge","country":"France","galleryID":"30001","organizer":"ARTEUM \u2013 mus\u00e9e d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-09","EndDate":"2006-04-29","Title":"Vincent Bioul\u00e8s - d'Orcival \u00e0 Aigues-Mortes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"928","organizer":"Galerie Vidal-Saint Phalle","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Vincent Bioul\u00e8s - Espace et Paysage 1966-2006 - Un voyage \u00e0 C\u00e9ret","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-06","EndDate":"2008-05-31","Title":"Vincent Bioul\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"928","organizer":"Galerie Vidal-Saint Phalle","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-07-24","Title":"Vincent Bioul\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-03","EndDate":"2010-07-10","Title":"Vincent Bioul\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"18160","mergedIDs":null,"name":"Vincent Bioul\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-02-12","Title":"Vincent Bioul\u00e8s: A donation to the mus\u00e9e Fabre","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"}]