[{"id":"60410","mergedIDs":null,"name":"Maurice Loutreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-10-31","Title":"Un si\u00e8cle de paysages sublim\u00e9s - C\u00e9ret, 1909-2009","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"},{"id":"60410","mergedIDs":null,"name":"Maurice Loutreuil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-15","EndDate":"2011-02-05","Title":"Cabinet de dessins","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"11872","organizer":"Galerie Odile Oms","type":"Private Gallery"},{"id":"60410","mergedIDs":null,"name":"Maurice Loutreuil","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-21","EndDate":"2007-02-18","Title":"Maurice Loutreuil - l'insoumis - 1885-1925","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"}]