[{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-23","Title":"Kit o' Parts","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2008-10-19","Title":"L\u00e0 o\u00f9 je vais je suis d\u00e9ja","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2008-10-19","Title":"Printemps de Septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-10","Title":"Art & Son","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2010-01-15","Title":"NO(t)MUSIC","city":"Francheville","country":"France","galleryID":"20388","organizer":"Fort du Bruissin \/ centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-22","EndDate":"2010-05-02","Title":"EXP. 28 - Konkret","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"20294","organizer":"Interventionsraum","type":"Non-profit organization"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-07-10","Title":"Schweres Wasser","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18096","organizer":"zwanzigquadratmeter","type":"Private Gallery"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-18","Title":"Delphine Reist, Laurent Faulon Et Encore Le Printemps","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"13721","organizer":"SUBSTITUT - Raum f\u00fcr aktuelle Kunst aus der Schweiz","type":"Private Gallery"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-06-21","Title":"Corruptions","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"8675","organizer":"Istituto Svizzero di Roma","type":"Non-profit organization"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-04-07","Title":"Delphine Reist \/ Laurent Faulon - Body Building","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"8427","organizer":"Stadtgalerie Saarbr\u00fccken","type":"Public Institution"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-11-17","Title":"Delphine Reist \/ Laurent Faulon","city":"Backnang","country":"Germany","galleryID":"8704","organizer":"Galerie der Stadt Backnang","type":"Public Institution"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2014-01-13","Title":"Des Corps Comp\u00e9tents (La Modification) \/ Les Week-ends de la Modification","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"77518","mergedIDs":null,"name":"Laurent Faulon","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-09","EndDate":"2006-09-17","Title":"Laurent Faulon - Chapelle ardente","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"}]