[{"id":"16446","mergedIDs":null,"name":"Yves Rozet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-06","EndDate":"2007-02-24","Title":"Figures d\u00e9li\u00e9es sur un fond sans fond, 2002-2006","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16446","mergedIDs":null,"name":"Yves Rozet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-14","EndDate":"2009-07-25","Title":"Figures d\u00e9li\u00e9es sur un fond sans fond","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16446","mergedIDs":null,"name":"Yves Rozet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-04-27","Title":"Yvez Rozet","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"}]