[{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-01-07","Title":"PLAYTIME - (after nature #2) Figurative & Drawings + Videos","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-28","EndDate":"2007-10-01","Title":"Preview Berlin 07","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2008-11-02","Title":"Preview Berlin 08","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Dans quelle \u00e9tag\u00e8re ?","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-20","EndDate":"2009-12-20","Title":"show room #4","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-06","EndDate":"2010-01-14","Title":"1 an d\u00e9j\u00e0...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-07-30","Title":"Summer group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-02-02","Title":"Le Texte dans l\\'oeuvre suite...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-19","EndDate":"2012-03-24","Title":"Eudes Menichetti, Norrin Radd","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-24","EndDate":"2012-03-14","Title":"Accrochage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Drawing Now Paris","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-07-25","Title":"Cabinet Da-End 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28439","organizer":"Galerie Da End","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-11","Title":"Viens, la mort, on va danser","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-16","EndDate":"2013-04-21","Title":"Slick Brussels","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-03-10","Title":"Eudes Menichetti","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-11","EndDate":"2008-01-26","Title":"Eudes Menichetti","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-10-28","Title":"eudes menichetti \/ fant\u00f4mes baroques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-07-25","Title":"1995","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"102595","mergedIDs":null,"name":"Eudes Menichetti","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-15","Title":"eudes menichetti - du bout des doigts","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"}]