[{"id":"297560","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-20","EndDate":"2006-07-01","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297560","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-18","EndDate":"2007-09-29","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297560","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-09-19","Title":"L\\'art dans les chapelles 2010","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"297560","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-02-12","Title":"Petits papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297560","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-09-11","Title":"20 artistes, les pieds dans l'eau ... \u00e0 Locquire","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"297560","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297560","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Rivi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-04","EndDate":"2005-01-29","Title":"Emmanuel Rivi\u00e8re  - le toucher est un bizarre sens de la vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]