[{"id":"36284","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Mac\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-12","EndDate":"2005-07-13","Title":"Face cach\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3098","organizer":"Galerie Esther Woerdehoff","type":"Private Gallery"},{"id":"36284","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Mac\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-10","EndDate":"2006-03-04","Title":"Face \u00e0 Face","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27975","organizer":"Le Pavillon Populaire","type":"Public Institution"},{"id":"36284","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Mac\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-09","EndDate":"2006-05-27","Title":"G\u00e9rard Mac\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3098","organizer":"Galerie Esther Woerdehoff","type":"Private Gallery"}]