[{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-12","EndDate":"2006-02-11","Title":"Veduti","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-12","EndDate":"2007-02-15","Title":"Etranges Songes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-04-10","Title":"Frederic Coche, Richard Muller, Jacqueline Taib","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-06-14","Title":"Cherry Blossom","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10506","organizer":"Galerie AL\/MA","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"Regionale 9","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2212","organizer":"Kunsthalle Basel","type":"Public Institution"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-07-11","Title":"Le Printemps des Jeunes talents : Ann Loubert, Jacqueline Ta\u00efb, F. Bruestschy","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-08","EndDate":"2009-10-10","Title":"Dimensions x 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-02-12","Title":"Petits papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-07","EndDate":"2011-05-09","Title":"Gros Travaux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-14","Title":"Frank Gehry \u00ab Estampes d\\'Architecte \u00bb  Georges Rousse : \u00ab Aquarelles et photographies \u00bb Jacqueline Ta\u00efb : \u00ab Peintures \u00bb","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-20","EndDate":"2011-06-30","Title":"from different corners - paperworks - artists from international galleries","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"15032","organizer":"arteversum","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-13","EndDate":"2012-01-26","Title":"Eclats !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-13","EndDate":"2013-01-22","Title":"Iles au tr\u00e9sor","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-02","EndDate":"2005-04-16","Title":"Peintures r\u00e9centes de Jacqueline Taib","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-04","EndDate":"2008-10-04","Title":"Hors-Sol","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1402","organizer":"Galerie La Ferronnerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-02","EndDate":"2009-04-16","Title":"Jacqueline Ta\u00efb","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"17284","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Ta\u00efb","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-13","EndDate":"2009-06-06","Title":"Jacqueline Ta\u00efb","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"}]