[{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-03-27","Title":"TRAIT D'UNION - 2\u00e8me volet - Premi\u00e8re s\u00e9quence","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-22","EndDate":"2005-05-03","Title":"D\u00e9placements","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-12-17","Title":"L'\u00e9gosyst\u00e8me la Station","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-01","EndDate":"2007-07-31","Title":"Dessins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-31","EndDate":"2007-10-01","Title":"le dessin d\\'esprit","city":"Saint Denis","country":"Reunion","galleryID":"18022","organizer":"Galerie Beatrice Binoche","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-12","Title":"Baba No\u00ebl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-11","EndDate":"2008-02-16","Title":"T.A.A.T.T.I","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7393","organizer":"Gallery Envoy","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-06","EndDate":"2008-05-11","Title":"Joseph Alois Schumpeter","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-07-12","Title":"Julien Chevy, Sylvie Janssens de Bisthoven, Florent Meng, Olivier Nottellet - DISPARATE","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-19","Title":"Il Faut D\u00e9truire Carthage","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-02-28","Title":"Je campe sur mes positions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-16","Title":"Le Monde de....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-07-24","Title":"Accrochage d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-20","EndDate":"2011-06-12","Title":"G\u00c9ographies Du Dessin","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-09-18","Title":"L\\'art dans les chapelles 2011","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"S\u00e9lest\u2019art 2011","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-04-07","Title":"le bruit du dessin","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-12-09","Title":"30th S\u00e3o Paulo Biennial","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2549","organizer":"Bienal de Sao Paulo","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-01-12","Title":"Des Accords Parfaits","city":"Saint-Fons","country":"France","galleryID":"27779","organizer":"Le Centre d'Arts Plastiques - CAP","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-03-24","Title":"Myst\u00e8re et boule de gomme","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-18","EndDate":"2005-05-22","Title":"White Spirit","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-11","EndDate":"2006-05-06","Title":"Olivier Nottellet - black-out","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-15","EndDate":"2006-06-14","Title":"Faites peur","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-11-25","Title":"Olivier Nottellet","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-14","EndDate":"2007-01-13","Title":"Olivier Nottellet - Du vent dans les cordes","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2008-11-16","Title":"Olivier Nottellet","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2008-12-14","Title":"Dark Side Of The Mood","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"20911","organizer":"envoy enterprises","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2010-05-16","Title":"Olivier Nottellet","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-20","EndDate":"2011-04-30","Title":"Mur Porteur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36963","mergedIDs":null,"name":"Olivier Nottellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-08","EndDate":"2013-05-30","Title":"Olivier Nottellet - Tendre","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"}]