[{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-04","EndDate":"2005-03-08","Title":"Alb\u00e9rola - Castellas - Pesce","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-26","EndDate":"2005-10-02","Title":"The giving person","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"3140","organizer":"PAN - Palazzo delle Arti di Napoli","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-10","EndDate":"2005-07-31","Title":"Un peu d'histoire et de peinture ?","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-22","EndDate":"2006-07-02","Title":"Collection of the Fondation Cartier pour l'art contemporain","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3780","organizer":"Museum of Contemporary Art Tokyo (MOT)","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-17","EndDate":"2006-07-21","Title":"M\u00e9moires - \u0152uvres du FRAC Champagne Ardenne","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-02","Title":"26th Biennial of Graphic Arts - Thrust","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12976","organizer":"Ljubljana Biennial of Graphic Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-15","EndDate":"2007-12-16","Title":"Vacuum","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-06","EndDate":"2008-06-08","Title":"Agitar antes de usar","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-09-21","Title":"Micro-narratives : tentation des petites r\u00e9alit\u00e9s","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-08-11","Title":"Traces du Sacr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-03","EndDate":"2008-10-30","Title":"Mediation Biennale 08","city":"Poznan","country":"Poland","galleryID":"18300","organizer":"Mediations Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"20667","organizer":"La Lonja","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-26","EndDate":"2009-09-13","Title":"4. Echigo-Tsumari Art Triennial 2009","city":"Niigata-ken","country":"Japan","galleryID":"4341","organizer":"Echigo-Tsumari Art Triennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-11-22","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-29","Title":"Nous, vous, ils ou elles...","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-12-31","Title":"Never dance alone","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-03-07","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-06-26","Title":"Lignes et contours : \u00e9crire le corps","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-09-20","Title":"Dessins contemporains \/ Collection Florence et Daniel GUERLAIN","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"20838","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts et d'Arch\u00e9ologie de Besan\u00e7on","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-09-12","Title":"Hope!","city":"Dinard","country":"France","galleryID":"22704","organizer":"Palais des Arts Dinard","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-24","Title":"MONOCHROME","city":"Auvernier","country":"Switzerland","galleryID":"4185","organizer":"Lange+Pult","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-15","EndDate":"2010-09-05","Title":"Le Mont Analogue","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-28","EndDate":"2010-10-09","Title":"Monochrome (part two)","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"12271","organizer":"Lange+Pult","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-10-31","Title":"Arts Le Havre 2010","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-17","EndDate":"2011-07-15","Title":"Ce Que Je Vois (whoo Hee Ha Ha)","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-12-31","Title":"Le Louvre revisit\u00e9","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-21","EndDate":"2012-03-18","Title":"Mathematics: A Beautiful Elsewhere","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2342","organizer":"Fondation Cartier pour l'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-17","EndDate":"2012-03-18","Title":"50 artists, a collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-10","Title":"Ich bin ein Pariser","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-05-20","Title":"Behind The Curtain \u2013 The Aesthetics Of The Photobooth","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-07-29","Title":"Les Ma\u00eetres du d\u00e9sordre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"15491","organizer":"Musee du Quai Branly","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-03-31","Title":"Interventions Sur Le B\u00c2timent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-23","Title":"Pour que les murs se souviennent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-10-14","Title":"Paramor","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-11-11","Title":"Neon. La Materia luminosa dell\u2019arte","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3767","organizer":"MACRO Museo d\u00b4Arte Contemporanea Roma","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-03-17","Title":"Mathematics: A Beautiful Elsewhere","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2342","organizer":"Fondation Cartier pour l'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-17","Title":"E-motion - Bernard Massini collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-27","EndDate":"2013-05-20","Title":"Nouvelles Impressions De Raymond Roussel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-06-01","Title":"Goethe\\\\\\'s Farbenkreis u.a. mit Alberola, L\u00fcpertz, El Bocho, Maron","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"175","organizer":"Raab Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-07-26","Title":"La Belle Peinture II","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"29109","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Slovaquie","type":"Non-profit organization"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-29","EndDate":"2013-11-11","Title":"Adventures of truth - Painting and philosophy","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-16","EndDate":"2006-02-11","Title":"Jean Michel Alberola","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"6166","organizer":"V. M. 21 artecontemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-20","EndDate":"2007-05-26","Title":"Jean-Michel Alberola, Extension de l'id\u00e9e fixe","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-10-22","Title":"Jean-Michel Alberola","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2009-01-25","Title":"Jean-Michel Alberola - La pr\u00e9cision des terrains vagues (extension)","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-11-29","Title":"Les Grands et les petits \u2013 chapitre 2","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"26722","organizer":"Maison Herm\u00e8s","type":"Non-profit organization"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-13","EndDate":"2009-11-08","Title":"Jean-Michel Alberola","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"10094","organizer":"Art Front Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-19","EndDate":"2011-05-15","Title":"Jean-Michel Alberola","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"3728","organizer":"Centre de la Gravure et de l'Image imprim\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-15","EndDate":"2011-10-06","Title":"Frac Ponctuation 9 - Jean-michel Alberola","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"4728","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Alb\u00e8rola","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-21","Title":"Trente ans, oeuvres sur papier ...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"}]