[{"id":"202819","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Meunier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-03","EndDate":"2006-12-28","Title":"L\\'Humain dans la Collection de l\\'Imagerie","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"202819","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Meunier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-12-12","Title":"Prix Ni\u00e9pce 1983-2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10520","organizer":"Mus\u00e9e du Montparnasse","type":"Public Institution"},{"id":"202819","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Meunier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-12","EndDate":"2012-05-01","Title":"New frontiers, Landscapes in contemporary photography","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"202819","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Meunier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-09-28","Title":"Bertrand Meunier","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"202819","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Meunier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-03-31","Title":"Hub Side Down","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28291","organizer":"Galerie La Petite Poule Noire","type":"Private Gallery"},{"id":"202819","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Meunier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-05","EndDate":"2012-06-16","Title":"Je Suis D'Ici","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28291","organizer":"Galerie La Petite Poule Noire","type":"Private Gallery"}]