[{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-02","EndDate":"2005-05-07","Title":"Les p\u00e9pini\u00e8res du R\u00e9verb\u00e8re","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rendez-vous 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rende-Vous 07","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"13514","organizer":"Galerie de l\u2019Ecole des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2007-11-09","Title":"Don\u2019t Box me in","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"4953","organizer":"Galeria Leme","type":"Private Gallery"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-08","Title":"Obsession for Collection","city":"Cheltenham Spa, Gloucestershire","country":"United Kingdom","galleryID":"20476","organizer":"Summerfield Gallery - University of Gloucestershire","type":"Public Institution"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-07","Title":"Jeunes pousses","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-07-25","Title":"Vis-A-Vis","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8561","organizer":"National Center For Contemporary Art (NCCA) - Moscow Branch","type":"Public Institution"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-24","EndDate":"2011-02-28","Title":"8th Shanghai Biennale","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"3460","organizer":"Shanghai Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-27","EndDate":"2012-06-30","Title":"Contemporary Trends of the Young Photography","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"27776","organizer":"Bloo Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-03-31","Title":"Delphine Balley","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26327","organizer":"galerie mad\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-11-04","Title":"histoires vraies","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-30","Title":"11, Henrietta Street, 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-11-21","Title":"Deux s\u00e9ries in\u00e9dites 2008\/2009","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-01","EndDate":"2010-06-05","Title":"Im B\u00fcro: Delphine Balley","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2545","organizer":"HAMISH MORRISON GALERIE","type":"Private Gallery"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-03-03","Title":"Delphine Balley - Th\u00e9\u00e2tre de l\\'esprit","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"157399","mergedIDs":null,"name":"Delphine Balley","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-05","EndDate":"2013-01-01","Title":"Delphine Balley \\\"Le Pays d&#8217;en Haut\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5388","organizer":"Suzanne Tarasi\u00e8ve Galerie","type":"Private Gallery"}]