[{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fresh ! - An Exhibition of French Video Art","city":"Macao","country":"China","galleryID":"6144","organizer":"Macau Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-25","EndDate":"2006-09-25","Title":"Rendez vous en vigne","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-12","Title":"Soif d'aujourd'hui : Cycle de jeunes vid\u00e9astes europ\u00e9ens Vid\u00e9astes fran\u00e7ais","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-18","EndDate":"2007-05-20","Title":"Return to C\u00e9zanne","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-19","EndDate":"2007-04-29","Title":"945 + 11","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2008-12-20","Title":"Un bruit qui court...","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-10-23","Title":"C\\'est L\\'amour \u00c0 La Plage","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-05-15","Title":"Arts Le Havre 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-07-28","Title":"L\\'arbre de vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"L\\'arbre qui ne meurt jamais","city":"Neuilly sur Seine","country":"France","galleryID":"29986","organizer":"Th\u00e9\u00e2tre des Sablons","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-08","EndDate":"2006-07-21","Title":"J.C.Ruggirello","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-15","EndDate":"2008-12-23","Title":"JEAN-CLAUDE RUGGIRELLO","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-09-25","Title":"Spike Waves","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"16400","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Ruggirello","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-05","EndDate":"2013-03-12","Title":"Jean-Claude Ruggirello - Exposition personnelle 2013","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"}]