[{"id":"248762","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Rubinstein","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2009-12-17","Title":"Le bureau des ouragans","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"248762","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Rubinstein","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"248762","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Rubinstein","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-12-19","Title":"Sauv\u00e9 des eaux","city":"Istres","country":"France","galleryID":"15038","organizer":"Centre d\u00b4Art Contemporain Intercommunal ","type":"Public Institution"},{"id":"248762","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Rubinstein","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-11","EndDate":"2011-02-06","Title":"Nicolas Rubinstein","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16505","organizer":"le lieu unique","type":"Public Institution"}]