[{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-03-12","Title":"Les enfants du sabbat 7","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-28","EndDate":"2006-05-21","Title":"Multipolaire","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"14373","organizer":"Universal Cube","type":"Non-profit organization"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-01","EndDate":"2007-09-16","Title":"Le Syndrome de Broadway","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-02-10","Title":"Scinece & Fiction","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-16","EndDate":"2008-09-22","Title":"Premi\u00e8re Vue (7\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-10-25","Title":"Thomas L\u00e9on & Julien Jassaud","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19481","organizer":"Super","type":"Private Gallery"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-07","EndDate":"2010-04-17","Title":"Ce qui suit d\u00e9voile des moments cl\u00e9s de l\u2019intrigue","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-09","EndDate":"2010-05-29","Title":"Realites Confundues","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-14","EndDate":"2011-11-13","Title":"Rendez-vous 11","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-03","EndDate":"2012-03-24","Title":"Longitude","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-06-23","Title":"Slow Burn \u2013 an index of possibilities","city":"Tilburg","country":"Netherlands","galleryID":"20157","organizer":"Fundament Foundation","type":"Public Institution"},{"id":"126123","mergedIDs":null,"name":"Thomas L\u00e9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-07-08","Title":"Light Incident","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"}]