[{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-10-24","Title":"50 Quadrat - an actual view on the international concrete art","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-29","Title":"50 quadrat - ein aktueller \u00fcberblick \u00fcber die internationale konkrete kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-05","Title":"supreMADIsm - Homage To The Masters Of Russian Constructivism","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-22","Title":"Autour du Blanc. Exposition de goupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-03-11","Title":"special: one-day-show","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2007","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-06","EndDate":"2007-09-08","Title":"Interpretation der Linie - Gruppenausstellung","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-25","EndDate":"2007-12-23","Title":"das kleine format  - petit format - small format","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-01","EndDate":"2008-09-13","Title":"das kleine format - petit format - small format","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-21","EndDate":"2008-10-19","Title":"Das Helle und das Dunkle","city":"Erfurt","country":"Germany","galleryID":"14465","organizer":"Forum Konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-15","EndDate":"2008-11-30","Title":"PERFORMING THE CITY - Kunst Aktionismus im Stadt Raum 60er und 70er Jahre","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"576","organizer":"Lothringer13 - St\u00e4dtische Kunsthalle M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-07","EndDate":"2009-04-30","Title":"Kompakt, konkret, Konstruktiv","city":"Zbaszyn","country":"Poland","galleryID":"28993","organizer":"Galeria Baszta","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-22","EndDate":"2009-12-20","Title":"mehrfach. kunst in kleinen auflagen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-24","Title":"1\/1 ...... 1\/100 - Editionen aus Deutschland, den Niederlanden und der Schweiz","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie : actualit\u00e9 de l\u2019art construit europ\u00e9en","city":"Sens","country":"France","galleryID":"21761","organizer":"Mus\u00e9es de Sens","type":"Public Institution"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-09-10","Title":"10 Jahre IKKP - 10 Jahre Kunsthaus Rehau","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle, Saale","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-23","EndDate":"2010-10-24","Title":"edition konkret martin w\u00f6rn","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"494","organizer":"Kunstverein Freiburg","type":"Non-profit organization"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-11-17","Title":"Accrochage","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-03-03","Title":"Claude Pasquer - Partition verticale","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"13227","mergedIDs":null,"name":"Claude Pasquer","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-05-27","Title":"Claude Pasquer - Du noir au blanc, la couleur en mouvement","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"30580","organizer":"La Vitrine","type":"Private Gallery"}]