[{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-05","EndDate":"2005-03-19","Title":"Gelb und gold","city":"Ladenburg","country":"Germany","galleryID":"13670","organizer":"Galerie Linde Hollinger - Ladenburg","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-10-24","Title":"50 Quadrat - an actual view on the international concrete art","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-01-29","Title":"Kleinformate von 52 europ\u00e4ischen K\u00fcnstlern","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-03","EndDate":"2006-01-08","Title":"Pr\u00e9lude - Dessins, gouaches, collages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-29","Title":"50 quadrat - ein aktueller \u00fcberblick \u00fcber die internationale konkrete kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-22","Title":"Autour du Blanc. Exposition de goupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-12","EndDate":"2007-03-17","Title":"Ben Muthofer & Yves Popet - \"Horizontal \u2013 Quadrat \u2013 Vertikal\"","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-19","EndDate":"2007-09-02","Title":"White-Black","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"14167","organizer":"Vasarely Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-14","EndDate":"2007-07-15","Title":"in between - k\u00fcnstler der galerie","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2007-08-19","Title":"Exemplifizieren wird Kunst","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"821","organizer":"Wilhelm Hack Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-02","EndDate":"2008-01-06","Title":"Exemplifizieren wird Kunst","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"14167","organizer":"Vasarely Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-02","EndDate":"2008-01-06","Title":"Exemplification as Art","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"10367","organizer":"Museum of Fine Arts - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"Frisch gestrichen \u2013 peinture fra\u00eeche","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-31","EndDate":"2008-08-31","Title":"Exemplifizieren wird Kunst - Zum Fundament konkreten Gestaltens","city":"Koblenz","country":"Germany","galleryID":"2568","organizer":"Ludwig Museum im Deutschherrenhaus","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-11-16","Title":"Galerientage im Kunstverein Speyer","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-28","Title":"WINTER GROUP SHOW - KLEINFORMATE","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"3175","organizer":"Galerie La Ligne","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-28","Title":"Paris 2009 : permanence de l\u2019art construit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-14","EndDate":"2009-04-10","Title":"Yves poet - sigurd rompza   pi\u00e8ces \u00e0 voir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-04","EndDate":"2009-08-23","Title":"Hommage an eine Gr\u00fcndergeneration","city":"Erfurt","country":"Germany","galleryID":"14465","organizer":"Forum Konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-14","EndDate":"2009-07-12","Title":"paris konkret - 7 positionen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2010-01-24","Title":"re-connaitre","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Arbeiten auf Papier \u2013 konkret. 40 Jahre Galerie St. Johann","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"19507","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-10","EndDate":"2010-02-27","Title":"Works on Papers","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"27666","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Non-profit organization"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie : actualit\u00e9 de l\u2019art construit europ\u00e9en","city":"Sens","country":"France","galleryID":"21761","organizer":"Mus\u00e9es de Sens","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-07-04","Title":"one week show","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle (Saale)","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-05","EndDate":"2010-12-18","Title":"RotBlauGelb","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-20","Title":"konkret nicht konkret","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"16382","organizer":"Galerie Artmark","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-09","EndDate":"2012-04-01","Title":"Hommage an den Kurator Peter Staechelin","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"11842","organizer":"E-Werk Freiburg","type":"Public Institution"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-22","EndDate":"2012-05-26","Title":"Serielles","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-24","EndDate":"2012-07-22","Title":"rot","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-11-17","Title":"Accrochage","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-26","Title":"Concrete: The Small Format","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"27666","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Non-profit organization"},{"id":"2508","mergedIDs":null,"name":"Yves Popet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-04-26","Title":"Yves Popet - Pastelle Acrylbilder","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"5024","organizer":"M\u00e4rz Galerie","type":"Private Gallery"}]