[{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-16","EndDate":"2005-03-20","Title":"Corps photographiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18852","organizer":"Espace Photographique Contretype","type":"Non-profit organization"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-01","EndDate":"2005-08-31","Title":"\u201eVID&#282;T SEBE\u201d","city":"Krakow","country":"Poland","galleryID":"22731","organizer":"Foto-Medium-Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-27","EndDate":"2006-01-01","Title":"R\u00e9gionale.6","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-01","EndDate":"2006-01-31","Title":"SICH SELBST SEHEN","city":"Krakow","country":"Poland","galleryID":"22731","organizer":"Foto-Medium-Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-17","EndDate":"2007-07-08","Title":"Guangzhou Photo Biennial 2007","city":"Guangzhou, Guangdong","country":"China","galleryID":"12930","organizer":"Guangzhou Photo Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-05-14","Title":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand et Andrej Pirrwitz","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"5128","organizer":"Galerie Lucien Schweitzer","type":"Private Gallery"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-02","EndDate":"2011-12-18","Title":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand & Laurence Demaison","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"16577","organizer":"La Filature","type":"Public Institution"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-25","EndDate":"2012-12-01","Title":"colles & chim\u00e8res \/ small is grandiose","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-10-20","Title":"Wanderung \/ Promenade","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-06-14","Title":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-06-21","EndDate":"2014-09-21","Title":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand - [r\u00e9trospective]","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"12025","mergedIDs":null,"name":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-06-28","EndDate":"2014-10-19","Title":"Patrick Bailly-Ma\u00eetre-Grand - Colles et Chim\u00e8res","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"}]