[{"id":"67542","mergedIDs":null,"name":"Agnes Daellenbach","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-29","Title":"PERCEPTIONS","city":"Erlenbach","country":"Switzerland","galleryID":"27184","organizer":"Python Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"67542","mergedIDs":null,"name":"Agnes Daellenbach","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-06-14","Title":"Reliefs","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"4715","organizer":"ABA Art","type":"Private Gallery"},{"id":"67542","mergedIDs":null,"name":"Agnes Daellenbach","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-09-15","Title":"Prisa Mata Amigo","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"4715","organizer":"ABA Art","type":"Private Gallery"},{"id":"67542","mergedIDs":null,"name":"Agnes Daellenbach","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-23","EndDate":"2008-06-14","Title":"Bios","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"4715","organizer":"ABA Art","type":"Private Gallery"},{"id":"67542","mergedIDs":null,"name":"Agnes Daellenbach","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-15","EndDate":"2012-08-19","Title":"Agn\u00e8s D\u00e4llenbach","city":"Riehen","country":"Switzerland","galleryID":"6038","organizer":"Galerie Lilian Andr\u00e9e","type":"Private Gallery"}]