[{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-03-29","Title":"Desenhos A-Z","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"9481","organizer":"Museu da Cidade","type":"Public Institution"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-03-15","Title":"Solo Papel","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"18501","organizer":"OTR espacio de arte","type":"Private Gallery"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-15","Title":"Colectiva","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"1913","organizer":"Galeria Quadrado Azul - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2011-12-31","Title":"Colectiva de Artistas da Galeria","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"1913","organizer":"Galeria Quadrado Azul - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-06","EndDate":"2013-12-31","Title":"Lessons of Darkness","city":"Guimar\u00e3es","country":"Portugal","galleryID":"28420","organizer":"Plataforma das Artes","type":"Public Institution"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-15","EndDate":"2007-04-30","Title":"Thierry Sim\u00f5es","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"1913","organizer":"Galeria Quadrado Azul - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-02-27","Title":"d\u00f3, r\u00e9, mi, f\u00e1, sol, l\u00e1, si, d\u00f3","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"1913","organizer":"Galeria Quadrado Azul - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-02-27","Title":"Thierry Sim\u00f5es -  d\u00f3, r\u00e9, mi, f\u00e1, sol, l\u00e1, si, d\u00f3","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"14605","organizer":"Galeria Quadrado Azul - Porto","type":"Private Gallery"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-07-03","Title":"Decantar","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"1913","organizer":"Galeria Quadrado Azul - Lisboa","type":"Private Gallery"},{"id":"165900","mergedIDs":null,"name":"Thierry Sim\u00f5es","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-09-14","Title":"Thierry Sim\u00f5es - Sem data","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"14704","organizer":"Funda\u00e7\u00e3o Carmona e Costa","type":"Public Institution"}]