[{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-25","EndDate":"2008-09-13","Title":"premier \u00e9t\u00e9","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17058","organizer":"Galerie Andrieu","type":"Private Gallery"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-23","EndDate":"2009-12-14","Title":"Residence - Mathieu Boisadan and Fran\u00e7ois G\u00e9not","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"16265","organizer":"apollonia - european art exchanges","type":"Private Gallery"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-07","EndDate":"2010-05-16","Title":"Project Room N\u00b06: Mais Godard C&#8217;Est Delacroix \/ Plan 1, The Plug Et Fran\u00e7ois G\u00e9not","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-10","EndDate":"2010-07-04","Title":"Le pire n\\'est jamais certain","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-09","EndDate":"2010-07-31","Title":"Le lit civilis\u00e9","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"16265","organizer":"apollonia - european art exchanges","type":"Private Gallery"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-01-15","Title":"Thrill","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"26373","organizer":"Thrill","type":"Private Gallery"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-18","EndDate":"2012-04-22","Title":"\u00c3tre le lin (entre les lignes)","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-06-30","Title":"\u00c0 Force De Regarder Au Lieu De Voir","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"27825","organizer":"art-cade - Galerie des grands bains douches de la Plaine","type":"Non-profit organization"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-07-07","Title":"Fil Sensible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5139","organizer":"Galerie Lucie Weill & Seligmann","type":"Private Gallery"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-10-20","Title":"Wanderung \/ Promenade","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"205968","mergedIDs":null,"name":"Francois Genot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-01","EndDate":"2010-04-22","Title":"Solutions Tampons","city":"Metz","country":"France","galleryID":"18102","organizer":"Galerie Octave Cowbell","type":"Private Gallery"}]