[{"id":"90988","mergedIDs":null,"name":"Daniel Perrier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2006-01-29","Title":"Hotspots - Im Rahmen der Ausstellungsreihe emerging artists","city":"Klosterneuburg","country":"Austria","galleryID":"2276","organizer":"Essl Museum - Kunst der Gegenwart","type":"Public Institution"},{"id":"90988","mergedIDs":null,"name":"Daniel Perrier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90988","mergedIDs":null,"name":"Daniel Perrier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-12","Title":"Baba No\u00ebl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"90988","mergedIDs":null,"name":"Daniel Perrier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-02-28","Title":"Je campe sur mes positions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"90988","mergedIDs":null,"name":"Daniel Perrier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-07-24","Title":"Accrochage d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"90988","mergedIDs":null,"name":"Daniel Perrier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-09-01","Title":"Contemporary \u201cArt Trail\u201d in the Lot Valley - La montagne qui marche","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"90988","mergedIDs":null,"name":"Daniel Perrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-29","EndDate":"2010-02-27","Title":"Daniel Perrier - Le Panache de la Camelote. Avec le soutien du CNAP, Minist\u00e8re de la Culture et de la Communication","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"}]