[{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"Le r\u00e9el, nouvel opium ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-23","Title":"Intentions fragiles","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-23","Title":"Intentions fragiles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-12","EndDate":"2005-04-16","Title":"point infini","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-22","EndDate":"2005-08-21","Title":"Everchanging","city":"Brighton (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6796","organizer":"Fabrica","type":"Public Institution"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-19","EndDate":"2006-03-11","Title":"Fran\u00e7ois Daireaux","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-03","EndDate":"2006-07-16","Title":"Raccorder, tracer","city":"Fl\u00e9malle","country":"Belgium","galleryID":"18882","organizer":"La Ch\u00e2taigneraie - Centre wallon d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-07","EndDate":"2009-06-20","Title":"Fran\u00e7ois Daireaux -  d\\'un c\u00f4t\u00e9 \/\/ l\\'autre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-07","EndDate":"2009-06-20","Title":"D\u2019Un Cote L\u2019Autre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17872","organizer":"Galerie Dix9","type":"Private Gallery"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-08-31","Title":"Los sue\u00f1os de Daireaux","city":"Rosario","country":"Argentina","galleryID":"3885","organizer":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Rosario (MACRo)","type":"Public Institution"},{"id":"18207","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Daireaux","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-31","EndDate":"2012-06-16","Title":"Blow Firozabad Bangles","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"}]