[{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-06","EndDate":"2006-11-25","Title":"Zbigiew Libera, Cathryn Boch and Kati Heck","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-15","EndDate":"2008-03-29","Title":"Subtil Textile","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"Oriente dessin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-08","EndDate":"2009-02-21","Title":"en d\u00e9coudre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-28","EndDate":"2010-01-17","Title":"L\\'Esp\u00e8ce de chose m\u00e9lancolie","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-20","EndDate":"2011-12-23","Title":"Resonance\/Dissonance(Group Show)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"L\\'arbre qui ne meurt jamais","city":"Neuilly sur Seine","country":"France","galleryID":"29986","organizer":"Th\u00e9\u00e2tre des Sablons","type":"Public Institution"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-07-31","Title":"ent 10 12 9 lassen","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"141405","mergedIDs":null,"name":"Cathryn Boch","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-04-14","Title":"Cathryn Boch - Pudeur Impudique","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"14107","organizer":"Galerie S\u00e9bastien Bertrand","type":"Private Gallery"}]