[{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-24","EndDate":"2006-04-30","Title":"\u00c0 La Trace","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-08-04","Title":"Barcelona - Paris - Pekin","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"14112","organizer":"Espace Cultural Ample","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-20","EndDate":"2008-01-05","Title":"No\u00cbl Au Kamchatka Exposition Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-14","EndDate":"2009-07-04","Title":"Papier Machine Troisi\u00c8me Partie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-22","EndDate":"2009-08-22","Title":"Summer09","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-20","EndDate":"2009-10-26","Title":"Slick 09 - Stand F02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-27","EndDate":"2009-11-25","Title":"Ouverture Sur Rendez Vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-01-16","Title":"Group Show #002","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-08","EndDate":"2010-10-14","Title":"Even Now You Can Dream","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21772","organizer":"Galerie Zeitgeist","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-17","EndDate":"2010-12-17","Title":"Boomerang. Perm Biennial of Graphic Arts","city":"Perm","country":"Russia","galleryID":"20865","organizer":"Perm Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-11-19","Title":"Incipit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28263","organizer":"Galerie Sator","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-10","EndDate":"2012-12-22","Title":"Family & Friends","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26247","organizer":"Backslash gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-08-11","Title":"From Gesture to Language","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22924","organizer":"Rockbund Art Museum (RAM)","type":"Public Institution"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2005-07-31","Title":"Gare Au Culte !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-10","EndDate":"2008-02-18","Title":"Les B\u00c2illons De La Biens\u00c9ance Portraits D\\'une Basse-cour","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20651","organizer":"Kamchatka","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-24","EndDate":"2012-01-07","Title":"Rapha\u00ebl Denis - Surface Volume Virtuel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28263","organizer":"Galerie Sator","type":"Private Gallery"},{"id":"140421","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Denis","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-17","EndDate":"2013-11-30","Title":"Rapha\u00ebl Denis","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28263","organizer":"Galerie Sator","type":"Private Gallery"}]