[{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-11","EndDate":"2005-06-28","Title":"Du texte \u00e0 l\u2019image","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-20","EndDate":"2005-12-04","Title":"Wer Visionen hat soll zum Arzt gehen - 25 Jahre GAK","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"1135","organizer":"GAK - Gesellschaft f\u00fcr Aktuelle Kunst e.V. Bremen","type":"Public Institution"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-13","EndDate":"2006-08-12","Title":"Summertime","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-07","EndDate":"2007-04-14","Title":"Zeichnungen","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-06-19","Title":"La main num\u00e9rique","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-11","EndDate":"2009-08-29","Title":"ma couleur pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2010-05-16","Title":"Konferenz der Tiere - Tierdarstellungen der Sturzenegger- Stiftung und der Graphischen Sammlung","city":"Schaffhausen","country":"Switzerland","galleryID":"8174","organizer":"Museum zu Allerheiligen","type":"Public Institution"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-14","EndDate":"2010-03-07","Title":"La main num\u00e9rique - Peindre, dessiner, filmer, num\u00e9riser","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-16","EndDate":"2010-03-27","Title":"Esprit, es-tu l\u00e0?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-10-17","Title":"The Digital Hand - Painting, Drawing, Filming, Digitalising","city":"Taichung","country":"Taiwan","galleryID":"2404","organizer":"National Taiwan Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-28","EndDate":"2011-05-04","Title":"Group exhibition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2012","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-22","Title":"Vanished","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-07-27","Title":"Faux Semblants","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-18","EndDate":"2007-03-25","Title":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-20","EndDate":"2007-05-12","Title":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-24","EndDate":"2007-12-22","Title":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat - Skeleton Bad Taste","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"10021","mergedIDs":null,"name":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-15","EndDate":"2012-04-21","Title":"H\u00e9l\u00e8ne Delprat - En Finir Avec L'extension Du Pire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"}]