[{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-17","EndDate":"2006-09-24","Title":"Premi\u00e8re Vue (5\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-06","EndDate":"2008-12-20","Title":"Emergency Room","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18379","organizer":"Taiss Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-02-07","Title":"Le temps de la fin","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-04-28","Title":"Salo","city":"Romainville","country":"France","galleryID":"29392","organizer":"Les Salaisons","type":"Non-profit organization"},{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-26","EndDate":"2013-09-30","Title":"Milieux","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-08-24","Title":"Aqua Vitalis - Acte 1 \/ H\u00f4tel d\\'Escoville","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-28","Title":"Aqua Vitalis - Acte 2 \/ Palais Ducal Impasse du Duc Rollon","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"204464","mergedIDs":null,"name":"Camille Goujon","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-24","EndDate":"2010-07-31","Title":"Carte Blanche2 \u00e0 un collectioneur\/ Dessins Anim\u00e9s\/Camille Goujon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19747","organizer":"Bendana-Pinel | Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]