[{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-23","EndDate":"2005-05-29","Title":"Daysleepers. Malerischer Realismus zwischen Traum und Wirklichkeit","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"7891","organizer":"Bank Austria Kunstforum","type":"Non-profit organization"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-01","EndDate":"2005-06-13","Title":"OTWARCIE POCZATEK","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"5794","organizer":"lokal_30","type":"Project Space"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-05","EndDate":"2007-01-29","Title":"Le mouvement des images","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-08-13","Title":"Zur\u00fcck zur Figur - Malerei der Gegenwart","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"733","organizer":"Kunsthalle der Hypo-Kulturstiftung","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-08","EndDate":"2006-08-04","Title":"a selected state","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1682","organizer":"Emily Tsingou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-14","EndDate":"2007-02-11","Title":"zur\u00fcck zur figur, malerei der gegenwart","city":null,"country":null,"galleryID":"5191","organizer":"museum franz gertsch","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-05-06","Title":"Painting now! Back to figuration","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2425","organizer":"Kunsthal Rotterdam","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-04","EndDate":"2007-10-28","Title":"frisch gestrichen","city":"Burgdorf","country":"Switzerland","galleryID":"5191","organizer":"museum franz gertsch","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-01","EndDate":"2007-12-22","Title":"Group Show. \"Ten years\"","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1682","organizer":"Emily Tsingou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-18","EndDate":"2009-04-17","Title":"HeartQuake","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"11597","organizer":"Museum on the Seam","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-10","EndDate":"2008-11-15","Title":"Im\u00e1genes Latentes - Colectiva","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1833","organizer":"GALERIA F\u00daCARES - Madrid","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2008-11-09","Title":"Restaging the Past \/ Dialogue Baltic-Balkans","city":"Szczecin","country":"Poland","galleryID":"11283","organizer":"Muzeum Narodowe w Szczecin","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-07-19","Title":"La pintura y sus alrededores. En torno a la Galer\u00eda N\u00e4chst St. Stephan de Viena","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"22367","organizer":"Palacio de S\u00e1stago","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-02","EndDate":"2009-08-30","Title":"Take a Look at Me Now","city":"Norwich (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"14201","organizer":"Sainsbury Centre for Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-12-13","Title":"Artists of Conflicting Tales: Subjectivity (Quadrilogy, Part 1)","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"23418","organizer":"Burger Collection","type":"Non-profit organization"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Ars Homo Erotica","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"2599","organizer":"The National Museum in Warsaw - The Gallery of 20th-century Polish Art","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-11","Title":"Plundering the Ruins of Reality","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"27126","organizer":"BWA Warszawa Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-17","EndDate":"2013-03-11","Title":"Fruits of Passion - Project for contemporary art","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-09-15","Title":"La R\u00e9volte et l\\'Ennui","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-02","EndDate":"2005-04-30","Title":"Adam Adach: New Paintings","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1873","organizer":"D'Amelio Terras","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-23","EndDate":"2005-06-04","Title":"Adam Adach","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"277","organizer":"Galerie n\u00e4chst St. Stephan - Rosemarie Schwarzw\u00e4lder","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-15","Title":"Adam Adach - Peintures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-14","EndDate":"2005-11-14","Title":"Adam Adach","city":"Nice","country":"France","galleryID":"14366","organizer":"Mus\u00e9e Marc Chagall","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-03-11","Title":"Adam Adach - Ivernia","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"6352","organizer":"Arndt & Partner - Berlin + Zurich","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-11-04","Title":"Adam Adach","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"277","organizer":"Galerie n\u00e4chst St. Stephan - Rosemarie Schwarzw\u00e4lder","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-27","EndDate":"2007-06-10","Title":"Adam Adach","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"2417","organizer":" Centre for Contemporary Art Ujazdowski Castle","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-24","Title":"Adam Adach","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-11-03","Title":"Adam Adach: chemical sunset","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1873","organizer":"D'Amelio Terras","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-23","EndDate":"2008-02-15","Title":"Adam Adach","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"143","organizer":"ARNDT","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-08","EndDate":"2010-02-07","Title":"Adam Adach","city":"Bialystok","country":"Poland","galleryID":"11990","organizer":"Arsenal Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-06","EndDate":"2010-04-25","Title":"Modlitwa o ptaka","city":"Poznan","country":"Poland","galleryID":"8590","organizer":"Galeria Miejska Arsenal","type":"Public Institution"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-07","EndDate":"2010-10-23","Title":"Adam Adach - Go-Between","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"277","organizer":"Galerie n\u00e4chst St. Stephan - Rosemarie Schwarzw\u00e4lder","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-28","EndDate":"2012-01-14","Title":"Adam Adach - Cease-fire","city":"Copenhagen","country":"Denmark","galleryID":"1311","organizer":"Galleri Bo Bjerggaard","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-21","EndDate":"2012-07-07","Title":"Adam Adach - Reprezentacja","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"27126","organizer":"BWA Warszawa Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"28990","mergedIDs":null,"name":"Adam Adach","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-06-08","Title":"Adam Adach - Wojna, Pok\u00f3j I Rozrywka","city":"Zielona G\u00f3ra","country":"Poland","galleryID":"15480","organizer":"Galeria BWA Zielona Gora","type":"Public Institution"}]