[{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2005-12-31","Title":"Art 45 - Par Amour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-10-19","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-12","EndDate":"2009-07-12","Title":"White else?...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-10","EndDate":"2010-03-14","Title":"jeune creation 1951-2000","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-10-13","Title":"Chasse & Chass\u00e9","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-12","EndDate":"2006-04-21","Title":"Ghyslain Bertholon","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-16","EndDate":"2009-03-07","Title":"Une demie seconde d'\u00e9ternit\u00e9 - Diachromes et Po\u00e9zies","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-12-19","Title":"Ghyslain Bertholon - Tant et Temps de r\u00e9flexions","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"4216","organizer":"Synopsism","type":"Private Gallery"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-26","EndDate":"2009-12-19","Title":"Ghyslain Bertholon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-03-17","Title":"Derniers Jours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"181049","mergedIDs":null,"name":"Ghyslain Bertholon","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-26","EndDate":"2013-01-06","Title":"Ghyslain Bertholon - My Spring Is Back","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"}]