[{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-20","EndDate":"2007-09-16","Title":"Portraits et figures dans la cr\u00e9ation contemporaine","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-01","EndDate":"2007-10-06","Title":"Visage ou portrait ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-10-22","Title":"Le Moment Support\/Surface","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2009-02-22","Title":"On.line, dessins contemporains","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-29","EndDate":"2009-05-03","Title":"Bagarre G\u00e9n\u00e9rale- Dessins","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-10","Title":"Univer artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-03","EndDate":"2010-06-26","Title":"Transparence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-24","EndDate":"2011-05-15","Title":"Bagarre G\u00c9n\u00c9rale - 5 Ans","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-09-18","Title":"L\\'art dans les chapelles 2011","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-13","EndDate":"2013-12-08","Title":"M\u00e9moire. Erinnern","city":"G\u00f6ppingen","country":"Germany","galleryID":"2564","organizer":"Kunsthalle G\u00f6ppingen","type":"Public Institution"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-10","EndDate":"2010-05-15","Title":"Jean-Marc Cerino","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"100871","mergedIDs":null,"name":"Jean-Marc Cerino","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-22","Title":"Jean Marc Cerino - Le R\u00c9el, Des R\u00caves, Un Monde","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Paris","type":"Private Gallery"}]