[{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-12","EndDate":"2005-04-09","Title":"rolf julius + franck \u00e9on","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-08","EndDate":"2006-01-14","Title":"Damien Mazi\u00e8res + Franck Eon","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-10-28","Title":"Nouvelles fabriques d\u2019images et de sons","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-15","EndDate":"2007-03-17","Title":"Lili Reynaud-Dewar + Franck Eon","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-02-16","Title":"Photopeintries","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Entre temps","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Larsen","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-03-07","Title":"Le couloir des miroirs (art et cin\u00e9ma)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-03","EndDate":"2009-11-03","Title":"P.A.O. - Peintures Assist\u00e9es par Ordinateur","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-28","EndDate":"2010-02-20","Title":"Mat\u00e9riaux divers et autres bonnes nouvelles","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-09-03","Title":"Choses Incorporelles","city":"Libourne","country":"France","galleryID":"26377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Libourne","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-10-29","Title":"Probable, pr\u00e9f\u00e9rable, plausible, possible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-22","EndDate":"2012-03-12","Title":"Un Nouveau festival","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-11","EndDate":"2013-01-26","Title":"Campagnes \/ Campagne","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-14","EndDate":"2007-10-24","Title":"Franck Eon","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-17","EndDate":"2008-03-01","Title":"Franck Eon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-03","EndDate":"2008-08-09","Title":"Franck Eon","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-28","EndDate":"2009-06-20","Title":"Franck Eon - Demn\u00e4chst","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-06-11","Title":"Franck Eon","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-07-09","Title":"Franck Eon - Sans titre","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-27","EndDate":"2012-11-17","Title":"Franck Eon - Skeleton \/ Salle des propositions","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-10","EndDate":"2013-10-12","Title":"Franck Eon - Skeletons and illusions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28344","organizer":"galerie Cortex Athletico","type":"Private Gallery"},{"id":"33950","mergedIDs":null,"name":"Franck \u00c9on","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-10","EndDate":"2013-10-12","Title":"Franck Eon - Skeletons and illusions","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]