[{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-02","EndDate":"2006-11-20","Title":"Eldorado","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-20","EndDate":"2008-11-24","Title":"Hyeres Encore","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-19","Title":"La Liseuse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-26","EndDate":"2008-06-16","Title":"Exploring Christian Lacroix","city":"Taipei","country":"Taiwan","galleryID":"3721","organizer":"Museum of Contemporary Art Taipei (MOCA)","type":"Public Institution"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-28","EndDate":"2010-07-17","Title":"contribution","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-26","EndDate":"2010-06-26","Title":"Miroirs Noirs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-17","EndDate":"2010-10-03","Title":"valeurs refuges","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-01-19","Title":"salle polyvalente","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"85406","mergedIDs":null,"name":"David Dubois","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-15","EndDate":"2012-01-14","Title":"David Dubois","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"7425","organizer":"Elaine Levy Project","type":"Private Gallery"}]