[{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-17","EndDate":"2006-07-21","Title":"M\u00e9moires - \u0152uvres du FRAC Champagne Ardenne","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-13","EndDate":"2009-09-20","Title":"Group exhibition","city":"Fox-Amphoux","country":"France","galleryID":"5456","organizer":"Galerie Sabine Puget","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-07","EndDate":"2009-09-07","Title":"Charles C. Hill \/ Francis Lim\u00e9rat - Suivez la Ligne","city":"Aspen, CO","country":"USA","galleryID":"19669","organizer":"212GALLERY","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-24","Title":"Charles C. Hill","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-22","Title":"Gallery Kandler","city":"Fox-Amphoux","country":"France","galleryID":"5456","organizer":"Galerie Sabine Puget","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-27","EndDate":"2012-08-26","Title":"collage","city":"Joliette, Qu\u00e9bec","country":"Canada","galleryID":"10876","organizer":"Mus\u00e9e D\u00b4Art de Joliette","type":"Public Institution"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-03","EndDate":"2013-09-15","Title":"lignes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-05-14","Title":"Francis Limerat","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"19041","organizer":"Circa - Centre D'Exposition Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2008-01-27","Title":"Francis Lim\u00e9rat, M\u00e9moires en promenade (1977-2006)","city":"Angers","country":"France","galleryID":"20179","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-arts d'Angers","type":"Public Institution"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-09","EndDate":"2008-03-31","Title":"Fran\u00e7is Lim\u00e9rat, m\u00e9moires en promenade","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-13","EndDate":"2008-12-23","Title":"Francis Limerat","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-03-24","Title":"Francis Limerat","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"24014","organizer":"art\/espace","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-10-19","Title":"Francis Limerat","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"36262","mergedIDs":null,"name":"Francis Lim\u00e9rat","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-04-08","EndDate":"2014-04-12","Title":"Francis Limerat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10860","organizer":"Galerie Olivier NOUVELLET","type":"Private Gallery"}]