[{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-11","EndDate":"2005-07-11","Title":"Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-10-22","Title":"Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-21","EndDate":"2007-09-15","Title":"Free Hand 2","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19312","organizer":"Egbert Baqu\u00e9 Contemporary Art ","type":"Private Gallery"},{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-05-24","Title":"Trait d\\'Union","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-01","Title":"Les Pl\u00e9iades. 30 Ans Des Frac. Regard Sur L\\'inventaire Vol. 3","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2006-01-07","Title":"Thibaut de Reimpr\u00e9 - Ouverture","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19312","organizer":"Egbert Baqu\u00e9 Contemporary Art ","type":"Private Gallery"},{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-05-10","Title":"Thibaut de Reimpr\u00e9 - Full Colour","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19312","organizer":"Egbert Baqu\u00e9 Contemporary Art ","type":"Private Gallery"},{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-04-10","Title":"Thibaut De Reimpre","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8117","organizer":"Galerie des Tuiliers","type":"Private Gallery"},{"id":"16346","mergedIDs":null,"name":"Thibaut de Reimpr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-30","Title":"Thibaut de Reimpr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19814","organizer":"Galerie Pascaline Mulliez","type":"Private Gallery"}]