[{"id":"103305","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bauchet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-11-24","Title":"tabourets","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"103305","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bauchet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-11-22","Title":"16 new pieces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"103305","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bauchet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-24","Title":"transition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"103305","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bauchet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"103305","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bauchet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-06-30","Title":"Galerie Kreo \u00e0 Monaco","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20119","organizer":"Art & Rapy - Contemporary Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"103305","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Bauchet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-24","EndDate":"2013-03-16","Title":"cellae","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"}]