[{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-07-20","Title":"Strange, Familiar and Unforgotten","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"965","organizer":"Galerie Erna H\u00e9cey","type":"Private Gallery"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-21","EndDate":"2005-09-04","Title":"On Conceptual Clothing","city":"Kagoshima","country":"Japan","galleryID":"2272","organizer":"Kirishima Open-Air Museum","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-29","Title":"Le\u00e7on Z\u00e9ro","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-02","EndDate":"2006-05-21","Title":"Dormir, r\u00eaver... et autres nuits","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-03","EndDate":"2006-06-29","Title":"Au Del\u00e0 des Images: (Beyond Images)","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"12580","organizer":"Galerie Sfeir-Semler - Beirut","type":"Private Gallery"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-02","EndDate":"2007-01-07","Title":"Dresscode","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"8301","organizer":"Historisches und V\u00f6lkerkundemuseum","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-20","EndDate":"2007-03-17","Title":"Atelier Michel Woolworth","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12083","organizer":"\u00c9cole R\u00e9gionale des Beaux-Arts Rouen","type":"Art School"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-12-30","Title":"Nathalie Elemento \/ Marie-ange Guilleminot","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-04-13","Title":"Person Of The Crowd: The Contemporary Art Of Fl\u00e2nerie","city":"Purchase, NY","country":"USA","galleryID":"6169","organizer":"Neuberger Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-11","EndDate":"2008-09-11","Title":"Promenades Insomniaques. Dormir\/rever Dans L&#8217;Art Contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-03-07","Title":"Insomnia","city":"Petach Tikva","country":"Israel","galleryID":"5306","organizer":"The Petach Tikva Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-16","Title":"Drawings","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"965","organizer":"Galerie Erna H\u00e9cey","type":"Private Gallery"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-30","EndDate":"2010-01-31","Title":"Opening","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"20686","organizer":"Muzeum Montanelli MuMo","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-11-29","Title":"(Des)Accords Communs - Dessins de la collection du FRAC Haute-Normandie","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-24","Title":"Casanova Forever","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-25","EndDate":"2010-10-28","Title":"Voyage Sentimental 1","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2011-01-30","Title":"Just love me","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-02","EndDate":"2011-01-30","Title":"Aware: Art Fashion Identity","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2715","organizer":"Royal Academy of Arts","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-05-22","Title":"R\u00e9cits anamorphiques","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2012-01-21","Title":"Traces","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"Horizons persistants","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-11-18","Title":"Sacr\u00e9 blanc ! Hommage \u00e0 Thomas Gleb (1912-1992)","city":"Angers","country":"France","galleryID":"20179","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-arts d'Angers","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-11","EndDate":"2013-03-09","Title":"From Page to Space","city":"Murska Sobota","country":"Slovenia","galleryID":"13050","organizer":"Galerija Murska Sobota","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"L&#8217;ORIGINE DES CHOSES - Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-24","EndDate":"2013-05-26","Title":"Esth\u00e9tique du livre d&#8217;artiste : Collections et inventaires","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-29","EndDate":"2013-06-23","Title":"From Page to Space \/ Vom Blatt zum Raum","city":"Kaufbeuren","country":"Germany","galleryID":"8933","organizer":"Kunsthaus Kaufbeuren","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-25","EndDate":"2014-04-20","Title":"Bibliologie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-04-06","EndDate":"2014-06-01","Title":"Slow 206H","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-01","EndDate":"2014-07-06","Title":"do it Moscow","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"18752","organizer":"Garage Center for Contemporary Culture - GCCC","type":"Non-profit organization"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-09","EndDate":"2005-09-25","Title":"Marie-Ange Guilleminot Nevers Hiroshima","city":"Hiroshima","country":"Japan","galleryID":"3705","organizer":"Hiroshima City Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"23494","mergedIDs":"344447","name":"Marie-Ange Guilleminot","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-04-22","Title":"Laps, exposition de Marie-Ange Guilleminot","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"27944","organizer":"S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"}]