[{"id":"142824","mergedIDs":null,"name":"Sylvain Dubuisson","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"142824","mergedIDs":null,"name":"Sylvain Dubuisson","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-03-06","Title":"Vincent Barr\u00e9 et Sylvain Dubuisson","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"}]