[{"id":"135143","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Meddaci","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-15","Title":"Panorama 8 - Pr\u00e9sumes Coupables","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"135143","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Meddaci","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-07-13","Title":"Panorama 9-10","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"135143","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Meddaci","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-27","EndDate":"2012-01-15","Title":"Magreb: Dos Orillas","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"7839","organizer":"C\u00edrculo de Bellas Artes de Madrid (CBA)","type":"Public Institution"},{"id":"135143","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Meddaci","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-10","EndDate":"2012-05-20","Title":"BEYOND TIME - INTERNATIONAL VIDEO ART TODAY","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"8530","organizer":"Kulturhuset Stockholm","type":"Public Institution"},{"id":"135143","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Meddaci","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-30","EndDate":"2013-06-22","Title":"Logique de la Mappemonde - Sculptures - Photographies -  Vid\u00e9os - Conf\u00e9rences","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"135143","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Meddaci","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-06-04","Title":"Mehdi Meddaci","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"135143","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Meddaci","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2011-12-03","Title":"Mehdi Meddaci - Ce qui est perdu, Un cycle m\u00e9diterran\u00e9en","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28270","organizer":"La Traverse - Ateliers de l'image - Grains de Lumi\u00e8re","type":"Non-profit organization"},{"id":"135143","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Meddaci","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2011-12-17","Title":"Mehdi Meddaci","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"}]