[{"id":"298509","mergedIDs":null,"name":"Charles Pennequin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-22","EndDate":"2006-08-27","Title":"l\u2019\u00c9t\u00e9 photographique de Lectoure 2006","city":"Lectoure","country":"France","galleryID":"11893","organizer":"Centre de photographie de Lectoure","type":"Public Institution"},{"id":"298509","mergedIDs":null,"name":"Charles Pennequin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-11","EndDate":"2010-06-17","Title":"Carminis, Poesies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23310","organizer":"Galerie Limitis","type":"Private Gallery"},{"id":"298509","mergedIDs":null,"name":"Charles Pennequin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-06","EndDate":"2011-05-14","Title":"Michele Katz Et Charles Pennequin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23310","organizer":"Galerie Limitis","type":"Private Gallery"},{"id":"298509","mergedIDs":null,"name":"Charles Pennequin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"}]