[{"id":"19953","mergedIDs":null,"name":"Marie Ducat\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"19953","mergedIDs":null,"name":"Marie Ducat\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2011-02-28","Title":"La for\u00eat de mon r\u00eave","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"29027","organizer":"Galerie d\u2019art du Conseil g\u00e9n\u00e9ral\u00a0- H\u00f4tel de Castillon","type":"Public Institution"},{"id":"19953","mergedIDs":null,"name":"Marie Ducat\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-07-27","Title":"Le chez soi et l&#8217;ailleurs. L&#8217;autre c\u00f4t\u00e9 du r\u00eave","city":"Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge","country":"France","galleryID":"30001","organizer":"ARTEUM \u2013 mus\u00e9e d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"19953","mergedIDs":null,"name":"Marie Ducat\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-17","EndDate":"2006-03-04","Title":"Marie Ducat\u00e9 - Oeuvres r\u00e9centes","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"5484","organizer":"Galerie Jos\u00e9 Martinez","type":"Private Gallery"},{"id":"19953","mergedIDs":null,"name":"Marie Ducat\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-06-27","Title":"Marie Ducate","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"5484","organizer":"Galerie Jos\u00e9 Martinez","type":"Private Gallery"},{"id":"19953","mergedIDs":null,"name":"Marie Ducat\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2012-01-07","Title":"Vases et d\u00e9mons en pantoufles","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"}]