[{"id":"291321","mergedIDs":null,"name":"P\u00e9tra Werl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-24","Title":"Dans Nos R\u00caves...!","city":"Guebwiller","country":"France","galleryID":"28301","organizer":"Mus\u00e9e Th\u00e9odore Deck","type":"Public Institution"},{"id":"291321","mergedIDs":null,"name":"P\u00e9tra Werl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-23","EndDate":"2011-01-29","Title":"Alice au Pays des Merveilles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"291321","mergedIDs":null,"name":"P\u00e9tra Werl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"291321","mergedIDs":null,"name":"P\u00e9tra Werl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-31","EndDate":"2007-07-13","Title":"P\u00e9tra Werl\u00e9 \u2013 \u201cHistoire(s) Naturelle(s) \u00bb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13895","organizer":"Galerie B\u00e9atrice Souli\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"291321","mergedIDs":null,"name":"P\u00e9tra Werl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-01","EndDate":"2010-10-30","Title":"Petra Werl\u00e9 \u2013 \u00ab De la nature des choses \u00bb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13895","organizer":"Galerie B\u00e9atrice Souli\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"291321","mergedIDs":null,"name":"P\u00e9tra Werl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-09","EndDate":"2010-10-09","Title":"De la nature des choses","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"291321","mergedIDs":null,"name":"P\u00e9tra Werl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-01","EndDate":"2012-01-30","Title":"Petra Werle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13895","organizer":"Galerie B\u00e9atrice Souli\u00e9","type":"Private Gallery"}]