[{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-13","EndDate":"2007-02-11","Title":"B\u00eates de Style \u2013 Animals with Style ","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"10681","organizer":"MUDAC - Mus\u00e9e de design es d`arts appliques contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-14","EndDate":"2007-02-18","Title":"Sudden Impact. Nouvelles aquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-18","EndDate":"2007-07-07","Title":"Projet Phalanst\u00e8re","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-07-07","Title":"Phalanst\u00e8re","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-25","EndDate":"2007-09-24","Title":"TOMORROW NOW - when design meets science fiction","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-02","EndDate":"2010-05-29","Title":"Metal(s)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17889","organizer":"Tools Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-05","EndDate":"2010-06-30","Title":"Paris \/ Design en mutation","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-24","EndDate":"2011-01-30","Title":"Pumpkin Au Labstore","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27797","organizer":"Le Laboratoire","type":"Non-profit organization"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-13","EndDate":"2011-01-29","Title":"Freak Show: Strategies for (dis)engagement in Design","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22854","organizer":"Helmrinderknecht","type":"Private Gallery"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-13","EndDate":"2012-10-06","Title":"Objekten","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"11742","organizer":"Arr\u00eat sur l'image Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-03-09","Title":"How High The Moon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"53204","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Lehanneur","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-19","EndDate":"2008-01-06","Title":"Bel-Air","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27797","organizer":"Le Laboratoire","type":"Non-profit organization"}]