[{"id":"96537","mergedIDs":null,"name":"Gilbert Portanier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-11","EndDate":"2009-11-07","Title":"Kreation in Ton","city":"Flintsbach","country":"Germany","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"96537","mergedIDs":null,"name":"Gilbert Portanier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"96537","mergedIDs":null,"name":"Gilbert Portanier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-17","EndDate":"2014-03-23","Title":"Gef\u00e4ss \/ Skulptur 2. Deutsche Und Internationale Keramik Seit 1946","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"20380","organizer":"Grassi Museum f\u00fcr Angewandte Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"96537","mergedIDs":null,"name":"Gilbert Portanier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-07-26","Title":"Gilbert Portanier","city":"Frechen","country":"Germany","galleryID":"28357","organizer":"Stiftung Keramion","type":"Public Institution"}]