[{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-19","EndDate":"2005-04-19","Title":"High Five","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5480","organizer":"Galerie Deborah Zafman","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-08-07","Title":"My Favorite Things -  Peinture en France","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-29","EndDate":"2005-12-15","Title":"Looping","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-12","EndDate":"2006-06-17","Title":"Faucheur, Gou\u00e9ry, Lucariello, Yan Pei-Ming, Pensato - Les B\u00e9atitudes bestiales d","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-16","EndDate":"2006-12-31","Title":"Dessins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-11","Title":"Artificialia - un cabinet de curiosit\u00e9s contemporain","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-06-17","Title":"L'oeil-\u00c9cran Ou La Nouvelle Image","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-30","Title":"Celebration - Collection du Frac Auvergne","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-06-06","Title":"Blitz","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26536","organizer":"ALFA","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-09","EndDate":"2010-12-18","Title":"Et Si Tu N\\'existais Pas...","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"20646","organizer":"Galerie Tinbox","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-09-18","Title":"L\\'art dans les chapelles 2011","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"S\u00e9lest\u2019art 2011","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-29","Title":"Les P\u00e9lagiques #3","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"10515","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-05-05","Title":"Signs of the Times","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-12","Title":"Sous l\u2019Amazone coule un fleuve","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-01","EndDate":"2014-02-22","Title":"La Vie Est Un Collage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-06","EndDate":"2014-06-27","Title":"A bitter sweet legacy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2005-11-26","Title":"Michel Gou\u00e9ry - Kiss me, I'm E.T","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5480","organizer":"Galerie Deborah Zafman","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-04-26","Title":"Goueryfication","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5480","organizer":"Galerie Deborah Zafman","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-27","EndDate":"2010-04-10","Title":"Michel Gouery \/ Project Room","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-09-16","Title":"Sortie De Vortex","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-13","EndDate":"2013-01-20","Title":"Michel Gouery - Sortie De Vortex","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"40755","mergedIDs":null,"name":"Michel Gou\u00e9ry","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-07-31","Title":"Michel Gou\u00e9ry - Sentinelle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"}]