[{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-26","EndDate":"2007-05-27","Title":"Toutes Les Couleurs Sont Autoris\u00e9es \u00c0 Condition Que Cela N'emp\u00eache Pas Le Commer","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"9455","organizer":"Atelier 340 Muzeum","type":"Non-profit organization"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-07","EndDate":"2008-10-12","Title":"All colours permitted as long as they don\\'t interfere with business","city":"Katowice","country":"Poland","galleryID":"13075","organizer":"BWA Contemporary Art Gallery in Katowice","type":"Public Institution"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-31","EndDate":"2008-12-21","Title":"Rien ne va plus, les couleurs sont faites","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-06-28","Title":"Des lettres et ...des chiffres","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-01","EndDate":"2010-01-23","Title":"A collection of drawings","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-02","Title":"\u0152uvres r\u00e9centes","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-09-11","Title":"20 artistes, les pieds dans l'eau ... \u00e0 Locquire","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-02","Title":"Landscapes","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-17","EndDate":"2013-06-02","Title":"Printemps 2013","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-11-09","Title":"Plastics","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-04","EndDate":"2010-01-30","Title":"D\u00c9marquez-moi !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26270","organizer":"Galerie Francoise Livinec","type":"Private Gallery"},{"id":"121149","mergedIDs":null,"name":"Claude Briand-Picard","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-22","EndDate":"2012-11-11","Title":"Claude Briand-Picard","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"}]