[{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-28","EndDate":"2005-09-08","Title":"Summertime","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"257","organizer":"MAM Mario Mauroner Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2005-11-26","Title":"Avant-Premi\u00e8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5356","organizer":"Atelier & Studio Franck Bordas","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-07-14","Title":"Le Grand Tour","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-11-29","Title":"Group Exhibition","city":"Haarlem","country":"Netherlands","galleryID":"1918","organizer":"Galerie Tanya Rumpff","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-14","EndDate":"2009-05-31","Title":"RETOUR DE ROME","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-27","EndDate":"2009-05-02","Title":"\"MATERIA NEGRA\"","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"257","organizer":"MAM Mario Mauroner Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Passion d\\'art - Collections priv\u00e9es","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"21339","organizer":"Mus\u00e9e \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de Mont\u00e9limar","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Sans\u2014titre # 1 oeuvres de la Collection Lambert peintures des ann\u00e9es 1970 \u2014 1980","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-12","EndDate":"2010-04-12","Title":"Blais\/Viallat\/Ballereau","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"21874","organizer":"Galerie DX","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-10-24","Title":"Press Art - Sammlung Annette und Peter Nobel","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"997","organizer":"Museum der Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-12","EndDate":"2011-05-08","Title":"I Believe in Miracles - 10thanniversary of the Lambert Collection","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-11-27","Title":"La couleur en avant","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-19","EndDate":"2012-06-30","Title":"Struggle(s)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"26843","organizer":"Maison Particuli\u00e8re Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-28","Title":"Oriental Mirages, Pomegranates and Prickly Pears","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-20","EndDate":"2013-09-10","Title":"A\u00eetres","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"721","organizer":"MAM Mario Mauroner Contemporary Art Salzburg","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-12-04","Title":"Flowers and Beauty","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"257","organizer":"MAM Mario Mauroner Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2005-12-24","Title":"Jean-Charles Blais \\\"Empty Words\\\"","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"20166","organizer":"Kenji Taki Gallery - Tokyo","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-07-14","Title":"Jean-Charles Blais","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"1736","organizer":"Florian Sundheimer Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-12","Title":"Jean-Charles Blais - Neue Arbeiten","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"1736","organizer":"Florian Sundheimer Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"1770","mergedIDs":null,"name":"Jean Charles Blais","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-08-13","EndDate":"2010-09-11","Title":"Jean-Charles Blais","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"}]