[{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2007-11-17","Title":"Entspannen auf die klassische Art","city":"Bad Ems","country":"Germany","galleryID":"499","organizer":"K\u00fcnstlerhaus Schlo\u00df Balmoral","type":"Public Institution"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-07-12","Title":"to n dimensions ...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-12","EndDate":"2008-10-26","Title":"km 500 [zweitausendacht]","city":"Mainz","country":"Germany","galleryID":"17378","organizer":"Kunsthalle Mainz","type":"Public Institution"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-07","EndDate":"2009-03-21","Title":"Landscape as a Dream","city":"Verona","country":"Italy","galleryID":"225","organizer":"Studio La Citt\u00e0","type":"Private Gallery"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-29","EndDate":"2010-10-10","Title":"DANS UN JARDIN - Un hommage au D\u00e9jeuner sur l\\'herbe et au jardin de Monet \u00e0 Giverny","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-06","EndDate":"2010-11-21","Title":"Balmoral Blend. 15 Jahre K\u00fcnstlerhaus Schlo\u00df Balmoral","city":"Remagen","country":"Germany","galleryID":"8557","organizer":"Arp Museum Bahnhof Rolandseck","type":"Public Institution"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-14","EndDate":"2011-01-14","Title":"Heiliger Bimbam","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"16271","organizer":"Galerie Heike Strelow","type":"Private Gallery"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-22","EndDate":"2007-02-02","Title":"R\u00e9my Marlot","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-28","EndDate":"2009-05-23","Title":"R\u00e9my Marlot","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"16271","organizer":"Galerie Heike Strelow","type":"Private Gallery"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-04-14","Title":"R\u00e9my Marlot - Limits","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"37779","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Marlot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-09","EndDate":"2013-01-18","Title":"R\u00e9my Marlot \u2013 L\u2019esprit des lieux","city":"Montauban","country":"France","galleryID":"27820","organizer":"centre d'interpr\u00e9tation de l'architecture et du patrimoine","type":"Public Institution"}]