[{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-15","EndDate":"2005-03-26","Title":"Jean-Baptiste Ganne et Nobuyoshi Araki","city":"Boulogne-Billancourt","country":"France","galleryID":"6588","organizer":"Galerie Hitomi Bushi d'Eau","type":"Private Gallery"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-07-09","Title":"Social Sculpture","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3289","organizer":"Ellen de Bruijne Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-24","EndDate":"2006-04-16","Title":"El Albergue Holand\u00e9s","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-09","EndDate":"2006-04-23","Title":"D\\'un moment \u00e0 l\\'autre - 20 ans de cr\u00e9ation \u00e0 l\\'Ecole Nationale Sup\u00e9rieure de la Photographie","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-07-15","Title":"What a finger is to the moon - groupshow","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3289","organizer":"Ellen de Bruijne Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-12-17","Title":"L'\u00e9gosyst\u00e8me la Station","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-25","EndDate":"2007-04-21","Title":"World Factory","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"7362","organizer":"Walter and McBean Galleries at San Francisco Art Institute","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-11-04","Title":"10th International &#304;stanbul Biennial","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"3933","organizer":"International Istanbul Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-27","EndDate":"2008-06-07","Title":"Cabinet of imagination","city":"Aalst","country":"Belgium","galleryID":"8136","organizer":"Netwerk - center for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-05","EndDate":"2008-06-14","Title":"Revolution, I love you","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"2355","organizer":"Thessaloniki Centre of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-06-30","Title":"L\\'impresa dell\\'arte","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"3140","organizer":"PAN - Palazzo delle Arti di Napoli","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-12","EndDate":"2008-10-19","Title":"Revolution, I love you","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"15219","organizer":"Trafo House of Contemporary Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-13","EndDate":"2008-12-19","Title":"Revolution, I Love You","city":"Birmingham","country":"United Kingdom","galleryID":"7592","organizer":"International Project Space","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-04","EndDate":"2009-01-04","Title":"Carte blanche \u00e0 la Station","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-03","EndDate":"2009-07-11","Title":"F\u00e9licien Marboeuf (1852 - 1924)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2011-01-15","Title":"Auto-Station","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-11-27","Title":"La couleur en avant","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-26","EndDate":"2011-12-22","Title":"Rebecca Bournigault et Jean-Baptiste Ganne - Du D\u00e9sert et des Oasis","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-04-15","Title":"Jean-Baptiste Ganne, senza titolo (All that Glitters is Gold)","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-12-23","Title":"Jean-baptiste Ganne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"37001","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Ganne","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-10-07","Title":"Jean-Baptiste Ganne","city":"Vallauris","country":"France","galleryID":"11886","organizer":"Mus\u00e9e national Picasso, La Guerre et La Paix","type":"Public Institution"}]