[{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-06","EndDate":"2005-12-08","Title":"Participate ?","city":"Philadelphia, PA","country":"USA","galleryID":"13907","organizer":"Basekamp space","type":"Non-profit organization"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-02-25","Title":"Une autre histoire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-06","EndDate":"2006-06-13","Title":"Dibujos Hoy","city":"M\u00e1laga","country":"Spain","galleryID":"2557","organizer":"CAC Centro de Arte Contempor\u00e1neo M\u00e1laga","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-13","EndDate":"2006-06-16","Title":"En Concomitance","city":"Nice","country":"France","galleryID":"18151","organizer":"Le Dojo","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-06-09","Title":"Champvert","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"23549","organizer":"Le Stand","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-03","EndDate":"2008-04-06","Title":"Regard Cam\u00e9ra : portrait de l\u2019artiste en spectateur","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-23","EndDate":"2008-06-29","Title":"Permutations","city":"Valence","country":"France","galleryID":"8993","organizer":"Mus\u00e9e de Valence","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-08-22","Title":"la vie moderne \/ revisit\u00e9e","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-07-20","Title":"Isabelle Cornaro \/ St\u00e9phanie Nava","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-06-21","Title":"Comic Strip","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-09","EndDate":"2009-05-30","Title":"Band i \/ t: do as you please","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-13","EndDate":"2010-05-08","Title":"Natura e Destino","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"9799","organizer":"Galleria Riccardo Crespi","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-22","Title":"muster\/stadt\/modell\/stadt & New York - Brest - Venezia","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8441","organizer":"Galerie Nord | Kunstverein Tiergarten","type":"Non-profit organization"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-14","EndDate":"2011-02-13","Title":"Cosa fa la mia anima mentre sto lavorando?","city":"Gallarte, VA","country":"Italy","galleryID":"20629","organizer":"Museo MAGA","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-11-28","Title":"5eme Biennale D&#8217;Art Contemporain de Bourges","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"30878","organizer":"Biennale D\u2019Art Contemporain de Bourges","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-26","Title":"modell\/stadt\/muster\/stadt","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-24","EndDate":"2011-07-02","Title":"Drawing by numbers","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-06-23","Title":"Caveau","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"9799","organizer":"Galleria Riccardo Crespi","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-04","EndDate":"2012-11-03","Title":"Des Espaces Autres","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-31","EndDate":"2013-03-03","Title":"Index G: Bo\u00cete","city":"Lissone","country":"Italy","galleryID":"15197","organizer":"Museo d`Arte Contemporanea Lissone","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-04-27","Title":"Utopie Distribu\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-11","EndDate":"2014-02-26","Title":"Lieux D\u00e9ssin\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-06","EndDate":"2014-06-24","Title":"Tschthinzscht. Urban.","city":"Cottbus","country":"Germany","galleryID":"1595","organizer":"Kunstmuseum Dieselkraftwerk Cottbus","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-23","EndDate":"2014-05-04","Title":"Deux Pi\u00e8ces meubl\u00e9es","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2008-01-23","Title":"Recouvrements Successifs","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"9799","organizer":"Galleria Riccardo Crespi","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-03","EndDate":"2008-12-20","Title":"Considering a Plot (Dig for Victory)","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"5238","organizer":"Viafarini","type":"Non-profit organization"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-23","EndDate":"2009-04-11","Title":"considering a plot (dig for victory)","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-19","EndDate":"2010-07-30","Title":"L\\'ombre de l\\'autre rive","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"9799","organizer":"Galleria Riccardo Crespi","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-09","EndDate":"2010-11-28","Title":"St\u00e9phanie Nava","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-12-30","Title":"St\u00e9phanie Nava","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-11-26","Title":"lieux sans recours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-14","EndDate":"2013-12-29","Title":"St\u00e9phanie Nava - 4E Prix Des Partenaires","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-01-25","EndDate":"2014-03-23","Title":"St\u00e9phanie Nava - Graben f\u00fcr den Sieg oder die G\u00e4rten des \u00dcberlebens.","city":"Cottbus","country":"Germany","galleryID":"1595","organizer":"Kunstmuseum Dieselkraftwerk Cottbus","type":"Public Institution"},{"id":"44310","mergedIDs":null,"name":"Stephanie Nava","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-03-15","EndDate":"2014-04-19","Title":"St\u00e9phanie Nava - La Luxuriance Sauvage De Leurs Ramifications","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"}]