[{"id":"17080","mergedIDs":null,"name":"Jean-Fran\u00e7ois Lacalmontie","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-02","EndDate":"2013-06-08","Title":"s\u00e9rie polici\u00e8re","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"}]