[{"id":"105309","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Mendras","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-22","EndDate":"2007-07-01","Title":"Propos d\\'Europe VI : hommage \u00e0 Jean Guyot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"105309","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Mendras","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-19","EndDate":"2009-03-28","Title":"St\u00e9phane Belz\u00e8re invite... \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"105309","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Mendras","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-11-17","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21903","organizer":"Galerie Placido","type":"Edition"},{"id":"105309","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Mendras","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-16","EndDate":"2012-11-03","Title":"Souffrir par toi n\u2019est pas souffrir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24651","organizer":"Lili-Ubel Gallery","type":"Private Gallery"}]