[{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fresh ! - An Exhibition of French Video Art","city":"Macao","country":"China","galleryID":"6144","organizer":"Macau Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-15","EndDate":"2006-06-11","Title":"Corps \u00e9tranger","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-25","EndDate":"2006-08-20","Title":"Vom Pferd erz\u00e4hlen","city":"G\u00f6ppingen","country":"Germany","galleryID":"2564","organizer":"Kunsthalle G\u00f6ppingen","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-12","Title":"Soif d'aujourd'hui : Cycle de jeunes vid\u00e9astes europ\u00e9ens Vid\u00e9astes fran\u00e7ais","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-03-07","Title":"Le couloir des miroirs (art et cin\u00e9ma)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-29","EndDate":"2010-10-10","Title":"DANS UN JARDIN - Un hommage au D\u00e9jeuner sur l\\'herbe et au jardin de Monet \u00e0 Giverny","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-13","EndDate":"2012-12-08","Title":"Rencontres Internationales","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-09","Title":"Porosit\u00e9s","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-06-30","Title":"Rencontres Internationales","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2586","organizer":"Haus der Kulturen der Welt","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-01-26","Title":"mer & ciel","city":"Toulon","country":"France","galleryID":"11263","organizer":"Mus\u00e9e d'Art de Toulon","type":"Public Institution"},{"id":"16413","mergedIDs":null,"name":"Muriel Toulemonde","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-25","EndDate":"2008-03-13","Title":"Muriel Toulemonde","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"}]