[{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-12-17","Title":"Le Jeune, le vivace et le bel aujourd\u2019hui","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-21","EndDate":"2005-02-26","Title":"\"Installationen und Skulpturen\"","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"346","organizer":"Galerie Tanit","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-13","EndDate":"2005-07-09","Title":"Involution","city":"Br\u00e9tigny s\/Orge","country":"France","galleryID":"10229","organizer":"CAC - Centre d\u00b4art contemporain de Br\u00e9tigny","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-02","EndDate":"2006-11-11","Title":"Voices of Silence","city":"Herzliya","country":"Israel","galleryID":"2638","organizer":"Herzliya Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-14","Title":"Seachange","city":"Culver City, CA","country":"USA","galleryID":"4962","organizer":"Roberts & Tilton","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-03","EndDate":"2008-02-24","Title":"BoysCraft","city":"Haifa","country":"Israel","galleryID":"2387","organizer":"Haifa Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-03-01","Title":"Le Centre du Monde","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15589","organizer":"Etablissement d'acen face projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-17","EndDate":"2008-06-01","Title":"Le soigneur de gravit\u00e9","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-22","EndDate":"2008-07-10","Title":"Lionel Est\u00e8ve - Moshekwa Langa - Liang Wei","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"1470","organizer":"Bernier\/Eliades Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-09-09","Title":"Indian Winter","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2008-11-23","Title":"Honorons Honore","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-26","EndDate":"2009-01-29","Title":"Bruxelles, Territoire de Convergences","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2707","organizer":"Mus\u00e9e d'Ixelles","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-28","EndDate":"2009-01-24","Title":"Bruxelles convergences de territoires","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-28","EndDate":"2009-07-12","Title":"Autres Mesures","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Nothing is permanent","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-19","Title":"When I Grow Up","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-01","EndDate":"2010-01-09","Title":"Group Show","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"6564","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Miami","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-15","EndDate":"2011-05-12","Title":"ARAKHNE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25338","organizer":"Galerie Laurent Mueller","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-07-16","Title":"Family Plot","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-24","EndDate":"2012-01-05","Title":"Christmas Group Show","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"1470","organizer":"Bernier\/Eliades Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-11-04","Title":"Collages","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-27","EndDate":"2012-09-09","Title":"The Vicinity of Constellations","city":"Katowice","country":"Poland","galleryID":"13075","organizer":"BWA Contemporary Art Gallery in Katowice","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2012-10-07","Title":"Inspire -  The World Is Not Enough","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"16046","organizer":"Art Box","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2012-11-19","Title":"Galerie Utopia \/ The Forgotten Bar Project : The Garden Of Eden","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-28","EndDate":"2013-09-01","Title":"Turbulences II","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22613","organizer":"Villa Empain - Boghossian Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-12-31","Title":"The Mediterranean Experience: The Mediterranean as a spatial paradigm for the circulation of ideas and meaning.","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"2354","organizer":"MMCA Macedonian Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-14","Title":"Lionel Esteve","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"1470","organizer":"Bernier\/Eliades Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-22","Title":"Lionel Est\u00e8ve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-09","EndDate":"2006-12-22","Title":"Lionel Est\u00e8ve","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-04-07","Title":"Lionel Esteve","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"6564","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Miami","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-30","EndDate":"2008-01-26","Title":"Lionel Est\u00e8ve","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-23","EndDate":"2008-11-16","Title":"Tickling Works","city":"Helsinki","country":"Finland","galleryID":"2563","organizer":"Galerie Forsblom","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-14","EndDate":"2009-05-16","Title":"Lionel Esteve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-23","EndDate":"2010-05-29","Title":"Lionel Est\u00e8ve - Gymnastique","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-27","EndDate":"2010-09-26","Title":"Lionel Est\u00e8ve","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-27","EndDate":"2011-02-26","Title":"Lionel Est\u00e8ve","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"1470","organizer":"Bernier\/Eliades Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5390","mergedIDs":null,"name":"Lionel Est\u00e8ve","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-03-03","Title":"Lionel Est\u00e8ve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"}]