[{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-25","EndDate":"2005-04-24","Title":"Jeunisme 2","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-07","Title":"I Still Believe in Miracles - part 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-07","Title":"li still believe in miracles","city":"Monterrey, NL","country":"Mexico","galleryID":"2343","organizer":"Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Monterrey MARCO","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-18","EndDate":"2005-06-25","Title":"Week-end","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-11-06","Title":"Disappearance","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-24","EndDate":"2006-04-23","Title":"Bildende Kunst aus Halles Partnerst\u00e4dten","city":"Halle, Saale","country":"Germany","galleryID":"9029","organizer":"Kunsthalle Villa Kobe","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-18","EndDate":"2006-04-28","Title":"Anatopie - exposition collective","city":"Castres","country":"France","galleryID":"10217","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Castres","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-27","EndDate":"2006-06-25","Title":"Beno\u00eet Broisat - Die Innenwelt der Au\u00dfenwelt","city":"Erlangen","country":"Germany","galleryID":"9028","organizer":"Kunstpalais Erlangen","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-16","EndDate":"2006-10-18","Title":"Hist\u00f2ries animades","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"2660","organizer":"CaixaForum Barcelona","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-03","EndDate":"2006-11-10","Title":"Incipit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-30","EndDate":"2007-01-07","Title":"Hist\u00f2ries animades","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-03","EndDate":"2007-03-11","Title":"Histoires anim\u00e9es","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-07-01","Title":"Hist\u00f2ries animades","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"8941","organizer":"CaixaForum Palma","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-12","Title":"The Other Way Around","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2497","organizer":"Bugada & Cargnel","type":"Private Gallery"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-03","EndDate":"2009-03-31","Title":"The Young Artists\u2019 Biennial - Re-construction","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"7127","organizer":"The Young Artists\u2019 Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-18","EndDate":"2009-03-29","Title":"Friends of the Divided Mind","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"12172","organizer":"Royal College of Art Galleries","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-28","Title":"Entre-Temps","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"18876","organizer":"MIS - Museu da Imagem e do Som","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-09-27","Title":"On a march\u00e9 sur la terre !","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"L\\'avenir d\\'une illusion","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-21","EndDate":"2009-11-01","Title":"Entre Temps","city":"Rio de Janeiro, RJ","country":"Brazil","galleryID":"17564","organizer":"Oi Futuro","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-19","EndDate":"2010-05-09","Title":"Arrivals and Departures","city":"Ancona","country":"Italy","galleryID":"11728","organizer":"Fondo Mole Vanvitelliana","type":"Non-profit organization"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-27","EndDate":"2010-03-28","Title":"Sensescapes","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"12818","organizer":"Nettie Horn","type":"Private Gallery"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-28","EndDate":"2011-02-06","Title":"Faux Amis \/ Une vid\u00e9oth\u00e8que \u00e9ph\u00e9m\u00e8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-14","EndDate":"2011-03-05","Title":"WITHOUT A TRACE","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"664","organizer":"Galerie Jette Rudolph","type":"Private Gallery"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-27","EndDate":"2011-05-07","Title":"Qui admirez-vous ?","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Entre-Temps&#65293; The Artist as a Narrator","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22923","organizer":"Minsheng Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-19","EndDate":"2012-05-09","Title":"Arrivi e Partenze Europa","city":"Ancona","country":"Italy","galleryID":"11728","organizer":"Fondo Mole Vanvitelliana","type":"Non-profit organization"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"Horizons persistants","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-07-20","Title":"Destiny: The B\\'s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-22","EndDate":"2006-12-22","Title":"Place Franz Liszt","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2497","organizer":"Bugada & Cargnel","type":"Private Gallery"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-29","EndDate":"2006-12-20","Title":"Beno\u00eet Broisat","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"4042","organizer":"SMP (Sol,Mur,Plafond)","type":"Non-profit organization"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-06","EndDate":"2008-06-21","Title":"Benoit Broisat","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"44983","mergedIDs":null,"name":"Benoit Broisat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-18","Title":"Beno\u00eet Broisat","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"}]