[{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Sciences Fictions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-03-19","Title":"Fran\u00e7ois Curlet et Florence Dol\u00e9ac","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-28","Title":"Mimetic, L\u2019art contemporain et le r\u00e9el","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2008-01-12","Title":"La Crise du Logement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-06-20","Title":"No desing","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-01","EndDate":"2010-05-08","Title":"100 % Design By Toolsgallery","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20119","organizer":"Art & Rapy - Contemporary Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-13","EndDate":"2010-07-04","Title":"Aires de jeux, contre-emplacements","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-30","EndDate":"2010-10-03","Title":"Living Rooms \/ Pieces a Vivre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2010-11-07","Title":"GOGOLF","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-25","EndDate":"2011-01-09","Title":"Changing the world with a vase of flowers","city":"Camogli, GE","country":"Italy","galleryID":"18696","organizer":"Fondazione Pierluigi e Natalina Remotti","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-03","EndDate":"2011-02-13","Title":"Covering the wall. Contemporary wallpapers","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"10681","organizer":"MUDAC - Mus\u00e9e de design es d`arts appliques contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-03-24","Title":"European Triennial of Small-Scale Sculpture 2010. Split Identities: Objects at the Interstice of Art and Design","city":"Murska Sobota","country":"Slovenia","galleryID":"13051","organizer":"Triennial of small sculptures","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-07-02","Title":"post-","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-05-21","Title":"Wani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-08","EndDate":"2011-05-15","Title":"DYSFASHIONAL #6 Jakarta","city":"Jakarta","country":"Indonesia","galleryID":"3694","organizer":"Galeri Nasional Indonesia","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-25","EndDate":"2011-07-17","Title":"Our House In The Middle Of Our Street","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-07-14","Title":"miroir-miroir","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-10-27","Title":"The Way Things Are","city":"Philadelphia, PA","country":"USA","galleryID":"9086","organizer":"Locks Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-01-19","Title":"salle polyvalente","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-03-01","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1939","organizer":"Jousse Entreprise","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-25","EndDate":"2013-03-17","Title":"Eric Croes \/ David de Tscharner \/ Florence Dol\u00e9ac","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-08-31","Title":"Coulisses. L\\'exposition Anniversaire Des 30 Ans Du Frac Aquitaine","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-01","EndDate":"2014-05-18","Title":"L&#8217;Heure Des Sorci\u00e8res","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-02","EndDate":"2007-01-20","Title":"Florence Dol\u00e9ac","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1939","organizer":"Jousse Entreprise","type":"Private Gallery"},{"id":"58614","mergedIDs":null,"name":"Florence Dol\u00e9ac","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-28","EndDate":"2007-12-21","Title":"Florence Dol\u00e9ac : Floating Minds","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"}]