[{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Acquisitions 2006-Le Ring","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"7129","organizer":"Le Ring - Association loi 1901","type":"Non-profit organization"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-10-22","Title":"Le Moment Support\/Surface","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-29","EndDate":"2009-05-03","Title":"Bagarre G\u00e9n\u00e9rale- Dessins","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-09","EndDate":"2009-07-24","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Claude T\u00e9tot, Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien, Jean- Fran\u00e7ois Maurige, St\u00e9phane Bordarier, Pierre Buraglio, Peter Soriano, Pierre Mabi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Emm\u00e9nagement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-06","EndDate":"2010-01-11","Title":"Thema 4 : Abstraction(s)","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-10-30","Title":"Les 20 ans de la Macc","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-07-30","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9 ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-04","EndDate":"2012-03-10","Title":"Accrochage de Groupe","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28275","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Geneve","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-16","Title":"La ligne pass\u00e9e","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-26","EndDate":"2007-05-26","Title":"Claude Tetot - Peintures r\u00e9centes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-12","EndDate":"2009-03-28","Title":"Claude T\u00e9tot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-16","EndDate":"2009-05-31","Title":"Claude T\u00e9tot","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-04-02","Title":"Claude T\u00e9tot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-29","Title":"Claude Tetot","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"57","organizer":"Galerie Ruth Leuchter","type":"Private Gallery"},{"id":"159768","mergedIDs":null,"name":"Claude T\u00e9tot","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-05","EndDate":"2013-10-05","Title":"Claude T\u00e9tot - Peintures r\u00e9centes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"}]