[{"id":"53202","mergedIDs":null,"name":"Marie Legros","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"53202","mergedIDs":null,"name":"Marie Legros","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-31","Title":"Andro\u00efde contre humain","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"53202","mergedIDs":null,"name":"Marie Legros","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-03","EndDate":"2007-10-14","Title":"Conversations","city":"Helsinki","country":"Finland","galleryID":"12168","organizer":"Galleria Huuto - Cable Factory","type":"Non-profit organization"},{"id":"53202","mergedIDs":null,"name":"Marie Legros","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"53202","mergedIDs":null,"name":"Marie Legros","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-09-14","Title":"Contrasenas 4. Readymade Narratives","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"15871","organizer":"Centro Cultural Montehermoso","type":"Public Institution"},{"id":"53202","mergedIDs":null,"name":"Marie Legros","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-21","EndDate":"2009-07-26","Title":"Je trouve pas le nom des mots","city":"Chelles","country":"France","galleryID":"23091","organizer":"Les Eglises Centre d\u2019Art Contemporain","type":"Public Institution"}]