[{"id":"177362","mergedIDs":null,"name":"Charles Belle","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-02","EndDate":"2008-09-22","Title":"Pr\u00e9sentation d'oeuvres de la collection","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"177362","mergedIDs":null,"name":"Charles Belle","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"177362","mergedIDs":null,"name":"Charles Belle","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-15","EndDate":"2012-12-13","Title":"http:\/\/le19crac.com\/expositions\/sous-toutes-ses-formes-lhumain","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"177362","mergedIDs":null,"name":"Charles Belle","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-01","EndDate":"2013-10-06","Title":"Summer Salon Show 2013","city":"Mykonos","country":"Greece","galleryID":"29433","organizer":"Rarity Gallery","type":"Private Gallery"}]