[{"id":"16440","mergedIDs":null,"name":"Laurent Dejente","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-11-26","Title":"Et, temps donn\u00e9...","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16440","mergedIDs":null,"name":"Laurent Dejente","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2009-12-20","Title":"EX NUGIS SERIA d'Afrique et d'ailleurs...","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"16440","mergedIDs":null,"name":"Laurent Dejente","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-04-28","Title":"Laurent Dejente","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28270","organizer":"La Traverse - Ateliers de l'image - Grains de Lumi\u00e8re","type":"Non-profit organization"}]