[{"id":"94362","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Burret","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-18","EndDate":"2010-10-23","Title":"Baraka 2","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"94362","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Burret","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-07","EndDate":"2011-03-12","Title":"Leur pays, c\\'est aussi la neige","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"94362","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Burret","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-10","EndDate":"2012-04-21","Title":"Bestiaire(s)","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"94362","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Burret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-19","EndDate":"2013-09-15","Title":"Summer Time - Sur La Route Des Vacances\u2026","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"94362","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Burret","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-06","EndDate":"2006-06-10","Title":"Herve Burret","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"22373","organizer":"L'Attrape-couleurs","type":"Non-profit organization"}]