[{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-28","EndDate":"2005-02-28","Title":"1 Moscow Biennale of Contemporary Art","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"2918","organizer":"Moscow Biennale of contemporary art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-17","EndDate":"2005-04-30","Title":"Vorticanti","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"2038","organizer":"Galleria Maze","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-04-30","Title":"Radiodays, Bandes Originales","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"1289","organizer":"de Appel arts centre","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-11-10","Title":"3rd Tirana Biennial 2005","city":"Tirana","country":"Albania","galleryID":"4967","organizer":"Tirana Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-12-31","Title":"8e Biennale de Lyon - Exp\u00e9rience de la dur\u00e9e - Experiencing Duration","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2006-03-19","Title":"T1 Torino Triennale Tremusei","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"5312","organizer":"Torino Trienniale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2006-02-11","Title":"thank you for the music","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"727","organizer":"Monika Spr\u00fcth Philomene Magers","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-24","EndDate":"2005-12-20","Title":"[RIVERSIDE WALL] THE LAST CHRISTMAS","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-26","Title":"Midnight Walkers","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-05-07","Title":"Notre histoire - une sc\u00e8ne artistique fran\u00e7aise \u00e9mergente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-04-09","Title":"Midnight Walkers","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-16","EndDate":"2006-04-07","Title":"Amazing Friends","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"2038","organizer":"Galleria Maze","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-18","EndDate":"2006-04-29","Title":"Deaf - From the audible to the visible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-22","EndDate":"2006-05-27","Title":". . . d'o\u00f9 l'\u00e9coute prend forme","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-26","EndDate":"2006-09-24","Title":"Good Vibrations - Le arti visive e il Rock","city":"Siena","country":"Italy","galleryID":"4976","organizer":"SMS Contemporanea, ex Palazzo Delle Papesse","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-09","EndDate":"2006-07-29","Title":"black\/white & chewing gum","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"3912","organizer":"Krobath - Wien","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-10-15","Title":"Collection'05","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-29","EndDate":"2006-09-02","Title":"THANK YOU FOR THE MUSIC (London Beat)","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2507","organizer":"Spr\u00fcth Magers London","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-09-02","Title":"Thank you for the music (London beat)","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"10179","organizer":"Simon Lee Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-11-25","Title":"Busan Biennale 2006","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"3456","organizer":"The Busan Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-24","EndDate":"2006-10-04","Title":"Big City Lab","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"21418","organizer":"Nymphius Projekte Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-26","EndDate":"2006-12-09","Title":"Antidote 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-02-24","Title":"ZEIT:ZEIT","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-03-11","Title":"The Measure of Sensibility - Selection from the collection of the Frac d^es Pays de la Loire","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2625","organizer":"Ludwig Museum - Museum of Contemporary Art - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"half square half crazy","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-11-01","Title":"l\u2019Emprise du Lieu, Exp\u00e9rience Pommery # 4","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-25","EndDate":"2007-08-15","Title":"Airs de Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-24","EndDate":"2007-07-28","Title":"LA BOUM","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"4196","organizer":"Galerie Emanuel Layr","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-25","EndDate":"2007-08-05","Title":"Expats \/ Clandestines","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"11482","organizer":"WIELS - Centrum voor Hedendaagse kunst","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-16","EndDate":"2007-09-23","Title":"Documenta 12","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"2538","organizer":"Documenta","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-19","EndDate":"2007-09-02","Title":"Learn to Read","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2234","organizer":"Tate Modern","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-02","EndDate":"2007-08-31","Title":"S\u00dcSSER VOGEL JUGEND","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"143","organizer":"ARNDT","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-06","EndDate":"2007-08-26","Title":"Handsome Young Doctor: A Show About Trust","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11268","organizer":"CUBITT","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-11","EndDate":"2007-10-07","Title":"Cosmic Dreams","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"21418","organizer":"Nymphius Projekte Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-12","EndDate":"2007-10-07","Title":"Cosmic Dreams","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-11","Title":"L\u2019amorce ou la partition des possibles","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-17","EndDate":"2008-01-06","Title":"9e Biennale de Lyon 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-10","EndDate":"2008-02-10","Title":"Joke, satire, irony and serious meaning. European Triennial of Small-Scale Sculpture 2007","city":"Murska Sobota","country":"Slovenia","galleryID":"13051","organizer":"Triennial of small sculptures","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-12-02","Title":"Echos - parcours invent\u00e9s n\u00b01","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-04","EndDate":"2008-03-08","Title":"French Kissing in the U.S.A.","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"7066","organizer":"The Moore Space","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-15","EndDate":"2008-04-06","Title":"Pop! goes the weasel","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"1140","organizer":"Badischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-05-31","Title":"Sabbatique \/ Alejandro Vidal & Saadane Afif","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"2034","organizer":"Galer\u00eda Elba Ben\u00edtez","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-08-03","Title":"Past-Forward","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"17250","organizer":"Zabludowicz Collection London","type":"Private Collection"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-23","EndDate":"2008-06-21","Title":"The Store","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"17114","organizer":"Tulips & Roses","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-07-20","Title":"Simple exploding man","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"10736","organizer":"Artnews Projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-09-06","Title":"Ready Made","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-10-18","Title":"Inventar # 3","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-24","EndDate":"2008-10-23","Title":"Art Focus Jerusalem 2008","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"18189","organizer":"Art Focus Jerusalem","type":"Festival"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-04","Title":"Rock My Religion 1","city":"Salamanca","country":"Spain","galleryID":"2488","organizer":"DA2 - Domus Artium 2002","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-21","Title":"La Fete Est Permanente \/ The Eternal Network","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2009-01-10","Title":"Antidote 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-01","EndDate":"2009-01-10","Title":"Phoenix vs Babel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-19","EndDate":"2009-07-26","Title":"Kunstpreis der B\u00f6ttcherstra\u00dfe in Bremen 2009","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"2188","organizer":"Weserburg | Museum f\u00fcr moderne Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-01","EndDate":"2009-06-13","Title":"[Hors Concours] Inventar # 5","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-08-30","Title":"Schere - Stein - Papier","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"8102","organizer":"Kunsthaus Graz","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-09","EndDate":"2009-06-14","Title":"NARCOTICA","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"13682","organizer":"Galerie Im Regierungsviertel - Forgotten Bar","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-10","EndDate":"2009-09-05","Title":"Summer Show","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"267","organizer":"Xavier  Hufkens","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-12-19","Title":"Inventar # 6","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-03","EndDate":"2009-11-17","Title":"Totem & tabou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-04","EndDate":"2010-03-14","Title":"GAGARIN The Artists in their Own Words","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-04-17","Title":"Le Prix Marcel Duchamp","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-25","Title":"Ins Blickfeld ger\u00fcckt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-05-15","Title":"Studies & Theory","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19128","organizer":"Kwadrat","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-05-24","Title":"Celebration! | Uqbar\u2019s 3rd Anniversary Exhibition","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17185","organizer":"Uqbar","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-08","EndDate":"2010-07-03","Title":"The Sunday of Life","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"21483","organizer":"COCO (Contemporary Concerns)","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-13","EndDate":"2010-09-26","Title":"Morality ACT VII: Of Facts and Fables","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2427","organizer":"Witte de With Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-09-30","Title":"HIGH IDEALS & CRAZY DREAMS - Compiled by Gerwald Rockenschaub","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"1619","organizer":"Galerie Vera Munro","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-10","Title":"Radical Postures","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-25","Title":"Perpetuel Battles","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"20072","organizer":"Baibakov Art Projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-21","EndDate":"2010-07-10","Title":"Art Below | Art Barter Collaboration | June \/ July 2010","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"21897","organizer":"ArtBelow","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-24","EndDate":"2010-06-27","Title":"Art Barter Berlin","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22496","organizer":"ArtBarter","type":"Temporary Exhibition Space"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-24","EndDate":"2010-09-27","Title":"Nature in a Kit","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"10681","organizer":"MUDAC - Mus\u00e9e de design es d`arts appliques contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-07-31","Title":"The Striped Resentful Nudists From The End Of The World, Part IV","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-23","EndDate":"2010-09-18","Title":"The Moon is an Arrant Thief","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"20301","organizer":"The David Roberts Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-12-11","Title":"Prendre la porte et faire le mur","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2011-02-22","Title":"La Carte d\\'Apres Nature","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20654","organizer":"Nouveau Mus\u00e9e National de Monaco","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-05","EndDate":"2011-04-10","Title":"Art Foundation Mallorca Collection 2010","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-01-15","Title":"Missing Beat","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"4417","organizer":"Sommer Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-13","EndDate":"2011-02-13","Title":"The Art of Camo","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"21790","organizer":"Cardi Black Box","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-10","Title":"Echoes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8639","organizer":"Centre culturel Suisse","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-01","EndDate":"2011-03-17","Title":"Tranches De Savoir","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27214","organizer":"CLEARING - Brussels","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-09","Title":"Dear Thick And Thin","city":"Copenhagen","country":"Denmark","galleryID":"21335","organizer":"Me Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-25","EndDate":"2011-05-08","Title":"Performing the Document","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-28","EndDate":"2011-05-07","Title":"Meeting Points 6 - Locus Agonistes: Practices and Logics of the Civic","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"19516","organizer":"Beirut Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-29","EndDate":"2011-07-01","Title":"Kunstaktien - Gruppenausstellung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18455","organizer":"Uferhallen","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-09-25","Title":"Lumi\u00e8re Noire - Neue Kunst aus Frankreich","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"13908","organizer":"Staatliche Kunsthalle Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-07-30","Title":"Arbeiten aus dem Bleistiftgebiet","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"6505","organizer":"VAN HORN","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-19","EndDate":"2011-10-08","Title":"La Carte D\\'Apr\u00e8s Nature","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"10279","organizer":"Matthew Marks Gallery - 522 West 22th Street","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-03","EndDate":"2011-12-31","Title":"Melanchotopia","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2427","organizer":"Witte de With Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2012-01-09","Title":"Berlin 2000-2011: Playing among the Ruins","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3780","organizer":"Museum of Contemporary Art Tokyo (MOT)","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-02","EndDate":"2011-12-18","Title":"Meeting Points 6: Locus Agonistes \u2013 Practices and Logics of the Civic","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-07","EndDate":"2012-03-03","Title":"Conceptual Tendencies 1960s to today - Werke der Daimler Kunst Sammlung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2089","organizer":"Daimler Contemporary","type":"Private Collection"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-12-11","Title":"Until It Makes Sense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10811","organizer":"Kadist Art Foundation","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-01-15","Title":"Inqui\u00e9tantes \u00e9tranget\u00e9s","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-02-18","Title":"The Poster Show","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2087","organizer":"Galerie Carlier | Gebauer","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-09-15","Title":"Glocal Sessions","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-05","EndDate":"2012-05-27","Title":"Forme et informe","city":"D\u00f4le","country":"France","galleryID":"11883","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux Arts de D\u00f4le","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-06","EndDate":"2012-04-15","Title":"Les Biches","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"27287","organizer":"CLEARING - New York","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-03-11","Title":"Manuela Leinho\u00df, Sa\u00e2dane Afif & Kilian R\u00fcthemann","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"22849","organizer":"RaebervonStenglin","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-04","EndDate":"2014-04-13","Title":"Art Foundation Mallorca Collection - Special Edition","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-08-19","Title":"Made In Germany Zwei - Internationale Kunst In Deutschland","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"617","organizer":"Sprengel Museum Hannover","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-08-19","Title":"Made In Germany Zwei","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"1138","organizer":"kestnergesellschaft","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-08-19","Title":"Made In Germany Zwei","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"1139","organizer":"Kunstverein Hannover","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-24","EndDate":"2012-10-07","Title":"Fremde \u00dcberall \u2013 Foreigners Everywhere - Zeitgen\u00f6ssische Kunst aus der Pomeranz Collection","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"12814","organizer":"J\u00fcdisches Museum Wien","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-28","Title":"#the Flesh","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"28575","organizer":"Lage Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-07-22","Title":"Exposition d\\'artistes n\u00e9(e)s entre le 22 juin et le 22 juillet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-09-09","Title":"Beyond Words","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"1135","organizer":"GAK - Gesellschaft f\u00fcr Aktuelle Kunst e.V. Bremen","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-18","EndDate":"2012-11-10","Title":"Reflecting on Reflection","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26303","organizer":"Galeri Mana","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-10","EndDate":"2013-03-02","Title":"009: Magiciens","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27216","organizer":"Galerie Emmanuel Herv\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-02-21","Title":"Derni\u00e8res nouvelles !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"De belles sculptures contemporaines","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"L&#8217;ORIGINE DES CHOSES - Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-08","EndDate":"2013-06-30","Title":"Novecento Mai Visto - Highlights from the Daimler Art Collection - From Albers to Warhol to (now)","city":"Brescia","country":"Italy","galleryID":"27839","organizer":"Museo di Santa Giulia","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-13","EndDate":"2013-05-13","Title":"Sharjah Biennial 11","city":"Sharjah","country":"United Arab Emirates","galleryID":"3462","organizer":"Sharjah Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-30","EndDate":"2013-09-29","Title":"Rever Le Quotidien - Manuel De Survie \u00c0 L\u2019ordinaire","city":"Foncquevillers","country":"France","galleryID":"27794","organizer":"La Brasserie","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-14","EndDate":"2013-09-10","Title":"The Present Order is the Disorder of the Future","city":"Kleve","country":"Germany","galleryID":"10486","organizer":"Museum Kurhaus Kleve","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-17","EndDate":"2013-09-01","Title":"Cinque Garzoni II - Piccola Germania","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"30519","organizer":"Cinque Garzoni","type":"Project Space"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-11","EndDate":"2013-09-21","Title":"maximum self part 2","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"25332","organizer":"heldart","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-07","EndDate":"2014-01-18","Title":"Fading Nights - feat. Parra for Cuva","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"1975","organizer":"Gerhardsen Gerner","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-16","EndDate":"2014-04-27","Title":"Le Futur Commence Ici","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"8522","organizer":"FRAC - Nord-Pas de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-02","EndDate":"2005-10-30","Title":"One Million Bpm - Sa\u00e2dane Afif","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-08","EndDate":"2005-11-20","Title":"Sa\u00e2dane Afif - Lyrics","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2005-11-15","Title":"Sa\u00e2dane Afif - Hors Cat\u00e9gorie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-11","EndDate":"2007-01-13","Title":"La Repetition","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"2038","organizer":"Galleria Maze","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-02-24","Title":"Sa\u00e2dane Afif","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"267","organizer":"Xavier  Hufkens","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-03","EndDate":"2007-12-15","Title":"Sa\u00e2dane Afif","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-06-15","Title":"Saadane Afif - One","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-05-25","Title":"Sa\u00e2dane Afif - TWO...","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-08-24","Title":"Saadane Afif","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2427","organizer":"Witte de With Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-28","Title":"Feedback","city":"Castellon de la Plana","country":"Spain","galleryID":"17368","organizer":"Espai d\u00b4Art Contemporani de Castell\u00f3 - EACC","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-01","EndDate":"2009-06-13","Title":"Variete","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"592","organizer":"Mehdi Chouakri","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-22","EndDate":"2009-11-18","Title":"douze posters trois livres deux disques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-22","EndDate":"2009-11-28","Title":"VICE DE FORME: IN SEARCH OF MELODIES","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-04-18","Title":"A lecture, a recording & a few witnesses","city":"Guadalajara","country":"Mexico","galleryID":"23209","organizer":"Abarrotera Mexicana","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-14","EndDate":"2010-05-14","Title":"A lecture, a recording & few witnesses","city":"Guadalajara","country":"Mexico","galleryID":"8448","organizer":"OPA - Oficina para Proyectos de Arte","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-03","Title":"Sa\u00e2dane Afif, Prix Marcel Duchamp 2009","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-07-30","Title":"Sa\u00e2dane Afif - The Fairytale Recordings","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"22849","organizer":"RaebervonStenglin","type":"Private Gallery"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-29","EndDate":"2011-12-11","Title":"Sa\u00e2dane Afif - The Fairytale Recordings","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20583","organizer":"Schinkel Pavillon","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-04-01","Title":"Sa\u00e2dane Afif: Anthologie de l\\'humour noir","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"2296","organizer":"Museum f\u00fcr Moderne Kunst (MMK)","type":"Public Institution"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-06-29","Title":"Sa\u00e2dane Afif - L\\'s Bells\u2014the Busker Of The Gray Lin","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"22236","organizer":"Ludlow 38","type":"Non-profit organization"},{"id":"16118","mergedIDs":"448699","name":"Sa\u00e2dane Afif","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-04-28","Title":"Blue Time, Blue Time, Blue Time...","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"}]