[{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-03-25","Title":"Waking Up","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-02","Title":"26th Biennial of Graphic Arts - Thrust","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12976","organizer":"Ljubljana Biennial of Graphic Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-08","EndDate":"2009-05-10","Title":"CHHTTT... LE MERVEILLEUX DANS L'ART CONTEMPORAIN : 2\u00c8ME VOLET","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-05-02","Title":"Le d\u00e9cor \u00e0 l\u2019envers","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"16577","organizer":"La Filature","type":"Public Institution"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-11-03","Title":"Inou\u00efe, une expo-concert pour harmonica et ensemble de percussions A la m\u00e9moire de Rolf Julius (1939 - 2011)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-09-15","Title":"L\\'art dans les chapelles - 22e \u00e9dition","city":"Plum\u00e9liau","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-07","Title":"Yves Chaudou\u00ebt - Panoramique","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-08","EndDate":"2009-01-18","Title":"Yves Chaudouet - Je remonte","city":"Oiron","country":"France","galleryID":"14232","organizer":"Ch\u00e2teau d\u00b4Oiron","type":"Public Institution"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-08","EndDate":"2010-06-20","Title":"Yves Chaudou\u00ebt - Peindre le citoyen Taquet pour commencer","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"10030","mergedIDs":null,"name":"Yves Chaudou\u00ebt","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-06","EndDate":"2011-05-07","Title":"Yves Chaudou\u00ebt","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5517","organizer":"Christophe Daviet-Thery","type":"Private Gallery"}]