[{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-02","EndDate":"2005-09-11","Title":"L\\'art dans les chapelles 2005","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-06-10","Title":"Fais-moi un signe","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-27","EndDate":"2008-08-17","Title":"- jeux de mots, jeux d images -","city":"Merendree","country":"Belgium","galleryID":"14263","organizer":"Galerie Lieve Lambrecht","type":"Private Gallery"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"Jeux de mots, jeux d\\'images","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-16","EndDate":"2009-10-17","Title":"Emerveillements","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"18705","organizer":"Les Brasseurs Art Contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-02-27","Title":"Explorations","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-25","EndDate":"2014-04-20","Title":"Bibliologie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-14","EndDate":"2005-06-24","Title":"Conversation","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-07","EndDate":"2007-05-26","Title":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-16","EndDate":"2011-12-04","Title":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","city":"Villefranche-de-Rouergue","country":"France","galleryID":"15873","organizer":"Espace d\u2019Art Contemporain - l\u2019Atelier Blanc","type":"Public Institution"},{"id":"17081","mergedIDs":null,"name":"Jean-Claude Loubi\u00e8res","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-15","EndDate":"2013-02-15","Title":"Le Livre S\\'expose 10 Ans \u00c0 La Page","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"}]