[{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-29","EndDate":"2006-05-07","Title":"Anagramme","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-23","Title":"The Full White Cube - Le Cube Blanc Plein","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-15","EndDate":"2007-04-15","Title":"Vraiment?, Stefan Br\u00fcggemann, Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges, Prvtdncr","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30465","organizer":"Galerie Baumet Sultana","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-28","EndDate":"2008-01-13","Title":"J\u00b4Embrasse Pas","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2007-12-22","Title":"Nogueras Blanchard","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"10736","organizer":"Artnews Projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-17","EndDate":"2007-12-23","Title":"Bird Watching","city":"Haarlem","country":"Netherlands","galleryID":"14126","organizer":"de Vishal - ruimte voor beeldende kunst","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-07-14","Title":"Le Grand Tour","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2010-01-11","Title":"Emporte-moi\/Sweep me off my feet","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"8097","organizer":"Mus\u00e9e national des beaux-arts du Qu\u00e9bec","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-09-19","Title":"Emporte-moi \/ Sweep me off my feet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-30","EndDate":"2010-12-18","Title":"Chansons de Geste","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7391","organizer":"Galerie Sultana","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-12","EndDate":"2011-05-08","Title":"I Believe in Miracles - 10thanniversary of the Lambert Collection","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-23","EndDate":"2012-10-31","Title":"Se souvenir de la mer","city":"Saintes-Maries-de la Mer","country":"France","galleryID":"31058","organizer":"Ch\u00e2teau d\u2019Avignon","type":"Public Institution"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-31","Title":"Soci\u00e9t\u00e9s secr\u00e8tes","city":"Pont-Audemer","country":"France","galleryID":"30270","organizer":"Mus\u00e9e Alfred Canel ","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-26","EndDate":"2005-11-12","Title":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges - Love Unlimited","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"4454","organizer":"Nogueras Blanchard","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-15","EndDate":"2008-07-15","Title":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges, My Night","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30465","organizer":"Galerie Baumet Sultana","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-25","Title":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges- The things we read are not all written","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"4454","organizer":"Nogueras Blanchard","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-06","EndDate":"2009-05-17","Title":"FRANCOIS-XAVIER COURREGES : AS A STRAWBERRY","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20694","organizer":"Heidigalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16901","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-09","EndDate":"2010-03-13","Title":"Fran\u00e7ois-Xavier Courr\u00e8ges - U R Small, But In A Big Way","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30465","organizer":"Galerie Baumet Sultana","type":"Private Gallery"}]