[{"id":"101537","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Maurice","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-02","EndDate":"2005-09-11","Title":"L\\'art dans les chapelles 2005","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"101537","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Maurice","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-23","Title":"Multiples, un point de vue sur l\u2019estampe","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"101537","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Maurice","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-16","EndDate":"2011-06-21","Title":"interm\u00e8de","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"101537","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Maurice","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-01","EndDate":"2011-09-30","Title":"la galerie martagon f\u00eate ses 20 ans","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"27825","organizer":"art-cade - Galerie des grands bains douches de la Plaine","type":"Non-profit organization"},{"id":"101537","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Maurice","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-02","EndDate":"2011-09-30","Title":"20 ans","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"101537","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Maurice","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-28","EndDate":"2011-11-26","Title":"Les Coups de c\u0153ur de nos collectionneurs + \u00e9dition porte-folio","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"101537","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Maurice","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-25","EndDate":"2012-06-10","Title":"les Primitifs d\u2019en face","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"101537","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Maurice","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-08-01","Title":"La le\u00e7on de Karl","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"}]