[{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-03-05","Title":"Collection de 30 dessins de Bonnard","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-05-21","Title":"Accrochage de groupe - une s\u00e9lection d\u00b4artistes...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-23","EndDate":"2006-03-07","Title":"Une s\u00e9lection d'artistes - Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2009-10-25","Title":"Une s\u00e9lection d\\'artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-06-13","Title":"De Renoir \u00e0 Szafran - Parcours d\\'un collectionneur  10 d\u00e9cembre 2010 \u2013 13 juin 2011","city":"Martigny","country":"Switzerland","galleryID":"10878","organizer":"Fondation Pierre Gianadda","type":"Public Institution"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-06-30","Title":"Accrochage De Groupe Une S\u00e9lection D\\'artistes...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-17","EndDate":"2012-03-18","Title":"50 artists, a collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-18","EndDate":"2012-10-22","Title":"Art \u00c9lys\u00e9es 2012, Champs \u00c9lys\u00e9e, Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"6428","organizer":"Cyrille de Gunzburg","type":"Private Gallery"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-02","EndDate":"2008-06-14","Title":"Sam Szafran","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4407","organizer":"Galerie Hopkins","type":"Private Gallery"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-07","EndDate":"2011-01-30","Title":"Sam Szafran \u2013 Zeichnungen, Pastelle, Aquarelle","city":"Br\u00fchl","country":"Germany","galleryID":"3879","organizer":"Max Ernst Museum","type":"Public Institution"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-05","EndDate":"2012-03-02","Title":"Sam Szafran","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"13491","organizer":"Faggionato Fine Arts","type":"Private Gallery"},{"id":"5571","mergedIDs":null,"name":"Sam Szafran","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-08","EndDate":"2013-06-16","Title":"Sam Szafran","city":"Martigny","country":"Switzerland","galleryID":"10878","organizer":"Fondation Pierre Gianadda","type":"Public Institution"}]