[{"id":"6782","mergedIDs":null,"name":"Michel Jou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-01-29","Title":"Kleinformate von 52 europ\u00e4ischen K\u00fcnstlern","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"6782","mergedIDs":null,"name":"Michel Jou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-04-29","Title":"Ausgerechnet\u2026 Mathematik und Konkrete Kunst","city":"W\u00fcrzburg","country":"Germany","galleryID":"8015","organizer":"Museum im Kulturspeicher","type":"Public Institution"},{"id":"6782","mergedIDs":null,"name":"Michel Jou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-26","EndDate":"2008-12-13","Title":"gegenstandslos","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"6782","mergedIDs":null,"name":"Michel Jou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-06-26","Title":"Kinetik - Kunst in Bewegung","city":"Riegel","country":"Germany","galleryID":"21184","organizer":"Kunsthalle Messmer","type":"Private Collection"},{"id":"6782","mergedIDs":null,"name":"Michel Jou\u00ebt","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-10-27","Title":"K\u00fcnstler der Galerie und Neuentdeckungen","city":"Ladenburg","country":"Germany","galleryID":"13670","organizer":"Galerie Linde Hollinger - Ladenburg","type":"Private Gallery"}]