[{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-04","EndDate":"2006-01-08","Title":"Le chant rythmique de l'esprit, arts de l'Islam et abstraction g\u00e9om\u00e9trique","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-11-16","Title":"Notation. Kalk\u00fcl und Form in den K\u00fcnsten","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2300","organizer":"AdK - Akademie der K\u00fcnste","type":"Non-profit organization"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2008-12-02","Title":"Atelier - Edition Fanal","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-11-02","Title":"L\\'oblique, un regard sur la g\u00e9om\u00e9trie contemporaine","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"20837","organizer":"Mus\u00e9e du ch\u00e2teau des Ducs de Wurtemberg","type":"Public Institution"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-02-13","Title":"Black and Light","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17227","organizer":"Sommer & Kohl","type":"Private Gallery"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-08-19","Title":"Architektur Der Stille","city":"Weissenstadt","country":"Germany","galleryID":"21957","organizer":"Das Kleine Museum - Kultur auf der Peunt","type":"Public Institution"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-10-27","Title":"K\u00fcnstler der Galerie und Neuentdeckungen","city":"Ladenburg","country":"Germany","galleryID":"13670","organizer":"Galerie Linde Hollinger - Ladenburg","type":"Private Gallery"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-27","EndDate":"2013-05-27","Title":"Tajreed \u2013 A selection of Arab Abstract Art 1908 \u2013 1960","city":"Kuwait City","country":"Kuwait","galleryID":"28022","organizer":"CAP Kuwait","type":"Non-profit organization"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"Medhi Moutashar \/ Diet Sayler - Bildzeichen","city":"Ladenburg","country":"Germany","galleryID":"13670","organizer":"Galerie Linde Hollinger - Ladenburg","type":"Private Gallery"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-11","EndDate":"2005-08-13","Title":"Mehdi Moutashar","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"11714","mergedIDs":null,"name":"Mehdi Moutashar","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-27","Title":"Mehdi Moutashar","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10506","organizer":"Galerie AL\/MA","type":"Private Gallery"}]