[{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-08","EndDate":"2005-05-15","Title":"Chantier public #2","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-21","EndDate":"2005-09-22","Title":"Voitures \u00e0 controverse","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"12811","organizer":"Darling Foundry","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2006-12-23","Title":"Le petit No\u00ebl du Commissariat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-05-05","Title":"speed dating","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-06","EndDate":"2007-05-29","Title":"Trust","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-15","Title":"LH07 Summer Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12586","organizer":"Galerie LH","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2007-12-01","Title":"Eldorado","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12586","organizer":"Galerie LH","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-12-02","Title":"Echos - parcours invent\u00e9s n\u00b01","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-20","Title":"S\u00e9rie Noire","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-05","Title":"SPEED DATING2 (Fast&Furious)","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-01","EndDate":"2008-03-29","Title":"Anachronismes et autres manipulations spatio-temporelles #1","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-30","EndDate":"2008-07-19","Title":"Anachronismes et autres manipulations spatio-temporelles #2","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-07-05","Title":"Faire et d\u00e9faire, c\u2019est toujours travailler","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-11","Title":"Arise! ye starvelings\u2026","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"15287","organizer":"Pallas Contemporary Projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-25","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble (part 2)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-18","EndDate":"2009-08-01","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2009-10-18","Title":"evento 2009","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"28419","organizer":"Evento","type":"Festival"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-17","Title":"Nouvelles acquisitions du FRAC Aquitaine","city":"Villeneuve-sur-Lot","country":"France","galleryID":"21696","organizer":"Mus\u00e9e de Gajac","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-02-07","Title":"Le temps de la fin","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-16","Title":"Retour vers le futur - Buy-Sellf","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-18","EndDate":"2010-05-05","Title":"Chapoulie . Clainchard . Declercq . Milhe   -  Group Show","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20694","organizer":"Heidigalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-22","EndDate":"2010-05-29","Title":"Des Lendemains qui chantent","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Dynasty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-17","EndDate":"2011-01-15","Title":"D\u00e9tournement","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-16","Title":"Varchar","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26376","organizer":"Galerie Samy Abraham","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2011-11-13","Title":"Casser la baraque","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-07-21","Title":"Dead Cities","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-28","Title":"#the Flesh","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"28575","organizer":"Lage Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-11","EndDate":"2012-09-04","Title":"Safari","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16505","organizer":"le lieu unique","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-09-02","Title":"Still Outside (or Unexplained)","city":"Liverpool","country":"United Kingdom","galleryID":"27162","organizer":"Open Eye Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2012-10-21","Title":"Le Printemps de Septembre \u2014 \u00e0 Toulouse 2012","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-30","EndDate":"2013-01-06","Title":"Origins","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-07-21","Title":"R\u00eaves de Venise","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"27822","organizer":"Institut culturel Bernard Magrez","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-25","EndDate":"2013-06-14","Title":"\u00c9norme Changement De Derni\u00c8re Minute","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26376","organizer":"Galerie Samy Abraham","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-26","EndDate":"2013-09-30","Title":"Milieux","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-20","Title":"Beno\u00eet-Marie Moriceau + Nicolas Milh\u00e9 : The Future is but the Obsolete in Reverse","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"27533","organizer":"Leal Rios Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-09-01","Title":"Dinard, L\u2019Amour Atomique","city":"Dinard","country":"France","galleryID":"22704","organizer":"Palais des Arts Dinard","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-18","EndDate":"2014-03-22","Title":"La R\u00e9publique, Medio Tuttissimus Ibis","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-07","EndDate":"2006-10-07","Title":"NICOLAS MILH\u00c9","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2009-12-19","Title":"Casus belli","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-02-18","Title":"Blue, White, Red, Black","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-23","Title":"Nicolas Milh\u00e9  - Les Canards, Le Cadastre Et La Marquise","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26376","organizer":"Galerie Samy Abraham","type":"Private Gallery"},{"id":"47031","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Milh\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-05-26","Title":"Nicolas Milh\u00e9: Nature 2","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"17202","organizer":"Komplot","type":"Non-profit organization"}]