[{"id":"11606","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-05","EndDate":"2006-10-15","Title":"Shopping Cr\u00e9ateurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17491","organizer":"Espace Beaurepaire","type":"Private Gallery"},{"id":"11606","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-04","EndDate":"2008-06-29","Title":"Vive l\\'art Urbain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"11606","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-19","EndDate":"2009-06-13","Title":"Street Art !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18368","organizer":"Galerie Alexis Lartigue","type":"Private Gallery"},{"id":"11606","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-15","EndDate":"2012-04-13","Title":"Ours Contemporary Artists","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5360","organizer":"Galerie Jean-Paul Villain","type":"Private Gallery"},{"id":"11606","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-07-27","Title":"Les Bains \/ artists residency","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"11606","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-03-30","Title":"Corps blancs, morceaux choisi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5364","organizer":"Galerie Caplain Matignon","type":"Private Gallery"},{"id":"11606","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-05-09","Title":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19941","organizer":"Art Jingle Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"11606","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-05-09","Title":"J\u00e9r\u00f4me Mesnager","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19941","organizer":"Art Jingle Contemporary","type":"Private Gallery"}]