[{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-03-20","Title":"b.a.-ba un choix dans la collection du Frac Bretagne","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"Les apparences sont souvent trompeuses","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-29","EndDate":"2005-10-13","Title":"James Bishop, St\u00e9phane Bordarier, Sam Francis, Simon Hanta\u00ef, Shirley Jaffe, Bernard Piffaretti, Jean-Paul Riopelle, Kimb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-22","EndDate":"2006-01-14","Title":"\"40 peintures de petit format\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-02-17","Title":"\"Pr\u00e9sentation de peintures de 1980 \u00e0 1990\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-07-20","Title":"Id\u00e9e de la Peinture - Hommage \u00e0 Martin Barr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-09-17","Title":"Une Proposition de Mathieu Mercier","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-01","EndDate":"2007-05-15","Title":"Jean Fournier, la couleur toujours recommenc\u00e9e","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-04","EndDate":"2007-05-06","Title":"La couleur toujours recommenc\u00e9e - Hommage \u00e0 Jean Fournier","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-09-09","Title":"cycle rolywholyover, deuxi\u00e8me \u00e9pisode","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-14","EndDate":"2007-08-30","Title":"Not Closed","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"4162","organizer":"beaumontpublic","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-06-15","Title":"Continuum - Collection Frac Basse-Normandie","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-05","EndDate":"2009-11-21","Title":"instants et glissements, dessins de 20 artistes contemporains","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-11","EndDate":"2010-01-30","Title":"Variables","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"4162","organizer":"beaumontpublic","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-24","EndDate":"2010-09-03","Title":"Le Tableau","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1222","organizer":"Cheim & Read","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-11-06","Title":"Neo Geo & Cie L\\'image de l\\'abstraction \u00e0 la fin du xx\u00e8me si\u00e8cle","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-06-25","Title":"Strates Et Arts, Autour De Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-12","EndDate":"2011-05-29","Title":"May in A\u2019dam","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"22954","organizer":"Nieuw Dakota","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-30","EndDate":"2011-12-03","Title":"Double Fantasy","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2012-01-15","Title":"Biens communs I","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"O\u00f9 donc, et quand ?","city":"Tanlay","country":"Germany","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2013-02-09","Title":"Persistence Of Vision","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16447","organizer":"Kavi Gupta Gallery - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-16","EndDate":"2013-04-13","Title":"source codes","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19666","organizer":"Klemm's Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-02","EndDate":"2013-06-01","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-07","EndDate":"2013-10-06","Title":"I\\'ll Be Your Mirror","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"3529","organizer":"Herald St","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-01","Title":"Curated By_Vienna 2013: Why Painting Now? - Cover-Up","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"8257","organizer":"Krinzinger Projekte","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-02","EndDate":"2006-06-17","Title":"Bernard Piffaretti - Poncif","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"4162","organizer":"beaumontpublic","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-02","EndDate":"2007-06-03","Title":"Chronique du tableau 2002-2006","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-04","EndDate":"2008-08-30","Title":"Bernard Piffaretti","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"4191","organizer":"Nicolas Krupp","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-04-26","Title":"Bernard Piffaretti - On inach\u00e8ve bien les tableaux","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2011-01-23","Title":"Avant\/Post","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-04","Title":"Bernard Piffaretti - bande-annonce","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-23","Title":"Bernard Piffaretti","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"5279","organizer":"Cherry and Martin Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-02-16","Title":"Bernard Piffaretti","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"5279","organizer":"Cherry and Martin Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"15721","mergedIDs":null,"name":"Bernard Piffaretti","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-07","EndDate":"2013-07-13","Title":"Mitte","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19666","organizer":"Klemm's Berlin","type":"Private Gallery"}]