[{"id":"141598","mergedIDs":null,"name":"Philippe P\u00e9tremant","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-11-26","Title":"Et, temps donn\u00e9...","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"141598","mergedIDs":null,"name":"Philippe P\u00e9tremant","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"141598","mergedIDs":null,"name":"Philippe P\u00e9tremant","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2008-12-07","Title":"Paysages","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"141598","mergedIDs":null,"name":"Philippe P\u00e9tremant","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-04","Title":"Ingres et les modernes","city":"Montauban","country":"France","galleryID":"23586","organizer":"Mus\u00e9e Ingres","type":"Public Institution"},{"id":"141598","mergedIDs":null,"name":"Philippe P\u00e9tremant","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-03-24","Title":"Sex, Money and Power","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"26843","organizer":"Maison Particuli\u00e8re Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"141598","mergedIDs":null,"name":"Philippe P\u00e9tremant","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-08-27","Title":"Philippe P\u00e9tremant","city":"La Roche-sur-Yon","country":"France","galleryID":"11888","organizer":"Mus\u00e9e municipal d'art La Roche-sur-Yon","type":"Public Institution"},{"id":"141598","mergedIDs":null,"name":"Philippe P\u00e9tremant","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-10","EndDate":"2010-04-30","Title":"Rien que pour vos yeux","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"141598","mergedIDs":null,"name":"Philippe P\u00e9tremant","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-10","EndDate":"2013-12-28","Title":"Philippe P\u00e9tremant - Mort \u00e0 cr\u00e9dit et en st\u00e9r\u00e9o","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"}]