[{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-12","EndDate":"2005-04-16","Title":"Tableaux-Ecrans","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-21","EndDate":"2005-07-03","Title":"Space Invaders: A discussion about painting, space and its hybrids","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-07-09","Title":"Tableau - Ecrans","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-21","EndDate":"2005-08-18","Title":"Roundhouse","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2005-12-04","Title":"L'humanit\u00e9 mise \u00e0 nu et l'art en frac, m\u00eame","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-14","Title":"Nous n'irons pas \u00e0 Leipzig !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-03-26","Title":"Surfaces Polyphoniques","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-20","EndDate":"2006-08-12","Title":"Rundumschlag","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-18","EndDate":"2007-05-13","Title":"Extraits de la collection d'Antoine de Galbert","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2010-01-03","Title":"Le Mythe du Monochrome","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-02","Title":"Musique Plastique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-30","EndDate":"2011-06-05","Title":"Incidents Ma\u00eertris\u00e9s","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-07-28","Title":"Dominique Figarella - Raphael Hefti","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-08","EndDate":"2013-10-27","Title":"Wiedersehen - Eine Ausstellung mit ausgew\u00e4hlten Ank\u00e4ufen aus den Jahren 2001\u20132013\\\"","city":"Otterndorf","country":"Germany","galleryID":"9476","organizer":"Museum gegenstandsfreier Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-09-06","Title":"Dominique Figarella","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-04-12","Title":"Dominique Figarella","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Dominique Figarella","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"2020","mergedIDs":null,"name":"Dominique Figarella","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-25","EndDate":"2013-06-15","Title":"Dominique Figarella","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"}]