[{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-12","Title":"Jean-Luc Verna and Francoise Quardon - Prince Bloody Charming...","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-18","EndDate":"2005-05-07","Title":"La Beaut\u00e9 de l\u2019Enfer","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"174","organizer":"Galerie Rodolphe Janssen","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-05-21","Title":"draw","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-18","EndDate":"2005-07-16","Title":"OK\/OKAY - Recent European Art","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2996","organizer":"Grey Art Gallery, NYU","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-09-18","Title":"Ah Dieu ! que la guerre est jolie","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-10","EndDate":"2005-10-30","Title":"Enchante Chateau","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-16","EndDate":"2006-03-05","Title":"Le Voyage Int\u00e9rieur, Paris-London","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13088","organizer":"Espace Fondation EDF","type":"Non-profit organization"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-04-09","Title":"Midnight Walkers","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-03-03","Title":"Open","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-03-25","Title":"Traits pour traits","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-29","EndDate":"2006-04-23","Title":"Nouvelles Acqisition FRAC Basse-Normandie","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-09","EndDate":"2006-09-17","Title":"Switch on the Power!","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-06","EndDate":"2007-01-07","Title":"Switch on the power! - Ruido y pol\u00edticas musicales","city":"Las Palmas de Gran Canaria","country":"Spain","galleryID":"2665","organizer":"Centro Atl\u00e1ntico de Arte Moderno (CAAM)","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-09","EndDate":"2006-12-16","Title":"City Blues, fragments d'une","city":"V\u00e9nissieux","country":"France","galleryID":"12535","organizer":"Espace arts plastiques","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2006-12-23","Title":"Le petit No\u00ebl du Commissariat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-06-03","Title":"Nice to meet you","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-24","EndDate":"2007-07-28","Title":"LA BOUM","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"4196","organizer":"Galerie Emanuel Layr","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-07-22","Title":"Dr\u00f4les de je","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2008-01-06","Title":"Playback","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-12-31","Title":"Pas un mur sans une ligne","city":"Saint Cyprien","country":"France","galleryID":"5317","organizer":"Collections de Saint-Cyprien","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-19","EndDate":"2008-03-01","Title":"Air de Paris","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20119","organizer":"Art & Rapy - Contemporary Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-29","EndDate":"2008-05-24","Title":"Ne pas jouer avec les choses mortes, Do not play with dead things","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-21","EndDate":"2008-06-28","Title":"the Last 10 SHOTS >> polaroid 600 ausstellung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16201","organizer":"Bongo\u00fbt Gallery","type":"Edition"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-08","EndDate":"2008-09-13","Title":"Figurative Zeichnungen \/ dessins figuratifs","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"6604","organizer":"Galerie im Traklhaus","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2008-10-25","Title":"Political Corect","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"7928","organizer":"BFAS Blondeau Fine Art Services","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-17","Title":"Anatomie | les peaux du dessin - collection Florence et Daniel Guerlain","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2008-11-10","Title":"dessins figuratifs - Dessins d'artistes fran\u00e7ais et autrichiens","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-01-04","Title":"The Flowers Of Evil Still Bloom \/ Spleen: Les Fleurs Du Mal ","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"13635","organizer":"Cueto Project","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-22","Title":"Tragedie Minuscule - Collection du FRAC Basse-Normandie","city":"Bayeux","country":"France","galleryID":"12906","organizer":"Galerie le Radar","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-05-16","Title":"Plus Belle La Vie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-07-12","Title":"I Am By Birth A Genevese - Group Exhibition","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"15160","organizer":"Vegas Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-25","EndDate":"2009-08-01","Title":"Pol\/A","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16728","organizer":"Galerie Nivet-Carzon","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-16","EndDate":"2009-09-11","Title":"Explicit MATERIAL Interdit aux - 18 ans","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-08","EndDate":"2009-10-03","Title":"I am by birth a genevese ; and my family is one of the most distinguished of that republic","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"9756","organizer":"Forde - Espace d'art contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2009-11-10","Title":"Les Putes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-11-29","Title":"(Des)Accords Communs - Dessins de la collection du FRAC Haute-Normandie","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-11","EndDate":"2010-02-06","Title":"La face cach\u00e9e de la lune","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-18","EndDate":"2010-04-17","Title":"Book Of Brilliant Things","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"7425","organizer":"Elaine Levy Project","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-05-15","Title":"Janet & The Icebergs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"19738","organizer":"Espace GHP","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-10","Title":"Echoes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8639","organizer":"Centre culturel Suisse","type":"Non-profit organization"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-02","Title":"Musique Plastique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-03","EndDate":"2011-06-05","Title":"Brice Dellsperger \/ Jean-Luc Verna","city":"Ceuti","country":"Spain","galleryID":"21212","organizer":"La Conservera","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-03-26","Title":"Comment dire...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-05-11","Title":"Exquises Esquisses","city":"Guerande","country":"France","galleryID":"28742","organizer":"Centre Culturel Athanor","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-10","Title":"Opening","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-21","EndDate":"2011-07-13","Title":"Sex, Drugs & Queer Spirits","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-14","EndDate":"2011-07-29","Title":"Body no\/body","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-08-21","Title":"Brice Dellsperger & Jean-Luc Verna","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-08-05","Title":"I Sent My Love A Red, Red Rose","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2098","organizer":"team (gallery, inc.)","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-05","EndDate":"2011-01-01","Title":"Collector","city":"Lille","country":"France","galleryID":"21102","organizer":"Tri Postal","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-11","Title":"Avant, je pensais qu\\'il parlait tout seul","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-04-26","Title":"\u00c0 l\u2019origine, Nice\u2026","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"6361","organizer":"Marlborough Monaco","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-05-26","Title":"Future  Perfect","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-07-29","Title":"Les Ma\u00eetres du d\u00e9sordre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"15491","organizer":"Musee du Quai Branly","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"L\\'amour du Risque","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"2631","organizer":"MSU - Museum of Contemporary Art Zagreb","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-10-14","Title":"Paramor","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-17","EndDate":"2013-03-11","Title":"Fruits of Passion - Project for contemporary art","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-30","EndDate":"2012-12-01","Title":"Love Is Not In Control","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"17327","organizer":"New Jerseyy","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-27","Title":"Lost (in La)","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"10777","organizer":"Los Angeles Municipal Art Gallery (LAMAG)","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-23","Title":"Be Your Self & Be Another","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-30","Title":"10 Ans De Mauvaise Reputation","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-14","EndDate":"2013-04-13","Title":"Works on Paper","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"7928","organizer":"BFAS Blondeau Fine Art Services","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-09-04","Title":"Polkapalace","city":"Bastia","country":"France","galleryID":"28294","organizer":"Mus\u00e9e de Bastia","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-06","EndDate":"2013-08-31","Title":"Rox et Rouky","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Le CABINET","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-06","EndDate":"2013-08-31","Title":"Roxy Rocky","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28767","organizer":"Galerie Bertrand Baraudou","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-01","Title":"Oeuvres De La Collection Philippe Cohen  20 Ans D\\'acquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-05","EndDate":"2007-11-24","Title":"Vous n\u2019\u00eates pas un peu beaucoup maquill\u00e9? - Non.","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-15","Title":"Vous n\u2019\u00eates pas un peu beaucoup maquill\u00e9 ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"5304","mergedIDs":null,"name":"Jean-Luc Verna","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-07","EndDate":"2014-02-28","Title":"Jean Luc Verna - Vous n\\'\u00eates pas un peu beaucoup maquill\u00e9 ? - Non.","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"}]