[{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-29","EndDate":"2005-10-13","Title":"James Bishop, St\u00e9phane Bordarier, Sam Francis, Simon Hanta\u00ef, Shirley Jaffe, Bernard Piffaretti, Jean-Paul Riopelle, Kimb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-22","EndDate":"2006-01-14","Title":"\"40 peintures de petit format\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-02-17","Title":"\"Pr\u00e9sentation de peintures de 1980 \u00e0 1990\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Acquisitions 2006-Le Ring","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"7129","organizer":"Le Ring - Association loi 1901","type":"Non-profit organization"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-04","EndDate":"2007-05-06","Title":"La couleur toujours recommenc\u00e9e - Hommage \u00e0 Jean Fournier","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-09","EndDate":"2009-07-24","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Emm\u00e9nagement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Claude T\u00e9tot, Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien, Jean- Fran\u00e7ois Maurige, St\u00e9phane Bordarier, Pierre Buraglio, Peter Soriano, Pierre Mabi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"Art for You","city":"Daegu","country":"South Korea","galleryID":"14726","organizer":"Leeahn Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-10-28","Title":"Les murs d\\'une maison","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-07-30","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9 ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-11","EndDate":"2006-05-31","Title":"Stephane Bordarier \"Peintures 1996-2005\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-30","EndDate":"2007-07-07","Title":"St\u00e9phane Bordarier","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"4241","organizer":"Galerie Kandler","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-10","EndDate":"2008-02-23","Title":"St\u00e9phane Bordarier - Bleu, Rouge, Violet de Mars","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-01","EndDate":"2008-11-22","Title":"Stephane Bordarier","city":"Daegu","country":"South Korea","galleryID":"14726","organizer":"Leeahn Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-26","EndDate":"2010-01-02","Title":"St\u00e9phane Bordarier - les r les carr\u00e9s onds \/ les ca les ronds rr\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-16","EndDate":"2010-04-18","Title":"St\u00e9phane Bordarier","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"5612","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Bordarier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-24","EndDate":"2012-01-07","Title":"St\u00e9phane Bordarier - Peintures r\u00e9centes ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"}]