[{"id":"181405","mergedIDs":null,"name":"Kristof Everart","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-05","EndDate":"2008-01-10","Title":"Collection tres privee","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"181405","mergedIDs":null,"name":"Kristof Everart","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-03","EndDate":"2008-08-02","Title":"Les artistes de la galerie : the summer show","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"181405","mergedIDs":null,"name":"Kristof Everart","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-05","EndDate":"2009-01-10","Title":"Collection tres privee","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"181405","mergedIDs":null,"name":"Kristof Everart","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-03","EndDate":"2009-11-25","Title":"group show at loft","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"181405","mergedIDs":null,"name":"Kristof Everart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"181405","mergedIDs":null,"name":"Kristof Everart","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"181405","mergedIDs":null,"name":"Kristof Everart","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"181405","mergedIDs":null,"name":"Kristof Everart","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-21","EndDate":"2010-08-28","Title":"Kristof Everart","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"}]