[{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-05-07","Title":"Notre histoire - une sc\u00e8ne artistique fran\u00e7aise \u00e9mergente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-07-29","Title":"[POZ] artiste de la galerie","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-15","EndDate":"2007-03-11","Title":"JCE. Jeune Cr\u00e9ation Europ\u00e9enne- giovane creazione europea","city":"Genoa","country":"Italy","galleryID":"3752","organizer":"Palazzo Ducale","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-18","Title":"Presque Rien","city":"Reykjavik","country":"Iceland","galleryID":"2389","organizer":"N\u00fdlistasafni\u00f0 - The Living Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2008-01-06","Title":"Playback","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2007-12-08","Title":"vid\u00e9ologie","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-09-14","Title":"Contrasenas 4. Readymade Narratives","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"15871","organizer":"Centro Cultural Montehermoso","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-08","EndDate":"2008-09-13","Title":"Figurative Zeichnungen \/ dessins figuratifs","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"6604","organizer":"Galerie im Traklhaus","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"Black and white- Part 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2008-11-10","Title":"dessins figuratifs - Dessins d'artistes fran\u00e7ais et autrichiens","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-08-16","Title":"FRAGILE - Terres d\\'empathie","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-09-11","Title":"De la couleur au trait, 40 ans de figuratif","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-07-25","Title":"Summer Group Show - 2009","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-11-22","Title":"Pi\u00e8ces de r\u00e9sistance: Formen von Widerstand in der zeitgen\u00f6ssischen Kunst","city":"Thun","country":"Switzerland","galleryID":"7450","organizer":"Kunstmuseum Thun","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2010-01-11","Title":"Emporte-moi\/Sweep me off my feet","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"8097","organizer":"Mus\u00e9e national des beaux-arts du Qu\u00e9bec","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-17","EndDate":"2010-01-31","Title":"SCRATCH","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6524","organizer":"ADN Galeria","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-22","EndDate":"2010-03-21","Title":"Fragile","city":"Daejeon","country":"South Korea","galleryID":"21348","organizer":"Daejeon Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-16","EndDate":"2010-03-27","Title":"Esprit, es-tu l\u00e0?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-09-19","Title":"Emporte-moi \/ Sweep me off my feet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Why do we resist?","city":"Pori","country":"Finland","galleryID":"8521","organizer":"Pori Taidemuseo \/ Pori Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-07","EndDate":"2010-10-17","Title":"Res Publica","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-27","EndDate":"2011-03-19","Title":"Cover Girl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-04-16","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-09-24","Title":"Piege Pour Un Voyeur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-26","EndDate":"2011-12-22","Title":"Rebecca Bournigault et Jean-Baptiste Ganne - Du D\u00e9sert et des Oasis","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-06-28","Title":"Skall","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-04-13","Title":"Paris 1.0 - Eine Gruppenausstellung","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"28312","organizer":"Galerie Biesenbach","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-08","EndDate":"2005-11-20","Title":"Rebecca Bournigault - La Chambre interdite","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-10-14","Title":"Rebecca Bournigault (fr)\u00ab Loveless \u00bb","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-06","EndDate":"2007-02-24","Title":"Rebecca Bournigault - Six cent quarante quatre millim\u00e8tres","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-18","EndDate":"2008-11-29","Title":"In search of lost times","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-12","EndDate":"2009-02-07","Title":"Rebecca Bournigault","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"21228","organizer":"von Bartha Garage","type":"Private Gallery"},{"id":"53423","mergedIDs":null,"name":"Rebecca Bournigault","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-26","EndDate":"2012-01-14","Title":"R\u00c9volutions Arabes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"}]