[{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-05-15","Title":"Cosmique City Bled","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2365","organizer":"Mus\u00e9e Zadkine","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-11-13","Title":"Moi et les autres","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-02-17","Title":"Rooms, Conversations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-02-15","Title":"Luke Painter, Karim Ghelloussi","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"13699","organizer":"Galerie Bonneau-Samames","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-08-31","Title":"Le revolver \u00e0 cheveux blancs","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-12-07","Title":"Philippe Mayaux - Karim Ghelloussi - Dialogue","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-12-07","Title":"Philippe Mayaux - Karim Ghelloussi","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2008-12-06","Title":"a minima","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-26","EndDate":"2009-07-25","Title":"Balla-Drama - Group Show | We Dream of Language Without History","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"10737","organizer":"Paradise Row","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-02","EndDate":"2009-12-05","Title":"\u00c9cotone","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-05-15","Title":"Janet & The Icebergs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"19738","organizer":"Espace GHP","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-30","EndDate":"2010-10-03","Title":"Living Rooms \/ Pieces a Vivre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-08","Title":"The Past Is A Grotesque Animal","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-27","EndDate":"2012-01-15","Title":"Magreb: Dos Orillas","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"7839","organizer":"C\u00edrculo de Bellas Artes de Madrid (CBA)","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-10","EndDate":"2012-11-03","Title":"Come Invest in Us. You\\'ll Strike Gold - Nadour Collection","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"24271","organizer":"HilgerBROTKunsthalle","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-23","Title":"Be Your Self & Be Another","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-03-23","Title":"Association Ch\u00e2teau de Servi\u00e8res","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"De belles sculptures contemporaines","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-07","EndDate":"2014-02-08","Title":"Drawing By Numbers","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-18","EndDate":"2014-11-11","Title":"Sculptures du Sud","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-08-01","Title":"Le nevi del Kilimandjaro","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-10","EndDate":"2010-03-10","Title":"Karim Ghelloussi","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"},{"id":"65152","mergedIDs":null,"name":"Karim Ghelloussi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-08-06","EndDate":"2010-09-12","Title":"Karim Ghelloussi","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"}]