[{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-01","EndDate":"2006-04-09","Title":"Moving Ahead","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2969","organizer":"Bruno Marina Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-01","EndDate":"2007-02-01","Title":"Works on Paper","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2969","organizer":"Bruno Marina Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Acquisitions 2006-Le Ring","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"7129","organizer":"Le Ring - Association loi 1901","type":"Non-profit organization"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-21","Title":"La Fondation Colas \\\"hors les murs\\\"","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-11-13","Title":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2969","organizer":"Bruno Marina Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-10-13","Title":"Jerome Boutterin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-04","EndDate":"2006-09-30","Title":"Jerome Boutterin - New Work","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"19084","organizer":"Rose Burlingham \/ Living Room Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-17","EndDate":"2007-07-21","Title":"Jerome Boutterin - apres\/avant","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"19084","organizer":"Rose Burlingham \/ Living Room Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-13","Title":"Paintings and works on paper","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2969","organizer":"Bruno Marina Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-30","EndDate":"2008-03-08","Title":"Cooul","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-30","EndDate":"2009-06-20","Title":"Aus der La main...","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17058","organizer":"Galerie Andrieu","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-10","EndDate":"2012-04-22","Title":"Jerome Boutterin","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-16","EndDate":"2012-12-08","Title":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27814","organizer":"Galerie Djeziri-Bonn Linard Editions","type":"Private Gallery"},{"id":"16280","mergedIDs":null,"name":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-12-30","Title":"J\u00e9r\u00f4me Boutterin, Peinture, Dessin","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"}]