[{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-01","EndDate":"2006-01-26","Title":"Schattenspiel - Eine Hommage an Hans Christian Andersen","city":"Linz","country":"Austria","galleryID":"2275","organizer":"Landesgalerie am Ober\u00f6sterreichischen Landesmuseum","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-28","EndDate":"2005-08-28","Title":"Skyggespil","city":"Odense","country":"Denmark","galleryID":"3113","organizer":"Kunsthallen Brandts","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-30","Title":"In-Formation","city":"Trnava","country":"Slovakia","galleryID":"8563","organizer":"Jan Koniarek Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-11-27","Title":"Schattenspiel - Schatten und Licht in der zeitgen\u00f6ssischen knst","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"1146","organizer":"Kunsthalle zu Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-02-13","Title":"Naturalia","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-29","EndDate":"2006-05-07","Title":"Anagramme","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-25","EndDate":"2006-09-25","Title":"Rendez vous en vigne","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-10-01","Title":"Chers amis","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-10-15","Title":"Les Fils de Marcel","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Extraits","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-12-16","Title":"Terminator","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-02-24","Title":"Serial color","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-12-21","Title":"Merveilleux! D\u00b4apr\u00e8s nature","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-02","EndDate":"2008-09-22","Title":"Pr\u00e9sentation d'oeuvres de la collection","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"du Jardin au Cosmos","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-09-27","Title":"On a march\u00e9 sur la terre !","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"L\\'exposition rayonnante","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-02","Title":"Dopplereffekt - Bilder in Kunst und Wissenschaft","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"1146","organizer":"Kunsthalle zu Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-11","EndDate":"2010-05-09","Title":"Prisonniers du Soleil - Erudition concrete 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-18","EndDate":"2011-04-25","Title":"Bild f\u00fcr Bild - Film und zeitgen\u00f6ssische Kunst","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"2293","organizer":"Museum Ostwall im Dortmunder U","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-05-21","Title":"Wani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-23","Title":"Entre Le Cristal Et La Fum\u00c9e \/ Part 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-04-22","Title":"Le spectacle de la nature","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-18","EndDate":"2012-05-31","Title":"Micro Mania","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22913","organizer":"Gagosian Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-10-14","Title":"Une mouche dans la t\u00eate","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Sunset","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-09-23","Title":"Champ d\\'exp\u00e9riences","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-09-01","Title":"En suspension","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-20","EndDate":"2013-07-13","Title":"Des gestes de la pens\u00e9e","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22830","organizer":"Fondation d\u2019entreprise Herm\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-18","EndDate":"2014-04-21","Title":"The Red Queen","city":"Hobart, TAS","country":"Australia","galleryID":"24720","organizer":"Mona - Museum of Old and New Art","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-24","EndDate":"2013-11-23","Title":"Desert Plains and Internet Memes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-02-05","Title":"Hubert Duprat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-06","EndDate":"2009-01-25","Title":"Hubert Duprat - massive centrale","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-28","EndDate":"2009-05-09","Title":"Hubert Duprat","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-03-10","Title":"Hubert Duprat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-05","EndDate":"2012-09-30","Title":"Hubert Duprat","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"5185","organizer":"Caterina Tognon Arte Contemporanea -  Venezia","type":"Private Gallery"},{"id":"3951","mergedIDs":null,"name":"Hubert Duprat","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-07","EndDate":"2014-07-28","Title":"Hubert Duprat","city":"Hobart, TAS","country":"Australia","galleryID":"24720","organizer":"Mona - Museum of Old and New Art","type":"Public Institution"}]