[{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-10","EndDate":"2005-09-11","Title":"Opus, nouvelle pr\u00e9sentation des collections permanentes","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-07","EndDate":"2005-12-31","Title":"Factory on time","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-12","EndDate":"2006-08-08","Title":"Etrangement Proche-Seltsam vertraut","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"6322","organizer":"Saarlandmuseum - Moderne Galerie & Studiogalerie","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-05-28","Title":"Ateliers - L'artistes et ses lieux de cr\u00e9ation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-06","EndDate":"2007-11-09","Title":"sans th\u00e9matique","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-10-12","Title":"regarde de toutes tes yeux regarde","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-06-13","Title":"Acquisitions 2007-2008","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2009-11-22","Title":"L\u2019ombre, le reflet, l\u2019\u00e9cho","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-10-31","Title":"Le sourire du chat (opus 2)","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-08-29","Title":"Romances sans paroles","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-29","EndDate":"2013-03-31","Title":"Figurations & Defigurations. Collections 2012","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-27","EndDate":"2012-09-03","Title":"Ends of the Earth: Land Art to 1974","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"2373","organizer":"The Geffen Contemporary at MOCA","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-01-07","Title":"Les D\u00c9rives De L\\'imaginaire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-07-28","Title":"L\\'arbre de vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"De belles sculptures contemporaines","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-09-01","Title":"En suspension","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-15","EndDate":"2006-02-19","Title":"Jean-Michel Sanejouand","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-03-23","Title":"Jean-Michel Sanejouand","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-22","EndDate":"2012-05-06","Title":"Jean-Michel Sanejouand - R\u00e9trospectivement\u2026","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-08-26","Title":"Jean-Michel Sanejouand - Equilibre coll\u00e9","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"26870","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Sanejouand","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-02","EndDate":"2013-03-10","Title":"Jean-Michel Sanejouand. Les calligraphies d\\'humeur","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"}]