[{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-20","EndDate":"2005-04-30","Title":"Nos Femmes","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-20","EndDate":"2005-04-30","Title":"Art and Politics","city":"Leverkusen","country":"Germany","galleryID":"7423","organizer":"Museum Morsbroich","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-06-05","Title":"Art and Politics - Err\u00f3, Fahlstr\u00f6m, K\u00f6pcke, Lebel","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"1588","organizer":"Neue Galerie Graz - Universalmuseum Joanneum","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-27","EndDate":"2006-05-27","Title":"Atopiques et Atypiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1531","organizer":"Galerie 1900-2000","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-08","EndDate":"2007-02-18","Title":"EROS in der Kunst der Moderne","city":"Riehen","country":"Switzerland","galleryID":"2203","organizer":"Fondation Beyeler","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-10","Title":"Das \u00d6ffnen und Schlie\u00dfen des Mundes","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"5793","organizer":"Galerie Julius Hummel","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-01","EndDate":"2007-07-22","Title":"Fondation Beyeler: EROS in der Kunst der Moderne","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"7891","organizer":"Bank Austria Kunstforum","type":"Non-profit organization"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-15","Title":"Panorama 8 - Pr\u00e9sumes Coupables","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-05","EndDate":"2008-02-03","Title":"True Romance - Allegorien der Liebe von der Renaissance bis heute","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2097","organizer":"Kunsthalle Wien (Museumsquartier)","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-15","EndDate":"2008-05-12","Title":"Europop","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"2288","organizer":"Kunsthaus Z\u00fcrich","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-08-11","Title":"Traces du Sacr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-15","EndDate":"2008-11-30","Title":"PERFORMING THE CITY - Kunst Aktionismus im Stadt Raum 60er und 70er Jahre","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"576","organizer":"Lothringer13 - St\u00e4dtische Kunsthalle M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-18","EndDate":"2008-10-19","Title":"Manifesto Marathon","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"2411","organizer":"Serpentine Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-04","Title":"Artists from the 60s","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1341","organizer":"The Mayor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-06-14","Title":"New Acquisitions \u2013 Rarely Seen Works","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2625","organizer":"Ludwig Museum - Museum of Contemporary Art - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-10-22","Title":"3rd Moscow Biennale of Contemporary Art","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"2918","organizer":"Moscow Biennale of contemporary art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-07-31","Title":"La revanche de l'archive photographique","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-08","EndDate":"2011-04-09","Title":"One Of A Kind","city":"Cambridge, MA","country":"USA","galleryID":"11606","organizer":"Pierre Menard Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-05-07","Title":"ERR\u00d3 \/ JEAN JACQUES LEBEL - 1955-2011","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"24271","organizer":"HilgerBROTKunsthalle","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2012-01-09","Title":"Car Culture. Medien Der Mobilit\u00e4t","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-14","EndDate":"2012-01-31","Title":"Fluxus In Germany 1962 - 1994","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-07-25","Title":"Cabinet Da-End 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28439","organizer":"Galerie Da End","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-10","EndDate":"2012-08-31","Title":"Mash Up: Collage from 1930 to the present","city":"Venice, CA","country":"USA","galleryID":"23665","organizer":"L&M Arts, Los Angeles","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-31","EndDate":"2012-12-02","Title":"Narren. K\u00fcnstler. Heilige","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"847","organizer":"Kunst- und Ausstellungshalle der Bundesrepublik Deutschland","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-05-19","Title":"sous influences - arts plastiques et psychotropes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-22","EndDate":"2007-04-28","Title":"Tr\u00e8s \"Low Tech...\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-07","EndDate":"2009-11-14","Title":"JEAN-JACQUES LEBEL","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1531","organizer":"Galerie 1900-2000","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-25","EndDate":"2010-01-17","Title":"Jean-Jacques Lebel - Soulevements","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-03","EndDate":"2009-12-02","Title":"Politique de l\\'Obsc\u00e8ne \/ Obsc\u00e9nit\u00e9 du Politique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-04-28","Title":"Jean-jacques Lebel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"5982","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Lebel","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-27","EndDate":"2013-01-27","Title":"Jean-jacques Lebel - Peintures, Collages, Assemblages - 1956-2012","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"}]