[{"id":"141082","mergedIDs":null,"name":"Laurent Rib\u00e9rat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-03","EndDate":"2013-03-10","Title":"Laurent Rib\u00e9rat - \u0152uvres in\u00e9dites","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"11872","organizer":"Galerie Odile Oms","type":"Private Gallery"}]