[{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-04-17","Title":"La perspective du cavalier","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-07","EndDate":"2005-08-29","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-10-29","Title":"O\u00f9 sommes-nous? - Paysages avec (ou sans) personnage(s)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-09-30","Title":"Acid Rain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-30","Title":"In-Formation","city":"Trnava","country":"Slovakia","galleryID":"8563","organizer":"Jan Koniarek Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-02-13","Title":"Naturalia","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-23","Title":"Kit o' Parts","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-10-31","Title":"Supernova","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-09-18","Title":"Arch\u00e9ologie, le jour d'apr\u00e8s","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-22","EndDate":"2006-10-15","Title":"Sol Syst\u00e8me","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-12-21","Title":"Collection V","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-01-14","Title":"Vous \u00eates ici","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-28","EndDate":"2007-06-30","Title":"SUBLIME OBJECTS. Collections sans fronti\u00e8res V","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-11-01","Title":"l\u2019Emprise du Lieu, Exp\u00e9rience Pommery # 4","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"The Freak Show","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"COLLECTION - Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-18","EndDate":"2008-05-30","Title":"3D - oeuvres de la collection du FRAC Limousin","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-25","Title":"The freak show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-02","EndDate":"2008-09-22","Title":"Pr\u00e9sentation d'oeuvres de la collection","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-06-30","Title":"Arts Le Havre 2008","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-17","EndDate":"2008-07-31","Title":"Dripsy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13545","organizer":"Galerie Olivier Robert","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-12","EndDate":"2008-11-01","Title":"Aper\u00e7u avant impressions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-31","EndDate":"2008-11-30","Title":"Ricard Foundation Prize","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"10815","organizer":"Winzavod - Moscow Contemporary Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-06","Title":"Une collection - Oeuvres choisies dans la collection de Vincent Bazin","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2010-01-11","Title":"Les Archipels r\u00e9invent\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2010-02-20","Title":"Mod\u00e9lisme","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Po\u00e9tique du chantier","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"29108","organizer":"Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-09-22","Title":"before present","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-24","Title":"SUMMERTIME LOVE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-26","EndDate":"2011-04-26","Title":"STILL\/moving","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"2391","organizer":"The Israel Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-28","EndDate":"2010-10-23","Title":"Parcours Saint Germain 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-23","EndDate":"2011-08-15","Title":"Accrochage d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1015","organizer":"Blancpain Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-10-23","Title":"9e \u00c9dition du Parcours Saint Germain - Une vitrine sur les acteurs de l\u2019art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2011-12-18","Title":"Homework","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-02","EndDate":"2012-03-03","Title":"Recollect","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7835","organizer":"galerie ColletPark","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-22","EndDate":"2012-07-08","Title":"Parcours de m\u00e9moire","city":"Saint-Claude","country":"France","galleryID":"29301","organizer":"La fraternelle \u2013 Maison du peuple","type":"Non-profit organization"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Recollect III","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7835","organizer":"galerie ColletPark","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-22","EndDate":"2013-03-09","Title":"Dreamland","city":"Cugnaux","country":"France","galleryID":"27841","organizer":"Espace Paul Eluard","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-03-02","Title":"Apparitions Collectives Par Heidi Wood Dans Le Cadre  Des 30 Ans Des Frac","city":"La Rochelle","country":"France","galleryID":"28299","organizer":"Espace Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-05-05","Title":"Retour du monde","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-08-25","Title":"Des Mondes Possibles","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-12","EndDate":"2013-09-07","Title":"Apparitions collectives","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-08-24","Title":" Surprise Surprise","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-02-01","Title":"D\u00e9fil\u00e9 de sculptures","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-12","EndDate":"2005-05-28","Title":"Didier Marcel","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"9947","organizer":"Le Spot","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-03","EndDate":"2005-07-13","Title":"Didier Marcel","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"3968","organizer":"Aliceday","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-07","EndDate":"2005-09-18","Title":"Didier Marcel - Couchers de soleil - 1999-2005","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-16","EndDate":"2007-01-07","Title":"Project Room - Didier Marcel","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-21","EndDate":"2006-12-02","Title":"didier marcel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-08","EndDate":"2009-06-13","Title":"Didier Marcel","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2010-01-03","Title":"Didier Marcel","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2011-01-02","Title":"Didier Marcel - sommes-nous L\u00b4\u00e9l\u00e9gance","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-20","EndDate":"2011-06-12","Title":"Didier Marcel","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-01","EndDate":"2011-11-06","Title":"Didier Marcel","city":"Dornbirn","country":"Austria","galleryID":"9121","organizer":"Kunstraum Dornbirn","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-07","EndDate":"2011-11-20","Title":"Red Harvest","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"16616","mergedIDs":null,"name":"Didier Marcel","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-07-28","Title":"Drawings + Bricks","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"}]