[{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-12-17","Title":"Le Jeune, le vivace et le bel aujourd\u2019hui","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-30","EndDate":"2005-04-03","Title":"dessins anim\u00e9s","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-10","Title":"multiplo_1 - daily endless multiple made recyclable","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"6190","organizer":"N.O.Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-07-13","Title":"mots d'ordre mots de passe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-07-03","Title":"Proyecto Cono Sur - FRAC","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-09","EndDate":"2005-09-25","Title":"Following And To Be Followed (part V)","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-11-30","Title":"III Bienal de Valencia - Agua sin ti no soy","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"7272","organizer":"Bienal de Valencia","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-29","EndDate":"2005-12-15","Title":"Looping","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-04","EndDate":"2006-01-29","Title":"SHORTCUTS BETWEEN REALITY AND FICTION","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"5825","organizer":"Bass Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-01-15","Title":"mythologies","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-02-11","Title":"Sculptures, la tentation de la figure","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-26","Title":"Midnight Walkers","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-04-09","Title":"Midnight Walkers","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-10-30","Title":"Une simple question de temps","city":"Le Puy-en-Velay","country":"France","galleryID":"19876","organizer":"Musee Crozatier","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-22","EndDate":"2006-07-02","Title":"Collection of the Fondation Cartier pour l'art contemporain","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3780","organizer":"Museum of Contemporary Art Tokyo (MOT)","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-16","EndDate":"2006-09-18","Title":"L\u00b4amateur d\u00b4estampes","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-08","Title":"Zoo~","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-09-17","Title":"Une Proposition de Mathieu Mercier","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-02","Title":"Dialogue pictural","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-08-01","Title":"Animations \/ Fiction - Works from the FNAC Collections","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-09-21","Title":"sonsbeek 2008: grandeur","city":"Arnhem","country":"Netherlands","galleryID":"17539","organizer":"Sonsbeek International Sculpture Exhibition","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-08-31","Title":"Pr\u00e9sence Panchounette","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-26","EndDate":"2008-09-28","Title":"Hugues Reip - Parallel worlds","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3780","organizer":"Museum of Contemporary Art Tokyo (MOT)","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"N\u00b4importe quoi","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-03","Title":"Ce qui demeure est le futur. Collection moderne et contemporaine du Mus\u00e9e de Picardie","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"cycle rolywholyover, septi\u00e8me et dernier \u00e9pisode - JEFFMUTE","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-17","EndDate":"2009-04-11","Title":"Une Exp\u00e9dition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-26","EndDate":"2009-04-21","Title":"Urbanea - New Artistic Impressions","city":"Inca","country":"Spain","galleryID":"29370","organizer":"Urbanea","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-30","EndDate":"2009-06-21","Title":"Be sure to attend very carefully to what I have to say to you","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-27","Title":"Vraoum ! tr\u00e9sors de la bande dessin\u00e9e et art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-31","EndDate":"2009-09-06","Title":"Images & (re)pr\u00e9sentations - The 1980s \u2013 Part 2","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Nothing is permanent","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"20667","organizer":"La Lonja","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"Animals hits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-11-22","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2010-02-28","Title":"L\\'artiste dans la ville","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-03-07","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-19","EndDate":"2010-02-21","Title":"All Creatures Great and Small","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"2419","organizer":"Zacheta - National Gallery of Art","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-18","Title":"Caract\u00e8res","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-17","EndDate":"2010-06-13","Title":"Nouveaux Commanditaires en France","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"1034","organizer":"Galerie f\u00fcr Zeitgen\u00f6ssische Kunst - GfZK","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-09-20","Title":"Dessins contemporains \/ Collection Florence et Daniel GUERLAIN","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"20838","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts et d'Arch\u00e9ologie de Besan\u00e7on","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-22","EndDate":"2010-12-04","Title":"Animal politique","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-02-19","Title":"Rowboat Box","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-28","EndDate":"2011-07-31","Title":"Tiergarten Bestiarium","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"1598","organizer":"Haus der Kunst M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-09-20","Title":"L\u2019art est un sport de combat","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Nouveaux Commanditaires","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2012-01-15","Title":"Biens communs I","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-02-04","Title":"multiples & co","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Art et bicyclette","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-21","EndDate":"2012-03-11","Title":"The Deer","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"L\\'amour du Risque","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"2631","organizer":"MSU - Museum of Contemporary Art Zagreb","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-24","EndDate":"2012-09-22","Title":"Pop Up Store","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-11-03","Title":"Remove me","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-21","EndDate":"2013-03-31","Title":"Cibles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-04-12","Title":"I\\'m dreaming about a reality","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-08-31","Title":"Le Grand Tout - 30 ans du Frac Limousin","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-23","EndDate":"2005-04-10","Title":"\"Jurassic Pork II\" de Alain S\u00e9chas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-02-15","Title":"Alain Sechas - Jurassic Pork II","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-03","EndDate":"2006-06-18","Title":"Alain S\u00e9chas - Insomnies","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-21","EndDate":"2006-12-02","Title":"Alain S\u00e9chas - Ardoises Magiques ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-30","Title":"Alain S\u00e9chas","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-02-22","Title":"Alain Sechas","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-03-28","Title":"Beau Window #1","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-08-24","Title":"Reve Brise","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16428","organizer":"Mus\u00e9e Bourdelle","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-18","Title":"Nuit et Jour","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"26722","organizer":"Maison Herm\u00e8s","type":"Non-profit organization"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-19","EndDate":"2009-01-25","Title":"Petits films d\u2019animation","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-01-23","Title":"Alain S\u00e9chas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-14","EndDate":"2010-03-10","Title":"Alain S\u00e9chas","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"11119","mergedIDs":null,"name":"Alain S\u00e9chas","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-19","Title":"Alain S\u00e9chas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1522","organizer":"Galerie Chantal Crousel","type":"Private Gallery"}]