[{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-17","EndDate":"2005-06-03","Title":"Collection 2 - Collection Salomon","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-05-21","Title":"Accrochage de groupe - une s\u00e9lection d\u00b4artistes...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-10","EndDate":"2005-07-30","Title":"Accrochage","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-25","EndDate":"2005-08-28","Title":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle 2005","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2005-12-23","Title":"Peintures et Sculptures","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-03-25","Title":"Traits pour traits","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-04-01","Title":"Comme un mur - Dessins contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-15","EndDate":"2006-07-31","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-07","EndDate":"2006-11-18","Title":"T\u00eates et visages","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-15","EndDate":"2006-11-15","Title":"Accrochage","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-05","EndDate":"2007-03-05","Title":"Sammlung Politeo","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3570","organizer":"Art Center Berlin Friedrichstrasse","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-08","EndDate":"2007-04-22","Title":"Come Over to my House to See my Album","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10361","organizer":"Maison Gr\u00e9goire","type":"Non-profit organization"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2007-07-25","Title":"Et si","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"21101","organizer":"Le Transpalette espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-25","EndDate":"2007-10-14","Title":"s\u00e9lest\u2019art 07, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-22","EndDate":"2008-05-31","Title":"Philippe Cogn\u00e9e \/ James Rielly","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-25","EndDate":"2008-08-31","Title":"series sequence structure","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"5714","organizer":"Johyun Gallery - Busan","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-20","EndDate":"2009-01-30","Title":"Over the rainbow","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Dans quelle \u00e9tag\u00e8re ?","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-03","Title":"Ce qui demeure est le futur. Collection moderne et contemporaine du Mus\u00e9e de Picardie","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-11-14","Title":"La Rose Pourpre du Cairo","city":"Aurillac","country":"France","galleryID":"17091","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Arch\u00e9ologie","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-01","EndDate":"2009-07-03","Title":"Jime Dine, Philippe Cognee","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-03","EndDate":"2009-08-31","Title":"Summer Show","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-06","Title":"(Des)Accords Communs","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-02","EndDate":"2009-11-30","Title":"Gallery Artists","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-26","EndDate":"2009-12-20","Title":"Une exposition de peinture","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-30","Title":"Celebration - Collection du Frac Auvergne","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-16","EndDate":"2010-08-29","Title":"Summer Show","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-18","EndDate":"2010-08-31","Title":"Philippe Cogn\u00e9e, Boomoon, Jim Dine","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"5714","organizer":"Johyun Gallery - Busan","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-17","Title":"Le Beau Est Toujours Bizarre C.B.","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-04-16","Title":"Cosmogonies lunatiques","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-26","EndDate":"2011-11-09","Title":"Battle, Power and Faith","city":"Ankara","country":"Turkey","galleryID":"30706","organizer":"Museum of Anatolian Civilizations","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-26","EndDate":"2011-11-06","Title":"Tr\u00e9m\u00e9ac  L\u00b4art en partage","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2011-11-13","Title":"Casser la baraque","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-03","EndDate":"2012-02-05","Title":"Le R\u00e9el Est Inadmissible D\u00b4ailleurs Il N\u00b4existe Pas","city":"Ile de Nantes","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-10","EndDate":"2012-02-18","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-27","EndDate":"2012-06-10","Title":"L\\'oeil et le coeur","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-21","EndDate":"2012-09-22","Title":"Accrochage d\\'\u00e9t\u00e9 des artistes de la galerie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-12-08","Title":"Pavillon","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-06","Title":"Collection 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-11","Title":"Viens, la mort, on va danser","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-09","EndDate":"2013-06-09","Title":"Now","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-09-15","Title":"La R\u00e9volte et l\\'Ennui","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-19","EndDate":"2013-09-15","Title":"Summer Time - Sur La Route Des Vacances\u2026","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"11682","organizer":"Galerie l'antichambre","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-09","EndDate":"2006-09-17","Title":"Philippe Cogn\u00e9e - Carcasses trembl\u00e9es","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-28","EndDate":"2006-10-29","Title":"Philippe Cogn\u00e9e","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-21","EndDate":"2006-11-30","Title":"Philippe Cogn\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-19","EndDate":"2007-06-29","Title":"Philippe Cognee","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"13948","organizer":"Gallery Teo","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-08-03","EndDate":"2007-09-15","Title":"Troubles","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"5714","organizer":"Johyun Gallery - Busan","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-12-09","Title":"Philippe Cogn\u00e9e","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-04-09","Title":"Phillippe Cogn\u00e9e - Carcasses","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-25","EndDate":"2008-06-28","Title":"Peintures r\u00e9centes","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-03","EndDate":"2008-10-03","Title":"Philippe Cogn\u00e9e","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-31","EndDate":"2009-12-23","Title":"Passages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-05","EndDate":"2011-06-30","Title":"Philippe Cognee","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-30","EndDate":"2012-02-05","Title":"Style de Ville","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-29","EndDate":"2012-05-31","Title":"Philippe Cogn\u00e9e: Sea of Sand","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"18269","organizer":"Litvak Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-10","EndDate":"2013-02-03","Title":"Philippe Cogn\u00e9e","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-22","EndDate":"2013-07-19","Title":"Philippe Cogn\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12319","organizer":"\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts","type":"Public Institution"},{"id":"14731","mergedIDs":null,"name":"Philippe Cogn\u00e9e","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-09-01","Title":"Philippe Cogn\u00e9e :  Architecture, une fiction d\\'aujourd\\'hui","city":"Issoudun","country":"France","galleryID":"28276","organizer":"Mus\u00e9e de l'hospice Saint-Roch","type":"Public Institution"}]