[{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-12","EndDate":"2005-05-22","Title":"General Dynamics","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2005-12-04","Title":"L'humanit\u00e9 mise \u00e0 nu et l'art en frac, m\u00eame","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-23","Title":"Kit o' Parts","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-10-31","Title":"Supernova","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-25","EndDate":"2006-09-25","Title":"Rendez vous en vigne","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"half square half crazy","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-31","Title":"Andro\u00efde contre humain","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-06-16","Title":"XS","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-16","EndDate":"2007-07-20","Title":"Time Out of Joint (Le Temps d\u00e9sarticul\u00e9)","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2008-01-05","Title":"XS Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-02-17","Title":"Rooms, Conversations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"HangART-7 Edition 10: Frankreich","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"11599","organizer":"Hangart-7","type":"Non-profit organization"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-09-07","Title":"...In The Cherished Company of Others...(1648-2036)","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"1289","organizer":"de Appel arts centre","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-10","Title":"palimpseste un bon pre-texte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2008-11-15","Title":"Landscope","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"285","organizer":"Galerie Thaddaeus Ropac - Salzburg","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-12","EndDate":"2008-11-01","Title":"Aper\u00e7u avant impressions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-05-16","Title":"Plus Belle La Vie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"Animals hits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-03","EndDate":"2010-01-02","Title":"Paysage 1","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-13","EndDate":"2011-10-29","Title":"The Seabass.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-02-04","Title":"multiples & co","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-21","EndDate":"2012-03-11","Title":"The Deer","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-03-18","Title":"Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur le blanc","city":"Villeneuve-sur-Lot","country":"France","galleryID":"21696","organizer":"Mus\u00e9e de Gajac","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"O\u00f9 donc, et quand ?","city":"Tanlay","country":"Germany","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-11","EndDate":"2012-09-04","Title":"Safari","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16505","organizer":"le lieu unique","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-03-23","Title":"Moon And A Half","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27214","organizer":"CLEARING - Brussels","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-23","EndDate":"2005-04-23","Title":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-20","EndDate":"2008-04-26","Title":"Lo\u00efc Ragu\u00e9n\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11247","organizer":"Galerie Philippe Samuel","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-10-18","Title":"Lo\u00efc Ragu\u00e9n\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14600","organizer":"Triple V","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-09-12","Title":"Lo\u00efc Ragu\u00e9n\u00e8s - TROIS TECKELS","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"9947","organizer":"Le Spot","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-20","Title":"Lo\u00efc Ragu\u00e9n\u00e8s. Visitez le Jura","city":"D\u00f4le","country":"France","galleryID":"11883","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux Arts de D\u00f4le","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-31","EndDate":"2009-11-21","Title":"Lo\u00efc Ragu\u00e9n\u00e8s","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9493","organizer":"Circuit","type":"Non-profit organization"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-13","EndDate":"2010-04-10","Title":"Agathe Le Gouic","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"9947","organizer":"Le Spot","type":"Public Institution"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-07-03","Title":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-27","EndDate":"2011-08-29","Title":"Lo\u00efc Ragu\u00e9n\u00e8s.","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27214","organizer":"CLEARING - Brussels","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-27","EndDate":"2011-08-29","Title":"Pierre Brossolette","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"27287","organizer":"CLEARING - New York","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-13","EndDate":"2012-12-12","Title":"Villanelle","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27214","organizer":"CLEARING - Brussels","type":"Private Gallery"},{"id":"49623","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00eec Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-16","EndDate":"2013-04-27","Title":"Avec une bonne prise de conscience des divers segments du corps (\u2026), Lo\u00efc Ragu\u00e9n\u00e8s","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"}]