[{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-02-12","Title":"La Collection en trois temps et quatre actes","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-10","Title":"L\\'art dans les chapelles 2006","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-23","Title":"Multiples, un point de vue sur l\u2019estampe","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-14","EndDate":"2010-05-08","Title":"Exposition Intercaelestis","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23310","organizer":"Galerie Limitis","type":"Private Gallery"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-08","EndDate":"2010-09-19","Title":"Le paradoxe du diaphane et du mur","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-10-30","Title":"Les 20 ans de la Macc","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-13","EndDate":"2011-02-08","Title":"Noir ou blanc","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-21","EndDate":"2011-05-22","Title":"L\\'Idee de Nature","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-25","Title":"Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien & Bernard Moninot","city":"Valenciennes","country":"France","galleryID":"11895","organizer":"Galerie L\u00b4H du Si\u00e8ge","type":"Non-profit organization"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-17","EndDate":"2012-03-18","Title":"50 artists, a collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-06-18","Title":"Les P\u00e9lagiques #2, La Mesure Des Choses","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"10515","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-09-16","Title":"Dessin Ph\u00e9nom\u00e9nal","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-09","EndDate":"2013-04-15","Title":"Salon du Dessin 2013","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1405","organizer":"Galerie de France","type":"Private Gallery"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-29","EndDate":"2013-11-11","Title":"Adventures of truth - Painting and philosophy","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-15","EndDate":"2009-03-07","Title":"Bernard Moninot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-27","EndDate":"2009-03-21","Title":"Ombres crois\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-16","EndDate":"2010-10-31","Title":"Bernard Moninot","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-05","EndDate":"2012-06-16","Title":"Prosopop\u00e9e. Dessins sur soie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"17039","mergedIDs":null,"name":"Bernard Moninot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-24","EndDate":"2012-07-21","Title":"silent - listen","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"}]