[{"id":"36241","mergedIDs":null,"name":"Patrick Jude","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-06-06","Title":"Patrick Jude - Portraits de famille en 26m2","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"}]