[{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-03","EndDate":"2005-08-31","Title":"urban renewal 1 & 2","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"1704","organizer":"Peter Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-10","EndDate":"2005-07-31","Title":"Un peu d'histoire et de peinture ?","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-27","EndDate":"2005-11-13","Title":"The Collection XII","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-11-12","Title":"Construit \/ D\u00e9construit, Collection Frac Centre","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-04-02","Title":"Fondos da colecci\u00f3n CGAC. Entre o proceso e a forma","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-04-01","Title":"Comme un mur - Dessins contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-05-23","Title":"Real spaces, fictitious spaces","city":"San Sebasti\u00e1n","country":"Spain","galleryID":"16678","organizer":"Fundaci\u00f3n Centro Ord\u00f3\u00f1ez-Falc\u00f3n de Fotograf\u00eda - COFF","type":"Non-profit organization"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-07-15","Title":"Destino: Santiago","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-07-23","Title":"PHotoEspa\u00f1a 06","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"6327","organizer":"PHotoEspa\u00f1a","type":"Festival"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-19","EndDate":"2006-09-27","Title":"Die Liebe zum Licht - Internationale zeitgen\u00f6ssische Fotografie","city":"Celle","country":"Germany","galleryID":"6531","organizer":"Kunstmuseum Celle","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-10","EndDate":"2006-10-18","Title":"Georges Rousse & Paul Thuile - vis-\u00e0-vis","city":"Innsbruck","country":"Austria","galleryID":"252","organizer":"Galerie Elisabeth & Klaus Thoman","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-11","EndDate":"2007-02-09","Title":"Destino Santiago","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"12111","organizer":"Instituto Cervantes - Berlin","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-09","Title":"Collective One","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-20","EndDate":"2007-04-09","Title":"Die Liebe zum Licht. Fotografie des 20. und 21. Jahrhunderts","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"2183","organizer":"Kunstmuseum Bochum","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-14","EndDate":"2007-05-19","Title":"30","city":"Innsbruck","country":"Austria","galleryID":"252","organizer":"Galerie Elisabeth & Klaus Thoman","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-09-30","Title":"Fabrique(s) du lieu","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-07-21","Title":"Accrochage des artistes permanents - oeuvres r\u00e9centes \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-09-02","Title":"SIGNES D\u2019 EXISTENCE","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2347","organizer":"MAC Museo de Arte Contempor\u00e1neo. Universidad de Chile","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-06","EndDate":"2008-01-21","Title":"WINTER - Artistes permanents - Oeuvres nouvelles ou in\u00e9dites","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-03-02","Title":"Kolekcja Transphotographiques","city":"Poznan","country":"Poland","galleryID":"16993","organizer":"Art Stations Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-03-02","Title":"Kolekcja Transphotographiques","city":"Poznan","country":"Poland","galleryID":"19393","organizer":"Stary Browar","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-05-10","Title":"Absens","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18685","organizer":"Meessen De Clercq","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-10-13","Title":"Horizons photographiques - Entre nous, de par ce vaste monde","city":"Rivi\u00e8re-du-Loup, QC","country":"Canada","galleryID":"17713","organizer":"Musee du Bas-Saint-Laurent","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-25","Title":"Six Masterpieces","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"249","organizer":"Galerie Springer Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-10-25","Title":"Urbanit\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-06","EndDate":"2009-01-17","Title":"Waiting for Ypudu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-01","EndDate":"2009-01-01","Title":"Artistes permanents expos\u00e9s \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-02","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecriture Abstraction","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-26","EndDate":"2009-12-27","Title":"Faux-Semblants","city":"Namur","country":"Belgium","galleryID":"31159","organizer":"Maison de la Culture Namur","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-03","Title":"Illusions Photographiques","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-30","Title":"Celebration - Collection du Frac Auvergne","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-03","Title":"Estancias, Residencias, Presencias. Una construcci\u00f3n particular","city":"Santa Cruz de Tenerife","country":"Spain","galleryID":"18459","organizer":"TEA Tenerife Espacio de las Artes","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-28","EndDate":"2010-05-30","Title":"Augent\u00e4uschung. Special Effects in der Gegenwartskunst","city":"Wilhelmshaven","country":"Germany","galleryID":"7852","organizer":"Kunsthalle Wilhelmshaven","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-08-28","Title":"Architektur und Natur","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"249","organizer":"Galerie Springer Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-16","Title":"20 Years Already!","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-16","EndDate":"2010-08-29","Title":"Summer Show","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-01","EndDate":"2010-10-01","Title":"New Era","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-12-04","Title":"LE CH\u00c2TEAU","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-14","Title":"Frank Gehry \u00ab Estampes d\\'Architecte \u00bb  Georges Rousse : \u00ab Aquarelles et photographies \u00bb Jacqueline Ta\u00efb : \u00ab Peintures \u00bb","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-14","EndDate":"2011-06-11","Title":"Herein!","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"24760","organizer":"Art Foyer der DZ Bank Kunstsammlung","type":"Non-profit organization"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-11-27","Title":"La couleur en avant","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-16","EndDate":"2011-09-25","Title":"Artists Of The Gallery","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"249","organizer":"Galerie Springer Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2012-01-28","Title":"ENVERS L'ENDROIT","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27778","organizer":"Mus\u00e9e Urbain Tony Garnier","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2012-01-22","Title":"Collection IV","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-01","EndDate":"2011-12-31","Title":"Exposition collective","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"26349","organizer":"Galerie Confluence","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-01","EndDate":"2012-01-01","Title":"Fa\u00e7ade 2012","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"27304","organizer":"CBK - Centrum Beeldende Kunst Zeeland","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-19","EndDate":"2012-03-10","Title":"Plaisir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-19","EndDate":"2012-05-13","Title":"An Orchestrated Vision: The Theater of Contemporary Photography","city":"Saint Louis, MO","country":"USA","galleryID":"2479","organizer":"Saint Louis Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-26","EndDate":"2012-08-31","Title":"Exposition collective","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-27","EndDate":"2012-09-23","Title":"Malerei in Fotografie - Strategien der Aneignung","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"4980","organizer":"St\u00e4del Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-02-02","Title":"Art & Entreprise #1 - Collection G\u00e9otec","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-23","EndDate":"2013-01-12","Title":"Raum \/ R\u00e4ume","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"249","organizer":"Galerie Springer Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-11","EndDate":"2013-02-03","Title":"Liebe Tod und Teufel - Sammlung J+C Mairet","city":"Wuppertal","country":"Germany","galleryID":"13879","organizer":"Von der Heydt Kunsthalle","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-06","EndDate":"2012-12-28","Title":"Multiple","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"26349","organizer":"Galerie Confluence","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-22","EndDate":"2013-03-09","Title":"Dreamland","city":"Cugnaux","country":"France","galleryID":"27841","organizer":"Espace Paul Eluard","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-06","Title":"Collection 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-08","EndDate":"2013-04-27","Title":"Farbe Form Fotografie Fl\u00e4che","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"24760","organizer":"Art Foyer der DZ Bank Kunstsammlung","type":"Non-profit organization"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-12","EndDate":"2013-05-25","Title":"Plaisir 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-10-31","Title":"L\\'eau et les r\u00eaves","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-09-06","Title":"Collective II","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-03","EndDate":"2013-10-27","Title":"Knut Henrik Henriksen \/ George Rousse","city":"R\u00fcsselsheim","country":"Germany","galleryID":"9931","organizer":"Opelvillen","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-06","EndDate":"2014-06-30","Title":"Revoir R\u00e9attu","city":"Arles","country":"France","galleryID":"23875","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9attu","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-14","EndDate":"2014-01-25","Title":"First Choice","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"249","organizer":"Galerie Springer Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-05","EndDate":"2014-11-16","Title":"Procession - Une Histoire Dans L\\'exposition","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-15","EndDate":"2006-03-05","Title":"Georges Rousse","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2007-02-24","Title":"Georges Rouss - Dessiner L\u2019espace","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-09","EndDate":"2008-06-08","Title":"Georges Rousse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-05-24","Title":"Georges ROUSSE - Tour d\u00b4un monde - 16 photographies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-25","EndDate":"2008-08-30","Title":"Georges Rousse","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-10-10","Title":"Georges Rousse","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"5714","organizer":"Johyun Gallery - Busan","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2010-01-24","Title":"Georges Rousse, le vide et le plein","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-15","Title":"Georges Rousse - Recent Works","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-02-06","Title":"Noir & Blanc","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"249","organizer":"Galerie Springer Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-16","Title":"Georges Rousse - El Mundo Ilustrado","city":"Burgos","country":"Spain","galleryID":"5640","organizer":"CAB Centro de Arte Caja Burgos","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-01-15","Title":"Georges Rousse - P\u00e9r\u00e9grinations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-12","EndDate":"2011-01-15","Title":"Architectures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-05-20","Title":"Georges Rousse \u00e0 Chambord","city":"Chambord","country":"France","galleryID":"28272","organizer":"Domaine national de Chambord","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2011-12-30","Title":"Georges Rousse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-18","EndDate":"2013-05-04","Title":"George Rousse","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-15","EndDate":"2013-05-25","Title":"Georges Rousse: Space. Fiction.Picture","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"3725","organizer":"Hangaram Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-29","EndDate":"2013-10-06","Title":"Georges Rousse","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1845","mergedIDs":null,"name":"Georges Rousse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-23","EndDate":"2014-01-19","Title":"Georges Rousse","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2347","organizer":"MAC Museo de Arte Contempor\u00e1neo. Universidad de Chile","type":"Public Institution"}]