[{"id":"197810","mergedIDs":null,"name":"Jeanne Moynot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-19","EndDate":"2008-08-29","Title":"Gedanken zur Revolution | PART 02","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"14373","organizer":"Universal Cube","type":"Non-profit organization"},{"id":"197810","mergedIDs":null,"name":"Jeanne Moynot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-02-12","Title":"Le silence des b\u00eates","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"197810","mergedIDs":null,"name":"Jeanne Moynot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"197810","mergedIDs":null,"name":"Jeanne Moynot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2014-01-13","Title":"Des Corps Comp\u00e9tents (La Modification) \/ Les Week-ends de la Modification","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"}]