[{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-19","EndDate":"2005-06-24","Title":"De natura","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-11","EndDate":"2006-05-21","Title":"Modern Japanese Art from the Museum Collection","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"2477","organizer":"National Museum of Modern Art Tokyo (MOMAT)","type":"Public Institution"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-11","EndDate":"2006-05-21","Title":"Contemporary Prints Applying Photography","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"2477","organizer":"National Museum of Modern Art Tokyo (MOMAT)","type":"Public Institution"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-02","EndDate":"2007-03-03","Title":"Bernard Borgeaud, Arnaud Claass et Emmanuel Saulnier","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-02","EndDate":"2007-03-17","Title":"L\\'adh\u00e9sion \u00e7a a du bon !","city":"Agr\u00e8ve","country":"France","galleryID":"30491","organizer":"Centre d'art image\/imatge","type":"Non-profit organization"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-15","EndDate":"2008-04-14","Title":"Paysages - un choix de photographies du FRAC Lorraine","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-02-27","Title":"Explorations","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-26","EndDate":"2011-03-20","Title":"Grandi e Piccole","city":"Cinisello Balsamo, MI","country":"Italy","galleryID":"10124","organizer":"Museo Fotografia Contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-10-31","Title":"Les Belles Endormies Iv","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1386","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Chomette","type":"Private Gallery"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-16","EndDate":"2005-05-22","Title":"M\u00e9moire Vive","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"100877","mergedIDs":null,"name":"Arnaud Claass","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-14","EndDate":"2006-03-04","Title":"Nuit optimale","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"}]