[{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-21","EndDate":"2005-03-26","Title":"Photosykyria 2005","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"9525","organizer":"Thessaloniki Museum of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-09-18","Title":"La collection en trois temps et quatre actes - Acte I : L\u2019art, la vie, le corps","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-07-13","Title":"mots d'ordre mots de passe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-08-21","Title":"(my private) Heroes","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-10","EndDate":"2005-10-30","Title":"Enchante Chateau","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-30","Title":"In-Formation","city":"Trnava","country":"Slovakia","galleryID":"8563","organizer":"Jan Koniarek Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2006-01-30","Title":"Beyond Narcissus","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"13825","organizer":"Dorsky Gallery Curatorial Programs (DGCP)","type":"Non-profit organization"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-11","EndDate":"2006-04-23","Title":"Face a Faces","city":"Edinburgh, Scotland","country":"United Kingdom","galleryID":"7860","organizer":"City Art Centre","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-07-23","Title":"La collection de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-11-13","Title":"Moi et les autres","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-12-17","Title":"L'\u00e9gosyst\u00e8me la Station","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-10","EndDate":"2006-11-18","Title":"Face \u00e0 Faces","city":"Yerevan","country":"Armenia","galleryID":"5307","organizer":"Armenian Center for Contemporary Experimental Art - ACCEA","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-02","EndDate":"2006-12-31","Title":"Mutations 1 (Transformation 1)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-03","EndDate":"2006-12-03","Title":"Mutations I","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-03","EndDate":"2007-01-07","Title":"Mutations I \u2013 Fotografien","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-29","EndDate":"2007-03-10","Title":"Duels","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-04-29","Title":"Face to Faces","city":"Akureyri","country":"Iceland","galleryID":"7975","organizer":"Akureyri Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-21","EndDate":"2007-06-03","Title":"Mutations I","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"13188","organizer":"Museo Carlo Bilotti","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-28","EndDate":"2007-06-30","Title":"SUBLIME OBJECTS. Collections sans fronti\u00e8res V","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"Body as Spectacle","city":"Rijeka","country":"Croatia","galleryID":"5313","organizer":"MMSU - Museum of Modern and Contemporary Art Rijeka","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-07-21","Title":"Paysages visions paradoxal","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15487","organizer":"ISELP -Institute superieur pour l\u00b4etude du langage plastique","type":"Art School"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-08-26","Title":"Fragments d'un temps oubli\u00e9","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-06-22","Title":"vraisemblances","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-13","EndDate":"2007-07-15","Title":"Works from the Colletion of Soci\u00e9t\u00e9 Generale Paris","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-10-06","Title":"Mutations I","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"10546","organizer":"MUSA - Museum Startgalerie Artothek","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-29","EndDate":"2008-05-24","Title":"Ne pas jouer avec les choses mortes, Do not play with dead things","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-06-15","Title":"Continuum - Collection Frac Basse-Normandie","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-18","EndDate":"2008-04-20","Title":"Querdenker \u2013 Vom Kopf an die Wand","city":"Darmstadt","country":"Germany","galleryID":"11339","organizer":"Darmst\u00e4dter Tage der Fotografie e.V.","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-08-31","Title":"Pour une m\u00e9thodologie de l&#8217;accrochage Feng Shui : la collection Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-07-28","Title":"Human Lands","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"434","organizer":"Sala Pelaires","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-25","EndDate":"2008-09-21","Title":"cycle rolywholyover, cinqui\u00e8me \u00e9pisode","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-10","Title":"palimpseste un bon pre-texte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2009-09-07","Title":"Trahison","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-21","Title":"La Fete Est Permanente \/ The Eternal Network","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-05-03","Title":"Humour & D\u00e9rision","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16476","organizer":"Association Regards de Provence","type":"Non-profit organization"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-03","Title":"Ce qui demeure est le futur. Collection moderne et contemporaine du Mus\u00e9e de Picardie","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-05-16","Title":"Plus Belle La Vie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Naturellement humain","city":"Villepinte","country":"France","galleryID":"20081","organizer":"Centre Culturel Joseph Kessel","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-12","EndDate":"2009-09-06","Title":"Animated","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-07-31","Title":"assises","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-05","EndDate":"2009-09-20","Title":"l\\'esprit des lieux, artistes en r\u00e9sidence(s)","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-15","EndDate":"2009-09-20","Title":"Face to Faces","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"9525","organizer":"Thessaloniki Museum of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2010-10-11","Title":"S\u00e9lest\u2019art 2009, Le bizarre, l\u2019\u00e9trange et l\u2019incongru","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-26","EndDate":"2009-12-27","Title":"Faux-Semblants","city":"Namur","country":"Belgium","galleryID":"31159","organizer":"Maison de la Culture Namur","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2010-01-31","Title":"Um Mundo Sem Medidas","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-21","EndDate":"2010-02-21","Title":"dm 145. l\u00e9gendes","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-24","EndDate":"2010-05-24","Title":"Destroy Design","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"10681","organizer":"MUDAC - Mus\u00e9e de design es d`arts appliques contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-28","EndDate":"2010-10-31","Title":"Destr\u00f8y Design","city":"Aarhus","country":"Denmark","galleryID":"10071","organizer":"Kunsthal Aarhus","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-02","Title":"Members Fantomes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-10","Title":"Opening","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-12","Title":"Look","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28555","organizer":"Galerie Xippas Switzerland","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-09-15","Title":"Glocal Sessions","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-09-16","Title":"Au revers et \u00e0 l'endroit","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-02-02","Title":"Art & Entreprise #1 - Collection G\u00e9otec","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-01","Title":"Ricochet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-03-09","Title":"vertigo","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28555","organizer":"Galerie Xippas Switzerland","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-05-05","Title":"R\u00e9inventer le monde","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-10-31","Title":"L\\'eau et les r\u00eaves","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-09-04","Title":"Polkapalace","city":"Bastia","country":"France","galleryID":"28294","organizer":"Mus\u00e9e de Bastia","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-19","EndDate":"2013-10-06","Title":"Crossing Media \u2013 Der Kunst die B\u00fchne","city":"Esslingen","country":"Germany","galleryID":"7146","organizer":"Villa Merkel - Galerien der Stadt Esslingen","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-10","EndDate":"2013-10-27","Title":"Aichi Triennale 2013","city":"Nagoya","country":"Japan","galleryID":"21960","organizer":"Aichi Triennal","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-07","EndDate":"2014-02-08","Title":"Drawing By Numbers","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2014-04-19","EndDate":"2014-06-14","Title":"10 Ans","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-07","EndDate":"2014-01-06","Title":"Au Bazar Du Genre, F\u00e9minin &#8211; Masculin En M\u00e9diterran\u00e9e","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30531","organizer":"MuCEM: Mus\u00e9e des Civilisations de l'Europe et de la M\u00e9diterran\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-27","EndDate":"2005-03-26","Title":"Phillippe Ramette","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"9520","organizer":"Galerie Xippas Greece","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-28","Title":"Philippe Ramette","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-10-02","Title":"Philippe Ramette","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-04","EndDate":"2012-03-31","Title":"Philippe Ramette","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"8965","mergedIDs":null,"name":"Philippe Ramette","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-06-10","Title":"Philippe Ramette","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"}]