[{"id":"100983","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Calvat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-05-29","Title":"Made in France","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"100983","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Calvat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-15","EndDate":"2007-04-08","Title":"Fran\u00e7ois Calvat & Jan Martens","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"100983","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Calvat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-01-20","Title":"S\u00e9rie Noire","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"100983","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Calvat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-05-14","Title":"La peinture, c\\'est ringard!?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4472","organizer":"Galerie Pascal Vanhoecke","type":"Private Gallery"},{"id":"100983","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Calvat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-02","EndDate":"2011-11-13","Title":"Sculptures Plurielles","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"}]