[{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-21","Title":"La Fondation Colas \\\"hors les murs\\\"","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-22","EndDate":"2007-07-01","Title":"Propos d\\'Europe VI : hommage \u00e0 Jean Guyot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-03-30","Title":"Silhouettes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"HangART-7 Edition 10: Frankreich","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"11599","organizer":"Hangart-7","type":"Non-profit organization"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-19","EndDate":"2009-03-28","Title":"St\u00e9phane Belz\u00e8re invite... \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-18","EndDate":"2013-08-25","Title":"Au plus pr\u00e8s \/ Mauvais genre?","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-24","Title":"Sylvie Fajfrowska","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2006-01-08","Title":"Calendrier de l\u2019Avent : Sylvie Fajfrowska","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"100946","mergedIDs":null,"name":"Sylvie Fajfrowska","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-06","EndDate":"2007-02-24","Title":"Sylvie Fajfrowska","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"}]