[{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-09","EndDate":"2006-03-12","Title":"Painted Objects","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"12130","organizer":"CCNOA - Center for Contemporary Non-Objective Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-01","Title":"Le spectre des armatures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-06-25","Title":"2 Steps","city":"Oslo","country":"Norway","galleryID":"7893","organizer":"Kunstnernes Hus","type":"Public Institution"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-23","Title":"The Full White Cube - Le Cube Blanc Plein","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-07-01","Title":"N\u00e9buleuses","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-18","EndDate":"2007-09-26","Title":"Pas de soucis...","city":"Tulette","country":"France","galleryID":"12183","organizer":"Non Objectif Sud (NOS)","type":"Non-profit organization"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-08-22","Title":"la vie moderne \/ revisit\u00e9e","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-09-12","Title":"le bien, le vrai, le beau","city":"Tulette","country":"France","galleryID":"12183","organizer":"Non Objectif Sud (NOS)","type":"Non-profit organization"},{"id":"90990","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Rivi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-09-23","Title":"Multimedia Space: Benjamin Rivi\u00e8re (F)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"12130","organizer":"CCNOA - Center for Contemporary Non-Objective Art","type":"Non-profit organization"}]