[{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-17","EndDate":"2011-05-02","Title":"Vendanges Dee Printemps 2011","city":"Moustier-Ventadour","country":"France","galleryID":"29391","organizer":"Chamalot-R\u00e9sidence d\u2019artistes","type":"Non-profit organization"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-07-23","Title":"dessins \/ 3 \/ desseins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-01","EndDate":"2012-12-15","Title":"Calme","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28736","organizer":"La Galerie du 5\u00e8me","type":"Private Gallery"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-18","EndDate":"2013-04-21","Title":"La rime et la raison","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"29403","organizer":"l'Escaut","type":"Non-profit organization"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-04","EndDate":"2013-06-23","Title":"Claire Tabouret et Fr\u00e9d\u00e9ric Houvert - Peinture Bourgeoise","city":"Mayenne","country":"France","galleryID":"24758","organizer":"Le Kiosque","type":"Public Institution"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-04","EndDate":"2013-06-23","Title":"Claire Tabouret et Frederic Houvert","city":"Mayenne","country":"France","galleryID":"24759","organizer":"Chapelle des Calvariennes","type":"Public Institution"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-07-27","Title":"Le chez soi et l&#8217;ailleurs. L&#8217;autre c\u00f4t\u00e9 du r\u00eave","city":"Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge","country":"France","galleryID":"30001","organizer":"ARTEUM \u2013 mus\u00e9e d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-07-26","Title":"La Belle Peinture II","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"29109","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Slovaquie","type":"Non-profit organization"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-08-24","Title":"Aqua Vitalis - Acte 1 \/ H\u00f4tel d\\'Escoville","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-28","Title":"Aqua Vitalis - Acte 2 \/ Palais Ducal Impasse du Duc Rollon","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-30","EndDate":"2014-03-30","Title":"Vues - Paysages D&#8217;Aujourd&#8217;Hui D&#8217;Apr\u00e8s Hubert Robert","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-09","EndDate":"2010-02-27","Title":"Claire Tabouret","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-07","EndDate":"2012-02-18","Title":"Claire Tabouret - L\u2019\u00eele","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-09-01","Title":"Claire Tabouret - C\u00b4\u00e9tait le printemps","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"27741","organizer":"Yishu 8 - House of Arts","type":"Public Institution"},{"id":"250447","mergedIDs":null,"name":"Claire Tabouret","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-07","EndDate":"2013-10-31","Title":"Claire Tabouret - Pros\u00f4pon","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7348","organizer":"Galerie Isabelle Gounod","type":"Private Gallery"}]