[{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-27","EndDate":"2005-03-12","Title":"Les enfants du sabbat 6","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-21","EndDate":"2006-11-26","Title":"Alina Abramov \/ Armand Jalut \/ Aur\u00e9lie Petrel","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"13618","organizer":"Ch\u00e2teau des Adh\u00e9mar - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-11","EndDate":"2007-11-04","Title":"Peinture(s) - G\u00e9n\u00e9ration 70","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-10-14","Title":"Wheeeeel, une jeune sc\u00e8ne fran\u00e7aise","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"HangART-7 Edition 10: Frankreich","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"11599","organizer":"Hangart-7","type":"Non-profit organization"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2009-11-29","Title":"Rendez-Vous 09","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-05-30","Title":"Collection 3","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Dynasty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-07-02","Title":"Convivio ou la plastique culinaire","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-06-11","Title":"The Best Society","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14678","organizer":"castillo\/corrales","type":"Private Gallery"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-02-04","Title":"multiples & co","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-14","Title":"Armand Jalut","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-24","EndDate":"2008-07-26","Title":"Armand Jalut","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-25","EndDate":"2011-09-18","Title":"Armand Jalut: Alain Patrick","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126132","mergedIDs":null,"name":"Armand Jalut","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-03","EndDate":"2011-09-24","Title":"Armand Jalut","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"}]