[{"id":"16512","mergedIDs":null,"name":"L\u00e9o Delarue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-05-24","Title":"Trait d\\'Union","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"16512","mergedIDs":null,"name":"L\u00e9o Delarue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-06","Title":"Une collection - Oeuvres choisies dans la collection de Vincent Bazin","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"16512","mergedIDs":null,"name":"L\u00e9o Delarue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-09","EndDate":"2010-06-18","Title":"Intermezzo #5 Th\u00e9ories de la pratique","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"16512","mergedIDs":null,"name":"L\u00e9o Delarue","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-06-11","Title":"L\u00e9o Delarue","city":"Valenciennes","country":"France","galleryID":"11895","organizer":"Galerie L\u00b4H du Si\u00e8ge","type":"Non-profit organization"}]