[{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-10-13","Title":"Horizons photographiques - Entre nous, de par ce vaste monde","city":"Rivi\u00e8re-du-Loup, QC","country":"Canada","galleryID":"17713","organizer":"Musee du Bas-Saint-Laurent","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-03-20","Title":"NATURE in FOCUS","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1907","organizer":"Galerie Gilles Peyroulet & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-11-11","Title":"Sur les routes (2010)","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-12","EndDate":"2012-05-01","Title":"New frontiers, Landscapes in contemporary photography","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-09-30","Title":"Number Three. From home to the factory. Works from the Centre national des arts plastiques, France","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-05-15","Title":"Arts Le Havre 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2013-01-06","Title":"Paysage-Document","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-30","Title":"Quel Travail ?! Manieres De Faire, Manieres De Voir","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-04","EndDate":"2013-07-29","Title":"Les Choses De Ce C\u00f4t\u00e9 Du Monde","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30531","organizer":"MuCEM: Mus\u00e9e des Civilisations de l'Europe et de la M\u00e9diterran\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-18","EndDate":"2006-05-17","Title":"Claire Chevrier","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-18","EndDate":"2006-05-17","Title":"Claire Chevrier - sur quelques m\u00e9gapoles (Bombay, Rio, Cairo...)","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-08","EndDate":"2007-04-28","Title":"Un jour comme les autres","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1907","organizer":"Galerie Gilles Peyroulet & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-20","EndDate":"2009-01-17","Title":"Spazio di Rappresentazione","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1907","organizer":"Galerie Gilles Peyroulet & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-26","EndDate":"2009-12-20","Title":"Un jour comme les autres","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-11","EndDate":"2011-05-01","Title":"Claire Chevrier","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-07-13","Title":"A day without end","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"16265","organizer":"apollonia - european art exchanges","type":"Private Gallery"},{"id":"101518","mergedIDs":null,"name":"Claire Chevrier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-04","EndDate":"2012-04-22","Title":"Claire Chevrier, Il fait jour","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"}]