[{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-25","EndDate":"2005-04-24","Title":"Jeunisme 2","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2006-01-29","Title":"Hotspots - Im Rahmen der Ausstellungsreihe emerging artists","city":"Klosterneuburg","country":"Austria","galleryID":"2276","organizer":"Essl Museum - Kunst der Gegenwart","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-22","Title":"Cosmogonies","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-22","EndDate":"2006-05-27","Title":". . . d'o\u00f9 l'\u00e9coute prend forme","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-26","EndDate":"2006-09-16","Title":"Summer","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-03","EndDate":"2007-02-11","Title":"Coup de coeur IV - Nouveaux Horizons (2)","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-05-06","Title":"New Horizons \u2013 Made In France","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-28","EndDate":"2007-06-30","Title":"SUBLIME OBJECTS. Collections sans fronti\u00e8res V","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-05","EndDate":"2007-05-20","Title":"Territoires en expansion","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-06-20","Title":"\u00ab Close-up \u00bb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-09-30","Title":"Nuevos Horizontes - Artistas contempor\u00e1neos de Francia","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-08","EndDate":"2007-11-11","Title":"Je est il, Je sont ils ?","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-13","EndDate":"2008-01-19","Title":"Birds Of a Feather","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2007-12-09","Title":"Raw","city":"Ch\u00e2tillon sur Marne","country":"France","galleryID":"11492","organizer":"IrmaVepLab","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-01-13","Title":"Projections","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-06","EndDate":"2008-06-18","Title":"dear prudence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-10","EndDate":"2008-06-01","Title":"Bass Diffusion Model","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"7016","organizer":"Fieldgate Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-22","EndDate":"2008-07-05","Title":"Introduction de la femme \u00e0 la b\u00fbche","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18149","organizer":"la Vitrine","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-11-22","Title":"La consistance du visible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-28","Title":"Entre-Temps","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"18876","organizer":"MIS - Museu da Imagem e do Som","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-23","EndDate":"2009-10-03","Title":"Mesure du d\u00e9sordre Oeuvres du Cnap","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-11-08","Title":"Faux-semblants","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-21","EndDate":"2009-11-01","Title":"Entre Temps","city":"Rio de Janeiro, RJ","country":"Brazil","galleryID":"17564","organizer":"Oi Futuro","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-22","EndDate":"2010-07-24","Title":"R\u00e9silience","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-17","EndDate":"2010-08-23","Title":"Deux Fois La M\u00came Ville","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-27","EndDate":"2010-09-05","Title":"America Deserta","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-08-08","Title":"Al-lover","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-07","EndDate":"2010-10-17","Title":"Res Publica","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2010-12-11","Title":"Strates et discontinuit\u00e9s","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-05-21","Title":"Wani","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-18","Title":"Mr. Memory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Entre-Temps&#65293; The Artist as a Narrator","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22923","organizer":"Minsheng Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-12","EndDate":"2012-03-05","Title":"Erre, variations labyrinthiques","city":"Metz","country":"France","galleryID":"21541","organizer":"Centre Pompidou-Metz","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-12-31","Title":"11e Biennale de Lyon","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-02-18","Title":"The Poster Show","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2087","organizer":"Galerie Carlier | Gebauer","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-02-25","Title":"Tourne - Toi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-06-24","Title":"Aire de Lyon","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2317","organizer":"Fundaci\u00f3n PROA","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Explorateurs. Oeuvres du Centre national des arts plastiques","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-17","EndDate":"2013-06-29","Title":"The Sieve And The Sand 2\/3: Interval","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-17","EndDate":"2013-05-26","Title":"Le Tamis Et Le Sable 2\/3 : L\u2019intervalle","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"11859","organizer":"Instants Chavir\u00e9s","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-21","EndDate":"2014-08-31","Title":"Destinations Improbables","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-24","EndDate":"2007-01-20","Title":"No Man's land","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-23","Title":"Julien Discrit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-02-25","Title":"Julien Discrit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-15","EndDate":"2009-05-24","Title":"Julien Discrit","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"53219","mergedIDs":null,"name":"Julien Discrit","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-06-26","Title":"Julien Discrit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"}]