[{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-05","EndDate":"2005-05-27","Title":"post'apostrof'","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"8865","organizer":"MLAC - Museo Laboratorio d'Arte Contemporaneo","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-07-02","Title":"Group Show - 2005","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1384","organizer":"Galerie Evelyne Canus","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-24","EndDate":"2005-10-30","Title":"Utopie r\u00e9alis\u00e9e. Pr\u00e4sentation des Espace de l\u00b4Art Concret, Mouans-Sartoux","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"9958","organizer":"Haus Konstruktiv, Stiftung f\u00fcr konstruktive und konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-01","EndDate":"2006-01-29","Title":"Flash","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1384","organizer":"Galerie Evelyne Canus","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-04","EndDate":"2006-09-02","Title":"Quand la neige fond o\u00f9 va le blanc?","city":"Nice","country":"France","galleryID":"7700","organizer":"Espace Soardi","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-12-17","Title":"L'\u00e9gosyst\u00e8me la Station","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-03-10","Title":"Singularit\u00e9s, 4 artistes \u2013 4 propositions","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-06-03","Title":"Nice to meet you","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-09","EndDate":"2007-07-21","Title":"Irl","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-22","EndDate":"2007-10-21","Title":"Conversations - peinture.fr\/\/maalaus.fi","city":"Kerava","country":"Finland","galleryID":"12895","organizer":"Kerava Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-31","EndDate":"2008-02-29","Title":"Alleretour","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-04","EndDate":"2009-01-04","Title":"Carte blanche \u00e0 la Station","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-01","EndDate":"2009-01-01","Title":"Artistes permanents expos\u00e9s \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-02","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecriture Abstraction","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-03","EndDate":"2009-10-04","Title":"1+2+3+4 - La station, Nice (FR) @ ccnoa","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"12130","organizer":"CCNOA - Center for Contemporary Non-Objective Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2010-01-03","Title":"Le Mythe du Monochrome","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-09-12","Title":"le bien, le vrai, le beau","city":"Tulette","country":"France","galleryID":"12183","organizer":"Non Objectif Sud (NOS)","type":"Non-profit organization"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-01","EndDate":"2010-10-01","Title":"New Era","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-07","EndDate":"2010-11-21","Title":"30\/30 Image Archive Project 2","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"12130","organizer":"CCNOA - Center for Contemporary Non-Objective Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-07","EndDate":"2010-11-21","Title":"30\/30 Image Archive Project 2","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"12127","organizer":"PS - Project Space","type":"Project Space"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2011-01-15","Title":"Auto-Station","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-30","EndDate":"2011-06-05","Title":"Incidents Ma\u00eertris\u00e9s","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-30","EndDate":"2011-05-29","Title":"Que sera, sera\u2026","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-10-22","Title":"suitecombologique","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-22","EndDate":"2011-10-30","Title":"Collectionneurs en situation","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-06","EndDate":"2012-03-10","Title":"A Ligne Ii","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-19","EndDate":"2012-03-10","Title":"Plaisir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-04-26","Title":"\u00c0 l\u2019origine, Nice\u2026","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"6361","organizer":"Marlborough Monaco","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-12","EndDate":"2013-05-25","Title":"Plaisir 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-14","EndDate":"2008-02-02","Title":"Cedric Teisseire","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"419","organizer":"Galerie Ulrich Mueller","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-10-18","Title":"C\u00e9dric Teisseire - No Side Effect - Peintures \/ Espace 1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-15","EndDate":"2010-11-19","Title":"C\u00e9dric Teisseire","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"419","organizer":"Galerie Ulrich Mueller","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-15","EndDate":"2011-04-30","Title":"C\u00e9dric Teisseire","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-25","EndDate":"2012-11-28","Title":"Teisseire C\u00e9dric","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"2024","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Teisseire","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-10-06","Title":"C\u00e9dric Teisseire - saw city destroyed same","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"}]