[{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-17","EndDate":"2005-04-09","Title":"No walk no work","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-16","EndDate":"2005-10-22","Title":"Contr\u00e9e","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-11-15","Title":"Passagen","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"1319","organizer":"Galerie Claudia Delank","type":"Private Gallery"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2010-01-06","Title":"Accrochage","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"1319","organizer":"Galerie Claudia Delank","type":"Private Gallery"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-18","Title":"Caract\u00e8res","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-08","EndDate":"2010-03-13","Title":"Question De Territoires","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-12-12","Title":"Prix Ni\u00e9pce 1983-2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10520","organizer":"Mus\u00e9e du Montparnasse","type":"Public Institution"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-01-15","Title":"Street Photography Now","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22741","organizer":"CONTRIBUTED Studio for the Arts","type":"Private Gallery"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2011-11-27","Title":"Le Paysage Dans La Collection Du Crp","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-26","EndDate":"2008-06-14","Title":"Thierry Girard","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-03","EndDate":"2010-02-06","Title":"Thieery Girard - De L'itinerance","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"83160","mergedIDs":null,"name":"Thierry Girard","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-04-28","Title":"Kamaishi","city":"Digne-les-Bains","country":"France","galleryID":"26671","organizer":"Mus\u00e9e Gassendi","type":"Public Institution"}]