[{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-02","EndDate":"2005-10-30","Title":"Dockwatchers","city":"Gdansk","country":"Poland","galleryID":"7274","organizer":"Wyspa Institute of Art","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fresh ! - An Exhibition of French Video Art","city":"Macao","country":"China","galleryID":"6144","organizer":"Macau Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-02-18","Title":"X_Mass Editions & Multiples","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-09-01","Title":"Eastern Alliance 3 \/ Teledivision Show","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-13","EndDate":"2006-07-08","Title":"C\u00e9cile Paris - Fanny Adler","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-15","EndDate":"2006-07-05","Title":"Eastern Alliance 3 \/ Teledivision Show","city":"Chisinau","country":"Moldova","galleryID":"10810","organizer":"[KSA: K] Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-12","Title":"Soif d'aujourd'hui : Cycle de jeunes vid\u00e9astes europ\u00e9ens Vid\u00e9astes fran\u00e7ais","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2008-01-06","Title":"Playback","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-09","EndDate":"2008-06-29","Title":"Pr\u00eat-\u00e0-porter","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-20","Title":"tool box","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-28","EndDate":"2009-06-14","Title":"Sculpteurs de trottoir","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-19","Title":"Les Grandes Vacances","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2010-01-11","Title":"Emporte-moi\/Sweep me off my feet","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"8097","organizer":"Mus\u00e9e national des beaux-arts du Qu\u00e9bec","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-18","EndDate":"2010-01-10","Title":"Popisme, Episode IV","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16505","organizer":"le lieu unique","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-07-10","Title":"Dont Acte","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-09-19","Title":"Emporte-moi \/ Sweep me off my feet","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-04","EndDate":"2012-09-03","Title":"De Paso En La Tierra","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"27894","organizer":"Cicus - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-16","EndDate":"2013-07-07","Title":"N\u00b4habite plus \u00e0 l\u00b4adresse indiqu\u00e9e","city":"Clamart","country":"France","galleryID":"11865","organizer":"Centre d'arts plastiques Albert Chanot","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-14","EndDate":"2014-03-02","Title":"Des choses en moins, des choses en plus [something less, something more]","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-12","EndDate":"2008-03-06","Title":"C\u00e9cile Paris","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16505","organizer":"le lieu unique","type":"Public Institution"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-21","EndDate":"2010-03-10","Title":"Cecile Paris  -  De Peur Qu Il N Y Ait Que Cette Nuit","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20694","organizer":"Heidigalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"57268","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9cile Paris","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-02-07","EndDate":"2014-03-08","Title":"Cecile Paris - Les Italiens, Un D\u00e9but, Un Milieu Et Une Fin","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"}]