[{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-09-30","Title":"Fabrique(s) du lieu","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2009-01-11","Title":"Contemporaine","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2010-01-10","Title":"Le temps est un enfant","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-01","EndDate":"2009-08-22","Title":"GALERIESOMMERFEST \u2013 Accrochage","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"17545","organizer":"Galerie Viktor Grray","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-25","EndDate":"2009-09-19","Title":"GLOBAL MOVEMENT","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"17545","organizer":"Galerie Viktor Grray","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2009-10-01","Title":"Vincent Barr\u00e9 & Julia Lohmann","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-03","EndDate":"2009-10-17","Title":"I will find a title","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"17316","organizer":"Krupic Kersting Galerie - kuk","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-30","EndDate":"2010-06-26","Title":"Vincent Barr\u00e9 \/ Julia Lohmann - BIS","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"17545","organizer":"Galerie Viktor Grray","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-03-06","Title":"Vincent Barr\u00e9 et Sylvain Dubuisson","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-10-28","Title":"Les murs d\\'une maison","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-26","EndDate":"2012-09-30","Title":"Le temps des Demeures Une maison pour la peinture","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-23","EndDate":"2013-10-20","Title":"La qualit\u00e9 de l'ombre","city":"Koblenz","country":"Germany","galleryID":"2568","organizer":"Ludwig Museum im Deutschherrenhaus","type":"Public Institution"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2007-11-21","Title":"Vincent Barre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-07","EndDate":"2009-07-31","Title":"Cinq Pains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4212","organizer":"Atelier Eric Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-09","EndDate":"2012-07-14","Title":"Vincent Barr\u00e9 - Skulpturen","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"17610","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Z\u00fcrich","type":"Private Gallery"},{"id":"16279","mergedIDs":null,"name":"Vincent Barr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-13","Title":"Vincent Barr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"}]