[{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-21","EndDate":"2006-11-25","Title":"Any Human There?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-04-17","Title":"16 Artistes - Oeuvres sur papier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-12-11","Title":"Segment #1","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26825","organizer":"Borusan Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-02-29","Title":"Les Braves (2)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2013-05-26","Title":"Segment #3","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26825","organizer":"Borusan Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-15","EndDate":"2005-02-22","Title":"Herv\u00e9 Heuze - Aquarelles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-05","EndDate":"2005-09-04","Title":"Herv\u00e9 Heuze - S\u00e9racs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-01-26","Title":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9: Ab\u00edmes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-11-15","Title":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9 : Ab\u00eemes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"34784","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-07-20","Title":"Herv\u00e9 Heuz\u00e9  - Attente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"}]