[{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-01-29","Title":"Kleinformate von 52 europ\u00e4ischen K\u00fcnstlern","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-03","EndDate":"2006-01-08","Title":"Pr\u00e9lude - Dessins, gouaches, collages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-05","Title":"supreMADIsm - Homage To The Masters Of Russian Constructivism","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8587","organizer":"Moscow museum of modern art - MMOMA","type":"Public Institution"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-22","Title":"Autour du Blanc. Exposition de goupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-09-30","Title":"Bildertausch 2 - Neupr\u00e4sentation der Sammlung Marli Hoppe-Ritter","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-25","EndDate":"2007-12-23","Title":"das kleine format  - petit format - small format","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-01","EndDate":"2008-09-13","Title":"das kleine format - petit format - small format","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-31","Title":"Jubil\u00e4umsausstellung: 20 Jahre Galerie Suciu","city":"Ettlingen","country":"Germany","galleryID":"525","organizer":"Galerie Emilia Suciu - konstruktiv-konkrete Kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-28","Title":"Paris 2009 : permanence de l\u2019art construit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-14","EndDate":"2009-07-12","Title":"paris konkret - 7 positionen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-11-02","Title":"L\\'oblique, un regard sur la g\u00e9om\u00e9trie contemporaine","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"20837","organizer":"Mus\u00e9e du ch\u00e2teau des Ducs de Wurtemberg","type":"Public Institution"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-07","EndDate":"2009-04-30","Title":"Kompakt, konkret, Konstruktiv","city":"Zbaszyn","country":"Poland","galleryID":"28993","organizer":"Galeria Baszta","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-03","Title":"Tijdgenoten","city":"Plasmolen\/Mook","country":"Netherlands","galleryID":"130","organizer":"De Vierde Dimensie","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-22","EndDate":"2009-12-20","Title":"mehrfach. kunst in kleinen auflagen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-24","Title":"1\/1 ...... 1\/100 - Editionen aus Deutschland, den Niederlanden und der Schweiz","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-28","EndDate":"2010-04-11","Title":"galerie emilia suciu. geometrisch - abstrakt - kinetisch","city":"Speyer","country":"Germany","galleryID":"16580","organizer":"Kunstverein Speyer, Kulturhof Flachsgasse","type":"Non-profit organization"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie : actualit\u00e9 de l\u2019art construit europ\u00e9en","city":"Sens","country":"France","galleryID":"21761","organizer":"Mus\u00e9es de Sens","type":"Public Institution"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-09-10","Title":"10 Jahre IKKP - 10 Jahre Kunsthaus Rehau","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle, Saale","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-23","EndDate":"2010-10-24","Title":"edition konkret martin w\u00f6rn","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"494","organizer":"Kunstverein Freiburg","type":"Non-profit organization"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-11-17","Title":"Accrochage","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-11","EndDate":"2013-09-01","Title":"Collection Grauwinkel","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"14167","organizer":"Vasarely Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-27","EndDate":"2013-08-27","Title":"Sculpture and Objects","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"29985","organizer":"Galeria Z","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-09","EndDate":"2006-04-14","Title":"Charles Bezie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"1947","mergedIDs":null,"name":"Charles B\u00e9zie","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-02-26","Title":"Suite Fibonacci\\\" et \\\"Fiborythm\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"}]