[{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-02-25","Title":"Absolumental","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2006-12-23","Title":"Le petit No\u00ebl du Commissariat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-06-03","Title":"Absolumental 2","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-21","Title":"Miscellan\u00e9es 2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-10-14","Title":"Wheeeeel, une jeune sc\u00e8ne fran\u00e7aise","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-04-19","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-28","EndDate":"2008-12-06","Title":"Family Jewels","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16201","organizer":"Bongo\u00fbt Gallery","type":"Edition"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-01-11","Title":"TALENT PReVIEW '09","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1990","organizer":"White Box","type":"Non-profit organization"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-04","EndDate":"2009-07-11","Title":"Fleischeslust","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16201","organizer":"Bongo\u00fbt Gallery","type":"Edition"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2010-11-22","Title":"Sure le Fil","city":"Lille","country":"France","galleryID":"26732","organizer":"Maison Folie Wazemmes","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2010-02-28","Title":"L\\'artiste dans la ville","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-05-02","Title":"Sure le Fil","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-13","EndDate":"2010-01-31","Title":"Family Jewels","city":"Esslingen","country":"Germany","galleryID":"7146","organizer":"Villa Merkel - Galerien der Stadt Esslingen","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-17","EndDate":"2010-02-28","Title":"Plan\u00e8te cerveau","city":"Rodez","country":"France","galleryID":"13652","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Denys-Puech","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-05-30","Title":"Ten Years Hunting - [Part Three]: The Trophy Room","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-30","Title":"Mortel !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-09","EndDate":"2012-02-10","Title":"\u00c0 Frac Ouvert 5e \u00e9dition - Pr\u00e8s De Chez Vous","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-17","EndDate":"2012-03-03","Title":"Rosarot mit Spitze - \u00dcber Klischees weiblicher Kunst","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"3918","organizer":"Galerie Sima","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-07-21","Title":"SUMMER GROUP SHOW","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4179","organizer":"Galerie Eva Hober","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-22","EndDate":"2012-12-19","Title":"Winter Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4179","organizer":"Galerie Eva Hober","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-28","EndDate":"2013-11-11","Title":"Sculptrices","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-28","EndDate":"2013-08-24","Title":"In a Sentimental Mood","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-31","EndDate":"2005-05-14","Title":"Myriam Mechita","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-09","EndDate":"2005-09-25","Title":"Myriam Mechita - Les d\u00e9cisions d\u00e9finitives ou la supr\u00e9matie du savoir","city":"Saint Cyprien","country":"France","galleryID":"5317","organizer":"Collections de Saint-Cyprien","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-22","EndDate":"2005-12-03","Title":"Myriam Mechita","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-04","EndDate":"2006-12-22","Title":"Myriam Mechita","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-09","EndDate":"2007-02-03","Title":"Myriam Mechita","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-09-21","Title":"Myriam Mechita","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-26","Title":"Myriam Mechita","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-26","EndDate":"2008-12-21","Title":"Myriam Mechita","city":"Adelaide, SA","country":"Australia","galleryID":"1840","organizer":"Greenaway Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-28","EndDate":"2008-12-21","Title":"Myriam Mechita","city":"Adelaide, SA","country":"Australia","galleryID":"27753","organizer":"gagprojects - Adelaide","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-05-07","Title":"Myriam Mechita \/ Les semblants \u00e0 d\u00e9couvert I'm an animal without fear","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-02-19","Title":"Les architectures du d\u00e9sir","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-10","EndDate":"2011-02-12","Title":"COMMA 31 - Myriam Mechita","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"11485","organizer":"Bloomberg Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-21","EndDate":"2011-06-18","Title":"La chambre des myst\u00e8res","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"230","organizer":"Galerie Fons Welters","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2011-11-20","Title":"L\u2019infini en plus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2011-11-20","Title":"Myriam Mechita \u00e0 la Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"27944","organizer":"S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-04-28","Title":"Myriam Mechita","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"57267","mergedIDs":null,"name":"Myriam Mechita","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-28","EndDate":"2013-05-11","Title":"Myriam Mechita","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4179","organizer":"Galerie Eva Hober","type":"Private Gallery"}]