[{"id":"36961","mergedIDs":null,"name":"Nelly Maurel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-14","EndDate":"2005-02-12","Title":"Glissements. Arts et \u00c9criture","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"14667","organizer":"Galerie de l\u2019UQAM","type":"Public Institution"},{"id":"36961","mergedIDs":null,"name":"Nelly Maurel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"TRAIT D'UNION - 2\u00e8me volet - Seconde s\u00e9quence","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"36961","mergedIDs":null,"name":"Nelly Maurel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-12","EndDate":"2007-06-17","Title":"Invitation furtive pour candidatures spontan\u00e9es","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"36961","mergedIDs":null,"name":"Nelly Maurel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-17","EndDate":"2008-07-12","Title":"Fade out","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11247","organizer":"Galerie Philippe Samuel","type":"Private Gallery"},{"id":"36961","mergedIDs":null,"name":"Nelly Maurel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-03","Title":"Nelly Maurel - Hors les murs : Ch\u00e2teau d\u2019Esquelbecq 59470 Nord","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7711","organizer":"Galerie Griesmar & Tamer","type":"Private Gallery"}]