[{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-18","Title":"Todo disfraz","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"18501","organizer":"OTR espacio de arte","type":"Private Gallery"},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-11-28","Title":"5eme Biennale D&#8217;Art Contemporain de Bourges","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"30878","organizer":"Biennale D\u2019Art Contemporain de Bourges","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-04-01","Title":"La f\u00e1bula m\u00edstica","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"3236","organizer":"masART Galer\u00eda","type":"Private Gallery"},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-26","EndDate":"2011-12-28","Title":"La Red Bull Music Academy Y Pensart Presentan El Ruido De Las Burbujas","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"17987","organizer":"Matadero Madrid","type":"Public Institution"},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-12-09","Title":"Iceberg - El Contexto Como Punto De Partida","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"17987","organizer":"Matadero Madrid","type":"Public Institution"},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-24","EndDate":"2013-02-26","Title":"Din A33","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"26716","organizer":"Louis 21","type":"Private Gallery"},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-08","EndDate":"2013-04-30","Title":"Matar al mensajero.  J\u00f3venes artistas y medios de masas","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"3873","organizer":"Galeria Fernando Pradilla","type":"Private Gallery"},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-11","EndDate":"2011-12-31","Title":"Francoise Vanneraud","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1373","organizer":"Galeria Raquel Ponce","type":"Private Gallery"},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-01","EndDate":"2013-04-03","Title":"Fran\u00e7oise Vanneraud - Habitar la Frontera","city":"Valladolid","country":"Spain","galleryID":"2662","organizer":"Patio Herreriano - Museo de Arte Contempor\u00e1neo Espa\u00f1ol","type":"Public Institution"},{"id":"316201","mergedIDs":null,"name":"Francoise Vanneraud","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-01","EndDate":"2013-04-03","Title":"Fran\u00c7oise Vanneraud","city":"Valladolid","country":"Spain","galleryID":"28073","organizer":"Galer\u00eda Javier Silva","type":"Private Gallery"}]