[{"id":"22733","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Garouste & Mattia Bonetti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-08-21","Title":"(my private) Heroes","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"22733","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Garouste & Mattia Bonetti","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"22733","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Garouste & Mattia Bonetti","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-26","EndDate":"2008-01-07","Title":"Design contre Design - Deux si\u00e8cles de cr\u00e9ations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"22733","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Garouste & Mattia Bonetti","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"22733","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Garouste & Mattia Bonetti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"22733","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Garouste & Mattia Bonetti","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-05","EndDate":"2011-01-02","Title":"Make Up","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"16569","organizer":"Museum f\u00fcr Gestaltung Z\u00fcrich","type":"Public Institution"},{"id":"22733","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Garouste & Mattia Bonetti","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-26","EndDate":"2013-08-31","Title":"La source et ces reflets","city":"Rouen","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null}]