[{"id":"190714","mergedIDs":null,"name":"Ludovic Paquelier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-23","EndDate":"2008-06-29","Title":"Permutations","city":"Valence","country":"France","galleryID":"8993","organizer":"Mus\u00e9e de Valence","type":"Public Institution"},{"id":"190714","mergedIDs":null,"name":"Ludovic Paquelier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2009-11-29","Title":"Rendez-Vous 09","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"190714","mergedIDs":null,"name":"Ludovic Paquelier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-05-30","Title":"Collection 3","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"190714","mergedIDs":null,"name":"Ludovic Paquelier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-08","EndDate":"2010-04-15","Title":"Marie Frier & Ludovic Paquelier","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"26112","organizer":"Galerie Sandra Nakicen","type":"Private Gallery"},{"id":"190714","mergedIDs":null,"name":"Ludovic Paquelier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-04-28","Title":"Duo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19953","organizer":"Galerie Bertrand Baraudou","type":"Private Gallery"},{"id":"190714","mergedIDs":null,"name":"Ludovic Paquelier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-26","EndDate":"2009-04-03","Title":"Ludovic Paquelier","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"26112","organizer":"Galerie Sandra Nakicen","type":"Private Gallery"},{"id":"190714","mergedIDs":null,"name":"Ludovic Paquelier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-01-15","Title":"Portrait de Snake Plissken","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"26112","organizer":"Galerie Sandra Nakicen","type":"Private Gallery"},{"id":"190714","mergedIDs":null,"name":"Ludovic Paquelier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-04-23","Title":"Ludovic Paquelier - La cit\u00e9 des \u00e9toiles","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"}]