[{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-28","EndDate":"2007-05-20","Title":"les enfants du sabbat 8","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-02-10","Title":"Scinece & Fiction","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-03","EndDate":"2008-09-14","Title":"International Triennale of Contemporary Art - Re-Reading the Future","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"17135","organizer":"International Triennale of Contemporary Art (ITCA)","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-16","Title":"Le Monde de....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-11-28","Title":"5eme Biennale D&#8217;Art Contemporain de Bourges","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"30878","organizer":"Biennale D\u2019Art Contemporain de Bourges","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-20","EndDate":"2011-06-12","Title":"G\u00c9ographies Du Dessin","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-11-03","Title":"Inou\u00efe, une expo-concert pour harmonica et ensemble de percussions A la m\u00e9moire de Rolf Julius (1939 - 2011)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-05-15","Title":"Arts Le Havre 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-05-26","Title":"Vendanges de Printemps 2013","city":"Moustier-Ventadour","country":"France","galleryID":"29391","organizer":"Chamalot-R\u00e9sidence d\u2019artistes","type":"Non-profit organization"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-06-23","Title":"La couleur du son","city":"Brive","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-08","EndDate":"2008-04-27","Title":"Benjamin Hochart","city":"Francheville","country":"France","galleryID":"20388","organizer":"Fort du Bruissin \/ centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-18","Title":"Benjamin Hochart","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"126110","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Hochart","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-05-11","Title":"Nouvelles\/jardin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"}]