[{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2005-11-13","Title":"10 Jahre Galerie K\u00fchn Berlin - 10 K\u00fcnstler gratulieren","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"712","organizer":"Galerie K\u00fchn - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-08-26","Title":"DER ELEFANT - \u00fcber 35 K\u00fcnstler zu einem Thema","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"712","organizer":"Galerie K\u00fchn - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-19","EndDate":"2006-09-16","Title":"SAMMELN UND ENTDECKEN","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"20517","organizer":"Galerie Schrade - Karlsruhe","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-19","EndDate":"2006-09-16","Title":"Sammeln und Entdecken","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"881","organizer":"Galerie Schrade & Blashofer","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-21","EndDate":"2006-08-27","Title":"Glanzst\u00fccke","city":"Offenburg","country":"Germany","galleryID":"6613","organizer":"Kunstverein Offenburg-Mittelbaden","type":"Non-profit organization"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-09-09","Title":"Begegnungen","city":"Weizelsdorf","country":"Austria","galleryID":"5782","organizer":"Galerie Judith Walker","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-08-31","Title":"K\u00fcnstler Keramiken - Aus Der Karlsruher Majolika Manufaktur","city":"Markdorf","country":"Germany","galleryID":"17456","organizer":"Kunstverein Markdorf in der Stadtgalerie","type":"Non-profit organization"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-07","EndDate":"2008-01-06","Title":"X mal ICH","city":"Rastatt","country":"Germany","galleryID":"11636","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Fruchthalle Rastatt","type":"Public Institution"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-06","EndDate":"2008-03-22","Title":"Gravures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-11","EndDate":"2008-09-07","Title":"\u00c4sthetik und Emotion","city":"Staufen-Grunern","country":"Germany","galleryID":"19477","organizer":"Haus der Modernen Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2008-12-21","Title":"\\\"20 x 20\\\"","city":"Allschwil \/ Basel","country":"Switzerland","galleryID":"443","organizer":"Galerie Roland Aphold","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-30","EndDate":"2009-01-18","Title":"Das letzte Hemd","city":"Rottweil","country":"Germany","galleryID":"17140","organizer":"Forum Kunst Rottweil","type":"Public Institution"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-02-13","Title":"LAGERVERKAUF Bis zu 50 % reduziert","city":"Allschwil \/ Basel","country":"Switzerland","galleryID":"443","organizer":"Galerie Roland Aphold","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-12","EndDate":"2011-12-17","Title":"Jahresaustellung 2011","city":"Oldenburg","country":"Germany","galleryID":"22218","organizer":"Galerie Kunst\u00fcck","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-11","EndDate":"2005-06-12","Title":"Raymond E. Waydelich - Voyages en suisse Landkarten und Panoramak\u00e4sten","city":"Allschwil \/ Basel","country":"Switzerland","galleryID":"443","organizer":"Galerie Roland Aphold","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-04-24","Title":"Raymond Emile Waydelich","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"5095","organizer":"L'Estampe","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-17","EndDate":"2011-07-02","Title":"Raymond E. Waydelich","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"20517","organizer":"Galerie Schrade - Karlsruhe","type":"Private Gallery"},{"id":"6026","mergedIDs":null,"name":"Raymond Emile Waydelich","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-23","EndDate":"2011-09-11","Title":"Raymond E. Waydelich - Mobilit\u00c3\u00a4t \u00e2\u20ac\u201c Bon voyage","city":"Schlo\u00df Mochental","country":"Germany","galleryID":"427","organizer":"Galerie Schrade - Schloss Mochental","type":"Private Gallery"}]