[{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-15","EndDate":"2005-03-26","Title":"Group Show:  \\\"opening Of The Gallery Space At 76 Rue De Turenne\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-13","EndDate":"2005-09-25","Title":"L\u2019\u0152il moteur- Art optique et cin\u00e9tique, 1950-1975","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-14","EndDate":"2005-09-11","Title":"Private View 1980-2000 - Collection Pierre Huber","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"8291","organizer":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-11-30","Title":"III Bienal de Valencia - Agua sin ti no soy","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"7272","organizer":"Bienal de Valencia","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2005-12-04","Title":"L'humanit\u00e9 mise \u00e0 nu et l'art en frac, m\u00eame","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2006-01-15","Title":"11\u00e8me Biennale de l\u2019Image en Mouvement","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"6770","organizer":"Biennale de l'Image en Mouvement","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-04","EndDate":"2006-01-29","Title":"SHORTCUTS BETWEEN REALITY AND FICTION","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"5825","organizer":"Bass Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-02","EndDate":"2006-03-05","Title":"Drive. Automobili nell'arte contemporanea","city":"Bologna","country":"Italy","galleryID":"1583","organizer":"Galleria d'Arte Moderna di Bologna - GAM","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-07","EndDate":"2006-04-16","Title":"Having New Eyes","city":"Aspen, CO","country":"USA","galleryID":"2670","organizer":"Aspen Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-23","Title":"Kit o' Parts","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-09-01","Title":"Looking Now","city":"Louisville, KY","country":"USA","galleryID":"10031","organizer":"21c Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-10-31","Title":"Supernova","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-26","EndDate":"2006-06-05","Title":"Lovely Shanghai Music","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"5725","organizer":"Himalayas Art Museum (the former Zendai Museum of Modern Art) ","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-12","EndDate":"2006-08-08","Title":"Etrangement Proche-Seltsam vertraut","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"6322","organizer":"Saarlandmuseum - Moderne Galerie & Studiogalerie","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-22","EndDate":"2006-10-15","Title":"Sol Syst\u00e8me","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-29","EndDate":"2006-09-02","Title":"THANK YOU FOR THE MUSIC (London Beat)","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2507","organizer":"Spr\u00fcth Magers London","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-05","EndDate":"2007-02-25","Title":"Highlights from the Photography Collection","city":"Gainesville, FL","country":"USA","galleryID":"8984","organizer":"Samuel P. Harn Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-22","Title":"in TRANSIT - from OBJECT to SITE","city":"Providence, RI","country":"USA","galleryID":"6780","organizer":"David Winton Bell Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-13","EndDate":"2007-02-11","Title":"B\u00eates de Style \u2013 Animals with Style ","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"10681","organizer":"MUDAC - Mus\u00e9e de design es d`arts appliques contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-26","EndDate":"2006-12-09","Title":"Antidote 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-16","EndDate":"2007-01-05","Title":"Lightworks","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"2084","organizer":"Galeria Javier L\u00f3pez","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-21","EndDate":"2007-01-28","Title":"Contos Dixitais","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-03","Title":"Link","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-01","EndDate":"2007-05-28","Title":"Ateliers - L'artistes et ses lieux de cr\u00e9ation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-06-10","Title":"Floating Artworks","city":"Toronto, ON","country":"Canada","galleryID":"2434","organizer":"Art Gallery of Ontario","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-09-09","Title":"cycle rolywholyover, deuxi\u00e8me \u00e9pisode","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-07-28","Title":"Steve Claydon, Jacob Dahl J\u00fcrgensen, Jiri Kovanda, Anselm Reyle, Xavier Veilhan","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"563","organizer":"Galerie R\u00fcdiger Sch\u00f6ttle","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-08","Title":"Introvert, Extrovert, Makes no Difference","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-14","EndDate":"2008-08-24","Title":"Ici et l\u00e0 : Here and there","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2008-01-06","Title":"Existencias","city":"L\u00e9on","country":"Spain","galleryID":"5316","organizer":"Musac - Museo de Arte Contempor\u00e1neo de Castilla y Le\u00f3n","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-02","EndDate":"2008-01-12","Title":"The Incomplete","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4580","organizer":"CAM - Chelsea Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-11","EndDate":"2007-12-21","Title":"L'Elac: Best of Art and Design","city":"Renens","country":"Switzerland","galleryID":"13970","organizer":"ECAL - \u00c9cole cantonale d\u00b4art de Lausanne","type":"Art School"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-28","EndDate":"2008-01-13","Title":"J\u00b4Embrasse Pas","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-06","EndDate":"2008-05-11","Title":"Joseph Alois Schumpeter","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2009-01-11","Title":"Contemporaine","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-02","EndDate":"2008-09-22","Title":"Pr\u00e9sentation d'oeuvres de la collection","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-17","EndDate":"2008-08-30","Title":"Everything Else","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2988","organizer":"Franklin Parrasch Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2008-10-05","Title":"Constructs for Illumination","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11684","organizer":"Allsopp Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-01","EndDate":"2009-01-18","Title":"Prospect.1 New Orleans","city":"New Orleans, LA","country":"USA","galleryID":"16680","organizer":"Prospect New Orleans","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-05-24","Title":"Innovations in the Third Dimension: Sculpture of Our Time","city":"Greenwich, CT","country":"USA","galleryID":"11719","organizer":"Bruce Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"N\u00b4importe quoi","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-09-21","Title":"AUTO. SUE\u00d1O Y MATERIA","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-30","Title":"DreamTime - Temps du R\u00eave","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-27","EndDate":"2009-10-11","Title":"Mejan Labs Art Service","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"16797","organizer":"Mejan Labs","type":"Non-profit organization"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-11-29","Title":"T-Tris : Un \u00ab jeu \u00bb de construction entre les collections de la Province de Hainaut, du Muhka et du Mudam","city":"Charleroi","country":"Belgium","galleryID":"16516","organizer":"B.P.S.22 - Espace de Cr\u00e9ation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-03","EndDate":"2009-11-17","Title":"Totem & tabou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-12-19","Title":"When I Grow Up","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21143","organizer":"Galerie Jeanroch Dard","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-01","EndDate":"2010-01-09","Title":"Group Show","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"6564","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Miami","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-06","EndDate":"2010-04-25","Title":"Catch Me! - Geschwindigkeit fassen","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"8102","organizer":"Kunsthaus Graz","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-31","Title":"Figures de r\u00eave","city":"Douala","country":"Cameroon","galleryID":"13486","organizer":"Espace doual\u00b4art","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-17","EndDate":"2010-06-13","Title":"Nouveaux Commanditaires en France","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"1034","organizer":"Galerie f\u00fcr Zeitgen\u00f6ssische Kunst - GfZK","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-10-31","Title":"Le sourire du chat (opus 2)","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-15","EndDate":"2010-09-05","Title":"Le Mont Analogue","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-26","EndDate":"2011-04-26","Title":"STILL\/moving","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"2391","organizer":"The Israel Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-26","EndDate":"2010-10-03","Title":"Foreign Studies","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"1680","organizer":"Andr\u00e9hn-Schiptjenko","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-16","EndDate":"2010-12-30","Title":"The Incomplete \u2013 Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-05-06","Title":"Look into my eyes","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Nouveaux Commanditaires","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-10","EndDate":"2011-09-25","Title":"Animaux\/Animots","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-12-04","Title":"Renouveau R\u00e9alisme","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2012-01-14","Title":"L\\'Etoffe du Temps","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"27822","organizer":"Institut culturel Bernard Magrez","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-12-31","Title":"Session 4 \/ All Of The Above","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2012-01-15","Title":"Biens communs I","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-21","EndDate":"2012-03-11","Title":"The Deer","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-05-26","Title":"Future  Perfect","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-21","EndDate":"2012-09-02","Title":"Le Monde Comme Volonte Et Comme Papier Peint","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-10","EndDate":"2012-09-16","Title":"Luxe : Mode D\\'emploi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-13","EndDate":"2013-01-27","Title":"La Belle et la B\u00eate","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"27822","organizer":"Institut culturel Bernard Magrez","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-26","Title":"Les r\u00e9f\u00e9rents","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-22","EndDate":"2013-05-03","Title":"Alienation\/ Estrangement","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"6766","organizer":"Proje4L - Elgiz Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-30","EndDate":"2013-04-16","Title":"Dialogues","city":"West Hollywood, CA","country":"USA","galleryID":"6026","organizer":"MAK Center for Art and Architecture","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-22","EndDate":"2013-05-05","Title":"R\u00e9inventer le monde","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"6778","organizer":"Sala Rekalde","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-10","EndDate":"2013-07-22","Title":"Dynamo Un Siecle De Lumiere Et De Mouvement Dans L\u2019art 1913-2013","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-18","EndDate":"2013-10-06","Title":"Collection Platform 4: Emotion and Technology","city":"Kiev","country":"Ukraine","galleryID":"7576","organizer":"PinchukArtCentre","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-05","Title":"Les Pl\u00e9iades - 30 ans des Frac","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Xavier Veilhan","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"1680","organizer":"Andr\u00e9hn-Schiptjenko","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-20","EndDate":"2005-03-31","Title":"Xavier Veilhan","city":"Burgos","country":"Spain","galleryID":"5640","organizer":"CAB Centro de Arte Caja Burgos","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-19","EndDate":"2005-07-31","Title":"Xavier Veilhan - The Photorealist Projec","city":"Waltham, MA","country":"USA","galleryID":"6023","organizer":"The Rose Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-25","EndDate":"2005-12-03","Title":"Xavier Veilhan - Mobile","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3065","organizer":"Gering & L\u00f3pez Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-04-16","Title":"Xavier Veilhan","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-03-11","Title":"Xavier Veilhan:    Sculptures automatiques  ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-05","EndDate":"2007-02-03","Title":"Miami Snowflakes","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"6564","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Miami","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-20","Title":"Xavier Veilhan","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"1680","organizer":"Andr\u00e9hn-Schiptjenko","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2008-01-12","Title":"Xavier Veilhan: Metric","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3065","organizer":"Gering & L\u00f3pez Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-04-26","Title":"Xavier Veilhan - Furtivo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-08-05","EndDate":"2008-11-16","Title":"Furtivo","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"21654","organizer":"Pinacoteca Giovanni e Marella Agnelli","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-13","EndDate":"2009-12-13","Title":"Veilhan Versailles","city":"Versailles","country":"France","galleryID":"17948","organizer":"Chateau de Versailles","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-01","EndDate":"2010-05-01","Title":"Xavier Veilhan","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"14929","organizer":"Sorry, we\u2019re closed","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-05","EndDate":"2010-11-05","Title":"Xavier Veilhan","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-15","EndDate":"2010-11-13","Title":"Xavier Veilhan","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4067","organizer":"Kenny Schachter \/ ROVE Projects LLP","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-30","EndDate":"2010-12-11","Title":"Xavier Veilhan","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"6564","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Miami","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-07-24","Title":"Free Fall","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"26724","organizer":"Espace Louis Vuitton Tokyo","type":"Non-profit organization"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-31","EndDate":"2011-05-08","Title":"Xavier Veilhan - Dark Matter","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"1680","organizer":"Andr\u00e9hn-Schiptjenko","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-11-12","Title":"Xavier Veilhan: \"Orchestra\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-20","EndDate":"2012-04-20","Title":"Xavier Veilhan","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"26041","organizer":"313 Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-07","EndDate":"2012-09-12","Title":"Promenade","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"1680","organizer":"Andr\u00e9hn-Schiptjenko","type":"Private Gallery"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2013-03-25","Title":"Xavier Veilhan - \u00a0Le carrosse","city":"Arras","country":"France","galleryID":"28295","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux Arts d'Arras","type":"Public Institution"},{"id":"16519","mergedIDs":null,"name":"Xavier Veilhan","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-03","EndDate":"2013-02-10","Title":"Intersections: Xavier Veilhan: (IN)balance","city":"Washington, DC","country":"USA","galleryID":"5389","organizer":"The Phillips Collection","type":"Public Institution"}]