[{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-02","EndDate":"2006-03-12","Title":"R\u00e9currences D\u00e9rob\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-16","EndDate":"2006-12-15","Title":"Synthetic horizon","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-22","Title":"Arr\u00eats sur images","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-24","EndDate":"2006-12-16","Title":"After Party","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"15171","organizer":"Galerie Montgrand - \u00c9cole sup\u00e9rieure des beaux-arts de Marseille - ESBAM","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-11","EndDate":"2007-01-21","Title":"10 artistes, 10 jours, 10 vid\u00e9os","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-05-12","Title":"Exp\u00e9ditions","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-17","EndDate":"2007-05-26","Title":"Cartes et figures d\u2019un second voyage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1368","organizer":"Galerie Anton Weller","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-02-09","Title":"Memoria","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1867","organizer":"Galer\u00eda Marta Cervera","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-27","EndDate":"2008-05-18","Title":"Terra nullius","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-05-23","Title":"Where the Lions are","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"12966","organizer":"Para\/Site Art Space","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-05","EndDate":"2008-07-30","Title":"Changha Hwang, Esther Ma\u00f1as, Francesco Jodice, Mathieu K. Abonnenc, Nuria Fuster, Peter Fend","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1867","organizer":"Galer\u00eda Marta Cervera","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-10-19","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-16","EndDate":"2010-11-14","Title":"Watchmen, Liars, Dreamers (Erudition concrete 3)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2010-11-07","Title":"Hydrarchy: Power and Resistance at Sea","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"7275","organizer":"Gasworks","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2011-01-09","Title":"Manifesta 8","city":"Murcia","country":"Spain","galleryID":"6058","organizer":"Manifesta - European Biennial of Contemporary Art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-03-16","Title":"Nothing Personal","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-05-22","Title":"\u00bfTierra de nadie?","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"15871","organizer":"Centro Cultural Montehermoso","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-28","EndDate":"2011-06-04","Title":"Tabula Rasa","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1867","organizer":"Galer\u00eda Marta Cervera","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-06-11","Title":"The Best Society","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14678","organizer":"castillo\/corrales","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-28","EndDate":"2011-10-29","Title":"Part 2 - Mathieu K. Abonnenc, Graham Hudson","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"18196","organizer":"Hilary Crisp Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-11","EndDate":"2012-03-04","Title":"Living Document\/Naked Reality Towards an Archival Cinema","city":"Philadelphia, PA","country":"USA","galleryID":"2548","organizer":"ICA - Institute of Contemporary Art - University of Pennsylvania","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-08-26","Title":"La Triennale 2012 - Intense Proximity","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-04","EndDate":"2012-09-22","Title":"The Mystery Spot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-09","Title":"Les Prairies","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-03-02","Title":"\u00c0 la marge 1","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-27","EndDate":"2013-05-20","Title":"Nouvelles Impressions De Raymond Roussel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-09-08","Title":"L\\'image Papillon","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-08-18","Title":"Anguish and Enthusiasm: What Do You Do With Your Revolution Once You\u2019ve Got It","city":"Manchester","country":"United Kingdom","galleryID":"1471","organizer":"Cornerhouse","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-24","EndDate":"2013-09-22","Title":"At the outset","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18703","organizer":"Circus","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-21","EndDate":"2014-01-25","Title":"R\u00e9volte logique, Part II: Slave to Art","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-22","EndDate":"2014-09-20","Title":"PER\/FORM. How to do things with[out] words","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-24","EndDate":"2014-07-27","Title":"Giving contours to shadow","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"449","organizer":"NBK - Neuer Berliner Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-29","EndDate":"2014-08-03","Title":"8. Berlin Biennale f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Kunst","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2554","organizer":"berlin biennale f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische kunst","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-09","EndDate":"2007-01-06","Title":"Ce lieu qui nous maintient","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-05-17","Title":"A prey made of space and shadow","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3291","organizer":"Galerie De Expeditie","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-04-17","Title":"Guns for Banta","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"7275","organizer":"Gasworks","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-07-30","Title":"A minor sense of didacticism","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-02-26","Title":"Mathieu Kleyebe Abonnenc - Orphelins de Fanon","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-07-08","Title":"Mathieu Kleyebe Abonnenc - To Whom Who Keeps A Record","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"2340","organizer":"Museu Serralves - Museu de Arte Contempor\u00e2nea","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2012-12-22","Title":"Les t\u00e9moins","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-03","EndDate":"2013-03-24","Title":"Mathieu Kleyebe Abonnenc \u2013 Songs for a Mad King","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2212","organizer":"Kunsthalle Basel","type":"Public Institution"},{"id":"113014","mergedIDs":null,"name":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-09","EndDate":"2013-04-28","Title":"Mathieu Kleyebe Abonnenc","city":"Bielefeld","country":"Germany","galleryID":"9946","organizer":"Bielefelder Kunstverein","type":"Non-profit organization"}]