[{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2006-01-15","Title":"11\u00e8me Biennale de l\u2019Image en Mouvement","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"6770","organizer":"Biennale de l'Image en Mouvement","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-13","EndDate":"2006-05-20","Title":"Ideal #08","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-09","Title":"un congr\u00e8s de lucioles","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-07-21","Title":"Dadada","city":"Sarajevo","country":"Bosnia and Herzegovina","galleryID":"15322","organizer":"Duplex\/10m2","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-19","EndDate":"2007-12-31","Title":"Territoires de l\u00b4Image","city":"Lille","country":"France","galleryID":"14870","organizer":"Palais des Beaux-Arts Lille","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-31","EndDate":"2008-02-16","Title":"Studio - Invitation \u00e0... Madeleine Van Doren pour le Fresnoy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-20","EndDate":"2009-01-30","Title":"Over the rainbow","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2008-12-31","Title":"Dans la nuit des images","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-20","Title":"Video-Salon","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"17316","organizer":"Krupic Kersting Galerie - kuk","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-30","EndDate":"2009-06-20","Title":"Neighbors","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"3905","organizer":"Chelouche Gallery of Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-11","EndDate":"2009-07-09","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17876","organizer":"Hagalleria","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-20","EndDate":"2009-09-13","Title":"9a Bienal de Video y Artes Mediales","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"6147","organizer":"Bienal de Video y Artes Mediales","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-24","EndDate":"2010-01-16","Title":"SxS dans R - 4e volet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-07-11","Title":"ONE SHOT ! Football et art contemporain","city":"Charleroi","country":"Belgium","galleryID":"16516","organizer":"B.P.S.22 - Espace de Cr\u00e9ation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-15","EndDate":"2010-12-18","Title":"Indian Summer","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-12","EndDate":"2011-02-26","Title":"Reliefs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-06","EndDate":"2012-02-12","Title":"Strange and Close","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-29","EndDate":"2012-04-01","Title":"Emergence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24263","organizer":"Galerie Marie Cini ","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2012-12-22","Title":"\u00c0 G\u00c9ographie Variable","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24263","organizer":"Galerie Marie Cini ","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-12","EndDate":"2013-10-27","Title":"R\u00eaves d\\'architectures","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-14","EndDate":"2013-06-20","Title":"Image\u2026in \/ Images\u2026off","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"29643","organizer":"l'arteppes - espace d'art contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-10-13","Title":"Universo v\u00eddeo_Pr\u00e1cticas experimentales II","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-10","EndDate":"2014-04-21","Title":"Jameel Prize 3","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2412","organizer":"Victoria & Albert Museum - V&A","type":"Public Institution"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-22","EndDate":"2008-06-28","Title":"Beiti","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"17451","organizer":"Pieceunic","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-04","EndDate":"2009-04-25","Title":"White Noise","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17876","organizer":"Hagalleria","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-05","EndDate":"2012-06-16","Title":"Exchange","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24263","organizer":"Galerie Marie Cini ","type":"Private Gallery"},{"id":"80547","mergedIDs":null,"name":"Laurent Mareschal","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-03-23","Title":"Mouvantes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24263","organizer":"Galerie Marie Cini ","type":"Private Gallery"}]