[{"id":"16281","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel Coignet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2005-12-31","Title":"Art 45 - Par Amour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"16281","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel Coignet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-22","Title":"Autour du Blanc. Exposition de goupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16281","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel Coignet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-06","EndDate":"2007-06-17","Title":"Orthodoxes-H\u00e9t\u00e9rodoxes - choisir sa ligne","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16281","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel Coignet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"16281","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel Coignet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-02-28","Title":"Paris 2009 : permanence de l\u2019art construit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16281","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel Coignet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-08-28","Title":"Exposition Collective","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"16281","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel Coignet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-15","EndDate":"2009-03-28","Title":"S\u00e9rie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16281","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel Coignet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-15","EndDate":"2012-04-28","Title":"Jean-Gabriel Coignet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"}]