[{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-08","EndDate":"2009-06-06","Title":"Le Troisi\u00e8me Lieu \u2013 Der Dritte Ort\/The Third Place","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"7506","organizer":"Grazer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-30","EndDate":"2010-07-25","Title":"Chemin Faisant\u2026 A Walk Around the Block","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Dynasty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-03","EndDate":"2011-02-12","Title":"Derri\u00e8re les panneaux, il y a des hommes","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-06","EndDate":"2011-05-21","Title":"Eldoradio","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-09-04","Title":"Principe d\\'incertitude","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-16","EndDate":"2012-02-05","Title":"Les mille r\u00eaves de Stellavista_Commissaires associ\u00e9s Berdaguer et P\u00e9jus","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2012-01-08","Title":"Riding The Frothing Thread: Notes From Paris","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"20522","organizer":"JAUS","type":"Private Gallery"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-25","EndDate":"2012-01-22","Title":"Les Marques Aveugles","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2290","organizer":"Centre d'Art Contemporain Geneve","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-08-26","Title":"La Triennale 2012 - Intense Proximity","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-12-16","Title":"L\u2019Homme de Vitruve","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2012-11-03","Title":"Dig Dig: Digging For Culture In A Crashing Economy","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10739","organizer":"Plataforma Rev\u00f3lver","type":"Non-profit organization"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-04-14","Title":"Version Control","city":"Bristol","country":"United Kingdom","galleryID":"8566","organizer":"Arnolfini","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"L&#8217;ORIGINE DES CHOSES - Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-20","EndDate":"2013-09-08","Title":"le ranch de la libert\u00e9","city":"Embrun","country":"France","galleryID":"31185","organizer":"Centre d\u2019art contemporain Les Capucins","type":"Non-profit organization"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-24","EndDate":"2013-11-03","Title":"Contour 2013 - 6th Biennial of Moving Image","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"7271","organizer":"Contour - Biennial for Video Art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-12","EndDate":"2013-12-29","Title":"12th Biennale de Lyon 2013","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-21","Title":"Archeologia","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-14","Title":"Le Tamis Et Le Sable 3\/3\u00a0: La M\u00c9thode Des Lieux","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-02","EndDate":"2014-06-08","Title":"Test Run","city":"Oxford","country":"United Kingdom","galleryID":"2251","organizer":"Modern Art Oxford","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-09","EndDate":"2010-10-30","Title":"La caverne du dragon ou l\\'enfouissement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-05-13","Title":"Attraction \u00c9trange","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-10","EndDate":"2012-05-20","Title":"Louise Herve & Chloe Maillet - Pythagoras And The Monsters","city":"Braunschweig","country":"Germany","galleryID":"1134","organizer":"Kunstverein Braunschweig","type":"Non-profit organization"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-09","EndDate":"2012-11-18","Title":"The Exoretic Wall","city":"Glarus","country":"Switzerland","galleryID":"6160","organizer":"Kunsthaus Glarus","type":"Public Institution"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-02-03","Title":"Scholar\u2019s Rock","city":"Vancouver, BC","country":"Canada","galleryID":"12004","organizer":"CAG - Vancouver Contemporary Art Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"214418","mergedIDs":"448778,407727","name":"Louise Herv\u00e9 & Chlo\u00e9 Maillet","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-02-01","EndDate":"2014-03-15","Title":"Nadine, Michel & Michel","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"}]