[{"id":"107263","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Br\u00e9livet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-02-21","Title":"R\u00e9alit\u00e9s urbaines","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"107263","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Br\u00e9livet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-09-08","Title":"Jaunes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27178","organizer":"Galerie des petits carreaux","type":"Private Gallery"},{"id":"107263","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Br\u00e9livet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-04","EndDate":"2012-09-08","Title":"Des petits carreaux \u00e0 Saint-Briac","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27178","organizer":"Galerie des petits carreaux","type":"Private Gallery"},{"id":"107263","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Br\u00e9livet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"107263","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Br\u00e9livet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-11","EndDate":"2013-09-07","Title":"Fetnat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27178","organizer":"Galerie des petits carreaux","type":"Private Gallery"},{"id":"107263","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Br\u00e9livet","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-02","EndDate":"2014-05-25","Title":"Le village a 20 ans #1","city":"Bazouges-la-P\u00e9rouse","country":"France","galleryID":"30785","organizer":"Le Village","type":"Private Gallery"},{"id":"107263","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Br\u00e9livet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-19","EndDate":"2011-04-03","Title":"Cages \u00e0 fracasser","city":"Mayenne","country":"France","galleryID":"24759","organizer":"Chapelle des Calvariennes","type":"Public Institution"},{"id":"107263","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Br\u00e9livet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-21","EndDate":"2011-11-26","Title":"Jean-Yves Br\u00e9livet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27178","organizer":"Galerie des petits carreaux","type":"Private Gallery"}]