[{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-03-10","Title":"Singularit\u00e9s, 4 artistes \u2013 4 propositions","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-29","EndDate":"2009-10-31","Title":"Image ouverte autour de Serge Gal","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-19","Title":"Dix Ans","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-15","EndDate":"2008-03-30","Title":"Emmanuel Berry - Les oiseaux de Sens","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23216","organizer":"Photo4","type":"Private Gallery"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-05-31","Title":"Die V\u00f6gel von Sens","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22694","organizer":"L\u00e4kem\u00e4ker","type":"Private Gallery"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-19","EndDate":"2010-04-30","Title":"DAUTZENBERG and SHELLS","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22694","organizer":"L\u00e4kem\u00e4ker","type":"Private Gallery"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-08-03","EndDate":"2010-09-11","Title":"Coques, Coquilles, Coquillages","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10161","organizer":"Young Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-23","EndDate":"2010-10-16","Title":"Les Alentours","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23216","organizer":"Photo4","type":"Private Gallery"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-02-05","Title":"Shells, Shells, Shells","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23216","organizer":"Photo4","type":"Private Gallery"},{"id":"272152","mergedIDs":null,"name":"Emmanuel Berry","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-02-23","Title":"Emmanuel Berry, Oswiecim, alentours","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"}]