[{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-25","EndDate":"2005-04-24","Title":"Jeunisme 2","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-18","EndDate":"2005-06-25","Title":"Week-end","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-24","EndDate":"2006-04-23","Title":"Bildende Kunst aus Halles Partnerst\u00e4dten","city":"Halle, Saale","country":"Germany","galleryID":"9029","organizer":"Kunsthalle Villa Kobe","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-27","EndDate":"2006-06-25","Title":"Beno\u00eet Broisat - Die Innenwelt der Au\u00dfenwelt","city":"Erlangen","country":"Germany","galleryID":"9028","organizer":"Kunstpalais Erlangen","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-03","EndDate":"2006-11-10","Title":"Incipit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-11-10","Title":"Statics","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-19","EndDate":"2008-03-08","Title":"Oeuvres en papier.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-03","EndDate":"2008-04-06","Title":"Regard Cam\u00e9ra : portrait de l\u2019artiste en spectateur","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-06","EndDate":"2008-05-11","Title":"Joseph Alois Schumpeter","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-09-27","Title":"On a march\u00e9 sur la terre !","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-04-24","Title":"Baraka","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-12","EndDate":"2011-05-07","Title":"Parall\u00e8les","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-20","EndDate":"2011-06-12","Title":"G\u00c9ographies Du Dessin","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-11","EndDate":"2012-11-05","Title":"l\\'\u00e9tendue muette","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-06","EndDate":"2014-06-27","Title":"A bitter sweet legacy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-03-04","Title":"Gilles Balmet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7347","organizer":"Galerie Nuke","type":"Private Gallery"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-04-21","Title":"Gilles Balmet \/ The Art teacher","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-06","EndDate":"2008-06-07","Title":"Enjoy the Silence","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-07-24","Title":"Les zones ignor\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"},{"id":"26386","mergedIDs":null,"name":"Gilles Balmet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-10-12","Title":"Silver Mountains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1957","organizer":"Galerie Dominique Fiat","type":"Private Gallery"}]