[{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-28","EndDate":"2005-12-31","Title":"Le Tableau des \u00c9l\u00e9ments","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-17","EndDate":"2007-01-14","Title":"Sisyphe. Le jour se l\u00e8ve.","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-10-14","Title":"MARTa schweigt - Garde le silence, le silence te gardera","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-02-26","Title":"Irmavep Club","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4002","organizer":"SCHLEICHER\/LANGE","type":"Private Gallery"},{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-03-26","Title":"Irmavep Club","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-04-03","Title":"Le Silence Une Fiction","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20654","organizer":"Nouveau Mus\u00e9e National de Monaco","type":"Public Institution"},{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-02","EndDate":"2013-11-28","Title":"It Also Says Imperceptibly \/ Dolores","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3289","organizer":"Ellen de Bruijne Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"17303","mergedIDs":null,"name":"Maurice Blaussyld","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-06-10","Title":"Irmavep Club Livrets V : Maurice Blaussyld","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"}]