[{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-20","EndDate":"2005-04-27","Title":"Sans Titre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1368","organizer":"Galerie Anton Weller","type":"Private Gallery"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-08","Title":"Zoo~","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-31","EndDate":"2006-10-07","Title":"Michelle Allard \/ Ma\u00efder Fortun\u00e9","city":"Toronto, ON","country":"Canada","galleryID":"8030","organizer":"Mercer Union - A Centre For Contemporary Visual Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-06","EndDate":"2007-01-20","Title":"Variations invitation \u00e0 Brent Klinkum pour Transat Video","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-12","EndDate":"2007-06-20","Title":"\u00ab Close-up \u00bb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-25","EndDate":"2007-10-14","Title":"s\u00e9lest\u2019art 07, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-10","EndDate":"2007-12-22","Title":"Fantasy - C\u00b4est pas de jeu!","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-18","EndDate":"2008-01-14","Title":"Territoires de l\u00b4image","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-18","EndDate":"2008-01-01","Title":"Territoires de l\u00b4image","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-24","EndDate":"2008-01-12","Title":"Fantasy - What Ever Happened to Your Dreams? (interruption de l\\'exposition du 22 d\u00e9c. au 2 janv.)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2009-01-18","Title":"La vid\u00e9o, un art, une histoire 1965 - 2007","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-06","EndDate":"2009-05-10","Title":"Mythos Kindheit","city":"Altdorf","country":"Switzerland","galleryID":"10479","organizer":"Haus f\u00fcr Kunst Uri","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-26","Title":"Myth of Childhood","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-12","EndDate":"2009-09-06","Title":"Animated","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2010-02-05","Title":"Best of Loop","city":"West Hollywood, CA","country":"USA","galleryID":"2374","organizer":"MOCA Pacific Design Center","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-18","EndDate":"2010-04-25","Title":"Suspended Spaces #1 From Famagusta","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-03-21","Title":"CUE: Artists\u2019 Videos","city":"Vancouver, BC","country":"Canada","galleryID":"2440","organizer":"Vancouver Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-04-20","Title":"Vexations and Video Art","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"29399","organizer":"Beton7","type":"Non-profit organization"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-09","EndDate":"2011-01-02","Title":"Mythos Kindheit","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"845","organizer":"Kunstverein Ludwigshafen","type":"Non-profit organization"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-18","EndDate":"2011-04-25","Title":"Bild f\u00fcr Bild - Film und zeitgen\u00f6ssische Kunst","city":"Dortmund","country":"Germany","galleryID":"2293","organizer":"Museum Ostwall im Dortmunder U","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-18","Title":"Mr. Memory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-03-25","Title":"The Horse Show","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"8214","organizer":"RHA Gallery - Royal Hibernian Academy","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-02-25","Title":"Tourne - Toi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-07","EndDate":"2012-05-13","Title":"Pas si b\u00eates. Histoires comme ci","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-19","EndDate":"2013-04-19","Title":"Taratantara","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-14","Title":"Le Tamis Et Le Sable 3\/3\u00a0: La M\u00c9thode Des Lieux","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-06","EndDate":"2013-12-20","Title":"Conversation Pieces - Une proposition Suspended spaces","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-03","EndDate":"2005-03-30","Title":"Maider Fortun\u00e9","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-07","EndDate":"2005-12-04","Title":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1825","organizer":"Fundaci\u00f3n Joan Mir\u00f3","type":"Public Institution"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-04-30","Title":"ma\u00efder fortun\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"},{"id":"107299","mergedIDs":null,"name":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-08","EndDate":"2011-02-26","Title":"Ma\u00efder Fortun\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4159","organizer":"Galerie Martine Aboucaya","type":"Private Gallery"}]