[{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fresh ! - An Exhibition of French Video Art","city":"Macao","country":"China","galleryID":"6144","organizer":"Macau Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-12","Title":"Super","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-05-07","Title":"Notre histoire - une sc\u00e8ne artistique fran\u00e7aise \u00e9mergente","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-09-18","Title":"Arch\u00e9ologie, le jour d'apr\u00e8s","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-10","EndDate":"2006-07-30","Title":"Welcome Home","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-10-15","Title":"Distorsions (1)","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-22","EndDate":"2006-10-15","Title":"Sol Syst\u00e8me","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-11-25","Title":"Busan Biennale 2006","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"3456","organizer":"The Busan Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-09-02","Title":"SIGNES D\u2019 EXISTENCE","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2347","organizer":"MAC Museo de Arte Contempor\u00e1neo. Universidad de Chile","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-01-26","Title":"D\u00e9centralisation","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-03","EndDate":"2008-06-29","Title":"Les mondes disparus","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2009-01-10","Title":"Antidote 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"explorateurs","city":"Enghien les Bains","country":"France","galleryID":"8156","organizer":"Centre de Arts d'Enghien-Les-Baines","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-28","Title":"Entre-Temps","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"18876","organizer":"MIS - Museu da Imagem e do Som","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-23","EndDate":"2009-07-25","Title":"Rien n\\'a rien \u00e0 voir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-21","EndDate":"2009-11-01","Title":"Entre Temps","city":"Rio de Janeiro, RJ","country":"Brazil","galleryID":"17564","organizer":"Oi Futuro","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-10-18","Title":"L\u00e0 o\u00f9 je suis je n\u2019existe pas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19494","organizer":"Galerie Duplex","type":"Private Gallery"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-11-14","Title":"Volumes","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"7502","organizer":"Stedefreund","type":"Private Gallery"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-16","Title":"Retour vers le futur - Buy-Sellf","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-25","Title":"Ins Blickfeld ger\u00fcckt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-10","Title":"OPEN FRAME","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Entre-Temps&#65293; The Artist as a Narrator","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22923","organizer":"Minsheng Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-17","EndDate":"2011-07-15","Title":"Ce Que Je Vois (whoo Hee Ha Ha)","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-12","EndDate":"2012-03-05","Title":"Erre, variations labyrinthiques","city":"Metz","country":"France","galleryID":"21541","organizer":"Centre Pompidou-Metz","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2012-01-08","Title":"Eyes On Paris - Paris Im Fotobuch 1890 Bis Heute","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"2537","organizer":"Deichtorhallen Hamburg","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-30","EndDate":"2012-07-15","Title":"Usages et Convivialit\u00e9","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-09-23","Title":"Digital Art Works. The Challenges of Conservation","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-03-31","Title":"Digital Art Works: The Challenges of Conservation","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"29833","organizer":"Haus f\u00fcr elektronische K\u00fcnste Basel","type":"Non-profit organization"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-28","EndDate":"2013-09-01","Title":"Turbulences II","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22613","organizer":"Villa Empain - Boghossian Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-09","EndDate":"2013-04-21","Title":"between appropriation and interventions","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4014","organizer":"Kunstraum Kreuzberg \/ Bethanien","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-30","EndDate":"2014-03-30","Title":"Vues - Paysages D&#8217;Aujourd&#8217;Hui D&#8217;Apr\u00e8s Hubert Robert","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-06-30","Title":"Lac Datch","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-18","EndDate":"2007-12-16","Title":"morgen wirds noch k\u00e4lter","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17121","organizer":"Sox","type":"Project Space"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-07-26","Title":"Nicolas Moulin","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-11-24","Title":"Nicolas Moulin","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2008-11-15","Title":"Nicolas Moulin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-13","EndDate":"2009-08-01","Title":"Nicholas Moulin","city":"Sheffield","country":"United Kingdom","galleryID":"7411","organizer":"Site Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-10-14","Title":"Goldbarrgorog","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"17265","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Moulin","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-03-30","Title":"Nicolas Moulin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"}]