[{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-05","EndDate":"2006-06-14","Title":"Wall paper","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"6580","organizer":"MCO ARTE CONTEMPOR\u00c2NEA","type":"Private Gallery"},{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-21","EndDate":"2006-09-06","Title":"Young Painters Giants","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"6580","organizer":"MCO ARTE CONTEMPOR\u00c2NEA","type":"Private Gallery"},{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-18","EndDate":"2007-09-29","Title":"XIV Bienal de Cerveira","city":"Vila Nova de Cerveira","country":"Portugal","galleryID":"10270","organizer":"Bienal de Arte de Cerveira","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-28","EndDate":"2007-11-07","Title":"Carlos Lobo, Cristina Regadas, Jorge Abade Y Vera Mota - Distorsiones e Identidad","city":"Badajoz","country":"Spain","galleryID":"4269","organizer":"Galer\u00eda de Arte \u00c1ngeles Ba\u00f1os","type":"Private Gallery"},{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-27","EndDate":"2010-04-17","Title":"Um S\u00e9culo, Dez L\u00e1pis, Cem Desenhos \u2013 Viarco Express","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"20778","organizer":"Pal\u00e1cio de Bel\u00e9m - Museu da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica","type":"Public Institution"},{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-28","EndDate":"2010-06-19","Title":"Marginalia d\\'apr\u00e8s Edgar Allan Poe","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10739","organizer":"Plataforma Rev\u00f3lver","type":"Non-profit organization"},{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-20","EndDate":"2006-11-22","Title":"Jorge Abade - idiota (pintura e escultura)  \/ Piso Zero","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"6580","organizer":"MCO ARTE CONTEMPOR\u00c2NEA","type":"Private Gallery"},{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-12","EndDate":"2007-04-30","Title":"Jorge Abade - MURDER BALLADS","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"4296","organizer":"Sopro - Projecto de Arte Contempor\u00e2nea","type":"Private Gallery"},{"id":"50523","mergedIDs":null,"name":"Jorge Abade","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-04-07","Title":"JORGE ABADE - DAYS IS DONE - Pintura e Escultura","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"6580","organizer":"MCO ARTE CONTEMPOR\u00c2NEA","type":"Private Gallery"}]