[{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-03","EndDate":"2005-04-24","Title":"Personal Structures","city":"Koblenz","country":"Germany","galleryID":"2568","organizer":"Ludwig Museum im Deutschherrenhaus","type":"Public Institution"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-03","EndDate":"2005-08-28","Title":"Rot als Farbe","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"4323","organizer":"Galerie Bernd A. Lausberg - D\u00fcsseldorf","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-16","EndDate":"2005-09-25","Title":"Pop-Art meets \\\"minimal art\\\" - Unikate, Objekte und Skulpturen","city":"Bad Homburg","country":"Germany","galleryID":"3189","organizer":"Auden Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-18","EndDate":"2006-02-22","Title":"Personal Structures Vienna 2006","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"418","organizer":"lukas feichtner galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-02-27","Title":"Serendipity","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"7178","organizer":"Le Salon for Art Collectors | Vanessa Suchar","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-05","EndDate":"2006-06-15","Title":"PERSONAL STRUCTURES","city":"Hall","country":"Austria","galleryID":"10307","organizer":"Galerie Goldener Engl","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-07-12","Title":"\\\"Crossing Borders\\\" Confronting Artistic Diversity","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"17133","organizer":"bkhfgallery","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-26","EndDate":"2008-12-13","Title":"gegenstandslos","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-01-30","Title":"View Indicator # 8","city":"Goes","country":"Netherlands","galleryID":"3267","organizer":"Galerie Van den Berge","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-16","Title":"20 Years Already!","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-08-31","Title":"Th\u00e9or\u00e8me","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-10","EndDate":"2012-01-29","Title":"Sno 77 - Tribute to the Triangle","city":"Sydney, NSW","country":"Australia","galleryID":"12188","organizer":"SNO - Sydney Non Objective Group","type":"Non-profit organization"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-09-16","Title":"Au revers et \u00e0 l'endroit","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2012-07-28","Title":"Iain Baxter& + Paul Raguenes","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-24","EndDate":"2013-08-03","Title":"Annual Group","city":"Sydney, NSW","country":"Australia","galleryID":"27551","organizer":"Factory 49","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-12","EndDate":"2013-10-19","Title":"Empty Lines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-23","EndDate":"2014-01-12","Title":"Neues Sehen &#8211; New Vision: Till Richter Collection 2013","city":"Buggenhagen","country":"Germany","galleryID":"30139","organizer":"Till Richter Museum","type":"Public Institution"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-08-12","Title":"Paul Raguenes","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-16","Title":"20 and deja","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"5484","organizer":"Galerie Jos\u00e9 Martinez","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-07-30","Title":"Theoreme","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"5484","organizer":"Galerie Jos\u00e9 Martinez","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-21","Title":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s - Reported colours","city":"Goes","country":"Netherlands","galleryID":"3267","organizer":"Galerie Van den Berge","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-29","EndDate":"2011-12-03","Title":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s - Pure Colours","city":"Goes","country":"Netherlands","galleryID":"3267","organizer":"Galerie Van den Berge","type":"Private Gallery"},{"id":"10160","mergedIDs":null,"name":"Paul Ragu\u00e9n\u00e8s","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-25","EndDate":"2012-08-04","Title":"Paul Raguenes","city":"Sydney, NSW","country":"Australia","galleryID":"27551","organizer":"Factory 49","type":"Private Gallery"}]