[{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-07-02","Title":"PICTO(S)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15487","organizer":"ISELP -Institute superieur pour l\u00b4etude du langage plastique","type":"Art School"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-10","EndDate":"2006-05-13","Title":"sometimes closed is more open than open and open is more closed than closed","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-07-25","Title":"All\\'Aperto","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-11-22","Title":"16 new pieces","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-24","Title":"transition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-02","EndDate":"2010-12-23","Title":"h.75","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-06-04","Title":"Mati\u00e8res \u00e0 r\u00e9flexion","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-06","EndDate":"2011-09-25","Title":"Collection : 25 ans et 1 \u00e9t\u00e9","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-23","EndDate":"2012-10-07","Title":"Challenge Defying","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"10681","organizer":"MUDAC - Mus\u00e9e de design es d`arts appliques contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-02","EndDate":"2012-03-03","Title":"Recollect","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7835","organizer":"galerie ColletPark","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-06-30","Title":"Galerie Kreo \u00e0 Monaco","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20119","organizer":"Art & Rapy - Contemporary Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Recollect III","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7835","organizer":"galerie ColletPark","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-09","EndDate":"2013-04-13","Title":"Architectures domestiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2013","organizer":"Galerie Alain Gutharc","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-11","EndDate":"2013-06-01","Title":"For My Eyes Only","city":"Maribor","country":"Slovenia","galleryID":"6148","organizer":"Maribor Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-05","EndDate":"2013-11-03","Title":"Mon \u00eele de Montmajour","city":"Arles","country":"France","galleryID":"12125","organizer":"CIRVA - Centre international de recherche sur le verre","type":"Public Institution"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-25","EndDate":"2006-04-22","Title":"Platform","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-31","EndDate":"2009-03-28","Title":"8 \u00bd - Pierre Charpin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"},{"id":"59766","mergedIDs":null,"name":"Pierre Charpin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-08","EndDate":"2011-10-07","Title":"Ignotus Nomen","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4190","organizer":"Galerie Kreo","type":"Private Gallery"}]