[{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-04","EndDate":"2006-02-26","Title":"Foto Povera 3 - Du stenope au elephone portable","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-10-13","Title":"Horizons photographiques - Entre nous, de par ce vaste monde","city":"Rivi\u00e8re-du-Loup, QC","country":"Canada","galleryID":"17713","organizer":"Musee du Bas-Saint-Laurent","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-12-21","Title":"Une place apparemment inoffensive","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-11-11","Title":"Sur les routes (2010)","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-07","EndDate":"2011-02-28","Title":"La for\u00eat de mon r\u00eave","city":"Aix-en-Provence","country":"France","galleryID":"29027","organizer":"Galerie d\u2019art du Conseil g\u00e9n\u00e9ral\u00a0- H\u00f4tel de Castillon","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-02-27","Title":"Intimate Spaces","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"26451","organizer":"Galerie8","type":"Private Gallery"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-10","EndDate":"2005-12-22","Title":"Corinne Mercadier","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-18","EndDate":"2006-02-26","Title":"Corinne Mercadier - Ann\u00e9es-lumi\u00e8res","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-02","EndDate":"2007-04-15","Title":"Corinne Mercadier - Ann\u00e9es - Lumi\u00e8re","city":"Dudelange","country":"Luxembourg","galleryID":"14578","organizer":"Centre d'Art Ville de Dudelange","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-09","EndDate":"2007-08-25","Title":"Corinne Mercadier - Ann\u00e9e-lumi\u00e8re","city":"La Roche-sur-Yon","country":"France","galleryID":"11888","organizer":"Mus\u00e9e municipal d'art La Roche-sur-Yon","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-17","Title":"Corinne Mercadier -  Longue distance","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-27","EndDate":"2009-05-16","Title":"Corinne Mercadier - Light Years","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"13446","organizer":"Yours Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-30","EndDate":"2012-12-01","Title":"Devant un champ obscur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-30","EndDate":"2012-12-01","Title":"Corinne Mercadier","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-08","EndDate":"2012-12-19","Title":"Corinne Mercadier - Le grain du temps","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-08","EndDate":"2013-03-17","Title":"Corinne Mercadier","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-10","Title":"Photographs 1999 - 2012","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"21557","mergedIDs":null,"name":"Corinne Mercadier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-10","Title":"Corinne Mercadier:  Photographies 1999 - 2012","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"}]