[{"id":"36255","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fabre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-09","Title":"Exposition d\\'Automne","city":"Mougins","country":"France","galleryID":"11868","organizer":"Galerie Sintitulo","type":"Private Gallery"},{"id":"36255","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fabre","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-12","EndDate":"2012-01-07","Title":"G\u00e9rard Fabre \/ \u00e9ric Pasquiou","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"14887","organizer":"galerie du Tableau","type":"Private Gallery"},{"id":"36255","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fabre","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-08-02","EndDate":"2007-09-03","Title":"G\u00e9rad Fabre","city":"Mougins","country":"France","galleryID":"11868","organizer":"Galerie Sintitulo","type":"Private Gallery"},{"id":"36255","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Fabre","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-25","EndDate":"2010-12-23","Title":"Gerard Fabre","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"15174","organizer":"La Chaufferie - galerie de l'\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts d\u00e9coratifs de Strasbourg","type":"Public Institution"}]