[{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-16","EndDate":"2006-01-14","Title":"No\u00ebl, No\u00ebl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-08","EndDate":"2008-03-08","Title":"Dites-le avec des roses \u2026","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2009-06-27","Title":"Vive L\u00b4Art Urbain 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-04","Title":"Ingres et les modernes","city":"Montauban","country":"France","galleryID":"23586","organizer":"Mus\u00e9e Ingres","type":"Public Institution"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2009-11-21","Title":"From Style Writing to art","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-16","Title":"Vive L\u00b4Art Urbain 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-23","EndDate":"2011-01-29","Title":"Alice au Pays des Merveilles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-17","EndDate":"2011-11-01","Title":"UrbanArt Graffiti 21","city":"V\u00f6lklingen","country":"Germany","galleryID":"30513","organizer":"Weltkulturerbe V\u00f6lklinger H\u00fctte - Europ\u00e4isches Zentrum f\u00fcr Kunst und Industriekultur","type":"Public Institution"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-07-30","Title":"Shadows and reflections","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2011-12-03","Title":"Didier Gicquel | Keren | Miss.Tic","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-10","EndDate":"2012-01-14","Title":"Paris Forever 100th exhibition of the gallery","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-15","EndDate":"2012-04-13","Title":"Ours Contemporary Artists","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5360","organizer":"Galerie Jean-Paul Villain","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-20","EndDate":"2006-11-18","Title":"Miss.Tic - Parisienne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-11","Title":"Go Homme","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"113439","mergedIDs":null,"name":"Miss.Tic","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-07-13","Title":"Secret d\\'atelier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"}]