[{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-12","EndDate":"2005-07-03","Title":"Via Senese \u2013 100 Jahre Villa Romana","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"16500","organizer":"Fuhrwerkswaage Kunstraum","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-30","EndDate":"2006-09-24","Title":"abstract art now - strictly geometrical?","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"821","organizer":"Wilhelm Hack Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-01","EndDate":"2007-10-07","Title":"INKONSTRUKTION II","city":"Biesenthal","country":"Germany","galleryID":"12469","organizer":"Art Biesenthal","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-29","EndDate":"2007-10-15","Title":"NULL BOCK","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15786","organizer":"Schickeria ","type":"Temporary Exhibition Space"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-12","EndDate":"2007-12-22","Title":"Beziehungsweise - Papierarbeiten aus der Sammlung Holzer","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"232","organizer":"Galerie Hubert Winter","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-09","EndDate":"2008-06-29","Title":"Pr\u00eat-\u00e0-porter","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-09","EndDate":"2008-09-14","Title":"INKONSTRUKTION III","city":"Biesenthal","country":"Germany","galleryID":"12469","organizer":"Art Biesenthal","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-10-31","Title":"The Berlin Box","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"21418","organizer":"Nymphius Projekte Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-10-31","Title":"The Berlin Box","city":"Andratx","country":"Spain","galleryID":"9335","organizer":"CCA Andratx","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-10-11","Title":"11. Triennale Kleinplastik - Larger Than Life - Stranger Than Fiction","city":"Fellbach","country":"Germany","galleryID":"11590","organizer":"Triennale Kleinplastik Fellbach","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-05-29","Title":"Chairs","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"396","organizer":"Galerie Giti Nourbakhsch","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-09-25","Title":"Lumi\u00e8re Noire - Neue Kunst aus Frankreich","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"13908","organizer":"Staatliche Kunsthalle Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-06-17","Title":"30 K\u00fcnstler\/30 R\u00e4ume","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"851","organizer":"Kunsthalle N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-06-17","Title":"30 K\u00fcnstler \/ 30 R\u00e4ume","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"4988","organizer":"Neues Museum - Staatliches Museum f\u00fcr Kunst und Design in N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-07-13","Title":"kjubh | Kunstverein K\u00f6ln, Editionen 2003 - 2013","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18553","organizer":"Galerie oqbo \\\\ Raum f\u00fcr Bild Wort Ton \\\\ ","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-14","EndDate":"2014-01-05","Title":"kjubh-Nietenbl\u00e4tter, 2003 - 2013 + Editionen","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"11314","organizer":"kjubh e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-19","EndDate":"2005-03-19","Title":"Vincent Tavenne - Black Hole","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"396","organizer":"Galerie Giti Nourbakhsch","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-28","EndDate":"2006-10-28","Title":"Wer sind wir, wohin gehen wir, wie geht\u00b4s dir","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"396","organizer":"Galerie Giti Nourbakhsch","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-03-02","Title":"Vincent Tavenne - Ansicht einer Absicht \u2013 ou le spectateur comme acteur","city":"L\u00fcbeck","country":"Germany","galleryID":"8644","organizer":"Overbeck-Gesellschaft","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-07-26","Title":"Vincent Tavenne. Confusion and Illusion","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"396","organizer":"Galerie Giti Nourbakhsch","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-10-07","Title":"Sender \u00c4ther Empf\u00e4ger","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"25331","organizer":"Institut Francais Stuttgart","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-19","EndDate":"2008-10-19","Title":"Sender \u00c4ther Empf\u00e4ger","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"17513","organizer":"Hospitalhof Stuttgart","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-20","EndDate":"2009-03-02","Title":"Vincent Tavenne - Ansicht einer Absicht \u2013 ou le spectateur comme acteur","city":"L\u00fcbeck","country":"Germany","galleryID":"8644","organizer":"Overbeck-Gesellschaft","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-02-15","Title":"Vincent Tavenne - Moi toi et ton toi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-20","EndDate":"2009-04-26","Title":"Sender \u00c4ther Empf\u00e4nger","city":"Waldkraiburg","country":"Germany","galleryID":"7989","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Waldkraiburg","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-06-06","Title":"Vincent Tavenne. Polarise-toi","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"6322","organizer":"Saarlandmuseum - Moderne Galerie & Studiogalerie","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-04-03","Title":"Vincent Tavenne. D\u00e9plie-toi! Entfaltung und Illusion","city":"Bietigheim-Bissingen","country":"Germany","galleryID":"5845","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Bietigheim-Bissingen","type":"Public Institution"},{"id":"2889","mergedIDs":null,"name":"Vincent Tavenne","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-03-03","Title":"Etroit, plat, mince (weit, tief, breit)","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"464","organizer":"Galerie Hammelehle und Ahrens","type":"Private Gallery"}]