[{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-19","EndDate":"2005-01-22","Title":"Festa di Cane Bastardo - Videomixtape from LA","city":"Innsbruck","country":"Austria","galleryID":"957","organizer":"Kunstraum Innsbruck","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-04","EndDate":"2005-11-06","Title":"Shoot","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4487","organizer":"Dam,Stuhltrager Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-29","EndDate":"2006-08-27","Title":"Paranoia","city":"Leeds","country":"United Kingdom","galleryID":"2722","organizer":"Leeds Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-04","EndDate":"2006-12-09","Title":"paranoia","city":"Southend-on-Sea, Essex","country":"United Kingdom","galleryID":"8000","organizer":"Focal Point Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-10","EndDate":"2007-03-09","Title":"Paranoia","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"10102","organizer":"Freud Museum","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-14","EndDate":"2007-04-15","Title":"Videonale 11","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"26441","organizer":"Videonale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-17","EndDate":"2007-04-24","Title":"Cartes Flux vol2","city":"Espoo","country":"Finland","galleryID":"16825","organizer":"CARTES Centre of Art and Technology","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-07-20","Title":"Asia - Europe Mediations","city":"Poznan","country":"Poland","galleryID":"13126","organizer":"IF Museum Inner Spaces","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-07-21","Title":"Dadada","city":"Sarajevo","country":"Bosnia and Herzegovina","galleryID":"15322","organizer":"Duplex\/10m2","type":"Private Gallery"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-14","EndDate":"2007-09-01","Title":"Crimes & Splendors","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"8394","organizer":"RONMANDOS - Amsterdam","type":"Private Gallery"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-09-18","Title":"Tehdas","city":"Espoo","country":"Finland","galleryID":"3708","organizer":"EMMA - Espoo Museum of Modern Art","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-12-16","Title":"12th Biennial of Moving Images - International Competition","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"15774","organizer":"Biennial of Moving Images","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-02","EndDate":"2008-05-11","Title":"Margate Rocks 08","city":"Margate","country":"United Kingdom","galleryID":"17400","organizer":"Margate Rocks","type":"Festival"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-06-15","Title":"Visions in the Nunnery","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"8188","organizer":"The Nunnery Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-11","Title":"COBRA TO CONTEMPORARY","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"10736","organizer":"Artnews Projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-25","EndDate":"2008-12-01","Title":"Videozone 4","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"8789","organizer":"Videozone - International Video-Art Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-11","EndDate":"2009-01-25","Title":"H\u00f6hepunkte der K\u00f6lner KunstFilmBiennale in Berlin","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"754","organizer":"Kunst-Werke Berlin - KW Institute for Contemporary Art ","type":"Non-profit organization"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-15","EndDate":"2009-03-18","Title":"Video-Box","city":"Olsztyn","country":"Poland","galleryID":"20293","organizer":"haloGaleria MOK","type":"Private Gallery"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-08","EndDate":"2009-06-19","Title":"What You Can\\'t See","city":"Belfast, Northern Ireland","country":"United Kingdom","galleryID":"12990","organizer":"Belfast Exposed","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-12","EndDate":"2009-09-06","Title":"Animated","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-10-15","Title":"Artisterium","city":"Tbilisi","country":"Georgia","galleryID":"12007","organizer":"National Art Center NAC","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-20","EndDate":"2010-04-25","Title":"Krieg \/ Individuum","city":"M\u00fcnster","country":"Germany","galleryID":"7465","organizer":"Kunsthalle M\u00fcnster","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-20","EndDate":"2010-12-17","Title":"The Archivists' Impatience","city":"Mumbai","country":"India","galleryID":"21204","organizer":"THE LOFT at Lower Parel","type":"Private Gallery"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-19","EndDate":"2011-03-19","Title":"Bound By History","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"8394","organizer":"RONMANDOS - Amsterdam","type":"Private Gallery"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-02","EndDate":"2011-07-02","Title":"Alive She Cried - A Film & Video Exhibition","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"9934","organizer":"Galerie Zink - Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-24","Title":"Human Frames","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"13702","organizer":"KIT - Kunst im Tunnel","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-21","EndDate":"2013-05-25","Title":"Obra-colecci\u00f3n. El artista como coleccionista","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6126","organizer":"Fundaci\u00f3 Foto Colectania","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-02","EndDate":"2013-04-07","Title":"Bon Travail","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-07","EndDate":"2013-12-14","Title":"Other People\\'s Problems: Conflicts and Paradoxes","city":"Herzliya","country":"Israel","galleryID":"2638","organizer":"Herzliya Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-19","EndDate":"2013-12-15","Title":"Young Collectors","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"26843","organizer":"Maison Particuli\u00e8re Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-14","EndDate":"2014-03-30","Title":"Global Activism","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-23","EndDate":"2014-03-28","Title":"Time::code","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1990","organizer":"White Box","type":"Non-profit organization"},{"id":"95642","mergedIDs":null,"name":"Jean-Gabriel P\u00e9riot","show-type":"Group","BeginDate":"2014-10-04","EndDate":"2015-09-20","Title":"La guerra che verr\u00e0 non \u00e8 la prima","city":"Rovereto","country":"Italy","galleryID":"2382","organizer":"MART- Museo d'Arte Moderna e Contemporanea di Trento e Rovereto","type":"Public Institution"}]