[{"id":"149180","mergedIDs":null,"name":"Jean Paul Ganem","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-08-30","Title":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle 2009","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"149180","mergedIDs":null,"name":"Jean Paul Ganem","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-04-27","Title":"A ciel ouvert - les pr\u00e9paratifs commencent...","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"149180","mergedIDs":null,"name":"Jean Paul Ganem","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-12","EndDate":"2007-08-26","Title":"Jean Paul Ganem - Composition v\u00e9g\u00e9tale","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"12811","organizer":"Darling Foundry","type":"Public Institution"}]