[{"id":"57838","mergedIDs":null,"name":"Claudine Drai","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-04-29","Title":"Blanche Est La Couleur Hommage \u00c0 Thomas Gleb (1912-1991)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"57838","mergedIDs":null,"name":"Claudine Drai","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-04-29","Title":"White is the color. Tribute to Thomas Gleb","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"57838","mergedIDs":null,"name":"Claudine Drai","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-20","EndDate":"2013-12-30","Title":"Une spiritualit\u00e9 au f\u00e9minin","city":"Paray-le-Monial","country":"France","galleryID":"28273","organizer":"Mus\u00e9e du Hi\u00e9ron","type":"Public Institution"},{"id":"57838","mergedIDs":null,"name":"Claudine Drai","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-14","EndDate":"2005-10-13","Title":"Claudine Drai - Pr\u00e9sences","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"57838","mergedIDs":null,"name":"Claudine Drai","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-09","EndDate":"2012-05-03","Title":"Claudine Drai - L\u00b4Etre Au Monde","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"},{"id":"57838","mergedIDs":null,"name":"Claudine Drai","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-13","EndDate":"2012-10-24","Title":"Bodies Unlimited","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1407","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me de Noirmont","type":"Private Gallery"}]