[{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-05","EndDate":"2005-06-30","Title":"Surface - Group Show","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-07","EndDate":"2005-08-19","Title":"Times Two","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-23","Title":"S\u00e9lest\u2019art 05, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-26","EndDate":"2006-01-12","Title":"Particolare","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3349","organizer":"Van Kranendonk Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-10-30","Title":"Une simple question de temps","city":"Le Puy-en-Velay","country":"France","galleryID":"19876","organizer":"Musee Crozatier","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-07-23","Title":"La collection de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2010-07-21","Title":"BARRADA, COUTURIER, HERNANDEZ, LHOPITAL - \\\"Nom de l\u2019oeuvre\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-05","EndDate":"2007-02-25","Title":"Highlights from the Photography Collection","city":"Gainesville, FL","country":"USA","galleryID":"8984","organizer":"Samuel P. Harn Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2007-01-07","Title":"Ecotopia - The Second ICP Triennial of Photographie and Video","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7015","organizer":"The ICP Triennial of Photography and Video","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2007-01-07","Title":"Ecotopia - The Second ICP Triennial of Photographie and Video","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2455","organizer":"ICP - International Center of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2007-01-07","Title":"Spectacular City: Photographing the Future","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"11537","organizer":"NAI - Netherlands Architecture Institute","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2007-03-04","Title":"Suburban Escape - The Art of California Sprawl","city":"San Jose, CA","country":"USA","galleryID":"5733","organizer":"San Jose Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-27","EndDate":"2007-05-06","Title":"Spectacular City - Architekturfotografie","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"7694","organizer":"NRW-Forum Kultur und Wirtschaft","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-10","Title":"Baroquissimo","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-09-01","Title":"Collection soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale \u0153uvres choisies","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-08-12","Title":"SOMETHING TO WRITE HOME ABOUT","city":"Heerlen","country":"Netherlands","galleryID":"10020","organizer":"Stadsgalerij Heerlen","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-13","EndDate":"2007-07-15","Title":"Works from the Colletion of Soci\u00e9t\u00e9 Generale Paris","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-09-02","Title":"SIGNES D\u2019 EXISTENCE","city":"Santiago","country":"Chile","galleryID":"2347","organizer":"MAC Museo de Arte Contempor\u00e1neo. Universidad de Chile","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-09","EndDate":"2007-08-16","Title":"Past (Present) Future","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-11","EndDate":"2007-12-16","Title":"Einf\u00fchrung in die Kunstgeschichte","city":"Kraichtal-Unter\u00f6wisheim","country":"Germany","galleryID":"5848","organizer":"Ursula Blickle Stiftung","type":"Non-profit organization"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-03-02","Title":"La vida privada - Coleccion Josep Civit","city":"Huesca","country":"Spain","galleryID":"8564","organizer":"CDAN - Centro de Arte y Naturaleza - Fundaci\u00f3n Beulas","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-05-14","Title":"Collections, Permanent\/Provisoire 2","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-13","EndDate":"2009-04-20","Title":"Emergency Room Napoli","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"3140","organizer":"PAN - Palazzo delle Arti di Napoli","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-20","EndDate":"2008-04-19","Title":"OIKOS\/Habitacles - Part 1","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"17398","organizer":"SBC Gallery of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-15","EndDate":"2008-07-26","Title":"GUNS Patrick, CABALLERO Antonio, COUTURIER, SMITH Casey-Jex - \\\"L\u2019Exp\u00e9rience Utile\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-10-25","Title":"Urbanit\u00e9s","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2008-12-07","Title":"Paysages","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-11","Title":"Power of photography","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"7708","organizer":"Sungkok Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-06","EndDate":"2008-12-20","Title":"Emergency Room","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18379","organizer":"Taiss Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2008-12-21","Title":"Une place apparemment inoffensive","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-03-07","Title":"25th Anniversary Celebration","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-28","EndDate":"2009-04-09","Title":"Licht&#9474;schreiben","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"18769","organizer":"Forum f\u00fcr Fotografie","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-04-20","Title":"Emergency Room Napoli","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"3140","organizer":"PAN - Palazzo delle Arti di Napoli","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-04-05","Title":"Ad Libitum","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-29","EndDate":"2009-06-28","Title":"Una F\u00e1brica, una M\u00e1quina, un Cuerpo... Arqueolog\u00eda y Memoria de los Espacios Industriales","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"11290","organizer":"Centre d\u2019Art la Panera","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Naturellement humain","city":"Villepinte","country":"France","galleryID":"20081","organizer":"Centre Culturel Joseph Kessel","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-14","EndDate":"2009-09-27","Title":"Periferias","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-09-21","Title":"AUTO. SUE\u00d1O Y MATERIA","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-11","Title":"Projections constructives","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-07","EndDate":"2009-09-13","Title":"Ce qu\u2019il y a \u00e0 voir est ce que vous voyez","city":"Arles","country":"France","galleryID":"15039","organizer":"Musee de l`Arles et de la Provence antiques","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-11-14","Title":"The Abstracted Landscape","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-02-14","Title":"Una f\u00e1brica, una m\u00e1quina, un cuerpo...","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"18693","organizer":"Museo Universitario de Arte Contempor\u00e1neo - MUAC","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-03-14","Title":"Le Havre - Retratos de cidades","city":"Niter\u00f3i, RJ","country":"Brazil","galleryID":"3829","organizer":"Museu de Arte Contemporanea de Niter\u00f3i","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-21","EndDate":"2010-02-21","Title":"dm 145. l\u00e9gendes","city":"Tours","country":"France","galleryID":"7949","organizer":"CCC - Centre de Creation Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Po\u00e9tique du chantier","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"29108","organizer":"Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-30","Title":"Celebration - Collection du Frac Auvergne","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-08","EndDate":"2010-03-13","Title":"Question De Territoires","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-05","EndDate":"2010-08-09","Title":"Dreamlands","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-07-24","Title":"Fernweh...","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"1978","organizer":"Galerie Clairefontaine","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-08","EndDate":"2010-08-19","Title":"Past, Present, Future II","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-08","EndDate":"2010-07-25","Title":"An impossible Match","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-07-31","Title":"Nos meilleurs souvenirs. Exp\u00e9rience Pommery #8","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-12-12","Title":"Prix Ni\u00e9pce 1983-2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10520","organizer":"Mus\u00e9e du Montparnasse","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-09","EndDate":"2011-06-19","Title":"Conversations: Photography from the Bank of America","city":"Boston, MA","country":"USA","galleryID":"2676","organizer":"MFA - Museum of Fine Arts, Boston","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-10","Title":"OPEN FRAME","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-16","EndDate":"2011-04-12","Title":"Opera Seria Serial Aspects In Contemporary Art","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-22","EndDate":"2011-06-12","Title":"OPEN FRAME - 2EME VOLET","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-06","EndDate":"2011-06-02","Title":"Growth - Prix Pictet","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"9525","organizer":"Thessaloniki Museum of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-05-14","Title":"Winner and Shortlist of the Third Prix Pictet at the First Night of Photography in Zurich","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"23498","organizer":"Christophe Guye Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-06","EndDate":"2011-07-28","Title":"Past (present) Future Iii","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-07-23","Title":"Dream It - Achieve It - Leave It","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-14","EndDate":"2011-09-28","Title":"GROWTH - Prix Pictet","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"15032","organizer":"arteversum","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-11-10","Title":"Portfolios 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2012-01-15","Title":"The Altered Landscape, Photographs of a Changing Environment","city":"Reno, NV","country":"USA","galleryID":"3679","organizer":"Nevada Museum of Art NMA","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-03","EndDate":"2011-11-13","Title":"Prix Pictet: Growth","city":"Washington, DC","country":"USA","galleryID":"2737","organizer":"The Corcoran Gallery of Art","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-16","EndDate":"2011-12-22","Title":"The City Seen and Unseen","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-03","EndDate":"2012-01-15","Title":"Prix Pictet - Growth","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"3709","organizer":"Gallery of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-22","EndDate":"2012-05-20","Title":"Conversations: Photography from the Bank of America Collection","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"2364","organizer":"Irish Museum of Modern Art - IMMA","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-29","EndDate":"2012-04-01","Title":"Aipad Photography Show  2012","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2013-01-14","Title":"Babel","city":"Lille","country":"France","galleryID":"14870","organizer":"Palais des Beaux-Arts Lille","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-20","EndDate":"2012-08-17","Title":"Man Made Color","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-04","EndDate":"2012-09-03","Title":"De Paso En La Tierra","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"27894","organizer":"Cicus - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2013-01-06","Title":"Paysage-Document","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-25","EndDate":"2013-06-30","Title":"de sculptura &#8211; Blicke in die Dresdner Skulpturensammlung","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"20185","organizer":"Salzburg Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-25","EndDate":"2013-06-30","Title":"de sculptura","city":"Dresden","country":"Germany","galleryID":"19985","organizer":"Kunstgewerbemuseum Dresden","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-04","EndDate":"2013-07-29","Title":"Les Choses De Ce C\u00f4t\u00e9 Du Monde","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"30531","organizer":"MuCEM: Mus\u00e9e des Civilisations de l'Europe et de la M\u00e9diterran\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-07-20","Title":"D\u00e9sirance","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-01","EndDate":"2013-09-22","Title":"Les Rencontres d\\'Arles 2013","city":"Arles","country":"France","galleryID":"21359","organizer":"Les Rencontres d'Arles","type":"Festival"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-04","EndDate":"2013-09-29","Title":"the sea is my land. Artisti dal Mediterraneo","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3769","organizer":"MAXXI - Museo nazionale delle arti del XXI secolo","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-13","EndDate":"2013-09-29","Title":"The Ghost of Architecture: Recent and Promised Gifts","city":"Seattle, WA","country":"USA","galleryID":"5433","organizer":"Henry Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-10","EndDate":"2013-10-27","Title":"Aichi Triennale 2013","city":"Nagoya","country":"Japan","galleryID":"21960","organizer":"Aichi Triennal","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"L\u2019\u0152il Photographique","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-09","EndDate":"2013-12-11","Title":"How Long Is Now?","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"26829","organizer":"FOTO-RAUM","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-15","EndDate":"2014-05-18","Title":"Une photographie sous tension,  La collection de Florence et Damien Bachelot","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-19","EndDate":"2005-11-19","Title":"COUTURIER  St\u00e9phane - Melting Point","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-30","EndDate":"2006-01-14","Title":"Melting point de St\u00e9phane Couturier","city":"Agr\u00e8ve","country":"France","galleryID":"30491","organizer":"Centre d'art image\/imatge","type":"Non-profit organization"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-08","EndDate":"2006-11-11","Title":"Stephane Couturier","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3349","organizer":"Van Kranendonk Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-09","EndDate":"2007-01-06","Title":"St\u00e9phane Couturier","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1727","organizer":"Laurence Miller Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-03","EndDate":"2007-12-22","Title":"COUTURIER St\u00e9phane\t- \\\"Chandigarh Replay\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-11-28","Title":"Stephane Couturier - Portfolios","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-07","EndDate":"2010-12-12","Title":"Melting Point Series - St\u00e9phane Couturier - One Man Show","city":"Kraichtal-Unter\u00f6wisheim","country":"Germany","galleryID":"5848","organizer":"Ursula Blickle Stiftung","type":"Non-profit organization"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-13","EndDate":"2010-11-27","Title":"Prix Pictet","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-16","EndDate":"2011-11-20","Title":"St\u00e9phane Couturier - Melting Point Brasilia","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-01","EndDate":"2012-02-19","Title":"St\u00e9phane Couturier: Melting Point","city":"Linz","country":"Austria","galleryID":"2275","organizer":"Landesgalerie am Ober\u00f6sterreichischen Landesmuseum","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-18","EndDate":"2012-06-13","Title":"Photographies and Videos","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"23498","organizer":"Christophe Guye Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-18","EndDate":"2012-06-03","Title":"Stephane Couturier - Photographie Et Vid\u00e9o","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-04","EndDate":"2012-12-01","Title":"Stephane Couturier","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"23498","organizer":"Christophe Guye Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2012-11-30","Title":"St\u00e9phane Couturier","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"28624","organizer":"Galerie Kornfeld","type":"Private Gallery"},{"id":"2409","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Couturier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2014-01-05","Title":"St\u00e9phane Couturier \/ Melting Point","city":"Ume\u00e5","country":"Sweden","galleryID":"3173","organizer":"Bildmuseet","type":"Public Institution"}]