[{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-05-21","Title":"Accrochage de groupe - une s\u00e9lection d\u00b4artistes...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-23","EndDate":"2006-03-07","Title":"Une s\u00e9lection d'artistes - Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-23","EndDate":"2008-06-01","Title":"La magie du pigmet - Vom Zauber der Pigmente","city":"Bad Frankenhausen","country":"Germany","galleryID":"7959","organizer":"Panorama Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2009-10-25","Title":"Une s\u00e9lection d\\'artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-04","Title":"L\u2019emotion et la regle","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"19358","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-06-30","Title":"Accrochage De Groupe Une S\u00e9lection D\\'artistes...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-16","EndDate":"2006-03-19","Title":"Jacques Truph\u00e9mus : R\u00e9trospective (1951-2005)","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-24","EndDate":"2007-01-06","Title":"Jacques Truph\u00e9mus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-03-28","Title":"Jacques Truphemus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-12","EndDate":"2013-02-10","Title":"Focus Jacques Truphemus","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-23","EndDate":"2013-07-06","Title":"Jacques Truphemus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"16878","mergedIDs":null,"name":"Jacques Truph\u00e9mus","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-26","EndDate":"2013-07-06","Title":"A La Galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"}]