[{"id":"106445","mergedIDs":null,"name":"Sandra Foltz","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-05","EndDate":"2005-07-17","Title":"agir proche","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"106445","mergedIDs":null,"name":"Sandra Foltz","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"106445","mergedIDs":null,"name":"Sandra Foltz","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-06-10","Title":"Fais-moi un signe","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"106445","mergedIDs":null,"name":"Sandra Foltz","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-24","EndDate":"2010-01-16","Title":"SxS dans R - 4e volet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21710","organizer":"Galerie Dohyang Lee","type":"Private Gallery"},{"id":"106445","mergedIDs":null,"name":"Sandra Foltz","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-28","EndDate":"2010-04-02","Title":"A propos d\\'\u00e9criture(s)","city":"Florenville","country":"Belgium","galleryID":"14106","organizer":"Centre d\u00b4art Contemporain du Luxembourg Belge","type":"Public Institution"},{"id":"106445","mergedIDs":null,"name":"Sandra Foltz","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-01-16","Title":"Let\u00b4s Dance","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"106445","mergedIDs":null,"name":"Sandra Foltz","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-14","EndDate":"2012-05-26","Title":"10 ans de Chancelier ! une exposition au go\u00fbt de Mirande","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"106445","mergedIDs":null,"name":"Sandra Foltz","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-03-24","Title":"Myst\u00e8re et boule de gomme","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"}]