[{"id":"270243","mergedIDs":null,"name":"Audrey Cottin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-16","EndDate":"2008-09-22","Title":"Premi\u00e8re Vue (7\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"270243","mergedIDs":null,"name":"Audrey Cottin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-10-18","Title":"d\u00e9sordres de la m\u00e9moire","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"270243","mergedIDs":null,"name":"Audrey Cottin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-27","EndDate":"2011-05-07","Title":"Qui admirez-vous ?","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"270243","mergedIDs":null,"name":"Audrey Cottin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-06-18","Title":"curated by_vienna 2011: EAST by SOUTH WEST","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"5790","organizer":"Galerie Andreas Huber","type":"Private Gallery"},{"id":"270243","mergedIDs":null,"name":"Audrey Cottin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2012-02-05","Title":"Audrey Cottin : Charlie & Sabrina, qui l\u00b4e\u00fbt cru ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"270243","mergedIDs":null,"name":"Audrey Cottin","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-14","EndDate":"2013-05-19","Title":"Audrey Cottin - Double Solo","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"5854","organizer":"Galerie Tatjana Pieters","type":"Private Gallery"}]