[{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-03","EndDate":"2007-02-24","Title":"St\u00e9phane PICHARD - Johan GRIMONPREZ - Roy VILLEVOYE & Jan DIETVORST","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-03-07","Title":"Le couloir des miroirs (art et cin\u00e9ma)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-11","Title":"Projections constructives","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-03-06","Title":"Exposition Al\u00e9atoire XI","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"16683","organizer":"Galerie Papiers Gras","type":"Private Gallery"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-20","EndDate":"2010-09-26","Title":"D-tone\/Di-stances","city":"Taipei","country":"Taiwan","galleryID":"21590","organizer":"Kuandu Museum of Fine Arts","type":"Public Institution"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-02","Title":"Ecotone","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8441","organizer":"Galerie Nord | Kunstverein Tiergarten","type":"Non-profit organization"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-17","EndDate":"2011-06-05","Title":"Ecotone","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-03","EndDate":"2011-11-30","Title":"St\u00e9phane Pichard, Roy Villevoye","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2012-06-03","Title":"Art et bicyclette","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-02-12","Title":"Le silence des b\u00eates","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-03-24","Title":"Myst\u00e8re et boule de gomme","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"114997","mergedIDs":null,"name":"St\u00e9phane Pichard","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-06-21","Title":"Untitle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"}]