[{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-06-10","Title":"Exc\u00e8s de traits","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-05-29","Title":"Made in France","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-03-26","Title":"Exc\u00e8s de traits","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-27","EndDate":"2006-10-02","Title":"Chantier permanent - Le poids des choses","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-01","EndDate":"2006-07-20","Title":"Id\u00e9e de la Peinture - Hommage \u00e0 Martin Barr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-09-30","Title":"Fabrique(s) du lieu","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-10-07","Title":"Halte contemporaine","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-30","EndDate":"2007-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2007","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-05-14","Title":"Collections, Permanent\/Provisoire 2","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-28","EndDate":"2010-06-27","Title":"Collage. Una Poetica Del Frammento","city":"Bellinzona","country":"Switzerland","galleryID":"8660","organizer":"Museo Civico Villa dei Cedri","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-11-06","Title":"Neo Geo & Cie L\\'image de l\\'abstraction \u00e0 la fin du xx\u00e8me si\u00e8cle","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-11-14","Title":"Di\u00e1logos 10 Artistas","city":"L\u2019Alf\u00e0s del Pi","country":"Spain","galleryID":"23033","organizer":"Fundaci\u00f3n Frax","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-17","EndDate":"2011-01-23","Title":"Black is living","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-10-28","Title":"Les murs d\\'une maison","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-03","EndDate":"2011-10-09","Title":"Dix.dix","city":"Lancy","country":"Switzerland","galleryID":"28587","organizer":"Villa Bernasconi","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2012-01-16","Title":"Collector","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-21","EndDate":"2012-01-31","Title":"hooking group of selected works","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-26","EndDate":"2012-09-30","Title":"Le temps des Demeures Une maison pour la peinture","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-17","EndDate":"2013-05-20","Title":"French Stamp","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-20","EndDate":"2005-11-10","Title":"Christian Bonnefoi - Exposition personnelle d\u2019\u0153uvres r\u00e9centes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-22","EndDate":"2009-01-05","Title":"Christian Bonnefoi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-20","EndDate":"2009-10-31","Title":"Christian Bonnefoi","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-15","EndDate":"2010-02-21","Title":"Apr\u00e8s Bonnefoi, Bonnefoi","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2010-12-21","Title":"Christian Bonnefoi: New Paintings","city":"Scottsdale, AZ","country":"USA","galleryID":"4360","organizer":"Riva Yares Gallery - Scottsdale","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-17","Title":"Eur\u00eaka a de la suite dans les id\u00e9es","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-08-06","Title":"Christian Bonnefoi","city":"Annandale, NSW","country":"Australia","galleryID":"6638","organizer":"Annandale Galleries","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-07-29","Title":"Christian Bonnefoi","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5258","organizer":"J. Bastien-Art","type":"Private Gallery"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-24","EndDate":"2012-09-30","Title":"Christian Bonnefoi, Peinture, Dessin","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-02-03","Title":"Christian  - Pile et face ","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"},{"id":"11680","mergedIDs":null,"name":"Christian Bonnefoi","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-13","EndDate":"2014-02-28","Title":"Christian Bonnefoi","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"26722","organizer":"Maison Herm\u00e8s","type":"Non-profit organization"}]