[{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"L\u2019\u0153uvre en programme","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-07","EndDate":"2005-08-29","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-11","EndDate":"2005-07-23","Title":"l\u2019appel de la mari\u00e9e","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-14","EndDate":"2006-01-14","Title":"Spirit of... DADA","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-25","EndDate":"2006-01-15","Title":"\u00ab R.W. \u2013 1 + 2 contrepoints \u00bb","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-02","Title":"26th Biennial of Graphic Arts - Thrust","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12976","organizer":"Ljubljana Biennial of Graphic Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-03-11","Title":"The Measure of Sensibility - Selection from the collection of the Frac d^es Pays de la Loire","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2625","organizer":"Ludwig Museum - Museum of Contemporary Art - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-04-06","Title":"P2P","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-01","EndDate":"2008-06-01","Title":"7 ans de r\u00e9flexion\/acquisitions contemporaines depuis 2000","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-02","EndDate":"2008-09-22","Title":"Pr\u00e9sentation d'oeuvres de la collection","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-06-30","Title":"Arts Le Havre 2008","city":"Le Havre","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"N\u00b4importe quoi","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-09-20","Title":"Au pied de la lettre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-03","EndDate":"2010-01-02","Title":"Paysage 1","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-10","EndDate":"2010-09-05","Title":"Un chef-d'\u0153uvre existe un fois pour toutes","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-11-11","Title":"Sur les routes (2010)","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Art, Architecture, Design","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-03","Title":"Go to Thy Cold Bed and Warm Thee","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-07","EndDate":"2013-04-20","Title":"Boxes - Green & Others","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-12-31","Title":"The Mediterranean Experience: The Mediterranean as a spatial paradigm for the circulation of ideas and meaning.","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"2354","organizer":"MMCA Macedonian Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-24","Title":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut - mes oisivet\u00e9s","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-12","EndDate":"2009-01-25","Title":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut - La honte de l\\'art contemporain ou L\\'Inextricable ouvrage","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"17075","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Collin-Thi\u00e9baut","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-08-23","Title":"L\\'Amour, de l\\'art","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"}]