[{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-06","EndDate":"2005-06-06","Title":"Sharjah International Art Biennial 7","city":"Sharjah","country":"United Arab Emirates","galleryID":"3462","organizer":"Sharjah Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-06","Title":"heal the world","city":"Dubai","country":"United Arab Emirates","galleryID":"7379","organizer":"The Third Line - Dubai","type":"Private Gallery"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-04","EndDate":"2006-01-08","Title":"Bon Voyage","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-05","EndDate":"2006-11-03","Title":"Fragments g\u00e9ographiques","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-21","Title":"Miscellan\u00e9es 2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-05","EndDate":"2007-11-03","Title":"Fragments g\u00e9ographiques","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2007-10-30","Title":"The Jerusalem Show","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"8164","organizer":"Al-ma\u00b4mal Foundation for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-04-19","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-02-28","Title":"Identit\u00e9(s) \/ Territorialit\u00e9(s)","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-10","Title":"OPEN FRAME","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-02-12","Title":"Apocalypses, la disparition des villes - De Dresde \u00e0 Detroit (1944-2010)","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27975","organizer":"Le Pavillon Populaire","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-09-23","Title":"Champ d\\'exp\u00e9riences","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2013-01-06","Title":"Paysage-Document","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-06-22","Title":"Paysage Document IV","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-08","EndDate":"2007-04-11","Title":"Anne-Marie Filaire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-09","EndDate":"2008-04-20","Title":"Anne-Marie Filaire, Ailleurs","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-06","EndDate":"2008-12-19","Title":"Anne-Marie Filaire - Phnom Penh P\u00e9riph\u00e9rie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-21","EndDate":"2010-01-06","Title":"Anne-Marie Filaire - Exposition pour un livre d\u2019artiste","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-28","EndDate":"2010-02-27","Title":"Insomnia","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-28","EndDate":"2010-02-27","Title":"Ailleurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"39180","mergedIDs":null,"name":"Anne-Marie Filaire","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-16","EndDate":"2010-12-30","Title":"Anne-Marie Filaire, Transfrontali\u00e8re","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"}]