[{"id":"158465","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Saur","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"Regionale 9","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2212","organizer":"Kunsthalle Basel","type":"Public Institution"},{"id":"158465","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Saur","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-11","EndDate":"2009-12-20","Title":"Photographes en Alsace","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"16577","organizer":"La Filature","type":"Public Institution"},{"id":"158465","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Saur","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-29","EndDate":"2009-11-13","Title":"Chroniques Partag\u00e9es","city":"Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy","country":"France","galleryID":"13244","organizer":"CCAM - Centre Culturel Andr\u00e9 Malraux","type":"Public Institution"},{"id":"158465","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Saur","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-21","Title":"Surface Sensible \u2014 Chroniques Partag\u00e9es","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"158465","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7oise Saur","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-29","Title":"Der Mensch und seine Objekte","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"403","organizer":"Museum Folkwang Essen","type":"Public Institution"}]