[{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-30","EndDate":"2005-12-04","Title":"5. Bienal do Mercosul","city":"Porto Alegre","country":"Brazil","galleryID":"4340","organizer":"Bienal do Mercosul","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2006-01-15","Title":"11\u00e8me Biennale de l\u2019Image en Mouvement","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"6770","organizer":"Biennale de l'Image en Mouvement","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-06","EndDate":"2006-06-18","Title":"Die verliehene Zeit","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"2188","organizer":"Weserburg | Museum f\u00fcr moderne Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-09","EndDate":"2007-03-24","Title":"Pierre Coulibeuf: Here and Now","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-11","EndDate":"2007-11-03","Title":"Elisa Bracher & Pierre Coulibeuf","city":"Rio de Janeiro, RJ","country":"Brazil","galleryID":"6299","organizer":"Mercedes Viegas Arte Contempor\u00e2nea","type":"Private Gallery"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-15","EndDate":"2008-06-12","Title":"Time Code","city":"Bologna","country":"Italy","galleryID":"11637","organizer":"MAMbo - Galleria d'Arte Moderna di Bologna","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-13","EndDate":"2008-09-20","Title":"DRAWN TOGETHER - Gruppenausstellung","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-08-23","Title":"Le Temps Emprunt\u00e9 \/ The Borrowed Time","city":"Dubrovnik","country":"Croatia","galleryID":"10732","organizer":"Museum of Modern Art Dubrovnik","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-30","EndDate":"2010-08-29","Title":"Paisajes coreogr\u00e1ficos contempor\u00e1neos","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-05-28","Title":"Body Gestures","city":"Herzliya","country":"Israel","galleryID":"2638","organizer":"Herzliya Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-14","EndDate":"2011-12-17","Title":"Accorachage","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-04-07","Title":"Open End - Sammlung Goetz im Haus der Kunst","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"1598","organizer":"Haus der Kunst M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2013-04-07","Title":"Happy Birthday! The Goetz Collection Turns 20","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"574","organizer":"Sammlung Goetz","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-04-06","Title":"Videoformes 2013","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-03-05","Title":"Pierre Coulibeuf \u2013 somewhere in between","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"2537","organizer":"Deichtorhallen Hamburg","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-24","EndDate":"2006-04-12","Title":"Zwischen den Bildern","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"9613","organizer":"Galerie der Hochschule f\u00fcr Grafik und Buchkunst Leipzig (HGB)","type":"Public Institution"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-05","EndDate":"2006-06-03","Title":"Pierre Colibeuf -  Lost Paradise, film, video, photos","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"80452","mergedIDs":null,"name":"Pierre Coulibeuf","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2010-01-10","Title":"Pierre Coulibeuf - Dans le labyrinthe","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"}]