[{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-10-29","Title":"O\u00f9 sommes-nous? - Paysages avec (ou sans) personnage(s)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-10-01","Title":"Chers amis","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-10-27","Title":"COLLECTION - Les incontournables","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-04-06","Title":"Champs d\u00b4exp\u00e9riences (l\u00b4art comme exp\u00e9reince)","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-18","EndDate":"2008-05-30","Title":"3D - oeuvres de la collection du FRAC Limousin","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2009-02-22","Title":"On.line, dessins contemporains","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"L\\'exposition rayonnante","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-01","EndDate":"2011-06-18","Title":"Michel Aubry \/ Rainier Lericolais \/ Richard Monnier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5115","organizer":"Marion Meyer Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"118696","mergedIDs":null,"name":"Richard Monnier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-29","EndDate":"2006-07-29","Title":"Richard Monnier - Ouvrir ici \/ Press in here","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"}]