[{"id":"277465","mergedIDs":null,"name":"Laurent Dufour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-03-21","Title":"DAUERBRENNER","city":"Dresden","country":"Germany","galleryID":"22332","organizer":"geh8 Kunstraum","type":"Non-profit organization"},{"id":"277465","mergedIDs":null,"name":"Laurent Dufour","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"277465","mergedIDs":null,"name":"Laurent Dufour","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-09","EndDate":"2014-05-12","Title":"Collect Show: The International Art Fair for Contemporary Objects","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8088","organizer":"Fondation Ateliers d\u2019Art de France","type":"Non-profit organization"},{"id":"277465","mergedIDs":null,"name":"Laurent Dufour","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-28","EndDate":"2010-02-27","Title":"Laurent Dufour","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"25327","organizer":"Galerie d\u00b4art Ka&Nao","type":"Private Gallery"}]