[{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-02-26","Title":"old & new - early and recent works - group exhibition","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-04-10","Title":"Experiment Konkret: Eugen Gomringer zum 80. Geburtstag","city":"Ingolstadt","country":"Germany","galleryID":"8171","organizer":"Museum f\u00fcr Konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-05-29","Title":"Made in France","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-08-21","Title":"Daumenkino","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2231","organizer":"Kunsthalle D\u00fcsseldorf","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-13","EndDate":"2005-09-25","Title":"L\u2019\u0152il moteur- Art optique et cin\u00e9tique, 1950-1975","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-09-15","Title":"Prague Biennale 2","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"6061","organizer":"Prague Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-04","EndDate":"2006-01-08","Title":"Le chant rythmique de l'esprit, arts de l'Islam et abstraction g\u00e9om\u00e9trique","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-05","EndDate":"2005-09-17","Title":"Accrochage","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-01","EndDate":"2005-10-15","Title":"Fran\u00e7ois Morellet Herman de Vries","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-02","EndDate":"2005-10-09","Title":"\\\"Argumenta\\\"","city":"Lodz","country":"Poland","galleryID":"24155","organizer":"Atlas Sztuki","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-08","Title":"44 Jahre danach","city":"Klagenfurt","country":"Austria","galleryID":"8204","organizer":"Ritter Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2005-12-31","Title":"Art 45 - Par Amour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-12-31","Title":"In neuer Frische - Neupr\u00e4sentation der Sammlung","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"821","organizer":"Wilhelm Hack Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-18","EndDate":"2006-04-23","Title":"Er\u00f6ffnungsausstellung - SQUARE - Die Sammlung Marli Hoppe-Ritter","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-11-30","Title":"III Bienal de Valencia - Agua sin ti no soy","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"7272","organizer":"Bienal de Valencia","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-14","EndDate":"2006-01-14","Title":"Spirit of... DADA","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-08-06","Title":"Lichtkunst aus Kunstlicht","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-26","EndDate":"2005-12-31","Title":"EDITIONS - photography, works on paper, jewelry by gallery artists","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2006-01-07","Title":"E.C.A.L.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2005-12-23","Title":"Peintures et Sculptures","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-10","EndDate":"2006-02-19","Title":"Kunst, die man nicht immer sieht","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"821","organizer":"Wilhelm Hack Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-20","EndDate":"2006-01-07","Title":"Editions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Sciences Fictions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-03-20","Title":"Conversation with Art, on Art. bauhaus to Contemporary Art","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3778","organizer":"Tokyo Opera City Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-26","Title":"zero - sammlung lenz sch\u00f6nberg 1956-2006","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"997","organizer":"Museum der Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-04","EndDate":"2006-05-30","Title":"ONESTAR STOP","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"965","organizer":"Galerie Erna H\u00e9cey","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-10","EndDate":"2006-05-07","Title":"Kunst als M\u00f6bel im Widerstand","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-30","EndDate":"2006-05-10","Title":"sztuka optyczna  i   kinetyczna","city":"Che&#322;m","country":"Poland","galleryID":"12585","organizer":"Muzeum Chelmskie w. Chelmie","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-05","EndDate":"2007-01-29","Title":"Le mouvement des images","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-09","EndDate":"2006-07-09","Title":"ZERO - Internationale K\u00fcnstler-Avantgarde der 50er\/60er Jahre","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"4979","organizer":"Museum Kunstpalast","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-03","EndDate":"2006-10-01","Title":"T\u00e4uschungsman\u00f6ver - Optische Irritationen und visuelle Manipulationen","city":"Schw\u00e4bisch Hall","country":"Germany","galleryID":"4963","organizer":"Kunsthalle W\u00fcrth","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u2019art","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-16","EndDate":"2006-09-18","Title":"L\u00b4amateur d\u00b4estampes","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-07-23","Title":"La collection de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-11","EndDate":"2006-09-03","Title":"Und es bewegt sich doch ...","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"2183","organizer":"Kunstmuseum Bochum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-16","EndDate":"2006-09-03","Title":"The Expanded Eye. Sehen - entgrenzt und verfl\u00fcssigt","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"2288","organizer":"Kunsthaus Z\u00fcrich","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-16","EndDate":"2007-04-27","Title":"Pluridimensi\u00f3n","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"8401","organizer":"Galer\u00eda Cay\u00f3n","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-23","EndDate":"2006-10-02","Title":"26th Biennial of Graphic Arts - Thrust","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12976","organizer":"Ljubljana Biennial of Graphic Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-29","EndDate":"2006-07-29","Title":"Ligne Couleur Espace","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1967","organizer":"Galerie Natalie Seroussi","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2007-06-03","Title":"Mus\u00e9e sans r\u00e9serves 3","city":"Rodez","country":"France","galleryID":"13652","organizer":"Mus\u00e9e Denys-Puech","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-11-13","Title":"Moi et les autres","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-13","EndDate":"2006-08-12","Title":"Summertime","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-29","EndDate":"2007-01-07","Title":"Die Neuen Tendenzen","city":"Ingolstadt","country":"Germany","galleryID":"8171","organizer":"Museum f\u00fcr Konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-01","EndDate":"2006-10-30","Title":"Light and Shadow","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1469","organizer":"von Bartha Collection","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-10","EndDate":"2007-01-28","Title":"Was ist Plastik? 100 Jahre - 100 K\u00f6pfe- Das Jahrhundert moderner Skulptur","city":"Duisburg","country":"Germany","galleryID":"2210","organizer":"Lehmbruck Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-12-31","Title":"5'000'000'000 d'ann\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-14","Title":"G\u00e9om\u00e9trie en libert\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2007-01-15","Title":"Z\u00e9ro","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Ben, Jean-Pierre Bertrand, Philippe Cazal, Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-24","EndDate":"2006-11-12","Title":"Arena der Abstraktion","city":"Leverkusen","country":"Germany","galleryID":"7423","organizer":"Museum Morsbroich","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-15","EndDate":"2007-01-01","Title":"Eye on Europe - Prints, Books & Multiples, 1960 to Now","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2228","organizer":"MoMA - Museum of Modern Art","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-22","EndDate":"2007-03-11","Title":"Bewegung im Quadrat","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-24","EndDate":"2007-01-14","Title":"Correspondances Mus\u00e9e d\u2019Orsay \/ Art contemporain","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-27","EndDate":"2007-01-28","Title":"Shelter - Kunst f\u00fcr zwangsprostituierte Frauen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2181","organizer":"Neue Nationalgalerie","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2007-02-11","Title":"Au-del\u00e0 de la g\u00e9om\u00e9trie (art construit, minimal, s\u00e9riel)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-28","EndDate":"2007-01-15","Title":"Weihnachtsausstellung - K\u00fcnstler der Galerie","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"433","organizer":"M-ART Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-16","EndDate":"2007-01-06","Title":"hidden treasures -  various works by gallery artists","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-27","EndDate":"2007-03-10","Title":"Time Files","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-04-29","Title":"Ausgerechnet\u2026 Mathematik und Konkrete Kunst","city":"W\u00fcrzburg","country":"Germany","galleryID":"8015","organizer":"Museum im Kulturspeicher","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-05-20","Title":"Op Art","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"2555","organizer":"Schirn Kunsthalle","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-25","EndDate":"2007-04-22","Title":"Die Neuen Tendenzen. Eine europ\u00e4ische Kuenstlerbewegung 1961-1973","city":"D\u00fcren","country":"Germany","galleryID":"7421","organizer":"Leopold Hoesch Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-07","EndDate":"2007-04-14","Title":"Zeichnungen","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-08","EndDate":"2007-04-28","Title":"After Image: Optical Art of the 1960s","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"23818","organizer":"Loretta Howard Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-10","Title":"Baroquissimo","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-05-12","Title":"Ruins \/ Emotional Landscapes","city":"Reykjavik","country":"Iceland","galleryID":"10895","organizer":"Safn","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-27","EndDate":"2007-08-20","Title":"Lo[s] Cin\u00e9tico[s]","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-06","EndDate":"2007-06-17","Title":"Orthodoxes-H\u00e9t\u00e9rodoxes - choisir sa ligne","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-19","EndDate":"2007-06-02","Title":"Enrico Castellani, Fran\u00e7ios Morellet, Giulio Paolini","city":"Lugano","country":"Switzerland","galleryID":"1523","organizer":"Dabbeni Studio d\u00b4arte contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-09-30","Title":"Bildertausch 2 - Neupr\u00e4sentation der Sammlung Marli Hoppe-Ritter","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-19","EndDate":"2007-09-02","Title":"White-Black","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"14167","organizer":"Vasarely Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-21","Title":"Isa Melsheimer - tiefes rauschen","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-03","EndDate":"2007-06-03","Title":"Fran\u00e7ois Morellet & Emmanuel Saulnier","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-07","EndDate":"2007-08-26","Title":"Black & White","city":"Linz","country":"Austria","galleryID":"979","organizer":"Lentos Kunstmuseum Linz","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2008-04-20","Title":"Klio - Eine kurze Geschichte der Kunst in Euramerika nach 1945","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-27","EndDate":"2007-08-24","Title":"1950\u00b4s - 1960\u00b4s Kinetic Abstraction","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1800","organizer":"Andrea Rosen Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-01","EndDate":"2007-07-31","Title":"Dessins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-08","Title":"Introvert, Extrovert, Makes no Difference","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-15","EndDate":"2008-02-02","Title":"See History 2007","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"1146","organizer":"Kunsthalle zu Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-16","EndDate":"2007-10-28","Title":"Da Bauhaus (Agora!)","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"5559","organizer":"Museu de Arte de S\u00e3o Paulo Assis Chateaubriand - MASP","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2008-04-13","Title":"Figura Humana y Abstracci\u00f3n","city":"Agoncillo","country":"Spain","galleryID":"14388","organizer":"W\u00fcrth Museo La Rioja","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-09-21","Title":"fundacion shelter","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1956","organizer":"Galer\u00eca Guillermo de Osma","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-22","EndDate":"2007-10-07","Title":"Ohne wenn und aber - die Schenkung Dieter und Gertraud Bogner","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-24","EndDate":"2007-10-04","Title":"fundacion shelter","city":"Bilbao","country":"Spain","galleryID":"908","organizer":"Galer\u00eda Carreras M\u00fagica (former Col\u00f3n XVI)","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-30","EndDate":"2008-04-20","Title":"regard 03 : Surprise concr\u00e8te","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-11","EndDate":"2007-12-21","Title":"L'Elac: Best of Art and Design","city":"Renens","country":"Switzerland","galleryID":"13970","organizer":"ECAL - \u00c9cole cantonale d\u00b4art de Lausanne","type":"Art School"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-11-18","Title":"Rubin - Institut f\u00fcr moderne Kunst 1967 - 2007","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"4988","organizer":"Neues Museum - Staatliches Museum f\u00fcr Kunst und Design in N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-11-18","Title":"Rubin - Institut f\u00fcr moderne Kunst N\u00fcrnberg 1967 - 2007","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"7429","organizer":"Institut f\u00fcr moderne Kunst N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2007-12-22","Title":"INDICA","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7923","organizer":"Nyehaus","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2008-06-08","Title":"Die aufregende Kunst des 20. Jahrhunderts","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2181","organizer":"Neue Nationalgalerie","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-22","EndDate":"2008-02-17","Title":"Vision\u00e4re Sammlung Vol. 5: Sammlung Gutmann","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"9958","organizer":"Haus Konstruktiv, Stiftung f\u00fcr konstruktive und konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2007-12-21","Title":"Oeuvres encombrantes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-04-27","Title":"hand & fu\u00df und andere geheimnisse \u2026","city":"Friedberg","country":"Germany","galleryID":"244","organizer":"Edition + Galerie  Hoffmann","type":"Edition"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-19","EndDate":"2008-06-18","Title":"Imprints and KA! editions","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-01","EndDate":"2008-04-20","Title":"Fl\u00e4che und Raum","city":"Vaduz","country":"Liechtenstein","galleryID":"2390","organizer":"Kunstmuseum Liechtenstein","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-09","EndDate":"2008-05-25","Title":"MAXImin","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"2663","organizer":"Fundaci\u00f3n Juan March","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-23","EndDate":"2009-02-22","Title":"bit international. [Nove] tendencije | Computer und visuelle Forschung | Zagreb 1961\u20131973","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-29","EndDate":"2008-05-18","Title":"Genau + anders - Mathematik in der Kunst von D\u00fcrer bis Sol LeWitt","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-02","EndDate":"2008-08-24","Title":"Schaulust - Die Kunst des Sehens und des T\u00e4uschens","city":"Krems","country":"Austria","galleryID":"7427","organizer":"Kunsthalle Krems","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-02","EndDate":"2008-05-12","Title":"Color Chart: Reinventing Color, 1950 to Today","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2228","organizer":"MoMA - Museum of Modern Art","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-05-25","Title":"Chefs-d\u00b4oevre dessins du XXe siecle","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-06-22","Title":"To Infinity and Beyond: Mathematics in Contemporary Art","city":"Huntington, NY","country":"USA","galleryID":"9008","organizer":"Heckscher Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-22","EndDate":"2008-05-25","Title":"The Rational Eye - Geometric, Optical, Kinetic and Programmed Art","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"12974","organizer":"International Centre of Graphic Arts (MGLC)","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-06-08","Title":"Non Ho Parole","city":"Cremona","country":"Italy","galleryID":"29362","organizer":"CRAC Centro Ricerca Arte Contemporanea","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-09-05","Title":"DIFFRACTED SOLSTICE - Group Exhibition","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-08-31","Title":"Vera Molnar \u2013 Fran\u00e7ois Morellet","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"10367","organizer":"Museum of Fine Arts - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-08-30","Title":"Out of the blue","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"1608","organizer":"Galerie m Bochum","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-07-19","Title":"pour l'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-26","EndDate":"2008-08-30","Title":"Fiat Lux","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-07","EndDate":"2008-08-31","Title":"oko zwiedzione","city":"Elbl&#261;g","country":"Poland","galleryID":"16509","organizer":"Galeria EL - Centrum Sztuki w Elbl&#261;gu","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2009-03-08","Title":"Nur der Schein tr\u00fcgt nicht","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"19342","organizer":"Situation Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-12","EndDate":"2008-10-13","Title":"10 sorings in the fall","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-31","Title":"Hoehe-Breite-Tiefe","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"205","organizer":"Galerie Mueller-Roth","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-10-25","Title":"82 x 2 = 2008","city":"Florence","country":"Italy","galleryID":"4773","organizer":"Galleria Santo Ficara","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2009-01-04","Title":"regard05 : rythmes","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-03","EndDate":"2009-01-18","Title":"RUPTURES ET HERITAGES (les ann\u00e9es 70)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2194","organizer":"Royal Museums of Fine Arts of Belgium","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2008-11-29","Title":"Lumi\u00c8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8109","organizer":"Galerie Nmari&#328;o","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-16","EndDate":"2008-11-29","Title":"Lumi\u00c8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27194","organizer":"Galerie Nery Marino","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-23","EndDate":"2008-11-29","Title":"Diagonal","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"8401","organizer":"Galer\u00eda Cay\u00f3n","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-23","EndDate":"2008-12-06","Title":"Linie und Raum","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"4315","organizer":"Galerie Margit Haldemann","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2008-12-07","Title":"Paysages","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-01","EndDate":"2008-11-30","Title":"sehen ganz nah und sehr fern. Die St\u00e4dtische Sammlung Erlangen \u2013 \u00dcberblicke VII","city":"Erlangen","country":"Germany","galleryID":"9028","organizer":"Kunstpalais Erlangen","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2008-12-02","Title":"Atelier - Edition Fanal","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2009-01-11","Title":"\\\"Gmunder Symposien\\\"","city":"Linz","country":"Austria","galleryID":"2275","organizer":"Landesgalerie am Ober\u00f6sterreichischen Landesmuseum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-20","Title":"tool box","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-13","EndDate":"2009-01-31","Title":"Mes annees 60-70","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1855","organizer":"Galerie Denise Ren\u00e9 - Espace Marais","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-27","EndDate":"2009-01-31","Title":"Licht & Gold","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"4325","organizer":"Galerie Proarta","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-27","EndDate":"2009-03-01","Title":"is it tomorrow yet?","city":"Singapore","country":"Singapore","galleryID":"3714","organizer":"Singapore Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"Vivre l'art - collection Venet","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-27","EndDate":"2009-01-14","Title":"Editionen der Galerie seit 1970","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"490","organizer":"Dany Keller Galerie - Munich","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-05-03","Title":"Something else!!!!","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-03-28","Title":"Fran\u00e7ois Morellet & Claude Rutault","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-04-26","Title":"\\\"Alles\\\"","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"821","organizer":"Wilhelm Hack Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-20","Title":"carte blanche \u00e0 la galerie jean brolly \u00bb \u2013 ecole r\u00e9gionale des beaux-arts \u2013 rennes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Gipfeltreffen der Moderne - Das Kunstmuseum Winterthur","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"847","organizer":"Kunst- und Ausstellungshalle der Bundesrepublik Deutschland","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-09-20","Title":"Au pied de la lettre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Art Minded V: Ron Klein Breteler collection","city":"Schiedam","country":"Netherlands","galleryID":"3139","organizer":"Stedelijk Museum Schiedam","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-08-16","Title":"Estuaire 2009","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20109","organizer":"Estuaire - Nantes <>Saint Nazaire","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-11-23","Title":"When Ideas Become Form \u2013 30 Years of Gallery","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"1245","organizer":"La Galleria Dorothea van der Koelen - Venedig","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-11-02","Title":"L\\'oblique, un regard sur la g\u00e9om\u00e9trie contemporaine","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"20837","organizer":"Mus\u00e9e du ch\u00e2teau des Ducs de Wurtemberg","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"20667","organizer":"La Lonja","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-28","EndDate":"2009-12-23","Title":"Das Quadrat in der Sammlung","city":"Reutlingen","country":"Germany","galleryID":"12148","organizer":"Stiftung f\u00fcr Konkrete Kunst - Reutlingen","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-06","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-08","EndDate":"2009-09-05","Title":"AZur Druck","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-18","EndDate":"2009-09-13","Title":"HELLWACH GEGENW\u00c4RTIG","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2010-01-31","Title":"A Fran\u00e7a no MAC","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-23","Title":"10 springs in the fall","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2010-02-28","Title":"Drawing Sculpture: Zeichnung, Skulptur, Video aus der Daimler Kunst Sammlung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2089","organizer":"Daimler Contemporary","type":"Private Collection"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2010-01-04","Title":"Chance Aesthetics","city":"Saint Louis, MO","country":"USA","galleryID":"5478","organizer":"Kemper Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2010-01-10","Title":"Capolavori della modernit\u00e0. La collezione del Kunstmuseum Winterthur","city":"Rovereto","country":"Italy","galleryID":"2382","organizer":"MART- Museo d'Arte Moderna e Contemporanea di Trento e Rovereto","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-03","EndDate":"2010-01-10","Title":"konkret - Die Sammlunf Heinz + Anette Teufel","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"4989","organizer":"Kunstmuseum Stuttgart","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-11-22","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2010-01-17","Title":"Cabinet Exhibitions of the Museum of Fine Arts, Department of Art after 1800, No. 2.","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"10367","organizer":"Museum of Fine Arts - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2009-12-19","Title":"first choice \/ raum 3","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-02-26","Title":"When ideas become form - 30 Jahre Galerie","city":"Mainz","country":"Germany","galleryID":"269","organizer":"Galerie Dr. Dorothea van der Koelen","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-08","Title":"DIVERSE PROPOSITIONS","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2010-01-24","Title":"re-connaitre","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-03-07","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-07","EndDate":"2010-04-11","Title":"Bense und die K\u00fcnste","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-27","EndDate":"2010-05-30","Title":"Gipfeltreffen der Moderne. Das Kunstmuseum Winterthur","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"997","organizer":"Museum der Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-19","EndDate":"2010-04-24","Title":"Limited Edition","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-26","EndDate":"2010-06-27","Title":"Bilder \u00fcber Bilder","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-28","EndDate":"2010-05-27","Title":"1. Biennale f\u00fcr Internationale Lichtkunst Ruhr 2010","city":"Unna","country":"Germany","galleryID":"21889","organizer":"Biennale f\u00fcr Internationale Lichtkunst","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-25","EndDate":"2011-01-09","Title":"75\/65 Der Sammler, das Unternehmen und seine Kollektion","city":"K\u00fcnzelsau","country":"Germany","galleryID":"4964","organizer":"Museum W\u00fcrth","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-06","EndDate":"2010-07-30","Title":"Beyond Geometry","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"13635","organizer":"Cueto Project","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-06","EndDate":"2010-04-17","Title":"Display 2","city":"Lugano","country":"Switzerland","galleryID":"1523","organizer":"Dabbeni Studio d\u00b4arte contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-08","EndDate":"2010-08-29","Title":"Weltsichten. Landschaft in der Kunst seit dem 17. Jahrhundert","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"19342","organizer":"Situation Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-17","Title":"Gruppenausstellung","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-15","EndDate":"2010-09-15","Title":"Works from the Collection","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1469","organizer":"von Bartha Collection","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-07-25","Title":"Immer in Bewegung","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"840","organizer":"Mannheimer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-22","EndDate":"2010-09-07","Title":"\\\"...\\\"","city":"Prato, PO","country":"Italy","galleryID":"24943","organizer":"Spazio Vault - Galleria d'Arte","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-24","EndDate":"2010-07-31","Title":"Map out","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5388","organizer":"Suzanne Tarasi\u00e8ve Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-10-31","Title":"Le sourire du chat (opus 2)","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-07-24","Title":"Accrochage d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-08-07","Title":"Bordercross","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-10-03","Title":"Painting, Process and Expansion","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-14","EndDate":"2010-09-10","Title":"STEPHEN AUGER, TONY SOULIE, FRAN\u00c7OIS MORELLET","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-27","EndDate":"2010-10-31","Title":"ganz konkret Folge 1","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"9958","organizer":"Haus Konstruktiv, Stiftung f\u00fcr konstruktive und konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-08","EndDate":"2010-10-06","Title":"Abstraction-creation: Post-war Geometric Abstract Art From Europe And South America","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"4156","organizer":"Austin\/Desmond Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-23","Title":"Lavier, Mont, Morellet, Zuber","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Art, Architecture, Design","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-04","Title":"Concr\u00e8tement","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-10","EndDate":"2011-05-01","Title":"Vorsicht Farbe!","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-24","EndDate":"2011-03-20","Title":"Plus de lumi\u00e8re","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"13651","organizer":"Kunstraum Alexander B\u00fcrkle","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2010-12-23","Title":"Balthasar Burkhard, Honor\u00e9 d\u2019O, Elika Hedayat.....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-25","EndDate":"2011-02-13","Title":"Twenty-six million minutes latter","city":"Maribor","country":"Slovenia","galleryID":"6148","organizer":"Maribor Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-01-14","Title":"ANNUAL GROUP SHOW","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-05","EndDate":"2011-01-14","Title":"Masterpieces : Kleinformate : Editionen : B\u00fccher","city":"Mainz","country":"Germany","galleryID":"269","organizer":"Galerie Dr. Dorothea van der Koelen","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-16","EndDate":"2011-02-27","Title":"D\u00e9crochages","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-04","EndDate":"2011-03-05","Title":"The monochromatic power","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22779","organizer":"Galerie Tornabuoni Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-12","EndDate":"2011-01-29","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-12","Title":"`Group Show - Adieu Gessnerallee!\u00b4","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-27","EndDate":"2011-02-12","Title":"Shelter - Art Against Trafficking in Women and Sexual Exploitation","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2146","organizer":"Peter Freeman, Inc.","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-04-25","Title":"Weltsichten. Landschaften in der Kunst des 17. bis zum 21. Jahrhundert","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"1146","organizer":"Kunsthalle zu Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-15","EndDate":"2011-03-15","Title":"Black Should Bleed To Edge","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12083","organizer":"\u00c9cole R\u00e9gionale des Beaux-Arts Rouen","type":"Art School"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-30","Title":"Carr\u00e9ment","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-08","EndDate":"2011-10-09","Title":"Quadratisch. Praktisch. Kunst. Die Sammlung Marli Hoppe-Ritter","city":"Schw\u00e4bisch Gm\u00fcnd","country":"Germany","galleryID":"22362","organizer":"Museum im Prediger","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-03","Title":"IN PARALLELO. UNA MOSTRA. TRE LUOGHI","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"123","organizer":"A arte Invernizzi","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-12","Title":"Black and White","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"14268","organizer":"MDZ Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-05-29","Title":"Construction in Process 1981 \u2013 the community tha","city":"Lodz","country":"Poland","galleryID":"21551","organizer":"ms2 \u2013 Muzeum Sztuki Lodz","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-16","EndDate":"2011-05-28","Title":"Das Prinzip Meisterwerk","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-10-03","Title":"Landschaft als Weltsicht","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"361","organizer":"Museum Wiesbaden","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-09-11","Title":"The Erling Neby Collection","city":"H\u00f8vikodden","country":"Norway","galleryID":"8299","organizer":"Henie Onstad Art Centre","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-02","EndDate":"2011-11-13","Title":"Sculptures Plurielles","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-04","EndDate":"2011-11-27","Title":"Personal Structures - 54. Biennale di Venezia","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"25358","organizer":"Global Art Affairs Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-14","EndDate":"2011-07-23","Title":"Magie des ann\u00e9es 60 \u2013 Art & Design","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-17","EndDate":"2011-10-16","Title":"Beziehungsarbeit \u2013 Kunst und Institution","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"7699","organizer":"K\u00fcnstlerhaus Wien","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-08-28","Title":"Exposition Collective","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-23","EndDate":"2011-08-15","Title":"Objects","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"12981","organizer":"Kressling Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-09","EndDate":"2011-09-03","Title":"Sommer H\u00e4ngung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-04","EndDate":"2011-09-03","Title":"Art Against Trafficking In Women And Sexual Exploitation","city":"Lucerne","country":"Switzerland","galleryID":"327","organizer":"Galerie Urs Meile, Beijing-Lucerne","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-26","EndDate":"2011-11-06","Title":"Tr\u00e9m\u00e9ac  L\u00b4art en partage","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-22","Title":"herman de vries 80 - nul=zero and contemporaries","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2012-01-21","Title":"Op Art = Illusion","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"227","organizer":"Galerie Thomas","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2012-01-15","Title":"Aufbruch \u2013 Malerei und realer Raum","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"19342","organizer":"Situation Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-12","EndDate":"2011-10-30","Title":"Small Medium Large","city":"Vez","country":"France","galleryID":"20340","organizer":"Donjon de Vez","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2012-01-02","Title":"Ainsi Soit-il, Collection Antoine de Galbert - Extraits","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"19358","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-10-31","Title":"Chapelle vid\u00e9o #1","city":"Saint-Denis","country":"France","galleryID":"14227","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-17","EndDate":"2011-12-11","Title":"Segment #1","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26825","organizer":"Borusan Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-19","EndDate":"2011-10-31","Title":"Within \/ Beyond\u00a0Borders","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"15971","organizer":"Byzantine & Christian Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-23","EndDate":"2011-10-29","Title":"G\u00e9om\u00e9trie onirique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2009-11-20","Title":"Sztuka Konkretna","city":"Sopot","country":"Poland","galleryID":"19351","organizer":"PGS - Pa&#324;stwowa Galeria Sztuki","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-07","EndDate":"2012-03-03","Title":"Conceptual Tendencies 1960s to today - Werke der Daimler Kunst Sammlung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2089","organizer":"Daimler Contemporary","type":"Private Collection"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-12-31","Title":"Le Louvre revisit\u00e9","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-09","EndDate":"2012-07-01","Title":"Auf den zweiten Blick. Werke aus der Sammlung","city":"Ulm","country":"Germany","galleryID":"14511","organizer":"Kunsthalle Weishaupt","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2012-01-01","Title":"THEMES&VARIATIONS. SCRIPT AND SPACE - GASTONE NOVELLI AND VENICE","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"1818","organizer":"Peggy Guggenheim Collection","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-22","EndDate":"2012-04-29","Title":"Hirschfaktor - Die Kunst des Zitierens","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-27","EndDate":"2011-11-22","Title":"Group Exhibition","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"151","organizer":"Annely Juda Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-25","EndDate":"2012-01-07","Title":"Comique g\u00e9om\u00e9trique","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8241","organizer":"La Salle de bains","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-27","EndDate":"2012-02-25","Title":"Mappenwerke und Grafik","city":"Eichelhardt","country":"Germany","galleryID":"29001","organizer":"Dany Keller Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-24","EndDate":"2012-04-14","Title":"Segment #1A","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26825","organizer":"Borusan Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-11","EndDate":"2012-04-10","Title":"La commande contemporaine \u00e0 la chalcographie du Louvre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-21","EndDate":"2012-04-29","Title":"Spirits of Internationalism 6 European collections, 1956 - 1986","city":"Eindhoven","country":"Netherlands","galleryID":"2423","organizer":"Stedelijk Van Abbemuseum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-04","EndDate":"2012-04-22","Title":"Aufbruch - Malerei und realer Raum","city":"Kaiserslautern","country":"Germany","galleryID":"8225","organizer":"Museum Pfalzgalerie Kaiserslautern","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-05","EndDate":"2012-05-27","Title":"Forme et informe","city":"D\u00f4le","country":"France","galleryID":"11883","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux Arts de D\u00f4le","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-03-03","Title":"Lumi\u00e8re d\\'hiver","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-03-24","Title":"Zwischen Geometrie und Abstraktion","city":"Bielefeld","country":"Germany","galleryID":"4074","organizer":"Samuelis Baumgarte Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-02","EndDate":"2012-06-01","Title":"Quadratic Equations","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-02","EndDate":"2012-06-01","Title":"Quadratic Equations - M\u00e1sodfok\u00fa Egyenletek","city":"Eger","country":"Hungary","galleryID":"27451","organizer":"Kepes Institut","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-06-03","Title":"The Sigrid and Franz Wojda Collection","city":"Klagenfurt","country":"Austria","galleryID":"12555","organizer":"MMKK - Museum Moderner Kunst K\u00e4rnten","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-26","EndDate":"2012-05-16","Title":"Lux Perpetua - Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-06","EndDate":"2012-11-04","Title":"Mouvement et Lumiere","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-29","EndDate":"2013-03-31","Title":"Figurations & Defigurations. Collections 2012","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-04","EndDate":"2012-07-01","Title":"Aufbruch. Malerei und realer Raum","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2300","organizer":"AdK - Akademie der K\u00fcnste","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-05","EndDate":"2012-10-07","Title":"Rasterfahndung. Das Raster in der Kunst","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"4989","organizer":"Kunstmuseum Stuttgart","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-23","Title":"Pour que les murs se souviennent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-13","EndDate":"2012-08-12","Title":"Trait Papier, Un Essai Sur Le Dessin Contemporain","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-20","EndDate":"2013-12-31","Title":"L\\'art concret, n\u00e9 en Europe","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-20","EndDate":"2012-12-31","Title":"l\\","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-26","EndDate":"2012-11-18","Title":"Segment #2","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26825","organizer":"Borusan Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-09-16","Title":"Minimal Myth","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"4549","organizer":"Museum Boijmans van Beuningen","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-21","Title":"For Example Painting","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-09-30","Title":"Punkt.Systeme - Vom Pointillismus zum Pixel","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"821","organizer":"Wilhelm Hack Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-07-27","Title":"Moving Spirits: Fran\u00e7ois Morellet & Gerhard von Graevenitz","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1948","organizer":"Sperone Westwater Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-11-11","Title":"Neon. La Materia luminosa dell\u2019arte","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3767","organizer":"MACRO Museo d\u00b4Arte Contemporanea Roma","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-24","EndDate":"2012-08-26","Title":"Landschaft als Weltsicht","city":"Chemnitz","country":"Germany","galleryID":"607","organizer":"Kunstsammlungen Chemnitz","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-08-10","Title":"Prozesse der Abstraktion","city":"Igel","country":"Germany","galleryID":"22559","organizer":"Galerie ART-IS!","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-11-25","Title":"The Small Utopia. Ars Multiplicata","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"29210","organizer":"Fondazione Prada","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-12","EndDate":"2012-11-11","Title":"Abstracci\u00f3n Y Movimiento","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"2666","organizer":"Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo (CAAC)","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-18","EndDate":"2012-09-30","Title":"Ghosts in the Machine","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1203","organizer":"New Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-11","EndDate":"2012-09-23","Title":"Aufbruch - Malerei und realer Raum","city":"W\u00fcrzburg","country":"Germany","galleryID":"8015","organizer":"Museum im Kulturspeicher","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-01","EndDate":"2012-10-20","Title":"Stills In Space","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"4315","organizer":"Galerie Margit Haldemann","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2013-06-02","Title":"Ensemblematic","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-11-03","Title":"Entr\u2019acte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-14","EndDate":"2013-01-27","Title":"Aufbruch - Malerei Und Realer Raum","city":"Rostock","country":"Germany","galleryID":"533","organizer":"Kunsthalle Rostock","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Chance As Strategy","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"14167","organizer":"Vasarely Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-09","EndDate":"2013-01-15","Title":"From Dusk to Dawn - Light Objects","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-10","EndDate":"2012-11-30","Title":"Moving Spirits","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"1341","organizer":"The Mayor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2013-01-12","Title":"zweiundzwanzig","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2013-05-26","Title":"Segment #3","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"26825","organizer":"Borusan Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-02-16","Title":"Roesler Hotel # 21 - Buzz","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"4955","organizer":"Galeria Nara Roesler","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-04","EndDate":"2012-12-21","Title":"2012 cartes postales d`artistes","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"12411","organizer":"Goethe-Institut Lyon","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-10","Title":"nieuwe kunst in antwerpen 1958-1962 - # 5 maar het zien zelf","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-12","EndDate":"2013-01-30","Title":"Genesi del fare \/ Genesis of Doing","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"123","organizer":"A arte Invernizzi","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-18","EndDate":"2013-02-23","Title":"Lumi\u00e8res & g\u00e9om\u00e9tries","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-03-09","Title":"From triple X to birdsong (In Search Of The Schizophrenic Quotient)","city":"Santa Monica, CA","country":"USA","galleryID":"2178","organizer":"Kayne Griffin Corcoran","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-16","EndDate":"2013-05-05","Title":"Fran\u00e7ois Morellet - figurativ \/ Gunda F\u00f6rster - konkret","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"14483","organizer":"Kunst-Raum des Deutschen Bundestages","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-30","EndDate":"2013-05-06","Title":"Light Show","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2250","organizer":"Hayward Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-03","EndDate":"2014-01-12","Title":"Rotesque","city":"Sindelfingen","country":"Germany","galleryID":"27984","organizer":"The Schaufler Foundation - SCHAUWERK Sindelfingen","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-03-24","Title":"Myst\u00e8re et boule de gomme","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-06","EndDate":"2013-06-23","Title":"Give me five","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"4980","organizer":"St\u00e4del Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-08","EndDate":"2013-06-30","Title":"Novecento Mai Visto - Highlights from the Daimler Art Collection - From Albers to Warhol to (now)","city":"Brescia","country":"Italy","galleryID":"27839","organizer":"Museo di Santa Giulia","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-17","EndDate":"2013-05-26","Title":"S(ch)ichtwechsel! Neue Blicke auf die Sammlung","city":"Ingolstadt","country":"Germany","galleryID":"8171","organizer":"Museum f\u00fcr Konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-05-27","Title":"Arte Programmata e Cinetica. da Munari a Biasi a Colombo e...","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"2327","organizer":"Galleria Nazionale d'Arte Moderna (GNAM) ","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-10","EndDate":"2013-07-22","Title":"Dynamo Un Siecle De Lumiere Et De Mouvement Dans L\u2019art 1913-2013","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-20","EndDate":"2013-06-30","Title":"Ensemble","city":"Otterlo","country":"Netherlands","galleryID":"3097","organizer":"Kr\u00f6ller-M\u00fcller Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-26","EndDate":"2013-05-24","Title":"European Perspectives, The Radiant Line","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-08-11","Title":"From Gesture to Language","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22924","organizer":"Rockbund Art Museum (RAM)","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-11","EndDate":"2013-09-01","Title":"Collection Grauwinkel","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"14167","organizer":"Vasarely Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-22","Title":"Lib\u00e9rons la fleur ! dans le cadre de : Je s\u00e8me \u00e0 tout vent&#8230;","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-29","EndDate":"2013-11-24","Title":"In the Mirror of Reality","city":"Mainz","country":"Germany","galleryID":"269","organizer":"Galerie Dr. Dorothea van der Koelen","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-08-24","Title":" Surprise Surprise","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-30","EndDate":"2013-08-25","Title":"Das Gl\u00fcck des Sammelns \u2013 Werke aus privatem Kunstbesitz","city":"Potsdam","country":"Germany","galleryID":"7259","organizer":"Kunstverein KunstHaus Potsdam e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-03","EndDate":"2013-08-25","Title":"Opening of the new Kunsthalle, Unveiling of the public sculpture","city":"Kosice","country":"Slovakia","galleryID":"30670","organizer":"Kunsthalle Kosice","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-07-27","Title":"Faux Semblants","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-19","EndDate":"2013-08-31","Title":"Secondary Structures","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-25","EndDate":"2013-09-14","Title":"Autocorrect","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3009","organizer":"Josee Bienvenu Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-16","EndDate":"2013-10-19","Title":"Em Movimento","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"4404","organizer":"Galeria Raquel Arnaud","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-09","EndDate":"2013-10-26","Title":"Kinetic","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"21228","organizer":"von Bartha Garage","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-13","EndDate":"2013-10-19","Title":"schwarz \/\/ weiss","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2545","organizer":"HAMISH MORRISON GALERIE","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-15","EndDate":"2013-11-03","Title":"The Sixties - Kunst und Kultur der 1960er Jahre in Deutschland Werke aus der Daimler Kunst Sammlung","city":"Sindelfingen","country":"Germany","galleryID":"10469","organizer":"Galerie der Stadt Sindelfingen","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-26","Title":"Ruhe-St\u00f6rung - Streifz\u00fcge durch die Welten der Collage","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-29","EndDate":"2014-01-12","Title":"Eine Handvoll Erde aus dem Paradies, Magische Objekte und Bilder aus dem Museum Morsbroich","city":"Leverkusen","country":"Germany","galleryID":"7423","organizer":"Museum Morsbroich","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-04-27","Title":"Licht. Kunst. Kinetik. Werke aus der Sammlung Marli Hoppe-Ritter ","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-11","EndDate":"2013-12-20","Title":"Zden&#283;k S\u00fdkora Ve Vybran\u00e9 Spole&#269;nosti","city":"Louny","country":"Czech Republic","galleryID":"29970","organizer":"Galerie m&#283;sta Loun (GAML)","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-22","EndDate":"2014-05-19","Title":"Le Temps Des Collections: Second Edition","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-23","EndDate":"2014-01-12","Title":"Neues Sehen &#8211; New Vision: Till Richter Collection 2013","city":"Buggenhagen","country":"Germany","galleryID":"30139","organizer":"Till Richter Museum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-29","EndDate":"2014-03-15","Title":"Licht - Dan Flavin, Francois Morellet, Keith Sonnier","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"23877","organizer":"Galerie Thomas Modern","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-01","EndDate":"2014-01-26","Title":"Ceci n\\'est pas une lampe...","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-02","EndDate":"2005-09-03","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-02","EndDate":"2006-01-21","Title":"Francois Morellet - strip-teasing","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-15","EndDate":"2006-02-28","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"123","organizer":"A arte Invernizzi","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-04","EndDate":"2006-05-28","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Eindhoven","country":"Netherlands","galleryID":"3596","organizer":"Centrum Kunstlicht in de Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-05","EndDate":"2006-04-30","Title":"fran\u00e7ois morellet `80\u00b4","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-07","EndDate":"2006-05-26","Title":"Morellet and Light Art","city":"Eindhoven","country":"Netherlands","galleryID":"2423","organizer":"Stedelijk Van Abbemuseum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-09","EndDate":"2006-07-09","Title":"Zero","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-16","EndDate":"2006-06-29","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2007-01-15","Title":"Zero","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-26","EndDate":"2007-04-01","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-27","EndDate":"2007-04-01","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-05-20","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-10","Title":"Baroquissimo","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-21","Title":"Francois Morellet - double trouble","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-12","EndDate":"2007-07-20","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-20","EndDate":"2007-09-16","Title":"Blow-up 1952-2007, Quand j\u2019\u00e9tais petit je ne faisais pas grand","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-20","EndDate":"2007-09-16","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-27","EndDate":"2007-08-24","Title":"50\\'s - 60\\'s Kinetic Abstraction","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-01","EndDate":"2007-09-23","Title":"Francois Morellet","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"9317","organizer":"Konstruktiv Tendens","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-01","EndDate":"2007-10-30","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2008-01-07","Title":"Morellet et la Joconde","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-01","EndDate":"2008-01-26","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"86","organizer":"Baukunst Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2008-02-04","Title":"Ma mus\u00e9e","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-29","EndDate":"2008-01-31","Title":"Francois Morellet","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"21228","organizer":"von Bartha Garage","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-29","EndDate":"2008-01-31","Title":"Francois Morellet","city":"S-chanf","country":"Switzerland","galleryID":"21266","organizer":"von Bartha Chesa","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-04","EndDate":"2008-09-25","Title":"Fran\u00e7ois Morellet - Editionen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-11-16","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Paks","country":"Hungary","galleryID":"17711","organizer":"Paksi K\u00e9pt\u00e1r","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2008-11-29","Title":"Fran\u00e7ois Morellet - fit \u00e2g\u00e9, n\u00e9gatif","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-02-14","Title":"Fran\u00e7ois Morellet. M back to m","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"1608","organizer":"Galerie m Bochum","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-11","EndDate":"2009-04-25","Title":"Francois Morellet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1941","organizer":"Galerie Kamel Mennour","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-19","EndDate":"2009-05-08","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"123","organizer":"A arte Invernizzi","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-31","Title":"fran\u00e7ois morellet - an overview 1960-2008","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-09-27","Title":"Fran\u00e7ois Morellet - Die Quadratur des Quadrats - Eine Introspektive","city":"Waldenbuch","country":"Germany","galleryID":"7927","organizer":"Museum Ritter","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-24","EndDate":"2009-09-05","Title":"RECENT WORKS: PAINTINGS AND NEON","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-24","EndDate":"2009-08-30","Title":"Francois Morellet","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-24","EndDate":"2009-09-05","Title":"FRAN\u00c7OIS MORELLET","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"8500","organizer":"Zane Bennett Contemporary Art","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-22","EndDate":"2010-01-31","Title":"Fran\u00e7ois Morellet - S\u00e9riel mais pas s\u00e9rieu","city":"Ingolstadt","country":"Germany","galleryID":"8171","organizer":"Museum f\u00fcr Konkrete Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-28","EndDate":"2010-12-31","Title":"Art contemporain - Fran\u00e7ois Morellet, L\\'esprit d\\'escalier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-19","EndDate":"2010-05-22","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"205","organizer":"Galerie Mueller-Roth","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-10-11","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-11","EndDate":"2011-01-21","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"86","organizer":"Baukunst Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-21","EndDate":"2011-03-09","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-02","EndDate":"2011-07-04","Title":"Fran\u00e7ois Morellet : r\u00e9installations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-04-29","Title":"Fran\u00e7ois Morellet dans ses petits papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-30","EndDate":"2011-07-02","Title":"Fran\u00e7ois Morellet - Recso-Verto","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-11","EndDate":"2011-07-03","Title":"Fran\u00e7ois Morellet  - Senile Lines","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"1569","organizer":"Gallery Hyundai","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-01-29","Title":"Morellet in Bochum","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"2183","organizer":"Kunstmuseum Bochum","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-09","EndDate":"2012-05-03","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"123","organizer":"A arte Invernizzi","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-27","EndDate":"2012-07-07","Title":"Neonly","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"1247","organizer":"Kunsthandel Wolfgang Werner - Bremen\/Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-18","EndDate":"2012-06-30","Title":"Fran\u00c7ois Morellet","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-09-22","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2012-07-14","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"1265","organizer":"Galerie Gis\u00e8le Linder","type":"Private Gallery"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-26","EndDate":"2013-01-06","Title":"Franc&#807;ois Morellet \u2013 Lamentable*","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"11340","organizer":"Kunstverein Ruhr e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-02-12","Title":"Fran\u00e7ois Morellet, Trop c\\'est trop, une r\u00e9trospective des int\u00e9grations","city":"Compi\u00e8gne","country":"France","galleryID":"27954","organizer":"Espace Jean-Legendre","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-01","EndDate":"2013-07-14","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Birmingham","country":"United Kingdom","galleryID":"1467","organizer":"Ikon Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-10-31","Title":"Franc&#807;ois Morellet - 5*3","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"29120","organizer":"Fonds M-ARCO Le Box","type":"Non-profit organization"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-19","EndDate":"2013-06-29","Title":"Fran\u00e7ois Morellet","city":"Compi\u00e8gne","country":"France","galleryID":"27954","organizer":"Espace Jean-Legendre","type":"Public Institution"},{"id":"119","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Morellet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-19","EndDate":"2013-11-09","Title":"Fran\u00e7ois Morellet - No End Neon","city":"Santa Monica, CA","country":"USA","galleryID":"2178","organizer":"Kayne Griffin Corcoran","type":"Private Gallery"}]