[{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-11-01","Title":"l\u2019Emprise du Lieu, Exp\u00e9rience Pommery # 4","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-17","EndDate":"2008-02-23","Title":"je pr\u00e9f\u00e9rerais ne pas...","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"267","organizer":"Xavier  Hufkens","type":"Private Gallery"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-12","EndDate":"2009-01-04","Title":"Esp\u00e8ces d\\'espace","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-08-30","Title":"The Death of the Audience","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2278","organizer":"Wiener Secession","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-06-27","Title":"AVECINDAMIENTOS DISCRETOS","city":"Castellon de la Plana","country":"Spain","galleryID":"17368","organizer":"Espai d\u00b4Art Contemporani de Castell\u00f3 - EACC","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-08-08","Title":"6. berlin biennale f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische kunst","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2554","organizer":"berlin biennale f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische kunst","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2010-11-14","Title":"Happy End","city":"G\u00f6ppingen","country":"Germany","galleryID":"2564","organizer":"Kunsthalle G\u00f6ppingen","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-28","EndDate":"2011-07-31","Title":"Tiergarten Bestiarium","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"1598","organizer":"Haus der Kunst M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-08-14","Title":"Yes, we don\u2019t","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-08-07","Title":"\u00c9rudition Conc\u00e9te 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-08-07","Title":"Void if Removed -  Concrete Erudition 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"16257","mergedIDs":null,"name":"Bernard Bazile","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-14","EndDate":"2013-02-03","Title":"Collection\u201912","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"}]