[{"id":"297580","mergedIDs":null,"name":"Flavie Cournil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-31","EndDate":"2009-04-11","Title":"Proximit\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297580","mergedIDs":null,"name":"Flavie Cournil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-15","EndDate":"2009-09-26","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297580","mergedIDs":null,"name":"Flavie Cournil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-02-12","Title":"Petits papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297580","mergedIDs":null,"name":"Flavie Cournil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297580","mergedIDs":null,"name":"Flavie Cournil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-03","EndDate":"2013-07-27","Title":"ajustement(s) \/ r\u00e9ajustement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28799","organizer":"Galerie Scrawitch","type":"Private Gallery"},{"id":"297580","mergedIDs":null,"name":"Flavie Cournil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-29","Title":"Echo(s))) une \u00e9glise, une usine, un mus\u00e9e... : en r\u00e9sonance avec la biennale d\\'art contemporain de Lyon","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"297580","mergedIDs":null,"name":"Flavie Cournil","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-02","EndDate":"2007-10-27","Title":"Flavie Cournil - Masse d\\'air","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]