[{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-08","EndDate":"2005-07-31","Title":"3 et 3 font...","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-13","EndDate":"2006-06-03","Title":"Pr\u00e9fixes","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-10-15","Title":"Collection'05","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-16","EndDate":"2007-10-20","Title":"Contacts","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"23549","organizer":"Le Stand","type":"Private Gallery"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-13","EndDate":"2008-04-20","Title":"Destin\u00e9es R\u00e9versibles","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"23549","organizer":"Le Stand","type":"Private Gallery"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-11","Title":"De l\u2019Interpr\u00e9tation","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-03-27","Title":"Aires","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-01-16","Title":"HIC","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2012-01-28","Title":"ENVERS L'ENDROIT","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27778","organizer":"Mus\u00e9e Urbain Tony Garnier","type":"Public Institution"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-09-16","Title":"Au revers et \u00e0 l'endroit","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"53212","mergedIDs":null,"name":"Pascal Poulain","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-29","EndDate":"2012-07-28","Title":"Quadruple","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27777","organizer":"Fondation Bullukain","type":"Non-profit organization"}]