[{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-13","EndDate":"2006-03-12","Title":"Sch\u00f6ner Leben","city":"Darmstadt","country":"Germany","galleryID":"1515","organizer":"Kunsthalle Darmstadt","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"cycle rolywholyover, septi\u00e8me et dernier \u00e9pisode - JEFFMUTE","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-12-04","Title":"LE CH\u00c2TEAU","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2012-12-29","Title":"Pavillon de Chasse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"De belles sculptures contemporaines","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-07","EndDate":"2013-09-01","Title":"En suspension","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-08-31","Title":"Coulisses. L\\'exposition Anniversaire Des 30 Ans Du Frac Aquitaine","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2014-01-13","Title":"Des Corps Comp\u00e9tents (La Modification) \/ Les Week-ends de la Modification","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"48629","mergedIDs":null,"name":"Pr\u00e9sence Panchounette","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-11-19","Title":"Pr\u00e9sence Panchounette","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"}]