[{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-10-15","Title":"Les Fils de Marcel","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-10-22","Title":"Le Moment Support\/Surface","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-08-30","Title":"SUPPORTS \/ SURFACES","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-23","EndDate":"2009-01-17","Title":"M\u00e9tamorphoses du quotidien","city":"Blois","country":"France","galleryID":"17165","organizer":"Mus\u00e9e de l\u2019Objet","type":"Public Institution"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-22","EndDate":"2009-03-02","Title":"Thema 01 \/ objet \/ sculpture","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-29","EndDate":"2009-05-03","Title":"Bagarre G\u00e9n\u00e9rale- Dessins","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-24","EndDate":"2011-05-15","Title":"Bagarre G\u00c9n\u00c9rale - 5 Ans","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-11-27","Title":"La couleur en avant","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-05-27","Title":"Robinson","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-07","EndDate":"2012-07-28","Title":"Glaze","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2007-10-20","Title":"Patrick Saytour","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-23","EndDate":"2007-09-23","Title":"Crois\u00e9 et multipli\u00e9, Patrick Saytour","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-29","EndDate":"2009-11-27","Title":"Patricksaytour","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-19","EndDate":"2010-05-01","Title":"Patrick Saytour","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-11-16","Title":"Patrick Saytour","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"36248","mergedIDs":null,"name":"Patrick Saytour","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-01-11","EndDate":"2014-02-22","Title":"Patrick Saytour","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"}]