[{"id":"33531","mergedIDs":null,"name":"Olivier M\u00e9riel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-30","EndDate":"2007-03-10","Title":"Bestiarium - Exposition collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3098","organizer":"Galerie Esther Woerdehoff","type":"Private Gallery"},{"id":"33531","mergedIDs":null,"name":"Olivier M\u00e9riel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-24","EndDate":"2008-08-01","Title":"The Visual Path","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"14519","organizer":"Nailya Alexander Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"33531","mergedIDs":null,"name":"Olivier M\u00e9riel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-08-30","Title":"Voyages pittoresques Normandie 1820-2009","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"33531","mergedIDs":null,"name":"Olivier M\u00e9riel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-10-01","Title":"Estivales Photographiques du Tr\u00e9gor","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"33531","mergedIDs":null,"name":"Olivier M\u00e9riel","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-30","EndDate":"2006-07-22","Title":"Olivier M\u00e9riel - Les deux lumi\u00e8res","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1383","organizer":"Galerie Alain Blondel","type":"Private Gallery"},{"id":"33531","mergedIDs":null,"name":"Olivier M\u00e9riel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-10","EndDate":"2007-11-29","Title":"Olivier M\u00e9riel - Le Myst\u00e8re de la chambre noire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1383","organizer":"Galerie Alain Blondel","type":"Private Gallery"},{"id":"33531","mergedIDs":null,"name":"Olivier M\u00e9riel","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-26","EndDate":"2010-07-03","Title":"Toscane","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3098","organizer":"Galerie Esther Woerdehoff","type":"Private Gallery"},{"id":"33531","mergedIDs":null,"name":"Olivier M\u00e9riel","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-10-31","Title":"Olivier M\u00e9riel. Lumi\u00e8re argentique : Sur les traces de l\u2019Impressionnisme en Normandie","city":"Giverny","country":"France","galleryID":"6629","organizer":"Mus\u00e9e des Impressionnismes Giverny","type":"Public Institution"}]