[{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-04-08","Title":"Madame la baronne \u00e9tait plut\u00f4t mani\u00e9r\u00e9e, assez rococo et totalement baroque - Acte 1","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-12","Title":"Soif d'aujourd'hui : Cycle de jeunes vid\u00e9astes europ\u00e9ens Vid\u00e9astes fran\u00e7ais","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-13","EndDate":"2008-01-19","Title":"Birds Of a Feather","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"10990","organizer":"galerieACDC","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-11","EndDate":"2009-01-10","Title":"Multiples #1","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"22625","organizer":"Galerie RDV","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-10","EndDate":"2009-06-06","Title":"Science versus fiction","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Naturellement humain","city":"Villepinte","country":"France","galleryID":"20081","organizer":"Centre Culturel Joseph Kessel","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-08-16","Title":"Estuaire 2009","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"20109","organizer":"Estuaire - Nantes <>Saint Nazaire","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-01","Title":"Label Hypoth\u00e8se","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-10-31","Title":"LHK18 - Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18564","organizer":"Galerie LHK","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-01-23","Title":"Two Days Video","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-29","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-08-31","Title":"Th\u00e9or\u00e8me","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Dynasty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-04","Title":"Zone Botanique Temporaire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-09-19","Title":"L\\'art dans les chapelles 2010","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-26","Title":"Monolithes ou l'architecture en suspens (1950-2010)","city":"Orleans","country":"France","galleryID":"9345","organizer":"FRAC - Centre","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-09-25","Title":"Cet \u00e9t\u00e9...","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-23","Title":"Intentions fragiles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-30","EndDate":"2011-07-23","Title":"Intentions fragiles","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-16","EndDate":"2011-12-31","Title":"Paysage(s)","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-20","EndDate":"2011-12-23","Title":"Resonance\/Dissonance(Group Show)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1963","organizer":"Galerie Anne de Villepoix","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sans Commune Mesure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20650","organizer":"Galerie Van Der Stegen","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-25","Title":"Sans commune mesure","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-29","EndDate":"2012-03-31","Title":"Passeur 2 - Plattform F\u00fcr Junge Kunst","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"16810","organizer":"B\u00e4ckerstrasse4","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-22","EndDate":"2013-02-15","Title":"Bizarre... vous avez dit bizarre ?","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-25","EndDate":"2013-03-17","Title":"Correlation","city":"Angers","country":"France","galleryID":"20179","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-arts d'Angers","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2013-02-16","Title":"This Is The End","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-19","EndDate":"2013-03-08","Title":"faire avancer les m\u00e9andres","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21347","organizer":"Galerie Michel Journiac","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-24","EndDate":"2013-03-24","Title":"Myst\u00e8re et boule de gomme","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"De belles sculptures contemporaines","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-05-04","Title":"espace augment\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-30","EndDate":"2013-06-30","Title":"Projections","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-07-20","Title":"passeur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-08","EndDate":"2014-03-23","Title":"Ondes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-23","EndDate":"2014-05-04","Title":"Deux Pi\u00e8ces meubl\u00e9es","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-06","EndDate":"2014-06-27","Title":"A bitter sweet legacy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26257","organizer":"Galerie de Roussan","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-06-19","Title":"Vincent Mauger - Configuration requise","city":"Mayenne","country":"France","galleryID":"24759","organizer":"Chapelle des Calvariennes","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-22","EndDate":"2007-02-25","Title":"Vincent Mauger - espaces suppos\u00e9s","city":"Rodez","country":"France","galleryID":"13652","organizer":"Mus\u00e9e Denys-Puech","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-07-01","Title":"Vincent Mauger","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21140","organizer":"Le Bon Accueil - lieu d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-27","Title":"Vincent Mauger - Logiques D\u2019assemblages","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-02-21","Title":"Vincent Mauger","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18564","organizer":"Galerie LHK","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-30","EndDate":"2008-06-22","Title":"Instantan\u00e9 (68) - Vincent Mauger","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-11","EndDate":"2008-07-12","Title":"Vincent Mauger","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-25","Title":"The Undercroft","city":"Brighton","country":"United Kingdom","galleryID":"6796","organizer":"Fabrica","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-02-21","Title":"Vincent Mauger","city":"Valenciennes","country":"France","galleryID":"11895","organizer":"Galerie L\u00b4H du Si\u00e8ge","type":"Non-profit organization"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-30","EndDate":"2011-09-10","Title":"Solutions techniques \u00e0 des probl\u00e8mes th\u00e9oriques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-10-31","Title":"Vincent Mauger - Solutions techniques \u00e0 des probl\u00e8mes th\u00e9oriques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-30","EndDate":"2012-03-27","Title":"Vincent Mauger","city":"Istres","country":"France","galleryID":"15038","organizer":"Centre d\u00b4Art Contemporain Intercommunal ","type":"Public Institution"},{"id":"142920","mergedIDs":null,"name":"Vincent Mauger","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-21","EndDate":"2013-07-05","Title":"Vincent Mauger","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"}]