[{"id":"173175","mergedIDs":null,"name":"Henri Le Ch\u00eanier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-03-09","Title":"The Story Goes On \u2013 Contemporary Artists in the Wake of  Van Gogh","city":"Debrecen","country":"Hungary","galleryID":"19782","organizer":"MODEM Centre for Modern and Contemporary Arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"173175","mergedIDs":null,"name":"Henri Le Ch\u00eanier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-15","EndDate":"2006-05-28","Title":"Henri Le Ch\u00eanier - Parcours th\u00e9matiques","city":"La Seyne sur Mer","country":"France","galleryID":"15274","organizer":"Villa Tamaris - Centre d\u00b4Art","type":"Public Institution"}]