[{"id":"13142","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Dournon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-22","EndDate":"2012-02-26","Title":"Le dessin","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"1526","organizer":"Galerie Ditesheim & Maffei","type":"Private Gallery"},{"id":"13142","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Dournon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2013-12-29","Title":"Sur le motif","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"13142","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Dournon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-01","EndDate":"2009-03-07","Title":"Paysages et fruits","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"13142","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Dournon","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-01","EndDate":"2009-03-07","Title":"Jean-Jacques Dournon","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"1526","organizer":"Galerie Ditesheim & Maffei","type":"Private Gallery"},{"id":"13142","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Dournon","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-21","EndDate":"2010-12-31","Title":"Etats d\\'\u00e2mes","city":"Paray-le-Monial","country":"France","galleryID":"28273","organizer":"Mus\u00e9e du Hi\u00e9ron","type":"Public Institution"}]