[{"id":"25165","mergedIDs":null,"name":"Gerard Uferas","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-19","EndDate":"2006-09-30","Title":"Theatre of Fashion","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"10496","organizer":"Daelim Contemporary Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"25165","mergedIDs":null,"name":"Gerard Uferas","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-09","EndDate":"2009-10-31","Title":"Si la mode m\\'\u00e9tait cont\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19170","organizer":"Polka Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"25165","mergedIDs":null,"name":"Gerard Uferas","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-18","EndDate":"2011-07-03","Title":"Fashion Story(ies)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19170","organizer":"Polka Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"25165","mergedIDs":null,"name":"Gerard Uferas","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-15","EndDate":"2009-06-14","Title":"G\u00e9rard Uf\u00e9ras: \u00c9tats de gr\u00e2ce","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"},{"id":"25165","mergedIDs":null,"name":"Gerard Uferas","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-16","EndDate":"2012-06-30","Title":"Corps & Graphie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19170","organizer":"Polka Galerie","type":"Private Gallery"}]