[{"id":"153609","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Geney","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-29","EndDate":"2007-10-06","Title":"Dissidences","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"153609","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Geney","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-06","EndDate":"2010-01-14","Title":"1 an d\u00e9j\u00e0...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"153609","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Geney","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-03","EndDate":"2007-05-19","Title":"Cedric Geney","city":"Metz","country":"France","galleryID":"18102","organizer":"Galerie Octave Cowbell","type":"Private Gallery"},{"id":"153609","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Geney","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-27","EndDate":"2010-05-22","Title":"cedric geney","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"153609","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Geney","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-28","EndDate":"2011-05-17","Title":"c\u00e9dric geney rebelle & belliqueux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24156","organizer":"Galerie Ma\u00efa Muller","type":"Private Gallery"},{"id":"153609","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Geney","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-03-29","Title":"C\u00e9dric Geney","city":"Thionville","country":"France","galleryID":"30132","organizer":"Centre Culturel Jacques Brel","type":"Public Institution"}]