[{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-20","EndDate":"2009-12-23","Title":"Handschlag","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"17869","organizer":"Eponyme Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-03","EndDate":"2012-11-01","Title":"Paris street art!","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"14748","organizer":"The French Art Studio","type":"Private Gallery"},{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-29","EndDate":"2007-04-21","Title":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn - Recording","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-10-04","Title":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn - Bass painting","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"KC-Visual","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"17869","organizer":"Eponyme Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-13","Title":"Gwenael Salaun - Ligne Craqu\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27180","organizer":"Galerie Gabriel et Gabriel","type":"Private Gallery"},{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-26","EndDate":"2012-11-17","Title":"Reflex","city":"Ars en R\u00e9","country":"France","galleryID":"28266","organizer":"Xin Art Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-14","EndDate":"2013-04-27","Title":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn - E        X       T       E       N       D       E       D","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27180","organizer":"Galerie Gabriel et Gabriel","type":"Private Gallery"},{"id":"155443","mergedIDs":null,"name":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-23","EndDate":"2013-06-09","Title":"Gwena\u00ebl Sala\u00fcn - \u00e0 ReBRouSse-POiLs","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"14748","organizer":"The French Art Studio","type":"Private Gallery"}]