[{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-19","EndDate":"2005-03-18","Title":"15 x konkret - ausgew\u00e4hlte K\u00fcnstler zum 15j\u00e4hrigen Galerie-Jubil\u00e4um","city":"Gie\u00dfen","country":"Germany","galleryID":"1299","organizer":"Galerie Dietgard Wosimsky","type":"Online gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-04-30","Title":"Anberaumung","city":"Wels","country":"Austria","galleryID":"19044","organizer":"Galerie Forum - K\u00fcnstlergilde Wels","type":"Public Institution"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-09-30","Title":"Gerhard Fr\u00f6mel, Michael Post, Thomas Vinson -  Wandst\u00fccke","city":"Gie\u00dfen","country":"Germany","galleryID":"1299","organizer":"Galerie Dietgard Wosimsky","type":"Online gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2005-12-03","Title":"Daniel Hausig - Thomas Vinson - Peter Halley","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"98","organizer":"Galerie Albrecht - M\u00fcnchen","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-12","EndDate":"2005-12-31","Title":"Konkrete Positionen","city":"Gie\u00dfen","country":"Germany","galleryID":"1299","organizer":"Galerie Dietgard Wosimsky","type":"Online gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-10","Title":"Color\/Construct","city":"Houston, TX","country":"USA","galleryID":"17458","organizer":"Wade Wilson Art","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-19","EndDate":"2008-02-23","Title":"Unter Tausend......","city":"Wiesbaden","country":"Germany","galleryID":"422","organizer":"Galerie Erhard Witzel","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-18","Title":"Nummer 1","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"18430","organizer":"Galerie Kim Behm","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-11-01","Title":"s\/w RGB","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17058","organizer":"Galerie Andrieu","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-26","EndDate":"2008-12-13","Title":"gegenstandslos","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-07","EndDate":"2009-03-07","Title":"V\u00e9rtice","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"3501","organizer":"Galeria Millan","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2010-01-03","Title":"Le Mythe du Monochrome","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-04-30","Title":"le jour se l\u00e8ve encore","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"12379","organizer":"Diane Kruse Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-20","EndDate":"2011-02-06","Title":"Iris. die Erfindung der Farben von 1600 bis heute","city":"Gie\u00dfen","country":"Germany","galleryID":"8263","organizer":"Neuer Kunstverein Gie\u00dfen e.v.","type":"Non-profit organization"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-30","EndDate":"2011-06-05","Title":"Incidents Ma\u00eertris\u00e9s","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Thomas Vinson","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"98","organizer":"Galerie Albrecht - M\u00fcnchen","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-19","EndDate":"2007-05-19","Title":"Thomas Vinson","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"98","organizer":"Galerie Albrecht - M\u00fcnchen","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-07","Title":"Thomas Vinson","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"18430","organizer":"Galerie Kim Behm","type":"Private Gallery"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-04-17","Title":"Structures","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"40803","mergedIDs":null,"name":"Thomas Vinson","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-03-19","Title":"Thomas Vinson - New Order","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"28535","organizer":"GALERIE WENGER","type":"Private Gallery"}]