[{"id":"16437","mergedIDs":null,"name":"Ari\u00e8le Bonzon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-29","EndDate":"2006-09-24","Title":"Corpus Christi. Christusdarstellungen in der Fotografie","city":"Krems","country":"Austria","galleryID":"7427","organizer":"Kunsthalle Krems","type":"Public Institution"},{"id":"16437","mergedIDs":null,"name":"Ari\u00e8le Bonzon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-08","EndDate":"2007-01-07","Title":"Revelation (Uppenbar(a)t)","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"8530","organizer":"Kulturhuset Stockholm","type":"Public Institution"},{"id":"16437","mergedIDs":null,"name":"Ari\u00e8le Bonzon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-21","EndDate":"2012-04-21","Title":"Sortie de r\u00e9serve(s)","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16437","mergedIDs":null,"name":"Ari\u00e8le Bonzon","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-18","EndDate":"2005-07-23","Title":"Passer. D\u00e9sert aller retour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16437","mergedIDs":null,"name":"Ari\u00e8le Bonzon","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2005-02-18","Title":"Quatre fois cinq","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16437","mergedIDs":null,"name":"Ari\u00e8le Bonzon","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-03","EndDate":"2009-02-21","Title":"Familier","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16437","mergedIDs":null,"name":"Ari\u00e8le Bonzon","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-18","EndDate":"2010-05-11","Title":"Ari\u00e8le Bonzon - \u0152uvres r\u00e9centes : photographies","city":"Chamb\u00e9ry","country":"France","galleryID":"21117","organizer":"Espace Malraux","type":"Public Institution"},{"id":"16437","mergedIDs":null,"name":"Ari\u00e8le Bonzon","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-04-27","Title":"Incertitudes","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"}]