[{"id":"223618","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Decav\u00e8le","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-28","EndDate":"2009-04-11","Title":"Yona Friedman. Jean Baptiste Decav\u00e8le. Balkis Island","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"223618","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Decav\u00e8le","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-05","EndDate":"2009-10-25","Title":"Etc. Balkis island","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"223618","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Decav\u00e8le","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-11-12","Title":"Jean-Baptiste Decav\u00e8le & Yona Friedman","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"223618","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Decav\u00e8le","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-28","Title":"Architecture without building","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"3123","organizer":"De Vleeshal","type":"Public Institution"},{"id":"223618","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Decav\u00e8le","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-10-28","Title":"Let\\'s talk peace! A Dog Republic","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"22236","organizer":"Ludlow 38","type":"Non-profit organization"},{"id":"223618","mergedIDs":null,"name":"Jean-Baptiste Decav\u00e8le","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-02-23","Title":"A Dog Republic","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"28121","organizer":"Galerie Esther Donatz","type":"Private Gallery"}]