[{"id":"126308","mergedIDs":null,"name":"Gilles Picouet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-20","EndDate":"2008-07-25","Title":"Clara","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126308","mergedIDs":null,"name":"Gilles Picouet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-15","EndDate":"2010-11-13","Title":"Made in Pav\u00e9","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21807","organizer":"Le Pav\u00e9 Dans La Mare","type":"Non-profit organization"},{"id":"126308","mergedIDs":null,"name":"Gilles Picouet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-25","EndDate":"2006-08-21","Title":"Gilles Picouet - Un \u00e9t\u00e9 2006","city":"Belfort","country":"France","galleryID":"28001","organizer":"Galerie du Granit","type":"Public Institution"}]