[{"id":"142919","mergedIDs":null,"name":"Claire Tenu","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-01","EndDate":"2010-01-24","Title":"Patrick Faigenbaum \/ Claire Tenu","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"142919","mergedIDs":null,"name":"Claire Tenu","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-27","EndDate":"2014-03-31","Title":"Formas biogr\u00e1ficas - Construcci\u00f3n y mitolog\u00eda individual","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"}]