[{"id":"129051","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Garcia","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-02","EndDate":"2013-03-03","Title":"Lieber Aby Warburg, was tun mit Bildern?","city":"Siegen","country":"Germany","galleryID":"8096","organizer":"Museum f\u00fcr Gegenwartskunst Siegen","type":"Public Institution"},{"id":"129051","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Garcia","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-04-08","Title":"Herv\u00e9 Garcia - Menschenfresser","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"129051","mergedIDs":null,"name":"Herv\u00e9 Garcia","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-04-10","Title":"Archaic Smile","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15472","organizer":"Visite ma tente","type":"Private Gallery"}]