[{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2007-01-05","Title":"Bon Voyage I","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12083","organizer":"\u00c9cole R\u00e9gionale des Beaux-Arts Rouen","type":"Art School"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-21","EndDate":"2007-02-24","Title":"Bon Voyage","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"15592","organizer":"Kunsthalle Faust","type":"Public Institution"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-23","EndDate":"2008-03-16","Title":"European Attitude","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"5725","organizer":"Himalayas Art Museum (the former Zendai Museum of Modern Art) ","type":"Public Institution"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-04","Title":"Boondocks","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"15592","organizer":"Kunsthalle Faust","type":"Public Institution"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-09-11","Title":"20 artistes, les pieds dans l'eau ... \u00e0 Locquire","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-06-23","Title":"Pour que les murs se souviennent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2024","organizer":"Galerie Aline Vidal","type":"Private Gallery"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2012-12-16","Title":"Novembre \u00e0 Vitry 2012","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-17","EndDate":"2013-06-02","Title":"Printemps 2013","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-07-23","Title":"DEUX POINTS, TIRET, A LA LIGNE","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"17873","organizer":"Galerie Jerome Ladiray","type":"Private Gallery"},{"id":"177610","mergedIDs":null,"name":"Elodie B\u00f6utry","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-12","EndDate":"2011-06-04","Title":"\u00c9lodie Boutry","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]