[{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-15","EndDate":"2006-07-31","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-15","EndDate":"2006-11-15","Title":"Accrochage","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-10","EndDate":"2008-04-19","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Sans\u2014titre # 1 oeuvres de la Collection Lambert peintures des ann\u00e9es 1970 \u2014 1980","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-23","EndDate":"2010-03-13","Title":"Artists Of The Gallery","city":"Annandale, NSW","country":"Australia","galleryID":"6638","organizer":"Annandale Galleries","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-20","EndDate":"2010-05-15","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-23","EndDate":"2011-03-12","Title":"Gallery Artists 2011","city":"Annandale, NSW","country":"Australia","galleryID":"6638","organizer":"Annandale Galleries","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-10","EndDate":"2012-02-18","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-24","EndDate":"2014-01-05","Title":"Promenades D\\'amateurs - Regard(S) Sur Une Collection Particuli\u00e8re","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20654","organizer":"Nouveau Mus\u00e9e National de Monaco","type":"Public Institution"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-31","Title":"Loic Le Groumellec","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-29","EndDate":"2010-05-29","Title":"Lo\u00efc Le Groumellec","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2011-12-10","Title":"Lo\u00efc Le Groumellec","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"5440","mergedIDs":null,"name":"Lo\u00efc le Groumellec","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-09","EndDate":"2012-11-03","Title":"Loic Le Groumellec","city":"Annandale, NSW","country":"Australia","galleryID":"6638","organizer":"Annandale Galleries","type":"Private Gallery"}]