[{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-11","EndDate":"2005-07-23","Title":"l\u2019appel de la mari\u00e9e","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2010-01-10","Title":"Le temps est un enfant","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-04","EndDate":"2010-03-14","Title":"GAGARIN The Artists in their Own Words","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-02","EndDate":"2010-10-24","Title":"Frasq 2010","city":"Gentilly","country":"France","galleryID":"19048","organizer":"Le G\u00e9n\u00e9rateur","type":"Private Gallery"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-13","EndDate":"2011-01-08","Title":"Lefevre Jean Claude Rutault","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-11","EndDate":"2012-03-02","Title":"Jean-claude Lefevre & Vincent Dupont-rougier","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-21","EndDate":"2012-03-02","Title":"Vincent Dupont -Rougier et Lefevre jean Claude","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-24","EndDate":"2013-05-26","Title":"Esth\u00e9tique du livre d&#8217;artiste : Collections et inventaires","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-25","EndDate":"2014-04-20","Title":"Bibliologie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"36203","mergedIDs":null,"name":"Jean Claude Lef\u00e8vre","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-05","Title":"Lefevre Jean Claude","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"}]