[{"id":"202481","mergedIDs":null,"name":"Valerie Rouyer","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-10","EndDate":"2005-12-11","Title":"reGeneration 50 photographers of tomorrow","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"1497","organizer":"Galleria Carla Sozzani","type":"Private Gallery"},{"id":"202481","mergedIDs":null,"name":"Valerie Rouyer","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-06-22","Title":"reGeneration: 50 Photographers of Tomorrow","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7778","organizer":"Aperture Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"202481","mergedIDs":null,"name":"Valerie Rouyer","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"F\/Stop 2. Internationales Fotografiefestival Leipzig","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"18342","organizer":"F\/Stop Internationales Fotografiefestival Leipzig","type":"Festival"},{"id":"202481","mergedIDs":null,"name":"Valerie Rouyer","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2008-11-20","Title":"Val\u00e9rie Rouyer  T\u00eate \u00e0 T\u00eate","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"20233","organizer":"Galerie Hartmann","type":"Private Gallery"},{"id":"202481","mergedIDs":null,"name":"Valerie Rouyer","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-12","EndDate":"2009-01-31","Title":"Val\u00e9rie Rouyer  T\u00eate \u00e0 T\u00eate","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"20233","organizer":"Galerie Hartmann","type":"Private Gallery"}]