[{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-19","EndDate":"2005-06-24","Title":"De natura","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-05-21","Title":"13+","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"1780","organizer":"DOMOBAAL","type":"Private Gallery"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-02-13","Title":"Naturalia","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-23","EndDate":"2007-05-20","Title":"Crossings - a Contemporary View","city":"Nicosia","country":"Cyprus","galleryID":"6900","organizer":"The Nicosia Municipal Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-02","EndDate":"2008-01-20","Title":"Anne Durez & Marcel Dinahet","city":"Porrentruy","country":"Switzerland","galleryID":"16709","organizer":"Espace d\u2019Art Contemporain ( les halles )","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-03-15","Title":"13+ an exhibition of the moving image","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1645","organizer":"Florence Lynch Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-03-01","Title":"Le Centre du Monde","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15589","organizer":"Etablissement d'acen face projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-17","EndDate":"2008-06-01","Title":"Le soigneur de gravit\u00e9","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-20","Title":"tool box","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2008-12-20","Title":"Un bruit qui court...","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-05-31","Title":"Ailleurs","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11908","organizer":"Five Years","type":"Non-profit organization"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-07","EndDate":"2009-08-19","Title":"Les Tubes","city":"Angers","country":"France","galleryID":"20217","organizer":"Le Quai","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-17","EndDate":"2009-12-19","Title":"Time is a Sausage","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"1780","organizer":"DOMOBAAL","type":"Private Gallery"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-18","EndDate":"2010-04-25","Title":"Suspended Spaces #1 From Famagusta","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-07-01","Title":"East Wing Nine presents EXHIBITIONISM: The Art of Display","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"2713","organizer":"Courtauld Institute of Art","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-15","Title":"Wall of Light","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"7018","organizer":"Standpoint Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-05","Title":"Sur la terre comme au ciel...","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-15","EndDate":"2011-06-11","Title":"2 cm mehr - 2 cm de +","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-15","EndDate":"2011-09-11","Title":"Pour une r\u00e9publique des r\u00eaves","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-17","Title":"L\\'amour du Risque","city":"Zagreb","country":"Croatia","galleryID":"2631","organizer":"MSU - Museum of Contemporary Art Zagreb","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Explorateurs. Oeuvres du Centre national des arts plastiques","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-23","EndDate":"2012-10-31","Title":"Se souvenir de la mer","city":"Saintes-Maries-de la Mer","country":"France","galleryID":"31058","organizer":"Ch\u00e2teau d\u2019Avignon","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-30","EndDate":"2013-06-22","Title":"Logique de la Mappemonde - Sculptures - Photographies -  Vid\u00e9os - Conf\u00e9rences","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-07","EndDate":"2013-07-21","Title":"De l\u00b4eau dans l\u00b4art","city":"Soultzmatt","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-08-24","Title":"Aqua Vitalis - Acte 1 \/ H\u00f4tel d\\'Escoville","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-26","EndDate":"2013-09-29","Title":"De l\\'impressionnisme \u00e0 l\\'abstraction, une immersion","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-28","Title":"Aqua Vitalis - Acte 2 \/ Palais Ducal Impasse du Duc Rollon","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-01-26","Title":"mer & ciel","city":"Toulon","country":"France","galleryID":"11263","organizer":"Mus\u00e9e d'Art de Toulon","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-05","Title":"Les Pl\u00e9iades - 30 ans des Frac","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Group","BeginDate":"2014-02-14","EndDate":"2014-03-23","Title":"Get Up","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-03","Title":"Marcel Dinhat","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-06","EndDate":"2007-08-11","Title":"Marcel Dinahet","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"15717","organizer":"Madder139","type":"Private Gallery"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-27","EndDate":"2009-04-26","Title":"Marcel Dinahet _ 1=3","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-05","EndDate":"2010-12-18","Title":"Marcel Dinahet","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"1780","organizer":"DOMOBAAL","type":"Private Gallery"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2011-03-14","Title":"Marcel Dinahet - Si proche","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"14365","organizer":"Abbaye de Maubuisson","type":"Public Institution"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-21","Title":"Face \u00e0 la mer","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-21","Title":"Face \u00e0 la mer","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"17306","mergedIDs":null,"name":"Marcel Dinahet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-26","EndDate":"2013-01-13","Title":"Marcel Dinahet - Regarder la mer","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"}]