[{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-19","EndDate":"2008-03-02","Title":"Qui de la couleur ?","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-06-14","Title":"Cherry Blossom","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10506","organizer":"Galerie AL\/MA","type":"Private Gallery"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-01","EndDate":"2010-01-23","Title":"A collection of drawings","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-04","EndDate":"2011-01-02","Title":"\u0152uvres r\u00e9centes","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-02-12","Title":"Petits papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-02","EndDate":"2011-09-11","Title":"20 artistes, les pieds dans l'eau ... \u00e0 Locquire","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-22","EndDate":"2013-07-05","Title":"O\u00f9 est pass\u00e9e la peinture","city":"Fontenay-sous-Bois","country":"France","galleryID":"28885","organizer":"Fontenay-en-Sc\u00e8nes","type":"Public Institution"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-16","EndDate":"2009-02-28","Title":"Ma\u00eblle Labussi\u00e8re","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10506","organizer":"Galerie AL\/MA","type":"Private Gallery"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-05-10","Title":"Ma\u00eblle Labussi\u00e8re,","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-02-27","Title":"Ma\u00eblle Labussi\u00e8re","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10506","organizer":"Galerie AL\/MA","type":"Private Gallery"},{"id":"12090","mergedIDs":null,"name":"Maelle Labussi\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-07","EndDate":"2012-06-04","Title":"Ma\u00eblle Labussi\u00e8re","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"}]