[{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-17","EndDate":"2005-06-03","Title":"Collection 2 - Collection Salomon","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-12-21","Title":"Collection V","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-10","EndDate":"2007-03-05","Title":"Chalcographie contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2007-12-30","Title":"Contemporary, Cool and Collected","city":"Charlotte, NC","country":"USA","galleryID":"15644","organizer":"Mint Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-10-31","Title":"Group Show","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-04-05","Title":"Ad Libitum","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-11-14","Title":"La Rose Pourpre du Cairo","city":"Aurillac","country":"France","galleryID":"17091","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Arch\u00e9ologie","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-19","EndDate":"2009-06-20","Title":"1, 2, 3, Hypnos","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-17","Title":"Carole Benzaken - Huma Bhabha","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-05-30","Title":"Collection 3","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-02-25","Title":"Hors les murs","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-05-05","Title":"Voir en peinture","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-05-06","Title":"Voir En Peinture Iii","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-20","EndDate":"2013-12-30","Title":"Une spiritualit\u00e9 au f\u00e9minin","city":"Paray-le-Monial","country":"France","galleryID":"28273","organizer":"Mus\u00e9e du Hi\u00e9ron","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-14","Title":"Carole Benzaken  -  Nicolau Vergueiro","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-10","Title":"Le s\u00e9jour dans l\u2019eau ne transforme pas le tronc d\u2019un arbre en peau de crocodile","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-12","EndDate":"2012-02-05","Title":"Carole Benzaken - Saviv saviv \/* &#1505;&#1489;&#1497;&#1489; &#1505;&#1489;&#1497;&#1489;","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11828","organizer":"Mus\u00e9e d'art et d'histoire du Juda\u00efsme","type":"Public Institution"},{"id":"16378","mergedIDs":null,"name":"Carole Benzaken","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-14","EndDate":"2014-01-11","Title":"Carole Benzaken - Oui, l\\'homme est un arbre des champs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"}]