[{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"Les apparences sont souvent trompeuses","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-10","EndDate":"2005-04-09","Title":"Nicola Bonessa","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11827","organizer":"Galerie Guigon","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-12","EndDate":"2006-02-05","Title":"Radio kills the Video Star - Side B","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-03-25","Title":"Waking Up","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-14","EndDate":"2006-11-16","Title":"The Young Artists\u2019 Biennial - Absent Without Leave (AWOL)","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"7127","organizer":"The Young Artists\u2019 Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-23","EndDate":"2006-11-25","Title":"Fiction","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-20","EndDate":"2007-02-03","Title":"Le pr\u00e9sent - Etienne Chambaud et Beno\u00eet Maire","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-06","EndDate":"2007-04-13","Title":"Re-trait","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-05-13","Title":"there have to be many and they do(n\u2019t) need to be reconciled with one another","city":"Braunschweig","country":"Germany","galleryID":"1134","organizer":"Kunstverein Braunschweig","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-02","EndDate":"2008-01-06","Title":"On fait le mur...","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-15","EndDate":"2007-09-01","Title":"The Moment You Realise You Are Lost","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2500","organizer":"Johann K\u00f6nig","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-29","EndDate":"2008-01-05","Title":"From a distance","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4464","organizer":"Wallspace Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-13","EndDate":"2008-02-17","Title":"Rooms, Conversations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-04-18","Title":"Sans titre (15 jours)","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-16","EndDate":"2008-05-17","Title":"we would like to thank the curators who would like to remain anonymous","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"5765","organizer":"Seventeen Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-30","EndDate":"2008-05-31","Title":"Benoit Maire \/ Falke Pisano","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-25","EndDate":"2008-07-06","Title":"Object, The Undeniable Success Of Operations","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2333","organizer":"Stedelijk Museum Bureau Amsterdam - SMBA","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-02","EndDate":"2008-06-22","Title":"The artist is a mysterious entertainer","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"1289","organizer":"de Appel arts centre","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-13","EndDate":"2008-07-13","Title":"L\\'anomalie d\\'Ararat","city":"Ch\u00e2tillon sur Marne","country":"France","galleryID":"11492","organizer":"IrmaVepLab","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-07-12","Title":"Wei\u00dfes L\u00e4cheln","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-20","EndDate":"2008-07-13","Title":"Desert Solitaire","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6506","organizer":"Hollybush Gardens","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-02","EndDate":"2008-10-10","Title":"One of this things is not like the other things","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"9797","organizer":"1\/9 unosunove arte contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-04","EndDate":"2008-10-11","Title":"NONKNOWLEDGE","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"2909","organizer":"Project Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2009-09-07","Title":"Trahison","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2008-10-25","Title":"Exercises in seeing (Liverpool)","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"17114","organizer":"Tulips & Roses","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2009-02-22","Title":"XXIIe Ateliers internationaux","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-02-15","Title":"Blank Complexity","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"3201","organizer":"Galerie Parisa Kind","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-16","EndDate":"2009-03-07","Title":"Paper Exhibition","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"6884","organizer":"Artists Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-21","EndDate":"2009-03-21","Title":"Beno\u00eet Maire & Falke Pisano","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"7506","organizer":"Grazer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-12","EndDate":"2009-04-05","Title":"It\u2019s not for reading. It\u2019s for making","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"16482","organizer":"FormContent project space","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-01","EndDate":"2009-06-15","Title":"Nous tournons en rond dans la nuit\u2026","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-06-12","Title":"What if this was a piece of art?","city":"L\u00fcneburg","country":"Germany","galleryID":"983","organizer":"Halle f\u00fcr Kunst","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-28","EndDate":"2009-08-23","Title":"Le chant de la carpe","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-11","EndDate":"2009-11-15","Title":"Fl\u00fcchtige Zeiten","city":"M\u00fcnster","country":"Germany","galleryID":"8110","organizer":"Westf\u00e4lischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-17","EndDate":"2009-11-15","Title":"Le Jardin aux sentiers qui bifurquent","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-14","EndDate":"2009-11-14","Title":"Lisson Presents 6","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"190","organizer":"Lisson Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-03","Title":"Radical Autonomy","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-07","EndDate":"2010-03-13","Title":"Labyrint 09 Writings and observations","city":"Tumba","country":"Sweden","galleryID":"17548","organizer":"Botkyrka Konsthall","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-17","Title":"Nouvelles acquisitions du FRAC Aquitaine","city":"Villeneuve-sur-Lot","country":"France","galleryID":"21696","organizer":"Mus\u00e9e de Gajac","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2009-12-20","Title":"Taj Mahal Travellers","city":"Stockholm","country":"Sweden","galleryID":"208","organizer":"Galerie Nordenhake - Stockholm","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-03","EndDate":"2010-01-31","Title":"For the Blind Man in the Dark Room Looking For the Black Cat That Isn\u2019t There","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"2247","organizer":"ICA - Institute of Contemporary Arts London","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-08","EndDate":"2010-03-07","Title":"Blood of a Poet","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"19587","organizer":"Thierry Goldberg Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-17","Title":"Dans la for\u00eat","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-28","EndDate":"2010-02-20","Title":"Mat\u00e9riaux divers et autres bonnes nouvelles","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-02-06","Title":"CroyNielsen presents","city":"Paris","country":"France","galleryID":"24747","organizer":"Marcelle Alix","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-03-13","Title":"The Happy Interval","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-19","EndDate":"2010-05-09","Title":"Arrivals and Departures","city":"Ancona","country":"Italy","galleryID":"11728","organizer":"Fondo Mole Vanvitelliana","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-19","EndDate":"2010-04-30","Title":"Blind Mirror","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"6508","organizer":"Galleria Raucci\/Santamaria","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-21","EndDate":"2010-05-22","Title":"The Nice Thing About Castillo\/Corrales...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14678","organizer":"castillo\/corrales","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-23","EndDate":"2010-05-23","Title":"Benoit Maire \/ Benoit Maire - The Wave","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6506","organizer":"Hollybush Gardens","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-07-10","Title":"Curators\\' Series #3. History of Art","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"20301","organizer":"The David Roberts Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-08","EndDate":"2010-07-03","Title":"The Sunday of Life","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"21483","organizer":"COCO (Contemporary Concerns)","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-09","EndDate":"2010-07-25","Title":"Premio lorenzo bonaldi per l\u2019arte \u2013 enterprize, v edizione","city":"Bergamo","country":"Italy","galleryID":"3749","organizer":"GAMeC - Galleria d\u00b4Arte Moderna e Contemporanea di Bergamo","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Dynasty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-19","Title":"Une exposition (du) sensible","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-07-30","Title":"memories of the future","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1535","organizer":"Sean Kelly Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-07-24","Title":"You don\\'t need wyes to see","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-07-31","Title":"Antiantianti","city":"Bergamo","country":"Italy","galleryID":"21685","organizer":"LOG","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-12-12","Title":"Beyond the Dust - Artists\\' Documents Today","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"3123","organizer":"De Vleeshal","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-21","EndDate":"2010-11-06","Title":"Monsieur Miroir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-11","EndDate":"2011-01-29","Title":"Beyond the Dust - Artists\\' Documents Today","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-05","EndDate":"2011-04-02","Title":"Inauguration of our new space","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-31","EndDate":"2011-05-07","Title":"The Rehearsal of Repetition","city":"Redfern, NSW","country":"Australia","galleryID":"6654","organizer":"Grantpirrie","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-16","EndDate":"2011-06-19","Title":"Radical Autonomy - nieuwe werelden van niks","city":"Aalst","country":"Belgium","galleryID":"8136","organizer":"Netwerk - center for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-17","EndDate":"2011-06-19","Title":"Radical Autonomy","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"9556","organizer":"Stroom Den Haag","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-02","EndDate":"2011-10-02","Title":"Il est si doux, parmi les d\u00e9senchantements de la vie, de pouvoir se reporter en id\u00e9e sur de nobles caract\u00e8res, des affec","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-07-23","Title":"Session_16","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"22660","organizer":"Am Nuden Da","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-05","EndDate":"2012-02-11","Title":"Rotary Connection","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2099","organizer":"Casey Kaplan Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-19","EndDate":"2012-05-09","Title":"Arrivi e Partenze Europa","city":"Ancona","country":"Italy","galleryID":"11728","organizer":"Fondo Mole Vanvitelliana","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-28","EndDate":"2012-06-08","Title":"This is not a book","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27966","organizer":"Rosascape","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-07","EndDate":"2012-07-29","Title":"Mount Fuji does not exist","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-20","Title":"Hapax Legomena:","city":"Toronto, ON","country":"Canada","galleryID":"8030","organizer":"Mercer Union - A Centre For Contemporary Visual Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-20","EndDate":"2012-11-10","Title":"Narrative Arc","city":"Brisbane, QLD","country":"Australia","galleryID":"29014","organizer":"Griffith University Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-11-15","Title":"A House of Leaves. First Movement","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"20301","organizer":"The David Roberts Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-27","EndDate":"2012-11-17","Title":"Beno\u00eet Maire & Alex Cecchetti - du clacissisme","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-01-12","Title":"A House of Leaves. Second Movement","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"20301","organizer":"The David Roberts Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-11","EndDate":"2013-01-26","Title":"Campagnes \/ Campagne","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-02-23","Title":"Baw-lal","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"5536","organizer":"Galerie Juli\u00e8tte Jongma","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-02-16","Title":"A House of Leaves. Third Movement","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"20301","organizer":"The David Roberts Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-30","Title":"The Order Of Things: Kadist Fellowship Show","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"2921","organizer":"CCA Wattis Institute for Contemporary Arts","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-14","EndDate":"2013-05-12","Title":"Paint it blck","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-20","EndDate":"2013-07-13","Title":"Des gestes de la pens\u00e9e","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22830","organizer":"Fondation d\u2019entreprise Herm\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-11","EndDate":"2013-06-15","Title":"The lie and the powerpoint","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29077","organizer":"Shanaynay","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-09-01","Title":"Dinard, L\u2019Amour Atomique","city":"Dinard","country":"France","galleryID":"22704","organizer":"Palais des Arts Dinard","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-09-22","Title":"Les Archipels r\u00e9invent\u00e9s 2 \u2013 Ricard Foundation Prize","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"24269","organizer":"Centre de la Vieille Charit\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-21","Title":"Archeologia","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-13","EndDate":"2005-11-26","Title":"Beno\u00eet Maire - du g\u00e2teau, la coulure Constance Mayer","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-04-29","Title":"Benoit Maire - The Repetition","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6506","organizer":"Hollybush Gardens","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2008-10-26","Title":"Beno\u00eet Maire","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-19","EndDate":"2009-02-14","Title":"Beno\u00eet Maire - 1929","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-01","EndDate":"2009-06-13","Title":"The Photograph","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-21","EndDate":"2010-01-24","Title":"Aesthetics Of The Differends","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6506","organizer":"Hollybush Gardens","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-09-18","Title":"L\u2019espace nu","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-22","EndDate":"2010-11-26","Title":"Beno\u00eet Maire - Histoire de la g\u00e9om\u00e9trie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27966","organizer":"Rosascape","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-06","Title":"The Object of Criticism","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"3123","organizer":"De Vleeshal","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-27","EndDate":"2011-03-20","Title":"Beno\u00eet Maire - History of Geometry","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"22117","organizer":"Walden Affairs","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-05-15","Title":"Benoit Maire - History of Geometry","city":"L\u00fcneburg","country":"Germany","galleryID":"983","organizer":"Halle f\u00fcr Kunst","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-13","Title":"Bient\u00f4t le m\u00e9tal entre nous se changera en or","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-08","EndDate":"2013-03-15","Title":"Benoit Maire - Ohne Warum","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-15","EndDate":"2013-05-11","Title":"Beno\u00eet Maire - Weapon","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"20301","organizer":"The David Roberts Art Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-05-25","Title":"Beno\u00eet Maire - Le fruit est d\u00e9fendu","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28344","organizer":"galerie Cortex Athletico","type":"Private Gallery"},{"id":"32808","mergedIDs":null,"name":"Beno\u00eet Maire","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-04","EndDate":"2013-12-14","Title":"Beno\u00eet Maire - spiaggia di menzogne (Lying Beach)","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"22378","organizer":"Fondazione Giuliani","type":"Non-profit organization"}]