[{"id":"158845","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Brame","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-20","EndDate":"2006-07-01","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"158845","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Brame","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-07-01","Title":"Vivre et laisser mourir","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"158845","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Brame","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-18","EndDate":"2007-09-29","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"158845","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Brame","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"158845","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Brame","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-07-30","Title":"Summer show - Organic IV","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17870","organizer":"Estace","type":"Private Gallery"},{"id":"158845","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Brame","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2012-12-16","Title":"Novembre \u00e0 Vitry 2012","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"27613","organizer":"Galerie municipale Jean-Collet","type":"Private Gallery"},{"id":"158845","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie Brame","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-08","EndDate":"2005-12-03","Title":"Aur\u00e9lie Brame - Fictions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]