[{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-14","EndDate":"2005-06-30","Title":"Vendu!","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-05-22","Title":"Dashanzi International Art Festival","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"3377","organizer":"Beijing Tokyo Art Projects","type":"Private Gallery"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-14","EndDate":"2005-12-23","Title":"Tombola","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-26","EndDate":"2006-02-26","Title":"Hermes\u00b4s Ear","city":"Opava","country":"Czech Republic","galleryID":"10097","organizer":"Dum umen\u00ed","type":"Public Institution"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-03-03","Title":"Open","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-04","EndDate":"2006-04-18","Title":"Poeti XXL a Chiari","city":"Chiari (Bs)","country":"Italy","galleryID":"4566","organizer":"Galleria Colossi Arte Contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-21","EndDate":"2006-05-19","Title":"Hermes\u00b4s  Ear","city":"Nitra","country":"Slovakia","galleryID":"13928","organizer":"Nitra Gallery \/ Nitrianska Galeria","type":"Public Institution"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-11-20","Title":"Apr\u00e8s dAdA ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-11","EndDate":"2007-02-10","Title":"Ear of Hermes","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"19090","organizer":"Magyar Muhely Gal\u00e9ria","type":"Private Gallery"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-30","Title":"DreamTime - Temps du R\u00eave","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-27","EndDate":"2010-03-05","Title":"Smolett Is Beautiful","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-08","EndDate":"2010-12-14","Title":"Guangzhou Live 010","city":"Guangzhou, Guangdong","country":"China","galleryID":"23523","organizer":"Guangzhou Live","type":"Festival"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-10-20","Title":"Le Pont","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-05","EndDate":"2013-11-24","Title":"&#8220;The in-Tension&#8221;","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"29399","organizer":"Beton7","type":"Non-profit organization"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-25","EndDate":"2006-04-05","Title":"Julien Blaine","city":"Brescia","country":"Italy","galleryID":"4566","organizer":"Galleria Colossi Arte Contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"16258","mergedIDs":null,"name":"Julien Blaine","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-12","EndDate":"2006-09-17","Title":"Julien BLAINE :  Bye-bye la perf.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"}]