[{"id":"283692","mergedIDs":null,"name":"Christophe Herreros","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-07-31","Title":"Dreamlandz","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"283692","mergedIDs":null,"name":"Christophe Herreros","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-03-11","Title":"Paris-Berlin 2011","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17012","organizer":"Gaudel de Stampa","type":"Private Gallery"},{"id":"283692","mergedIDs":null,"name":"Christophe Herreros","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-07-22","Title":"Panorama 14 Elasticit\u00e9s","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"283692","mergedIDs":null,"name":"Christophe Herreros","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-13","Title":"Short Cuts","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"283692","mergedIDs":null,"name":"Christophe Herreros","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-01-05","Title":"Studio Meubl\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"283692","mergedIDs":null,"name":"Christophe Herreros","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-16","Title":"Always Yours, Des Objets Manqu\u00e9s, Des Monuments","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13443","organizer":"Galerie Balice Hertling","type":"Private Gallery"}]