[{"id":"128602","mergedIDs":null,"name":"Jacques Pugin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-06-06","Title":"La collection s\\'expose - Polaro\u00efd en p\u00e9ril !","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"128602","mergedIDs":null,"name":"Jacques Pugin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-11","EndDate":"2006-04-04","Title":"Jacques Pugin","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"11355","organizer":"Krisal Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"128602","mergedIDs":null,"name":"Jacques Pugin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-06-14","Title":"Jacques Pugin - D\\'ombre et de lumi\u00e8re","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9073","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4Elys\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"128602","mergedIDs":null,"name":"Jacques Pugin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-12","EndDate":"2009-12-24","Title":"Jacques Pugin","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"11355","organizer":"Krisal Galerie","type":"Private Gallery"}]