[{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-23","Title":"The Full White Cube - Le Cube Blanc Plein","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-21","EndDate":"2010-05-31","Title":"V.O.S.T. OV\/OT","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"16570","organizer":"iMAL (interactive Media Art Laboratory)","type":"Non-profit organization"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-01","EndDate":"2009-07-23","Title":"Screen Realities","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"12581","organizer":"Galerie IG Bildende Kunst","type":"Non-profit organization"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-29","Title":"houzz\\'houzz\\'houuu","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"12380","organizer":"Galerie Ilka Bree","type":"Private Gallery"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-01","EndDate":"2010-07-23","Title":"Screen Realities","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"12581","organizer":"Galerie IG Bildende Kunst","type":"Non-profit organization"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-14","EndDate":"2007-05-01","Title":"Xavier Gautier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21200","organizer":"France Fiction","type":"Private Gallery"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-18","EndDate":"2008-12-12","Title":"Xavier Gautier","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"29283","mergedIDs":null,"name":"Xavier Gautier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-04","EndDate":"2011-12-17","Title":"The Child in Time","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8206","organizer":"Vasistas Galerie","type":"Private Gallery"}]