[{"id":"36266","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Surian","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-03-09","Title":"The Story Goes On \u2013 Contemporary Artists in the Wake of  Van Gogh","city":"Debrecen","country":"Hungary","galleryID":"19782","organizer":"MODEM Centre for Modern and Contemporary Arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"36266","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Surian","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-07-05","Title":"V\u00b0 Biennale M\u00e9diterran\u00e9enne des Arts","city":"Tunis","country":"Tunisia","galleryID":"22273","organizer":"Biennale M\u00e9diterran\u00e9enne des Arts","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"36266","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Surian","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-20","EndDate":"2010-05-09","Title":"110 ans de l\u2019OM, 110 photographies","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16476","organizer":"Association Regards de Provence","type":"Non-profit organization"},{"id":"36266","mergedIDs":null,"name":"Jean-Jacques Surian","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-07-29","Title":"Jean-jacques Surian, L\u2019enfer Du D\u00e9cor","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"}]