[{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-22","EndDate":"2005-05-03","Title":"D\u00e9placements","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-03","EndDate":"2005-06-18","Title":"Mole trap","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"9316","organizer":"Volksystem","type":"Non-profit organization"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-29","Title":"La Main qui dessinait toute seule\u2026 (chap II)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-01","EndDate":"2005-11-30","Title":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9 - Ingrid Mourreau - Guillaume Pinard","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"5463","organizer":"galerie Jacques Girard","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2007-07-28","Title":"Meeting","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-09-16","Title":"Paperback. Ediciones baratas","city":"A Coru\u00f1a","country":"Spain","galleryID":"7874","organizer":"Fundaci\u00f3n Luis Seoane","type":"Public Institution"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-06","EndDate":"2008-01-26","Title":"A U G E N B L I C K","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11247","organizer":"Galerie Philippe Samuel","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-04","EndDate":"2008-05-25","Title":"Adam Saks, Matias Spescha, Valerie du Chene","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-06","EndDate":"2008-05-31","Title":"Direction : le Marais!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7713","organizer":"Galerie Schirman & de Beauc\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-17","EndDate":"2008-07-12","Title":"Fade out","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11247","organizer":"Galerie Philippe Samuel","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-11","Title":"Pr\u00e9caires carapaces","city":"Saint-Gaudens","country":"France","galleryID":"23145","organizer":"Centre d'Art Contemporaine Chapelle Saint-Jacques","type":"Public Institution"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-02-28","Title":"Je campe sur mes positions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2009-12-17","Title":"Le bureau des ouragans","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-16","Title":"Le Monde de....","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-14","EndDate":"2010-06-06","Title":"Architecture En Lignes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-22","EndDate":"2014-06-15","Title":"Enigme au Club de la Compagnie","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-07-21","Title":"On The Road","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11247","organizer":"Galerie Philippe Samuel","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-04-30","Title":"Alacrit\u00e9s et autres d\u00e9rives. Mairie de Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"36966","mergedIDs":null,"name":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-19","EndDate":"2011-04-23","Title":"Val\u00e9rie du Ch\u00e9n\u00e9","city":"Saint-Gaudens","country":"France","galleryID":"23145","organizer":"Centre d'Art Contemporaine Chapelle Saint-Jacques","type":"Public Institution"}]