[{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-18","EndDate":"2005-04-24","Title":"Art Plastique","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2007-07-31","Title":"New Editions","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-22","EndDate":"2007-10-21","Title":"Conversations - peinture.fr\/\/maalaus.fi","city":"Kerava","country":"Finland","galleryID":"12895","organizer":"Kerava Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-09-14","Title":"L\\'art dans les chapelles 2008","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-03","EndDate":"2008-11-22","Title":"New York\/Tampa, Signatures d\u2019Artistes: Dessin","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-08","EndDate":"2009-02-07","Title":"Off the Wall","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"9085","organizer":"Lennon, Weinberg, Inc.","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-01","Title":"Matisse Hoje","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"9323","organizer":"Pinacoteca do Estado","type":"Public Institution"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Claude T\u00e9tot, Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien, Jean- Fran\u00e7ois Maurige, St\u00e9phane Bordarier, Pierre Buraglio, Peter Soriano, Pierre Mabi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Emm\u00e9nagement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-03-27","Title":"l\\'arabesque","city":"Tampa, FL","country":"USA","galleryID":"8328","organizer":"Bleu Acier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-07-30","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9 ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-22","EndDate":"2008-01-05","Title":"Pierre Mabille","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-06-26","Title":"Pierre Mabille - R\u00e9cits","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-03-19","Title":"Antidictionnaire","city":"La Roche-sur-Yon","country":"France","galleryID":"11888","organizer":"Mus\u00e9e municipal d'art La Roche-sur-Yon","type":"Public Institution"},{"id":"107224","mergedIDs":null,"name":"Pierre Mabille","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-05","Title":" Pierre Mabille - Horizons","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"}]