[{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-07","EndDate":"2005-08-29","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-05","EndDate":"2005-09-17","Title":"Accrochage","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-09-18","Title":"Ah Dieu ! que la guerre est jolie","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2005-12-31","Title":"Art 45 - Par Amour","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-29","EndDate":"2005-12-15","Title":"Looping","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Yellow pages artists","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-02-18","Title":"X_Mass Editions & Multiples","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"10177","organizer":"GALERIE FREDERIC DESIMPEL","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-09-18","Title":"Arch\u00e9ologie, le jour d'apr\u00e8s","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-10-15","Title":"Les Fils de Marcel","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-03","Title":"Link","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-02-25","Title":"Voyage blanc","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-10","Title":"Link","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-09","EndDate":"2007-03-20","Title":"one","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"16095","organizer":"Espace Mica ","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-28","Title":"Mimetic, L\u2019art contemporain et le r\u00e9el","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"The Freak Show","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-18","EndDate":"2007-10-28","Title":"R\u00e9pliques","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-04-06","Title":"P2P","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-31","EndDate":"2008-04-25","Title":"Les petits \u00e9difices","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"16577","organizer":"La Filature","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-25","Title":"The freak show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-10-19","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"27953","organizer":"Le Carr\u00e9 Sainte-Anne","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-07","EndDate":"2009-04-11","Title":"Un plan simple 1\/3 (Perspective)","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-24","Title":"Trivial Abstract","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-06-21","Title":"Afterwards","city":"Coventry","country":"United Kingdom","galleryID":"7913","organizer":"Mead Gallery - Warwick Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-09-21","Title":"AUTO. SUE\u00d1O Y MATERIA","city":"Gij\u00f3n","country":"Spain","galleryID":"12042","organizer":"Laboral - Centro de Arte y Creaci\u00f3n Industrial","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-08-30","Title":"Mes Dalton","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-07","Title":"Jeunes pousses","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-11-06","Title":"Neo Geo & Cie L\\'image de l\\'abstraction \u00e0 la fin du xx\u00e8me si\u00e8cle","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-26","Title":"Et toujours de la couleur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"370","organizer":"Galerie Lahumi\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-04-30","Title":"Views on politics and poetics","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-05-28","Title":"Etienne Bossut & John Cornu","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-08-28","Title":"Exposition Collective","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-29","EndDate":"2012-01-07","Title":"La chasse au Snark","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-01-07","Title":"Groupshow","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-02-04","Title":"multiples & co","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-04-22","Title":"Le spectacle de la nature","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-07-28","Title":"La Dimension Du Quotidien","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-17","EndDate":"2013-01-13","Title":"cycle L\u2019\u00c9ternel D\u00e9tour","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-08-25","Title":"Des Mondes Possibles","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-10-31","Title":".doc","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-08","Title":"Une tradition mat\u00e9rielle","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-06-05","Title":"\u00c9tienne Bossut","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-09","EndDate":"2005-05-28","Title":"Etienne Bossut - La beaut\u00e9 des canons","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-09","EndDate":"2006-06-30","Title":"Y\\'a de l\\'\u00e9lectricit\u00e9 dans l\\'air","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-09-18","Title":"Arch\u00e9ologie, le jour d\\'apr\u00e8s","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-16","EndDate":"2007-02-25","Title":"Des Illusions","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-16","EndDate":"2007-03-04","Title":"Etienne Bossut","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"13618","organizer":"Ch\u00e2teau des Adh\u00e9mar - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-14","EndDate":"2007-05-19","Title":"Bal tragic","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-15","EndDate":"2009-02-22","Title":"Laocoon(s): Etienne Bossut au Musee Rodin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2357","organizer":"Mus\u00e9e Rodin Paris","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-11","EndDate":"2009-09-10","Title":"Etienne Bossut au Carr\u00e9 des Dessins","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"20838","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts et d'Arch\u00e9ologie de Besan\u00e7on","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-30","EndDate":"2010-01-17","Title":"Etienne Bossut - Aspirant l\\'air de la mer","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-12","EndDate":"2010-05-09","Title":"Nicole","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-20","EndDate":"2010-05-12","Title":"Nature morte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-29","EndDate":"2011-12-23","Title":"No Pipe","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17071","mergedIDs":null,"name":"Etienne Bossut","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-28","EndDate":"2013-05-04","Title":"une Belge journ\u00e9e","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"}]