[{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2006-01-15","Title":"11\u00e8me Biennale de l\u2019Image en Mouvement","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"6770","organizer":"Biennale de l'Image en Mouvement","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2005-12-10","Title":"La tour Eiffel n`a jamais \u00e9t\u00e9 aussi belle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-09","EndDate":"2006-09-30","Title":"Boccanfuso Agnone Debombourg","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-02","EndDate":"2007-04-29","Title":"Homo Economicus","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-09","EndDate":"2007-07-07","Title":"outre tombe","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"13458","organizer":"Galerie 1m3","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-28","EndDate":"2008-01-13","Title":"J\u00b4Embrasse Pas","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-10-19","Title":"Collisions - Photographies et installations contemporaines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19923","organizer":"Maison du Danemark ","type":"Public Institution"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-07","EndDate":"2009-03-07","Title":"The Wealth of Nations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-09-26","Title":"Game Over","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"Le r\u00e9el, nouvel opium ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-15","EndDate":"2012-02-18","Title":"Magasin  D\\'usine","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"27147","organizer":"Anversville","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-06-28","Title":"Skall","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-01","EndDate":"2012-12-15","Title":"Calme","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28736","organizer":"La Galerie du 5\u00e8me","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-19","EndDate":"2005-07-09","Title":"La Maison des Artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"},{"id":"6526","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Boccanfuso","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-23","Title":"Raphael Boccanfuso","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"}]