[{"id":"297540","mergedIDs":null,"name":"Christophe Delestang","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-21","EndDate":"2005-07-02","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297540","mergedIDs":null,"name":"Christophe Delestang","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-20","EndDate":"2006-07-01","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297540","mergedIDs":null,"name":"Christophe Delestang","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-03","EndDate":"2009-02-14","Title":"Sc\u00e8nes de m\u00e9nage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297540","mergedIDs":null,"name":"Christophe Delestang","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-02-12","Title":"Petits papiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"297540","mergedIDs":null,"name":"Christophe Delestang","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"}]