[{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-05","EndDate":"2007-09-23","Title":"Points de vue","city":"Rouill\u00e9","country":"France","galleryID":"20058","organizer":"Espace d'art Rurart","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-12-20","Title":"BLAST FROM THE PAST (part 2)","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-08","EndDate":"2010-08-29","Title":"\u00c0 l\\'ombre d\\'un doute","city":"Metz","country":"France","galleryID":"9492","organizer":"49 NORD 6 EST \u2013 Frac Lorraine","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-30","EndDate":"2010-07-25","Title":"Chemin Faisant\u2026 A Walk Around the Block","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-12-04","Title":"Renouveau R\u00e9alisme","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-04","EndDate":"2012-04-29","Title":"Partenaires Particuliers","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-07-01","Title":"Ever living ornement","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-19","EndDate":"2006-07-13","Title":"Dector - Dupuy - Carottage","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-07-12","Title":"Dector & Dupuy","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-10-30","Title":"Dector & Dupuy","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-22","EndDate":"2010-01-10","Title":"LECL de Dector & Dupuy","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"126813","mergedIDs":null,"name":"Dector & Dupuy","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-02-26","Title":"Dector & Dupuy","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"}]