[{"id":"17043","mergedIDs":null,"name":"Bernadette Gen\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-02-19","Title":"Le monde comme un tableau","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"17043","mergedIDs":null,"name":"Bernadette Gen\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-06-17","Title":"M\u00e9tissages","city":"Bangkok","country":"Thailand","galleryID":"17449","organizer":"Jim Thompson Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"17043","mergedIDs":null,"name":"Bernadette Gen\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-05","EndDate":"2007-04-29","Title":"Bernadette Gen\u00e9e and Alain Le Bourgne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"17043","mergedIDs":null,"name":"Bernadette Gen\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-27","EndDate":"2008-05-17","Title":"Bernadette Genee et Alain Le Borgne","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21140","organizer":"Le Bon Accueil - lieu d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"17043","mergedIDs":null,"name":"Bernadette Gen\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-09-29","Title":"Bernadette Gen\u00e9e & Alain Le Borgne, Rotondifolia","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"},{"id":"17043","mergedIDs":null,"name":"Bernadette Gen\u00e9e","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-04-29","Title":"Blanche Est La Couleur Hommage \u00c0 Thomas Gleb (1912-1991)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"}]