[{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-28","EndDate":"2006-05-21","Title":"Multipolaire","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"14373","organizer":"Universal Cube","type":"Non-profit organization"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-21","EndDate":"2006-11-26","Title":"Alina Abramov \/ Armand Jalut \/ Aur\u00e9lie Petrel","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"13618","organizer":"Ch\u00e2teau des Adh\u00e9mar - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-28","EndDate":"2007-05-20","Title":"les enfants du sabbat 8","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-25","EndDate":"2010-01-31","Title":"No Man's Land","city":"Kyoto","country":"Japan","galleryID":"17380","organizer":"Super Window Project","type":"Private Gallery"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-02-27","Title":"TRANS_ Imagem","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"6292","organizer":"Galeria Virgilio","type":"Private Gallery"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-11-28","Title":"5eme Biennale D&#8217;Art Contemporain de Bourges","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"30878","organizer":"Biennale D\u2019Art Contemporain de Bourges","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-09","EndDate":"2012-03-17","Title":"Images En Residence","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-27","EndDate":"2012-06-30","Title":"Contemporary Trends of the Young Photography","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"27776","organizer":"Bloo Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-18","EndDate":"2012-05-27","Title":"Close Range","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"28867","organizer":"Westpol a.i.r. Space - Kunst- und Ausstellungsraum","type":"Private Gallery"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-05","EndDate":"2013-07-28","Title":"fALSEfAKES","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"12812","organizer":"Centre de la photographie","type":"Public Institution"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-05","EndDate":"2013-09-10","Title":"Reset","city":"Helsinki","country":"Finland","galleryID":"14509","organizer":"HIAP Project Room - Cable Factory","type":"Non-profit organization"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-07","EndDate":"2013-11-17","Title":"Cross Over - Fotografie Der Wissenschaft + Wissenschaft Der Fotografie","city":"Winterthur","country":"Switzerland","galleryID":"6418","organizer":"Fotomuseum Winterthur","type":"Public Institution"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-08-20","Title":"Aurelie Petrel - Repetition","city":"Kyoto","country":"Japan","galleryID":"14834","organizer":"Muzz Program Space","type":"Private Gallery"},{"id":"126115","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-08-15","Title":"Aur\u00e9lie P\u00e9trel - Repetition","city":"Kyoto","country":"Japan","galleryID":"17380","organizer":"Super Window Project","type":"Private Gallery"}]