[{"id":"35874","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-07","EndDate":"2005-05-29","Title":"TRAIT D'UNION - 2 \u00e8me volet - Troisi\u00e8me s\u00e9quence","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"35874","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Dezeuze","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-20","EndDate":"2011-06-12","Title":"G\u00c9ographies Du Dessin","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"35874","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Dezeuze","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-02","EndDate":"2010-06-12","Title":"Fran\u00e7ois Dezeuze","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"}]