[{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-15","EndDate":"2005-05-01","Title":"Col\u00b7lecci\u00f3 Fundaci\u00f3 \"LaCaixa\" 20 anys amb l'art contemporani","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"2660","organizer":"CaixaForum Barcelona","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-19","EndDate":"2005-06-24","Title":"De natura","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-08","EndDate":"2005-09-15","Title":"Miradas y conceptos en la colecci\u00f3n Helga de Alvear","city":"Badajoz","country":"Spain","galleryID":"2664","organizer":"Museo Extreme\u00f1o e Iberoamericano de Arte Contempor\u00e1neo MEIAC","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-30","EndDate":"2005-12-21","Title":"Collection Et\u00e9-Automne 2005","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-09-15","Title":"Miradas  y conceptos en la Colecci\u00f3n Helga de Alvear","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"373","organizer":"Galeria Helga de Alvear","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-22","EndDate":"2005-10-31","Title":"First Choice","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"1619","organizer":"Galerie Vera Munro","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-04","EndDate":"2006-01-29","Title":"SHORTCUTS BETWEEN REALITY AND FICTION","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"5825","organizer":"Bass Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-03","EndDate":"2006-06-29","Title":"Au Del\u00e0 des Images: (Beyond Images)","city":"Beirut","country":"Lebanon","galleryID":"12580","organizer":"Galerie Sfeir-Semler - Beirut","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-07-23","Title":"La collection de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-10","EndDate":"2006-09-03","Title":"Inventur","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"8102","organizer":"Kunsthaus Graz","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-11","EndDate":"2006-08-20","Title":"\u201eChefs-d\\'oeuvres\u201c","city":"Bansk\u00e1 Bystrica","country":"Slovakia","galleryID":"12984","organizer":"Stredoslovensk\u00e1 gal\u00e9ria \/ Central Slovakian Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-22","EndDate":"2006-08-28","Title":"Bucolica, the contemporary landscape","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"285","organizer":"Galerie Thaddaeus Ropac - Salzburg","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-04-15","Title":"THE 1980s -  A TOPOLOGY","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"2340","organizer":"Museu Serralves - Museu de Arte Contempor\u00e2nea","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-21","EndDate":"2007-02-16","Title":"Valencia Arte Contempor\u00e1neo","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"2392","organizer":"IVAM - Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-21","EndDate":"2007-02-16","Title":"VAC","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"2392","organizer":"IVAM - Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-04-07","Title":"spectacular space","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"228","organizer":"galerie bob van orsouw","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-06-03","Title":"Absolumental 2","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-09-09","Title":"L\u00b4Horizon Chimerique","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-09-01","Title":"Collection soci\u00e9t\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale \u0153uvres choisies","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-08","EndDate":"2007-08-26","Title":"Hamsterwheel Venice","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2517","organizer":"Galerie Meyer Kainer","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-01","EndDate":"2007-10-13","Title":"Franz West - Souffle, eine Massenausstellung","city":"Innsbruck","country":"Austria","galleryID":"957","organizer":"Kunstraum Innsbruck","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-07","EndDate":"2007-11-25","Title":"FOTO.KUNST - Zeitgen\u00f6ssische Fotografie aus der Sammlung Essl","city":"Klosterneuburg","country":"Austria","galleryID":"2276","organizer":"Essl Museum - Kunst der Gegenwart","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-09","EndDate":"2008-01-13","Title":"MACBA im Frankfurter Kunstverein","city":"Frankfurt\/Main","country":"Germany","galleryID":"1136","organizer":"Frankfurter Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-10","EndDate":"2007-12-30","Title":"Jano - La doble cara de la fotograf\u00eda","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-09","EndDate":"2008-02-03","Title":"Hamsterwheel","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"5401","organizer":"Arts Santa M\u00f2nica","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-08-17","Title":"The Hamsterwheel","city":"Malm\u00f6","country":"Sweden","galleryID":"1609","organizer":"Malm\u00f6 Konsthall","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-09-14","Title":"Pasi\u00f3ns Privadas, Visi\u00f3ns P\u00fablicas","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"5490","organizer":"MARCO Museo de Arte Contempor\u00e1nea de Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-01","EndDate":"2008-08-17","Title":"Sammlung \/ Collection","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"2289","organizer":"Migros Museum f\u00fcr Gegenwartskunst","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-09-30","Title":"INTERLUDI","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-07-26","Title":"Dear Stieglitz","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"13467","organizer":"Gallery 360 Degree","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-09","EndDate":"2008-08-09","Title":"Summer Show","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1173","organizer":"Timothy Taylor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-11","EndDate":"2008-09-11","Title":"Promenades Insomniaques. Dormir\/rever Dans L&#8217;Art Contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-16","EndDate":"2008-09-10","Title":"NOLEFTOVERS","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"2283","organizer":"Kunsthalle Bern","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-03-15","Title":"Helga De Alvear im Dialog mit Harald Falckenberg","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"11572","organizer":"Sammlung Falckenberg","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-03-20","Title":"NATURE in FOCUS","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1907","organizer":"Galerie Gilles Peyroulet & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-09-01","Title":"Antes de ayer y pasado ma\u00f1ana; o lo que puede ser pintura hoy","city":"A Coru\u00f1a","country":"Spain","galleryID":"11399","organizer":"MACUF Museo de Arte Contempor\u00e1neo Union Fenosa","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-06","EndDate":"2009-06-08","Title":"Paysages de la Conscience","city":"Bogota","country":"Colombia","galleryID":"3739","organizer":"MAMBO - Museo de Arte Moderno de Bogot\u00e1","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-09","EndDate":"2009-09-11","Title":"Inventari","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-21","EndDate":"2009-09-13","Title":"When the mood strikes. Collection Wilfried & Yannicke Cooreman","city":"Deurle","country":"Belgium","galleryID":"9837","organizer":"MDD - Museum Dhondt-Dhaenens","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"20667","organizer":"La Lonja","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-10","EndDate":"2009-09-05","Title":"Summer Show","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"267","organizer":"Xavier  Hufkens","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-11-22","Title":"Sculptural - collection","city":"Ghent","country":"Belgium","galleryID":"2196","organizer":"SMAK Stedelijk Museum voor Actuele Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-20","EndDate":"2009-10-25","Title":"Werken, Fragmenten Van Een Collectie","city":"Leuven","country":"Belgium","galleryID":"14027","organizer":"Stuk Kunstcentrum","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-11-22","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-29","EndDate":"2009-12-19","Title":"Toluca Editions: 6 Projects","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3009","organizer":"Josee Bienvenu Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-30","Title":"Ballpark","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-01-15","Title":"Ces Ann\u00e9es-L\u00e0 &#8211; Les Ann\u00e9es Staudenmeyer. 25 Ans De Design En France","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-03-07","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-02-28","Title":"Identit\u00e9(s) \/ Territorialit\u00e9(s)","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-03","Title":"Estancias, Residencias, Presencias. Una construcci\u00f3n particular","city":"Santa Cruz de Tenerife","country":"Spain","galleryID":"18459","organizer":"TEA Tenerife Espacio de las Artes","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-31","EndDate":"2010-05-08","Title":"25 OR 30 YEARS GALLERY: PART III photography","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"1458","organizer":"Galerie Paul Andriesse","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-10-03","Title":"Nueva Tripulaci\u00f3n para el \\\"Pequod\\\". Colecci\u00f3n de arte contempor\u00e1neo Fundaci\u00f3n \u201dla Caixa\u201d","city":"Santa Cruz de Tenerife","country":"Spain","galleryID":"18459","organizer":"TEA Tenerife Espacio de las Artes","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-07-27","Title":"Paraisos","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"2084","organizer":"Galeria Javier L\u00f3pez","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-15","EndDate":"2010-09-05","Title":"Le Mont Analogue","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-20","EndDate":"2010-08-20","Title":"Colectiva Fotograf\u00eda","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"2056","organizer":"Galeria Pilar Serra (former Estiarte)","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-02","EndDate":"2011-01-09","Title":"Medianoche en la Ciudad","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"11290","organizer":"Centre d\u2019Art la Panera","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-02","EndDate":"2010-12-19","Title":"Look Up! Natural Porto Art Show","city":"Porto","country":"Portugal","galleryID":"23502","organizer":"Look Up! Natural Porto Art Show","type":"Festival"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-16","EndDate":"2010-11-13","Title":"une s\u00e9lection dans la collection de la galerie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1907","organizer":"Galerie Gilles Peyroulet & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-03-27","Title":"Medianoche en la ciudad","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-06","EndDate":"2011-09-25","Title":"Collection : 25 ans et 1 \u00e9t\u00e9","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-18","Title":"Abolir les mythes, la photographie fran\u00e7aise [1970-2000] dans les collections du Centre national des arts plastiques","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-22","EndDate":"2011-11-27","Title":"academy","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"16947","organizer":"Rathausgalerie M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-10","EndDate":"2012-03-18","Title":"Colecci\u00f3n de Pintura Contempor\u00e1nea Internacional","city":"A Coru\u00f1a","country":"Spain","galleryID":"22194","organizer":"Fundaci\u00f3n Pedro Barri\u00e9 de la Maza - A Coru\u00f1a ","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-10","EndDate":"2012-03-18","Title":"Colecci\u00f3n de Pintura Contempor\u00e1nea Internacional","city":"Vigo","country":"Spain","galleryID":"22195","organizer":"Fundaci\u00f3n Pedro Barri\u00e9 de la Maza - Vigo","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2011-12-18","Title":"Homework","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-04-14","Title":"The Gallery Collection","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"228","organizer":"galerie bob van orsouw","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2013-01-06","Title":"Paysage-Document","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-09","EndDate":"2013-01-04","Title":"299 artistas, 24 comissaris, 23 agents, \u2026","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-17","EndDate":"2013-02-24","Title":"100 X France. Photographies fran\u00e7aises des origines \u00e0 aujourd\u2019hui","city":"Bansk\u00e1 Bystrica","country":"Slovakia","galleryID":"12984","organizer":"Stredoslovensk\u00e1 gal\u00e9ria \/ Central Slovakian Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-29","EndDate":"2013-03-02","Title":"Poursuite photographique","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-11-03","Title":"El Arte del Presente - Colecci\u00f3n Helga de Alvear - Mecenazgo al Servicio del Arte","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"29147","organizer":"CentroCentro Cibeles ","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2014-01-26","Title":"Everyday Epiphanies - Photography and Daily Life Since 1969","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2457","organizer":"The Metropolitan Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-08-02","Title":"Lens Drawing","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5464","organizer":"Galerie Marian Goodman","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-02-18","Title":"Jean-Marc Bustamante - Perfect Dreams","city":"Paris","country":"France","galleryID":"946","organizer":"Galerie Thaddaeus Ropac - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-29","EndDate":"2006-03-19","Title":"Jean-Marc Bustamante - beautifuldays","city":"Bregenz","country":"Austria","galleryID":"996","organizer":"Kunsthaus Bregenz","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-07-23","Title":"Jean-Marc Bustamente","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-06","EndDate":"2006-10-06","Title":"Jean-Marc Bustamante","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1173","organizer":"Timothy Taylor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-11-04","Title":"Jean-Marc Bustamante","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1730","organizer":"Galer\u00eda Estrany - De La Mota","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-02-24","Title":"Jean-Marc Bustamante","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"267","organizer":"Xavier  Hufkens","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-03-03","Title":"Jean-Marc Bustamante - Recent Work","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"373","organizer":"Galeria Helga de Alvear","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-03","EndDate":"2007-11-30","Title":"JEAN-MARC BUSTAMANTE - New Works","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"1619","organizer":"Galerie Vera Munro","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-18","Title":"La Chambre des Saintes","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"285","organizer":"Galerie Thaddaeus Ropac - Salzburg","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-09","EndDate":"2009-02-15","Title":"Jean-Marc Bustamante","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-10","EndDate":"2009-02-01","Title":"Jean-Marc Bustamante - Le Grand Tour","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2209","organizer":"BOZAR - Palais des Beaux-Arts \/ Paleis voor Schone Kunsten","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-22","EndDate":"2009-03-07","Title":"Jean-Marc Bustamante - Pedigree","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"1893","organizer":"Galeria Filomena Soares","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-10","Title":"Jean-Marc BUSTAMANTE - \\\"Editions et multiples 1992 - 2009\\\"","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-03-28","Title":"Jean-Marc Bustamante\u00b4s personal exhibition","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"20370","organizer":"Ekaterina Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-04","EndDate":"2011-04-03","Title":"Dead Calm","city":"Edinburgh (Scotland)","country":"United Kingdom","galleryID":"2716","organizer":"Fruitmarket Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-20","EndDate":"2011-05-27","Title":"Jean-Marc Bustamante: Take Something Hot and Cool it Down","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1173","organizer":"Timothy Taylor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-21","EndDate":"2011-06-26","Title":"Jean-Marc Bustamante: Dead Calm","city":"Leeds (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"13322","organizer":"Henry Moore Institute","type":"Public Institution"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-08-29","EndDate":"2011-09-24","Title":"Colorito-Colorado","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"285","organizer":"Galerie Thaddaeus Ropac - Salzburg","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-10","EndDate":"2012-02-25","Title":"Jean-marc Bustamante - Peintures Carr\u00c9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"946","organizer":"Galerie Thaddaeus Ropac - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2408","mergedIDs":"400120","name":"Jean-Marc Bustamante","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-06","EndDate":"2012-07-28","Title":"Jean-Marc Bustamante - Malerei 2004-2011","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"77","organizer":"walter storms galerie","type":"Private Gallery"}]