[{"id":"142677","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Monod","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-05","EndDate":"2005-05-25","Title":"The Blues","city":"Ebeltoft","country":"Denmark","galleryID":"12104","organizer":"Glasmuseet Ebeltoft","type":"Public Institution"},{"id":"142677","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Monod","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-22","EndDate":"2006-06-18","Title":"Claude & Isabelle Monod : Un lieu, un atelier, deux \u0153uvres","city":"Carros","country":"France","galleryID":"29107","organizer":"CIAC - Centre International d'Art Contemporain de Carros","type":"Public Institution"},{"id":"142677","mergedIDs":null,"name":"Isabelle Monod","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-22","EndDate":"2007-06-16","Title":"Isabelle Monod","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14278","organizer":"Galerie H\u00e9l\u00e8ne Por\u00e9e","type":"Private Gallery"}]