[{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-10-29","Title":"O\u00f9 sommes-nous? - Paysages avec (ou sans) personnage(s)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-16","EndDate":"2006-05-21","Title":"Archipeinture","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-14","EndDate":"2006-09-17","Title":"Archipeinture","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"6091","organizer":"Camden Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-25","Title":"Yvan Salomone & Yves Belorgey","city":"Valenciennes","country":"France","galleryID":"11895","organizer":"Galerie L\u00b4H du Si\u00e8ge","type":"Non-profit organization"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-15","EndDate":"2007-04-20","Title":"Architectures : situations locales","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-09-01","Title":"Rouge baiser","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-02-16","Title":"Photopeintries","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-10","Title":"palimpseste un bon pre-texte","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-10","EndDate":"2008-11-15","Title":"Im\u00e1genes Latentes - Colectiva","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1833","organizer":"GALERIA F\u00daCARES - Madrid","type":"Private Gallery"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-02-22","Title":"Images D\\'un Renouvellement Urbain","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2010-02-28","Title":"L\\'artiste dans la ville","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-14","EndDate":"2010-06-06","Title":"Architecture En Lignes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-30","EndDate":"2010-11-05","Title":"Approches critiques : L\\'oeil arpenteur","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"10351","organizer":"Galerie Art & Essai","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-12","Title":"Look","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28555","organizer":"Galerie Xippas Switzerland","type":"Private Gallery"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-31","EndDate":"2012-09-30","Title":"Number Three. From home to the factory. Works from the Centre national des arts plastiques, France","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"6536","organizer":"La Virreina - Centre de la Imatge","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-17","EndDate":"2013-01-13","Title":"cycle L\u2019\u00c9ternel D\u00e9tour","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-19","EndDate":"2013-07-20","Title":"La Ville Inadaptee","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-15","EndDate":"2013-07-27","Title":"Le chez soi et l&#8217;ailleurs. L&#8217;autre c\u00f4t\u00e9 du r\u00eave","city":"Ch\u00e2teauneuf-le-Rouge","country":"France","galleryID":"30001","organizer":"ARTEUM \u2013 mus\u00e9e d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-13","EndDate":"2014-05-25","Title":"Haver fet un lloc on els artistes tinguin dret a equivocar-se","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1825","organizer":"Fundaci\u00f3n Joan Mir\u00f3","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-27","EndDate":"2005-03-26","Title":"Yves B\u00e9lorgey","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"9520","organizer":"Galerie Xippas Greece","type":"Private Gallery"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-29","EndDate":"2005-12-03","Title":"Yves B\u00e9lorgey","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-17","EndDate":"2010-10-03","Title":"Yves B\u00e9lorgey - Invite Atsushi Nisjijima","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-14","EndDate":"2010-07-11","Title":"Yves B\u00e9lorgey","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"11869","organizer":"Galleria Gruppo Credito Valtellinese","type":"Non-profit organization"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-11","EndDate":"2012-06-10","Title":"Yves B\u00c9lorgey, Peintures Sur Dessins","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-11-25","Title":"ulm drawings","city":"Ulm","country":"Germany","galleryID":"12097","organizer":"Stadthaus Ulm","type":"Public Institution"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-10-21","Title":"Yves B\u00e9lorgey","city":"Ulm","country":"Germany","galleryID":"30268","organizer":"K\u00fcnstlerhaus Ulm","type":"Non-profit organization"},{"id":"36192","mergedIDs":null,"name":"Yves B\u00e9lorgey","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-02","EndDate":"2013-07-27","Title":"Yves B\u00e9lorgey","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28555","organizer":"Galerie Xippas Switzerland","type":"Private Gallery"}]