[{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-18","EndDate":"2005-02-27","Title":"Re(-)viewing the City - the 1st Guangzhou International Photo Biennial","city":"Guangzhou, Guangdong","country":"China","galleryID":"2929","organizer":"The Guangdong Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-01","EndDate":"2005-11-13","Title":"2LIVE","city":"Slovenj Gradec","country":"Slovenia","galleryID":"7936","organizer":"Koroska Gallery of Fine Arts","type":"Public Institution"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-16","EndDate":"2006-01-21","Title":"Migration of energies, part 1: CLOUDING EUROPE","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"2030","organizer":"Gandy Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-10-31","Title":"Le Bleu du Ciel pr\u00e9sente trois photographes boursiers du festival LYON SEPTEMBRE DE LA PHOTOGRAPHIE - 2008 - IDENTITE(S)","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-06","EndDate":"2010-05-23","Title":"Okolje Consulting Art Collection","city":"Celje","country":"Slovenia","galleryID":"20019","organizer":"Center for Contemporary Arts Celje","type":"Public Institution"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-18","EndDate":"2010-09-12","Title":"La collection de Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale - Photographie contemporaine","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-12-12","Title":"Prix Ni\u00e9pce 1983-2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10520","organizer":"Mus\u00e9e du Montparnasse","type":"Public Institution"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-10-22","Title":"View York, Nine Perceptions - Photography","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"22091","organizer":"CLAIR","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-07","EndDate":"2012-12-10","Title":"Di fronte e di schiena","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"29066","organizer":"Museo Regionale di Scienze Naturali","type":"Public Institution"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-15","EndDate":"2006-01-28","Title":"Klavdij Sluban","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"20207","organizer":"Atelier de visu","type":"Non-profit organization"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-03-26","Title":"East to East","city":"Guangzhou, Guangdong","country":"China","galleryID":"2929","organizer":"The Guangdong Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-03","EndDate":"2006-05-14","Title":"Tamte brzegi - Morze Ba&#322;tyckie","city":"Warsaw","country":"Poland","galleryID":"13446","organizer":"Yours Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-04-15","Title":"other shores - the baltic sea","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"3373","organizer":"Aura Gallery - Shanghai","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-06-13","Title":"Des Balkans \u00e0 la Baltique","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-06","EndDate":"2009-12-23","Title":"Transsib\u00e9riades","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18379","organizer":"Taiss Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-07","EndDate":"2011-03-05","Title":"Klavdij Sluban - Transsib\u00e9riades","city":"Brest","country":"France","galleryID":"21460","organizer":"Centre Atlantique de la Photographie - CAP","type":"Public Institution"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-20","EndDate":"2012-07-31","Title":"Druga obre\u017eja","city":"Ljubljana","country":"Slovenia","galleryID":"13142","organizer":"Galerija Fotografija","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-03-16","Title":"Autour De La Mer Noire,  Voyages D\\'hiver","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28291","organizer":"Galerie La Petite Poule Noire","type":"Private Gallery"},{"id":"41551","mergedIDs":null,"name":"Klavdij Sluban","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-12","Title":"Apr\u00e8s l&#8217;obscurit\u00e9 : Klavdij Sluban, une r\u00e9trospective (1992-2012)","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"}]