[{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-03","EndDate":"2005-12-02","Title":"Au del\u00e0 du Copan","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-26","EndDate":"2006-06-25","Title":"Noir c'est la vie","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-02","EndDate":"2006-03-12","Title":"R\u00e9currences D\u00e9rob\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-22","EndDate":"2006-10-15","Title":"Sol Syst\u00e8me","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-03","EndDate":"2006-10-29","Title":"\u00c9tranges fictions \/ Befremdliche Geschichten","city":"Agathenburg","country":"Germany","galleryID":"8592","organizer":"Kulturstiftung Schloss Agathenburg","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-13","EndDate":"2007-03-31","Title":"IRP Exhibition, Winter 2007","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"10884","organizer":"Location One","type":"Non-profit organization"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-12","EndDate":"2007-06-17","Title":"Invitation furtive pour candidatures spontan\u00e9es","city":"Nice","country":"France","galleryID":"22295","organizer":"La Station","type":"Non-profit organization"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-26","EndDate":"2007-07-20","Title":"We can\\'t be stopped","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7347","organizer":"Galerie Nuke","type":"Private Gallery"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-07-21","Title":"Dadada","city":"Sarajevo","country":"Bosnia and Herzegovina","galleryID":"15322","organizer":"Duplex\/10m2","type":"Private Gallery"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-11-17","Title":"D\u00e9rive","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-04","EndDate":"2008-06-08","Title":"persona","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-04","EndDate":"2008-09-14","Title":"Some Magical Clangs","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-04","EndDate":"2008-09-14","Title":"Some Magical Clangs","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-09-27","Title":"... et pour quelques dollars de plus","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-19","EndDate":"2009-01-04","Title":"Waoohhh!","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-04","EndDate":"2009-03-29","Title":"le Travail de riviere","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-03","Title":"Ce qui demeure est le futur. Collection moderne et contemporaine du Mus\u00e9e de Picardie","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"29113","organizer":"Mus\u00e9e de Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-08-30","Title":"DreamTime - Temps du R\u00eave","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-06-12","Title":"Ideal #11","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-10-25","Title":"Wake up, Please","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-11","Title":"Everyday(s)","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-06","EndDate":"2010-06-05","Title":"Auteur\/ Amateur","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"4196","organizer":"Galerie Emanuel Layr","type":"Private Gallery"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-30","EndDate":"2010-07-25","Title":"Chemin Faisant\u2026 A Walk Around the Block","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-10-24","Title":"Aires de jeux : la Police ou les corsaires","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2011-01-09","Title":"Who are you, Peter ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-28","EndDate":"2010-10-23","Title":"Parcours Saint Germain 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-01","EndDate":"2011-08-15","Title":"Weltraum. Die Kunst und ein Traum","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2097","organizer":"Kunsthalle Wien (Museumsquartier)","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-10-23","Title":"9e \u00c9dition du Parcours Saint Germain - Une vitrine sur les acteurs de l\u2019art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-21","EndDate":"2011-12-17","Title":"Petite Chasse au Snark","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-01-14","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"L\\'arbre qui ne meurt jamais","city":"Neuilly sur Seine","country":"France","galleryID":"29986","organizer":"Th\u00e9\u00e2tre des Sablons","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-21","EndDate":"2013-10-27","Title":"Julien Bismuth \/ Virginie Yassef - Le Signe Singe","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-24","EndDate":"2013-07-27","Title":"La Distance Juste","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-12-21","Title":"Archeologia","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-07","EndDate":"2007-01-03","Title":"Virginie Yassef - Fant\u00f4mes, parachutes, dragons, projectiles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-09","EndDate":"2007-04-28","Title":"Virginie YASSEF : Alloy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-09-28","Title":"Virginie Yassef","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-04","EndDate":"2010-01-20","Title":"Le mili\u00e8me moustique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"39760","mergedIDs":null,"name":"Virginie Yassef","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2010-10-23","Title":"Pour le r\u00e9veiller, il suffit d\\'un souffle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"}]