[{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-07-23","Title":"Floating zone \/ Occupation sonore","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"9316","organizer":"Volksystem","type":"Non-profit organization"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-11","EndDate":"2006-02-28","Title":"Across the street, the real world","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18149","organizer":"la Vitrine","type":"Public Institution"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-19","EndDate":"2008-08-24","Title":"l\u2019\u00c9t\u00e9 photographique 2008","city":"Lectoure","country":"France","galleryID":"11893","organizer":"Centre de photographie de Lectoure","type":"Public Institution"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2008-12-13","Title":"\u00e9sope reste ici et se repose #01","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8206","organizer":"Vasistas Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-16","EndDate":"2009-02-14","Title":"Esope reste ici et se repose #02","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-01-11","Title":"Video, Vidi, Visum","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-06-06","Title":"La Carillon de Big Ben","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-09-12","Title":"Action Field Kodra 2010","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"19430","organizer":"Action Field Kodra","type":"Festival"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-19","EndDate":"2011-01-29","Title":"Video, Vidi, Visum #2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-23","Title":"Entre Le Cristal Et La Fum\u00c9e \/ Part 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-07","EndDate":"2012-05-13","Title":"Pas si b\u00eates. Histoires comme ci","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-13","Title":"Short Cuts","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-04-28","Title":"Cedrick Eymenier - Reflexion","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-04-25","Title":"Esope reste ici et se repose #03","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8206","organizer":"Vasistas Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-18","EndDate":"2010-05-15","Title":"Cedrick Eymenier, photogrpahies & videos","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2011-12-11","Title":"\u00c9sope Reste Ici et se repose #05","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21140","organizer":"Le Bon Accueil - lieu d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"218774","mergedIDs":null,"name":"Cedrick Eymenier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-07-19","Title":"C\u00e9drick Eymenier -  Platform 13, Shanghai","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21807","organizer":"Le Pav\u00e9 Dans La Mare","type":"Non-profit organization"}]