[{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-12","EndDate":"2005-04-04","Title":"Bienvenue \u00e0... 28 oeuvres de la collection lac-Frac Rh\u00f4ne-Alpes","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-06-10","Title":"Exc\u00e8s de traits","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-23","EndDate":"2005-10-16","Title":"printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-03","EndDate":"2006-03-26","Title":"Exc\u00e8s de traits","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-11","EndDate":"2006-08-20","Title":"\u201eChefs-d\\'oeuvres\u201c","city":"Bansk\u00e1 Bystrica","country":"Slovakia","galleryID":"12984","organizer":"Stredoslovensk\u00e1 gal\u00e9ria \/ Central Slovakian Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-08","EndDate":"2006-09-23","Title":"Pr\u00eats--- Partez !","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Ben, Jean-Pierre Bertrand, Philippe Cazal, Fran\u00e7ois Morellet","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-08-26","Title":"Ligne B - Connexion aux Abattoirs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-08-31","Title":"En perspective, Giacometti","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-13","EndDate":"2008-09-20","Title":"DRAWN TOGETHER - Gruppenausstellung","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2009-03-07","Title":"Le couloir des miroirs (art et cin\u00e9ma)","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-05-07","Title":"Dessins en grande largeur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1405","organizer":"Galerie de France","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-24","Title":"SUMMERTIME LOVE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-30","EndDate":"2010-10-31","Title":"Le sourire du chat (opus 2)","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-01-16","Title":"HIC","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-30","EndDate":"2011-04-04","Title":"Salon du Dessin 2011","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1405","organizer":"Galerie de France","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-09","EndDate":"2011-05-21","Title":"Jean Pierre Bertrand  &  Giovanni Rizzoli:   Tout Est L\u00e0","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"10452","organizer":"Galleria Michela Rizzo","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-01","EndDate":"2011-05-31","Title":"La Biennale de Montr\u00e9al 2011","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"6151","organizer":"Biennale de Montr\u00e9al","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-26","EndDate":"2011-10-02","Title":"Je suis seul, avec vous","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-16","EndDate":"2012-03-10","Title":"Cifre Immaginarie","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"139","organizer":"Galleria Cardi - Milano","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-08-26","Title":"The Painting Instructions","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-11-11","Title":"Neon. La Materia luminosa dell\u2019arte","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3767","organizer":"MACRO Museo d\u00b4Arte Contemporanea Roma","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-02","EndDate":"2012-07-15","Title":"le spectre visible","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28582","organizer":"O\u00f9 - lieu d'exposition pou l'art actuel","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-21","EndDate":"2013-03-03","Title":"Dans l\\'oeil du spectateur","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Group","BeginDate":"2014-05-17","EndDate":"2014-08-24","Title":"Buenos Aires","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-06-12","Title":"Jean-Pierre Bertrand","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-18","EndDate":"2006-04-29","Title":"Jean-Pierre Bertrand - Peintures Plasmiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-29","EndDate":"2006-12-02","Title":"Jean-Pierre Bertrand - Plasmic Paintings 2006","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"4331","organizer":"Galerie Travers\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-01-17","Title":"SAMOUT ET MOUTNEFRET","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"9520","mergedIDs":null,"name":"Jean-Pierre Bertrand","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-06","Title":"Six Fois Shem en Deux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"}]