[{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-18","EndDate":"2005-05-01","Title":"An Aside - Selected by Tacita Dean","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"6091","organizer":"Camden Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-14","EndDate":"2005-07-12","Title":"An Aside - Selected by Tacita Dean","city":"Edinburgh, Scotland","country":"United Kingdom","galleryID":"2716","organizer":"Fruitmarket Gallery","type":"Non-profit organization"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-03","EndDate":"2006-04-15","Title":"A dessein","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-10-30","Title":"Une simple question de temps","city":"Le Puy-en-Velay","country":"France","galleryID":"19876","organizer":"Musee Crozatier","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2006-12-21","Title":"Collection V","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-25","Title":"Yvan Salomone & Yves Belorgey","city":"Valenciennes","country":"France","galleryID":"11895","organizer":"Galerie L\u00b4H du Si\u00e8ge","type":"Non-profit organization"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-11","EndDate":"2008-03-09","Title":"Yvan Salomone \/ Rudy Ricciotti","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-10-31","Title":"Photopeintries - \u00e9pisode 2 : pharmacie","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-11-16","Title":"Nos r\u00e9alit\u00e9s","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-10","EndDate":"2008-11-15","Title":"Im\u00e1genes Latentes - Colectiva","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1833","organizer":"GALERIA F\u00daCARES - Madrid","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-31","Title":"dont acte(s) 1","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2008-10-19","Title":"L\u00e0 o\u00f9 je vais je suis d\u00e9ja","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2009-02-28","Title":"H\u00f4tel des spectres familiers \/ Printemps de septembre - Exposition collective","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Nothing is permanent","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-07","EndDate":"2009-08-19","Title":"Les Tubes","city":"Angers","country":"France","galleryID":"20217","organizer":"Le Quai","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-23","EndDate":"2009-11-22","Title":"L\u2019ombre, le reflet, l\u2019\u00e9cho","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Au verso des images","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-02","Title":"Members Fantomes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-21","EndDate":"2011-03-19","Title":"Nouveaux Tableaux parisiens","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28739","organizer":"Pavillon Carr\u00e9 de Baudouin","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-03-06","Title":"Mise A L\\'eau - Aquarelles Contemporaines","city":"Namur","country":"Belgium","galleryID":"31159","organizer":"Maison de la Culture Namur","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-11-12","Title":"Look","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28555","organizer":"Galerie Xippas Switzerland","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-23","EndDate":"2012-05-20","Title":"Autobiographies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-08-18","Title":"Exposition Luxe(s) \/Naji kamouche","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-20","EndDate":"2013-05-05","Title":"Retour du monde","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-07","EndDate":"2013-07-21","Title":"De l\u00b4eau dans l\u00b4art","city":"Soultzmatt","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-02-09","Title":"Pi\u00e8ces Montr\u00e9es - Frac Alsace, 30 years collecting","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-10-29","Title":"Yvan Salomone","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-11","EndDate":"2006-05-20","Title":"Yvan Salomone","city":"Cholet","country":"France","galleryID":"8992","organizer":"Galerie d\u2019exposition de l\u2019Ecole Municipale d\u2019Arts Plastiques","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-07","EndDate":"2007-05-26","Title":"Yvan Salomone - meatmachine","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-05-18","Title":"Yvan Salomone - Comme si cela n\u2019existait pas","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-02","EndDate":"2008-06-14","Title":"Yvan Salomone - Contrepoint","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-07-26","Title":"Yvan Salomone","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1977","organizer":"Galerie Xippas France","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-13","EndDate":"2009-09-27","Title":"Yvan Salomone - tout ici est retrouv\u00e9","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"13618","organizer":"Ch\u00e2teau des Adh\u00e9mar - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Yvan Salomone, Le troisi\u00e8me monde","city":"Valence","country":"France","galleryID":"20216","organizer":"art3","type":"Non-profit organization"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-09","EndDate":"2010-10-30","Title":"Yvan Salomone - Le Salon de musique","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2012-01-21","Title":"Yvan Salomone","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-26","EndDate":"2011-03-16","Title":"Rear View Mirror","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"11869","organizer":"Galleria Gruppo Credito Valtellinese","type":"Non-profit organization"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-10","EndDate":"2012-01-21","Title":"Voix off","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-26","EndDate":"2012-01-31","Title":"Yvan Salomon","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"11816","organizer":"galerieofmarseille","type":"Private Gallery"},{"id":"16065","mergedIDs":null,"name":"Yvan Salomone","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-23","EndDate":"2013-09-22","Title":"Yvan Salomone","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"}]