[{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-01","EndDate":"2005-05-21","Title":"Accrochage de groupe - une s\u00e9lection d\u00b4artistes...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-08","EndDate":"2006-02-13","Title":"De Picasso a Basquiat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2005-12-23","Title":"Peintures et Sculptures","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-23","EndDate":"2006-03-07","Title":"Une s\u00e9lection d'artistes - Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-11","EndDate":"2006-09-15","Title":"Une Selection s\\'Artistes - Accrochage de Groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-20","EndDate":"2007-02-10","Title":"le vide et le vent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5113","organizer":"L'Or du Temps","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-04-24","Title":"Singuliers & Pluriels","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-05","EndDate":"2009-06-28","Title":"arte & natura","city":"Bellinzona","country":"Switzerland","galleryID":"8660","organizer":"Museo Civico Villa dei Cedri","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2009-10-25","Title":"Une s\u00e9lection d\\'artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-29","EndDate":"2010-03-13","Title":"Andr\u00c9 Du Bouchet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5113","organizer":"L'Or du Temps","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2010-05-24","Title":"Que du Papier.","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-20","EndDate":"2010-05-15","Title":"Accrochage des artistes de la galerie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"1938","organizer":"Galerie Alice Pauli","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-04","Title":"L\u2019emotion et la regle","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"19358","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-06","EndDate":"2011-04-17","Title":"Parcours d\\'un galeriste. Fran\u00e7ois Ditesheim","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-22","EndDate":"2012-02-26","Title":"Le dessin","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"1526","organizer":"Galerie Ditesheim & Maffei","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-10","EndDate":"2013-03-10","Title":"Abstraction et ideal de Franz Kline a Genevieve Asse","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"1526","organizer":"Galerie Ditesheim & Maffei","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2010-02-28","Title":"Genevi\u00e8ve Asse","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-16","EndDate":"2010-03-06","Title":"Genevi\u00e8ve Asse - Impressions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-03-05","Title":"Genevi\u00e8ve Asse \u00ab Transparences \u00bb","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-13","EndDate":"2012-05-26","Title":"Genevi\u00e8ve Asse","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2013-03-10","Title":"Genevi\u00e8ve Asse","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-12-31","Title":"Genevi\u00e8ve Asse \u2013 \u00c0 l\u2019occasion de la donation au mus\u00e9e de Vannes","city":"Vannes","country":"France","galleryID":"23506","organizer":"La Cohue, Mus\u00e9e des Beaux-arts Vannes","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-15","EndDate":"2013-03-30","Title":"Europe Bleue","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"18448","organizer":"Galerie Chantal Bamberger","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-04","EndDate":"2013-05-18","Title":"Genevi\u00e8ve Asse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-26","EndDate":"2013-09-09","Title":"Genevi\u00e8ve Asse, Peintures","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"13139","mergedIDs":null,"name":"Genevi\u00e8ve Asse","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-11-16","Title":"Genevi\u00e8ve Asse - Works on paper 1954 - 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"}]