[{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-03-18","Title":"palme, deroubaix, wright","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"5256","organizer":"D\u00e9pendance","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-17","EndDate":"2005-04-02","Title":"Damien Deroubaix, Gardar Eide Einarsson, and Jakob Kolding","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2098","organizer":"team (gallery, inc.)","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-09-18","Title":"Ah Dieu ! que la guerre est jolie","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-09","EndDate":"2005-10-03","Title":"Urbane Realit\u00e4ten - Fokus Istanbul","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-29","EndDate":"2006-04-23","Title":"Nouvelles Acqisition FRAC Basse-Normandie","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-13","EndDate":"2006-06-04","Title":"V o i r   E n   P e i n t u r e \/ T w o","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-08","EndDate":"2006-12-31","Title":"Shaking Smooth Spaces","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-16","EndDate":"2007-04-14","Title":"inky toy affinitas","city":"Philadelphia, PA","country":"USA","galleryID":"14374","organizer":"CerealArt","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-31","EndDate":"2007-04-28","Title":"Works on Paper","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1873","organizer":"D'Amelio Terras","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-14","Title":"Icons","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"3314","organizer":"Lumen Travo","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-02","Title":"Welcome to Our Neighbourhood","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-07-26","Title":"Three Man Show","city":"Quezon City","country":"Philippines","galleryID":"28629","organizer":"Mag:net Gallery - Katipunan","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-19","EndDate":"2007-10-21","Title":"Surrealites - Aspekte des Surrealen in der zeitgen\u00f6ssischen Kunst","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-10-13","Title":"M\u00e4nnerphantasien","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"7940","organizer":"Fran\u00e7ois Ghebaly Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-07","EndDate":"2008-01-26","Title":"Zone De D\u00c9fense","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"18712","organizer":"Kunstverein Kohlenhof N\u00fcrnberg e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-04-08","Title":"Molluskkollektiv","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16201","organizer":"Bongo\u00fbt Gallery","type":"Edition"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-08","EndDate":"2008-04-26","Title":"b\/w session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-21","EndDate":"2008-06-28","Title":"the Last 10 SHOTS >> polaroid 600 ausstellung","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16201","organizer":"Bongo\u00fbt Gallery","type":"Edition"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-07-12","Title":"Hello Summer","city":"Copenhagen","country":"Denmark","galleryID":"12701","organizer":"Gallery poulsen Contemporary Fine Arts","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-25","Title":"Ultrasonic International III","city":"Santa Monica, CA","country":"USA","galleryID":"2641","organizer":"Mark Moore Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-15","EndDate":"2009-09-15","Title":"NAO TE POSSO VER NEM PINTADO","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-01-04","Title":"The Flowers Of Evil Still Bloom \/ Spleen: Les Fleurs Du Mal ","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"13635","organizer":"Cueto Project","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-28","EndDate":"2008-12-06","Title":"Family Jewels","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16201","organizer":"Bongo\u00fbt Gallery","type":"Edition"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-30","EndDate":"2008-12-21","Title":"Die Autorit\u00e4t","city":"Arnsberg","country":"Germany","galleryID":"759","organizer":"Kunstverein Arnsberg","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-13","EndDate":"2009-01-11","Title":"TALENT PReVIEW '09","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1990","organizer":"White Box","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-03","EndDate":"2009-02-14","Title":"Sc\u00e8nes de m\u00e9nage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-11","EndDate":"2009-04-11","Title":"Tristes Utopies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-09-11","Title":"De la couleur au trait, 40 ans de figuratif","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-10","Title":"Es werde Dunkel! Nachtdarstellungen in der zeitgen\u00f6ssischen Kunst","city":"Bietigheim-Bissingen","country":"Germany","galleryID":"5845","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Bietigheim-Bissingen","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-13","EndDate":"2010-01-31","Title":"Family Jewels","city":"Esslingen","country":"Germany","galleryID":"7146","organizer":"Villa Merkel - Galerien der Stadt Esslingen","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-03-14","Title":"Es werde Dunkel! - Nachtdarstellungen in der zeitgen\u00f6ssischen Kunst","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"8513","organizer":"Stadtgalerie Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-05-23","Title":"Le Meilleur des Mondes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-09","EndDate":"2010-05-30","Title":"Es werde Dunkel! - Nachtdarstellungen in der zeitgen\u00f6ssischen Kunst","city":"M\u00fclheim\/Ruhr","country":"Germany","galleryID":"7467","organizer":"Kunstmuseum M\u00fclheim an der Ruhr","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-05-31","Title":"Figures de r\u00eave","city":"Douala","country":"Cameroon","galleryID":"13486","organizer":"Espace doual\u00b4art","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-04","EndDate":"2010-09-20","Title":"Dessins contemporains \/ Collection Florence et Daniel GUERLAIN","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"20838","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts et d'Arch\u00e9ologie de Besan\u00e7on","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-08","EndDate":"2010-09-12","Title":"Tudo o que \u00e9 s\u00f3lido dissolve-se no ar: o social na Colec\u00e7\u00e3o Berardo","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-24","EndDate":"2010-08-22","Title":"Fantasmagoria, le monde mythique","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2010-12-18","Title":"HELL AWAITS","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8707","organizer":"Autocenter","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-14","EndDate":"2011-05-29","Title":"Observadores - Revela\u00e7\u00f5es, Tr\u00e2nsitos e Dist\u00e2ncias Um percurso pela Colec\u00e7\u00e3o Berardo","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-15","EndDate":"2011-03-25","Title":"Star(e) Not War","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-14","EndDate":"2011-05-28","Title":"After","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"21930","organizer":"Zero Fold","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-16","EndDate":"2011-05-28","Title":"Ral 7021, Eine Magnififique Reportage!","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"22365","organizer":"Barbara Seiler Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-06-09","Title":"State of the union","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20950","organizer":"Freies Museum Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-09-25","Title":"Lumi\u00e8re Noire - Neue Kunst aus Frankreich","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"13908","organizer":"Staatliche Kunsthalle Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-09","EndDate":"2011-12-18","Title":"Ars Apocalipsis - Kunst und Kollaps","city":"G\u00fctersloh","country":"Germany","galleryID":"18805","organizer":"Kunstverein Kreis G\u00fctersloh e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-19","EndDate":"2012-01-15","Title":"Thrill","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"26373","organizer":"Thrill","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2011-12-18","Title":"Homework","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-02-25","Title":"Shift","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"21930","organizer":"Zero Fold","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-26","EndDate":"2012-06-03","Title":"Tout S\\'eteindra","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8999","organizer":"Galerie Fran\u00e7oise Besson","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-03","EndDate":"2012-11-11","Title":"Gromiam - Les 20 Ans De Groland","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-02","EndDate":"2012-09-09","Title":"Beautiful painting is behind us","city":"Maribor","country":"Slovenia","galleryID":"6148","organizer":"Maribor Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-05-15","Title":"Arts Le Havre 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-09","EndDate":"2012-12-16","Title":"Flying","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"1783","organizer":"K\u00fcnstlerhaus Bethanien","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-01-12","Title":"Des Accords Parfaits","city":"Saint-Fons","country":"France","galleryID":"27779","organizer":"Le Centre d'Arts Plastiques - CAP","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-21","EndDate":"2013-06-16","Title":"Dieu Est Un Fumeur De Havanes","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-16","EndDate":"2013-04-06","Title":"The Legend of the Shelves","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8707","organizer":"Autocenter","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-18","EndDate":"2013-09-15","Title":"Altars Of Madness","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-09-01","Title":"Book Launch: Lubok 11","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"4549","organizer":"Museum Boijmans van Beuningen","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-07-26","Title":"La Belle Peinture II","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"29109","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Slovaquie","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2013-12-15","Title":"Altars Of Madness","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-03-31","Title":"Donation Florence Et Daniel Guerlain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-02-06","Title":"Damien Deroubaix","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"1783","organizer":"K\u00fcnstlerhaus Bethanien","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-28","EndDate":"2005-07-23","Title":"Damien DEROUBAIX","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-13","EndDate":"2006-10-20","Title":"Damien Deroubaix - Chemical Warfare","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8707","organizer":"Autocenter","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-23","EndDate":"2007-01-13","Title":"Damien Deroubaix","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-16","EndDate":"2007-03-24","Title":"Damien Deroubaix - Lucid Fairytale","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"21101","organizer":"Le Transpalette espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-17","EndDate":"2007-04-13","Title":"Damien Deroubaix - Lord of all fevers an plague","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-04","EndDate":"2007-07-08","Title":"Die Nacht","city":"Lucerne","country":"Switzerland","galleryID":"7145","organizer":"o.T. Raum f\u00fcr aktuelle Kunst","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-02","EndDate":"2009-01-24","Title":"Damien Deroubaix - Das gro\u00dfe Gl\u00fcck","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"3918","organizer":"Galerie Sima","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-30","EndDate":"2009-06-13","Title":"Damien Deroubaix - Utopia Burns","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"13061","organizer":"Filipp Rosbach Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-14","EndDate":"2009-07-04","Title":"Damien Deroubaix","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-11-15","Title":"Damien Deroubaix - Die Nacht","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"6322","organizer":"Saarlandmuseum - Moderne Galerie & Studiogalerie","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-13","EndDate":"2010-01-31","Title":"Damien Deroubaix \u2013 Die Nacht","city":"Esslingen","country":"Germany","galleryID":"7146","organizer":"Villa Merkel - Galerien der Stadt Esslingen","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-13","EndDate":"2010-05-16","Title":"Damien Deroubaix - Die Nacht","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"7468","organizer":"Kunstmuseum St.Gallen","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-03-20","Title":"COMMA 19 - Damien Deroubaix","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11485","organizer":"Bloomberg Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-10","EndDate":"2011-04-23","Title":"Damien Deroubaix - Hit the Lights","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-06-11","Title":"My Journey to the stars","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-08","Title":"Der Schlaf der Vernunft","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"15174","organizer":"La Chaufferie - galerie de l'\u00c9cole sup\u00e9rieure des arts d\u00e9coratifs de Strasbourg","type":"Public Institution"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-20","EndDate":"2011-12-23","Title":"Damien Deroubaix","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"38777","mergedIDs":"206235","name":"Damien Deroubaix","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-20","EndDate":"2013-08-17","Title":"Damien Deroubaix - South of Heaven","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3540","organizer":"Nosbaum&Reding","type":"Private Gallery"}]