[{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-14","EndDate":"2005-10-29","Title":"Inner & Outer Worlds, Audiovisual Essays from Belgium","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-02-26","Title":"War is over - 1945 - 2005 la libert\u00e1 dell'arte da Picasso a Warhol a Cattelan","city":"Bergamo","country":"Italy","galleryID":"3749","organizer":"GAMeC - Galleria d\u00b4Arte Moderna e Contemporanea di Bergamo","type":"Public Institution"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-30","EndDate":"2008-01-26","Title":"Apocalypse Now: The Theater of War","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"2921","organizer":"CCA Wattis Institute for Contemporary Arts","type":"Public Institution"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-31","EndDate":"2008-10-26","Title":"Lost Paradise \u2013 Der Blick des Engels","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"8429","organizer":"Zentrum Paul Klee","type":"Public Institution"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-22","EndDate":"2008-11-09","Title":"Kosmotica II","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"2661","organizer":"CCCB - Centre de Cultura Contempor\u00e0nia de Barcelona","type":"Public Institution"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-20","EndDate":"2010-12-17","Title":"Primeira E \u00daltima, Notas Sobre O Monumento [first And Last, Notes On The Monument]","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"1951","organizer":"Galeria Luisa Strina","type":"Private Gallery"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-05-01","Title":"Du c\u00f4t\u00e9 des \u00e9crans","city":"Metz","country":"France","galleryID":"9492","organizer":"49 NORD 6 EST \u2013 Frac Lorraine","type":"Public Institution"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2012-01-29","Title":"Animismus. Moderne hinter den Spiegeln","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"852","organizer":"Generali Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-30","EndDate":"2011-11-13","Title":"A Wake: Still Lives and Moving Images","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2703","organizer":"MOMENTUM","type":"Non-profit organization"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-24","EndDate":"2013-06-24","Title":"PARA AL\u00c9M DA HIST\u00d3RIA \/ BEYOND HISTORY","city":"Guimar\u00e3es","country":"Portugal","galleryID":"28420","organizer":"Plataforma das Artes","type":"Public Institution"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-16","EndDate":"2013-08-18","Title":"de Verzamelaar: Il faut que le masque ait dans\u00e9","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"60759","mergedIDs":null,"name":"Alain Resnais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-05","EndDate":"2013-10-10","Title":"Blockbuster: cine para exhibiciones","city":"Zapopan","country":"Mexico","galleryID":"5625","organizer":"Museo de Arte de Zapopan","type":"Public Institution"}]