[{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-24","EndDate":"2006-12-31","Title":"the bright side of the moon","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"9756","organizer":"Forde - Espace d'art contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"half square half crazy","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-04-07","Title":"Op-Ed World","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-06-18","Title":"Kid Nation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4180","organizer":"Galerie Frank Elbaz","type":"Private Gallery"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-03","EndDate":"2009-11-03","Title":"P.A.O. - Peintures Assist\u00e9es par Ordinateur","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2010-12-18","Title":"art abstrait -  construit - concret - g\u00e9om\u00e9trique","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-26","EndDate":"2011-03-05","Title":"Electro G\u00e9o","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-05","EndDate":"2011-02-25","Title":"Eyeye","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-11","EndDate":"2011-10-15","Title":"Mute","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18549","organizer":"neon","type":"Public Institution"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-09","EndDate":"2012-03-23","Title":"Du Bruit","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21807","organizer":"Le Pav\u00e9 Dans La Mare","type":"Non-profit organization"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Le Confort Moderne","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-15","EndDate":"2013-02-16","Title":"A Day in a Life","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-08-31","Title":"Le Grand Tout - 30 ans du Frac Limousin","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-08-24","Title":" Surprise Surprise","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2013-11-16","Title":"A Promise Of Change","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-15","EndDate":"2014-05-18","Title":"Solution de Continuit\u00e9","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"187240","mergedIDs":"123275","name":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"Hugo Sch\u00fcwer-Boss","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"}]