[{"id":"253728","mergedIDs":"437365","name":"Moussa Sarr","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-09-26","Title":"Youpi, c'est la rentr\u00e9e ! Commissaire : David Rosenberg","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"253728","mergedIDs":"437365","name":"Moussa Sarr","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-03","EndDate":"2012-01-14","Title":"L'\u00e9trange No\u00ebl de Monsieur et Madame de La Ch\u00e2tre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"253728","mergedIDs":"437365","name":"Moussa Sarr","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-07-28","Title":"Southpark","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10870","organizer":"Sextant et plus - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"253728","mergedIDs":"437365","name":"Moussa Sarr","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-09","EndDate":"2013-04-28","Title":"Oriental Mirages, Pomegranates and Prickly Pears","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"253728","mergedIDs":"437365","name":"Moussa Sarr","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"253728","mergedIDs":"437365","name":"Moussa Sarr","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-26","EndDate":"2012-06-23","Title":"Moussa Sarr","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"},{"id":"253728","mergedIDs":"437365","name":"Moussa Sarr","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2012-11-30","Title":"Mois de la photo \u00e0 Paris","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1746","organizer":"Galerie Martine et Thibault de La Ch\u00e2tre","type":"Private Gallery"}]