[{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-08","EndDate":"2006-04-30","Title":"Smaack my Cheese","city":"Reykjavik","country":"Iceland","galleryID":"7472","organizer":"Kling & Bang Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-20","Title":"Simple(s) & \u00c9l\u00e9mentaire(s)","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-03-25","Title":"Andrea Maack, Serge Comte, Unnur Mj\u00f6ll & S.Leifsd\u00f3ttir","city":"Reykjanesb\u00e6r","country":"Iceland","galleryID":"16266","organizer":"sudsudvestur","type":"Private Gallery"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-08","EndDate":"2007-10-20","Title":"Basse def","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-06-29","Title":"Michel de Certeau","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-03","EndDate":"2009-04-25","Title":"V.01 \u00df","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-14","EndDate":"2010-03-21","Title":"Tout","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-02","Title":"Musique Plastique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1829","organizer":"Galerie du Jour agn\u00e8s b","type":"Private Gallery"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-09-15","Title":"Glocal Sessions","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-09-22","Title":"Les feux de l'amour","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-08-31","Title":"Coulisses. L\\'exposition Anniversaire Des 30 Ans Du Frac Aquitaine","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"4066","mergedIDs":null,"name":"Serge Comte","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-09","EndDate":"2014-03-23","Title":"Le meilleur profil","city":"Lectoure","country":"France","galleryID":"11893","organizer":"Centre de photographie de Lectoure","type":"Public Institution"}]