[{"id":"376245","mergedIDs":null,"name":"Capucine Vandebrouck","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-06-30","Title":"2nd Prix de la Jeune Cr\u00e9ation \u00e0 Saint-R\u00e9my","city":"Villefranche-de-Rouergue","country":"France","galleryID":"15873","organizer":"Espace d\u2019Art Contemporain - l\u2019Atelier Blanc","type":"Public Institution"},{"id":"376245","mergedIDs":null,"name":"Capucine Vandebrouck","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-09-16","Title":"Project Room N\u00b010: Capucine Vandebrouck","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"376245","mergedIDs":null,"name":"Capucine Vandebrouck","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-09-03","Title":"Capucine Vandebrouck - Contre Emploi","city":"Guebwiller","country":"France","galleryID":"28301","organizer":"Mus\u00e9e Th\u00e9odore Deck","type":"Public Institution"}]