[{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-10-30","Title":"Une simple question de temps","city":"Le Puy-en-Velay","country":"France","galleryID":"19876","organizer":"Musee Crozatier","type":"Public Institution"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-03","EndDate":"2007-01-07","Title":"Six Feet Under; Autopsie unseres Umgang mit Toten","city":"Bern","country":"Switzerland","galleryID":"2284","organizer":"Kunstmuseum Bern","type":"Public Institution"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-01","EndDate":"2009-10-25","Title":"Une s\u00e9lection d\\'artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-30","EndDate":"2010-04-30","Title":"Celebration - Collection du Frac Auvergne","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-03","EndDate":"2010-06-28","Title":"C\\'est la vie ! Vanit\u00e9s de Caravage \u00e0 Damien Hirst","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2012-12-02","Title":"Dehors la flore est \u00e0 l\\'orage","city":"Vichy","country":"France","galleryID":"28615","organizer":"Centre Culturel Valery-Larbaud","type":"Public Institution"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-09-15","Title":"La R\u00e9volte et l\\'Ennui","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-01","EndDate":"2014-02-22","Title":"La Vie Est Un Collage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-29","Title":"Denis Laget - M\u00e9duses & Cie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5388","organizer":"Suzanne Tarasi\u00e8ve Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"16276","mergedIDs":null,"name":"Denis Laget","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-05-24","Title":"Denis Laget","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2007","organizer":"Galerie Claude Bernard","type":"Private Gallery"}]