[{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-17","EndDate":"2005-04-09","Title":"No walk no work","city":"Nanterre","country":"France","galleryID":"17313","organizer":"Galerie Villa des Tourelles","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-17","EndDate":"2005-09-26","Title":"Le g\u00e9nie du lieu","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"27940","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts Dijon","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-05","EndDate":"2007-06-25","Title":"Counterpoint III","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-06","EndDate":"2008-09-30","Title":"Fundaci\u00f3 Su\u00f1ol Collection 1970-2001","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"15714","organizer":"Fundacio Su\u00f1ol","type":"Non-profit organization"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-24","EndDate":"2009-08-23","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Zaragoza","country":"Spain","galleryID":"20667","organizer":"La Lonja","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-08","EndDate":"2009-11-22","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"9101","organizer":"ALCAL\u00c1 31 - Sala de Exposiciones","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-02","EndDate":"2010-03-07","Title":"Libertad, Igualdad, Fraternidad","city":"Huarte","country":"Spain","galleryID":"14101","organizer":"Centro Huarte de Arte Contempor\u00e1neo","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-04-18","Title":"Spatial city: the architecture of idealism","city":"Milwaukee, WI","country":"USA","galleryID":"9046","organizer":"INOVA - Institute of Visual Arts","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-08-29","Title":"Between Dreams and Memories","city":"Gyeongju Bomun","country":"South Korea","galleryID":"5530","organizer":"Artsonje Museum","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-23","EndDate":"2010-08-08","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"9333","organizer":"Hyde Park Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-12-30","Title":"Spatial City: An Architecture of Idealism","city":"Detroit, MI","country":"USA","galleryID":"9487","organizer":"Museum of Contemporay Art Detroit","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Et si l\u2019espace n\u2019\u00e9tait qu\u2019une dimension int\u00e9rieure","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-09-30","Title":"Temps \u00e9trangers","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-08","EndDate":"2007-04-22","Title":"Elisabeth Ballet - 7 pi\u00e8ces faciles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1923","organizer":"Galerie Cent8 - Serge le Borgne","type":"Private Gallery"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-09","EndDate":"2007-04-22","Title":"Elisabeth Ballet","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"16650","mergedIDs":null,"name":"\u00c9lisabeth Ballet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-04","EndDate":"2008-05-24","Title":"Lazy days","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1923","organizer":"Galerie Cent8 - Serge le Borgne","type":"Private Gallery"}]