[{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-19","EndDate":"2005-10-30","Title":"Projekt Konst\/TV","city":"Helsingborg","country":"Sweden","galleryID":"10863","organizer":"Dunkers Kulturhus","type":"Public Institution"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-01","EndDate":"2008-02-10","Title":"Politiques de la vision","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"9756","organizer":"Forde - Espace d'art contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-18","EndDate":"2009-02-15","Title":"argos open lounge","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-18","EndDate":"2009-02-15","Title":"Argos - Open Lounge","city":"Esslingen","country":"Germany","galleryID":"7146","organizer":"Villa Merkel - Galerien der Stadt Esslingen","type":"Public Institution"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-05-23","Title":"Welt in der Hand","city":"Dresden","country":"Germany","galleryID":"6328","organizer":"Kunsthaus Dresden","type":"Public Institution"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2011-01-09","Title":"The Barranquilla Principle","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-04","EndDate":"2011-01-09","Title":"Das Barranquilla Prinzip","city":"Potsdam","country":"Germany","galleryID":"7404","organizer":"Brandenburgischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-06","EndDate":"2011-11-27","Title":"Abweichung","city":"Potsdam","country":"Germany","galleryID":"7404","organizer":"Brandenburgischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-26","EndDate":"2013-06-01","Title":"Andrea B\u00dct\u00adtner \/ Jo\u00cblle De La Casini\u00c8re \/  Gareth Moore","city":"Vancouver, BC","country":"Canada","galleryID":"4367","organizer":"Catriona Jeffries Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-22","EndDate":"2006-05-20","Title":"Jo\u00eblle de La Casini\u00e8re: absolument n\u00e9cessaire","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15311","organizer":"Croy Nielsen","type":"Private Gallery"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-02","EndDate":"2007-01-14","Title":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","city":"Heidelberg","country":"Germany","galleryID":"1296","organizer":"Heidelberger Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-13","EndDate":"2009-11-08","Title":"Full Colour Graphic Poetry","city":"Potsdam","country":"Germany","galleryID":"7404","organizer":"Brandenburgischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-04","EndDate":"2011-06-04","Title":"Joelle De La Casiniere","city":"Birmingham (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"7592","organizer":"International Project Space","type":"Public Institution"},{"id":"110048","mergedIDs":null,"name":"Jo\u00eblle de la Casini\u00e8re","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-07-20","Title":"Jo\u00eblle de La Casini\u00e8re - Tablotins sortis des bo\u00eetes in memoriam Michel Bonnemaison","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"}]