[{"id":"77509","mergedIDs":null,"name":"Magali Sanheira","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"77509","mergedIDs":null,"name":"Magali Sanheira","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2012-11-04","Title":"O Sonho de Wagner","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"10739","organizer":"Plataforma Rev\u00f3lver","type":"Non-profit organization"},{"id":"77509","mergedIDs":null,"name":"Magali Sanheira","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-05-19","Title":"G\u00e9om\u00e9tries","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"}]