[{"id":"215365","mergedIDs":null,"name":"Francois Marcadon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-28","EndDate":"2007-06-10","Title":"Farida Le Suave & Francois Marcadon","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"215365","mergedIDs":null,"name":"Francois Marcadon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-09-05","Title":"Sur la terre comme au ciel...","city":"Pontmain","country":"France","galleryID":"19606","organizer":"Centre d'art contemporain de Pontmain","type":"Public Institution"},{"id":"215365","mergedIDs":null,"name":"Francois Marcadon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-21","EndDate":"2012-04-29","Title":"Blanche Est La Couleur Hommage \u00c0 Thomas Gleb (1912-1991)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"215365","mergedIDs":null,"name":"Francois Marcadon","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2012-01-08","Title":"De l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du mur de Fran\u00e7ois Marcadon","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"3728","organizer":"Centre de la Gravure et de l'Image imprim\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"215365","mergedIDs":null,"name":"Francois Marcadon","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-25","EndDate":"2013-05-14","Title":"Fran\u00e7ois Marcadon &#8211; Golden Days","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19341","organizer":"Point \u00c9ph\u00e9m\u00e8re","type":"Non-profit organization"},{"id":"215365","mergedIDs":null,"name":"Francois Marcadon","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-04-05","EndDate":"2014-05-18","Title":"Look and Feel Your Best","city":"Taipei","country":"Taiwan","galleryID":"3721","organizer":"Museum of Contemporary Art Taipei (MOCA)","type":"Public Institution"}]