[{"id":"189564","mergedIDs":null,"name":"Pierre Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"189564","mergedIDs":null,"name":"Pierre Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-24","Title":"Dans Nos R\u00caves...!","city":"Guebwiller","country":"France","galleryID":"28301","organizer":"Mus\u00e9e Th\u00e9odore Deck","type":"Public Institution"},{"id":"189564","mergedIDs":null,"name":"Pierre Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-16","Title":"L\u2019odyssee De L\u2019espace","city":"Colomiers","country":"France","galleryID":"28278","organizer":"Centre d'art de Colomiers","type":"Public Institution"},{"id":"189564","mergedIDs":null,"name":"Pierre Petit","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-05-15","Title":"Arts Le Havre 2012","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8568","organizer":"Biennale Arts Le Havre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"189564","mergedIDs":null,"name":"Pierre Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-05","EndDate":"2009-03-28","Title":"Demain comme hier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1368","organizer":"Galerie Anton Weller","type":"Private Gallery"},{"id":"189564","mergedIDs":null,"name":"Pierre Petit","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-13","Title":"Pierre Petit","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13545","organizer":"Galerie Olivier Robert","type":"Private Gallery"}]