[{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-23","EndDate":"2005-03-06","Title":"Etats de Peinture","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-04-01","Title":"Comme un mur - Dessins contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-29","EndDate":"2006-05-31","Title":"Entre-Deux Monds","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5388","organizer":"Suzanne Tarasi\u00e8ve Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-08-12","Title":"LandscapesLandschaften","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3981","organizer":"upstairs berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-11","EndDate":"2007-11-04","Title":"Peinture(s) - G\u00e9n\u00e9ration 70","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"HangART-7 Edition 10: Frankreich","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"11599","organizer":"Hangart-7","type":"Non-profit organization"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-05-15","Title":"New entries","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-05-30","Title":"Collection 3","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2010-12-11","Title":"Strates et discontinuit\u00e9s","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-07","EndDate":"2011-06-18","Title":"The Tragedy Of The Landscape","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7392","organizer":"Galerie Eric Mircher","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2011-11-05","Title":"Colorless green ideas sleep furiously","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-07-20","Title":"S W I T C H","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"16535","organizer":"Galerie Van De Weghe","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-07-01","Title":"Clouds - World of the Ephemeral (Wolken - Welt des Fluechtigen)","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"5847","organizer":"Leopold Museum","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-26","EndDate":"2013-08-31","Title":"La source et ces reflets","city":"Rouen","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-07","EndDate":"2013-07-21","Title":"De l\u00b4eau dans l\u00b4art","city":"Soultzmatt","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-03","EndDate":"2013-09-28","Title":"Partie 2 : Le corps","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-01-26","Title":"mer & ciel","city":"Toulon","country":"France","galleryID":"11263","organizer":"Mus\u00e9e d'Art de Toulon","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-09-22","Title":"Olivier Masmonteil \/ Johan Tahon - Gallery Tour","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-19","EndDate":"2005-04-30","Title":"OLIVIER MASMONTEIL - Augenweide","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"204","organizer":"Galerie Michael Schultz","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-14","Title":"Oliver Masmonteil","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5388","organizer":"Suzanne Tarasi\u00e8ve Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-21","Title":"Olivier Masmonteil","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-16","EndDate":"2010-03-14","Title":"Olivier Masmonteil - \u00eatre Paysage","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-20","EndDate":"2011-01-15","Title":"Oliver Masmonteil","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-05-14","Title":"Olivier Masmonteil  \u2013 Quelle que soit la minute du jour","city":"Arcueil","country":"France","galleryID":"29101","organizer":"Galerie municipale Julio Gonzalez","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-11","EndDate":"2011-11-05","Title":"Walden ou la vie dans les bois","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-21","EndDate":"2012-05-18","Title":"olivier masmonteil - place","city":"Sudbury, ON","country":"Canada","galleryID":"28427","organizer":"Galerie du Nouvel-Ontario (GNO)","type":"Non-profit organization"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-09-30","Title":"Olivier Masmonteil - D\\'un horizon \u00e0 l\\'autre","city":"Cases de P\u00e8ne","country":"France","galleryID":"27830","organizer":"Espace Art Contemporain du Ch\u00e2teau de Jau","type":"Non-profit organization"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-29","EndDate":"2012-11-18","Title":"Olivier Masmonteil - A L\u00b4origine","city":"\u00c9guzon","country":"France","galleryID":"28152","organizer":"Mus\u00e9e de la Vall\u00e9e de la Creuse","type":"Public Institution"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-16","EndDate":"2012-12-01","Title":"Olivier Masmonteil - Chapitre II : le plaisir de peindre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"33521","mergedIDs":null,"name":"Olivier Masmonteil","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-16","EndDate":"2013-01-27","Title":"Olivier Masmonteil - Intimate suites","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"1968","organizer":"Andr\u00e9 Simoens Gallery","type":"Private Gallery"}]