[{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-21","Title":"territories. les lacets sont d\u00e9faits","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"8441","organizer":"Galerie Nord | Kunstverein Tiergarten","type":"Non-profit organization"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-28","EndDate":"2006-12-03","Title":"This Land Is My Land","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"814","organizer":"Neue Gesellschaft f\u00fcr Bildende Kunst (NGBK)","type":"Public Institution"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-19","EndDate":"2007-02-24","Title":"! Revolution ?","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-13","EndDate":"2007-04-01","Title":"La Generale","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rendez-vous 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rende-Vous 07","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"13514","organizer":"Galerie de l\u2019Ecole des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-27","EndDate":"2007-11-11","Title":"!REVOLUTION?","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2363","organizer":"Mucsarnok Kunsthalle","type":"Public Institution"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-07-10","Title":"les ateliers de rennes","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"13901","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes","type":"Public Institution"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-16","EndDate":"2008-07-20","Title":"Valeurs Crois\u00e9es &#8211; Les Ateliers de Rennes &#8211; Biennale d&#8217;art contemporain","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"21802","organizer":"Les Ateliers de Rennes - Biennale d'art contemporain","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-08-22","Title":"la vie moderne \/ revisit\u00e9e","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2008-11-01","Title":"Ein Platz","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"12642","organizer":"hunchentoot - Galerie f\u00fcr zeitgen\u00f6ssische Positionen","type":"Private Gallery"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-05-24","Title":"Celebration! | Uqbar\u2019s 3rd Anniversary Exhibition","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17185","organizer":"Uqbar","type":"Non-profit organization"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-07-09","Title":"Die Konstruiertheit Des Dokumentarischen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"7502","organizer":"Stedefreund","type":"Private Gallery"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-15","EndDate":"2012-03-11","Title":"Building as Everydayness","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"16062","organizer":"SCARAMOUCHE c\/o Fruit and Flower Deli ","type":"Private Gallery"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-19","EndDate":"2008-09-29","Title":"Rapha\u00ebl Grisey","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"12671","organizer":"Oberwelt e.V.","type":"Public Institution"},{"id":"107084","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00ebl Grisey","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-14","EndDate":"2009-03-15","Title":"Coop\u00e9rative","city":"Chelles","country":"France","galleryID":"23091","organizer":"Les Eglises Centre d\u2019Art Contemporain","type":"Public Institution"}]