[{"id":"94372","mergedIDs":null,"name":"Cyrille Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-18","EndDate":"2010-10-23","Title":"Baraka 2","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"94372","mergedIDs":null,"name":"Cyrille Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-15","Title":"4mains4yeux","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"27777","organizer":"Fondation Bullukain","type":"Non-profit organization"},{"id":"94372","mergedIDs":null,"name":"Cyrille Andr\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-04","EndDate":"2011-12-30","Title":"Exposition de No\u00ebl 2011","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"94372","mergedIDs":null,"name":"Cyrille Andr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-11","EndDate":"2005-04-23","Title":"Cyrille Andr\u00e9","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"94372","mergedIDs":null,"name":"Cyrille Andr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-22","EndDate":"2008-01-12","Title":"Cyrille Andr\u00e9 - Parade","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2020","organizer":"Galerie Pi\u00e8ce Unique","type":"Private Gallery"},{"id":"94372","mergedIDs":null,"name":"Cyrille Andr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-19","Title":"En Transit","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"8542","organizer":"La Cri\u00e9e - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"94372","mergedIDs":null,"name":"Cyrille Andr\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-16","EndDate":"2011-03-19","Title":"Cyrille Andre:    \u00e0-venir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2020","organizer":"Galerie Pi\u00e8ce Unique","type":"Private Gallery"}]