[{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-28","EndDate":"2006-05-21","Title":"Multipolaire","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"14373","organizer":"Universal Cube","type":"Non-profit organization"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-06","EndDate":"2007-10-06","Title":"Gr\u00e9gory Cuquel et Benjamin Seror","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18549","organizer":"neon","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-02-10","Title":"Scinece & Fiction","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-06","EndDate":"2008-05-11","Title":"Joseph Alois Schumpeter","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2009-01-03","Title":"\u00c9pisode 1\/4 : 15% d'h\u00e9ro\u00efsme","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-07-11","Title":"\u00c9pisode 4\/4 : 25% de m\u00e9lancolie","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-06-18","Title":"curated by_vienna 2011: EAST by SOUTH WEST","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"5790","organizer":"Galerie Andreas Huber","type":"Private Gallery"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-12-31","Title":"11e Biennale de Lyon","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2493","organizer":"La Biennale de Lyon","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-16","EndDate":"2012-04-29","Title":"L\\'entre-deux : des savoirs boulevers\u00e9s","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-24","EndDate":"2012-09-09","Title":"The XI Baltic Triennial of International Art - Mindaugas Triennial","city":"Vilnius","country":"Lithuania","galleryID":"4251","organizer":"The Baltic Triennial of International Art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2013-01-27","Title":"This is not an art exhibition, either","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"29929","organizer":"Fabra i Coats - Barcelona Contemporary Art Center","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-24","EndDate":"2013-02-17","Title":"the Avantgarde: Deep Cuts","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-16","EndDate":"2013-03-03","Title":"LA Existancial","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"1717","organizer":"LACE - Los Angeles Contemporary Exhibitions","type":"Non-profit organization"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-26","EndDate":"2013-05-12","Title":"Une exposition parl\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2351","organizer":"Jeu de Paume","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-09-29","Title":"Susan V\u00e9rit\u00e9 - Des M\u00e9thodes","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-09-29","Title":"Susan V\u00e9rit\u00e9 Des M\u00e9thodes","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"205708","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Seror","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-18","EndDate":"2007-11-17","Title":"Plaisir d\\'Offrir","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18549","organizer":"neon","type":"Public Institution"}]