[{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-10-21","Title":"Premi\u00e8re Vue (6\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-17","EndDate":"2008-02-03","Title":"Deminages","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"2281","organizer":"MAMAC Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne et Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-08","EndDate":"2008-09-28","Title":"Playtime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-13","EndDate":"2010-07-04","Title":"Aires de jeux, contre-emplacements","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-06-26","Title":"Loading...","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22649","organizer":"PMgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-21","EndDate":"2011-02-06","Title":"Ils chantet et ils jouent, les gens entrent","city":"Grand-Quevilly","country":"France","galleryID":"19670","organizer":"Maison des Arts de Grand Quevilly","type":"Public Institution"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-28","EndDate":"2011-12-03","Title":"Dieter Detzner","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"26251","organizer":"Galerie Gourvennec Ogor","type":"Private Gallery"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-28","EndDate":"2012-12-02","Title":"Bauhaus.","city":"Essen","country":"Germany","galleryID":"16699","organizer":"Forum Kunst und Architektur","type":"Public Institution"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-07-20","Title":"Looking for video","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"178480","mergedIDs":null,"name":"Adrien Vescovi","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-01","EndDate":"2013-11-24","Title":"Performa 13","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"7264","organizer":"Performa","type":"Biennial, Triennial etc."}]