[{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-07-11","Title":"23 artist and a mouse","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14235","organizer":"Galerie Artima","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-08-29","Title":"Exposition d\\'\u00e9t\u00e9","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"24168","organizer":"Galerie Eric & Val\u00e9rie Galea","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-30","EndDate":"2012-09-30","Title":"7 ans - 7 artistes - 7 mati\u00e8res","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"24168","organizer":"Galerie Eric & Val\u00e9rie Galea","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-17","EndDate":"2009-05-31","Title":"C\u00e9dric Bouteiller","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"21874","organizer":"Galerie DX","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-17","EndDate":"2009-05-31","Title":"C\u00e9dric Bouteiller","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"29767","organizer":"Galerie D.X","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-12","EndDate":"2009-05-31","Title":"C\u00e9dric Bouteiller","city":"Saint Remy de Provence","country":"France","galleryID":"14271","organizer":"Galerie Marie Ricco","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-06","EndDate":"2009-11-14","Title":"Cedric Bouteiller","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"24168","organizer":"Galerie Eric & Val\u00e9rie Galea","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-23","EndDate":"2010-10-24","Title":"C\u00e9dric Bouteiller","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14235","organizer":"Galerie Artima","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-13","EndDate":"2011-07-29","Title":"C\u00e9dric Bouteiller - Le monde est fou","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"29767","organizer":"Galerie D.X","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-07-29","Title":"Le monde est fou","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"21874","organizer":"Galerie DX","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-14","EndDate":"2011-07-17","Title":"C\u00e9dric Bouteiller","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14235","organizer":"Galerie Artima","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-05","EndDate":"2012-04-29","Title":"Cedric Bouteiller","city":"Sceaux","country":"France","galleryID":"16536","organizer":"Galerie Pierrick Touchefeu","type":"Private Gallery"},{"id":"285476","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Bouteiller","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-14","EndDate":"2012-08-06","Title":"C\u00e9dric Bouteiller","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"24168","organizer":"Galerie Eric & Val\u00e9rie Galea","type":"Private Gallery"}]