[{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-18","EndDate":"2005-08-07","Title":"My Favorite Things -  Peinture en France","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-22","EndDate":"2006-07-30","Title":"Anthropography III","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-22","Title":"Seven Perspectives on Desire","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"11229","organizer":"Gallery LM","type":"Private Gallery"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-20","EndDate":"2007-03-17","Title":"Atelier Michel Woolworth","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12083","organizer":"\u00c9cole R\u00e9gionale des Beaux-Arts Rouen","type":"Art School"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-17","EndDate":"2007-10-07","Title":"Eclectic affinities among european artists","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-03-30","Title":"Silhouettes","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-14","EndDate":"2009-01-10","Title":"En berline!... ou les choix de Jean Mairet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7030","organizer":"La B.A.N.K","type":"Private Gallery"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-31","Title":"Oh Cet Echo","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"Animals hits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-09-26","Title":"Abstraccions, Figuracions i conceptes","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-13","EndDate":"2011-02-27","Title":"Naked Truth","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"2582","organizer":"Frissiras Museum","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-11","EndDate":"2013-02-03","Title":"Liebe Tod und Teufel - Sammlung J+C Mairet","city":"Wuppertal","country":"Germany","galleryID":"13879","organizer":"Von der Heydt Kunsthalle","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-19","EndDate":"2013-03-17","Title":"E-motion - Bernard Massini collection","city":"Saint-Paul","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-04-28","Title":"Salo","city":"Romainville","country":"France","galleryID":"29392","organizer":"Les Salaisons","type":"Non-profit organization"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-04","EndDate":"2005-03-18","Title":"Vincent Corpet - analfabet","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-07-02","EndDate":"2005-09-25","Title":"Vincent Corpet","city":"Cajarc","country":"France","galleryID":"10235","organizer":"Maison des arts Georges Pompidou","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-14","EndDate":"2007-12-20","Title":"Vincent Corpet","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-07-21","Title":"Poil \u00e0 Gratter","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"17873","organizer":"Galerie Jerome Ladiray","type":"Private Gallery"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-21","EndDate":"2010-03-05","Title":"Fuck Ma\u00eetres","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-06","EndDate":"2010-05-16","Title":"Vincent Corpet,\u00e0 la plage et en ville - Nice 2010","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"10148","mergedIDs":null,"name":"Vincent Corpet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-09-30","Title":"Vincent Corpet - Fuck Ma\u00eetres\u2026","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"}]