[{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2005-08-30","Title":"Baete, Bernadet, Bru\u00e8re, Noiret-Thom\u00e9","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-16","EndDate":"2007-03-18","Title":"European Berliner","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-16","EndDate":"2007-11-04","Title":"Max-Pechstein-F\u00f6rderpreis 2007","city":"Zwickau","country":"Germany","galleryID":"11645","organizer":"Kunstsammlungen Zwickau - St\u00e4dtisches Museum","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-05-14","Title":"Collections, Permanent\/Provisoire 2","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-02-28","Title":"Die Entstellung des Augenblicks","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"288","organizer":"Galerie Heike Curtze - Wien","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-16","Title":"Drawings","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"965","organizer":"Galerie Erna H\u00e9cey","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-11","Title":"Group Show","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"26049","organizer":"Andrae Kaufmann Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-11","Title":"Ringen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20354","organizer":"Cream Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-06","EndDate":"2011-06-05","Title":"Bremer Kunstfr\u00fchling 2011","city":"Vollersode\/Wallh\u00f6fen","country":"Germany","galleryID":"23020","organizer":"kd.kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-21","EndDate":"2011-08-03","Title":"Berlin Klondyke 2011","city":"Dawson, YT","country":"Canada","galleryID":"12577","organizer":"The Odd Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2012-01-30","Title":"Paysage Mental - Le Dessin Sans Dessein","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-15","EndDate":"2012-06-17","Title":"Gold","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2077","organizer":"Belvedere","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-09-17","Title":"The International Bongo-bongo Brigade - L\u2019amour H\u00e9ro\u00efque","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-10-14","Title":"Berlin\u2013Klondyke","city":"Pfaffenhofen","country":"Germany","galleryID":"20204","organizer":"Neuer Pfaffenhofener Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-08","EndDate":"2013-01-31","Title":"*****************sternchen","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"7931","organizer":"Werkstadt Graz","type":"Non-profit organization"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-04","EndDate":"2013-06-01","Title":"Berlin Klondyke","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"23467","organizer":"Werkschauhalle","type":"Non-profit organization"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-09-08","Title":"Visionen - Atmosph\u00e4ren der Ver\u00e4nderung","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-08-23","EndDate":"2013-09-29","Title":"Berlin-Klondyke","city":"Gmunden","country":"Austria","galleryID":"14088","organizer":"Hipp Halle Gmunden","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-08","EndDate":"2014-01-31","Title":"*****************sternchen - Ausstellungsreihe Seit  1994","city":"Graz","country":"Austria","galleryID":"7931","organizer":"Werkstadt Graz","type":"Non-profit organization"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-23","EndDate":"2014-05-18","Title":"Einblicke in die Sammlung Wemh\u00f6ner","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"31064","organizer":"Sammlung Wemh\u00f6ner","type":"Private Collection"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-28","EndDate":"2014-08-03","Title":"Dash to Dash","city":"Eislingen","country":"Germany","galleryID":"8504","organizer":"Kunstverein Eislingen","type":"Non-profit organization"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-04","EndDate":"2005-03-12","Title":"Guillaume Bru\u00e8re","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"4036","organizer":"Galerie 5213","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-08","EndDate":"2007-04-15","Title":"Guillaume Bruere | Selbstportait beim Geb\u00e4ren","city":"Paderborn","country":"Germany","galleryID":"10484","organizer":"Kunstverein Paderborn","type":"Non-profit organization"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-23","EndDate":"2009-05-16","Title":"GUILLAUME BRUERE - Rendez-vous met Ensor","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"965","organizer":"Galerie Erna H\u00e9cey","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-08-30","EndDate":"2009-09-20","Title":"Guillaume Bru\u00e8re - Randfigur am Rap-s-feld","city":"Vollersode\/Wallh\u00f6fen","country":"Germany","galleryID":"23020","organizer":"kd.kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-16","EndDate":"2010-03-06","Title":"Guillaume Bruere - Parabol der Blinden","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17331","organizer":"Frisch","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-16","Title":"Guillaume Bruere: ecole francaise? schon tot!","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"57","organizer":"Galerie Ruth Leuchter","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-03-26","Title":"Guillaume Bru\u00e8re - Tierisch Zeichen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-20","EndDate":"2011-11-04","Title":"rembrandt_was_gay","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18096","organizer":"zwanzigquadratmeter","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-06","EndDate":"2011-12-04","Title":"Guillaume Bru\u00e8re - Giom nach Paula auf Giom","city":"Vollersode\/Wallh\u00f6fen","country":"Germany","galleryID":"23020","organizer":"kd.kunst","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-01-31","Title":"Guillaume Bru\u00e8re","city":"Heidenheim","country":"Germany","galleryID":"13827","organizer":"Kunstverein Heidenheim","type":"Non-profit organization"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-05-05","Title":"Guillaume Bruere: Giom Auf Den Spuren... 24 Zeichnungen","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"57","organizer":"Galerie Ruth Leuchter","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-31","EndDate":"2012-05-19","Title":"Guillaume Bru\u00e8re - Cabinet de dessins","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"17610","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Z\u00fcrich","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-24","EndDate":"2012-06-16","Title":"Visionen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20354","organizer":"Cream Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-27","EndDate":"2012-06-16","Title":"Guillaume Bru\u00e8re -  Visionen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"26049","organizer":"Andrae Kaufmann Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-08-26","EndDate":"2012-11-04","Title":"Guillaume Bru\u00e8re - Giom Tausendf\u00fc\u00dfler","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-22","EndDate":"2012-11-18","Title":"Giullaume Bru\u00e8re","city":"Backnang","country":"Germany","galleryID":"8704","organizer":"Galerie der Stadt Backnang","type":"Public Institution"},{"id":"111683","mergedIDs":null,"name":"Guillaume Bru\u00e9re","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-20","EndDate":"2013-01-12","Title":"Am Zeichnen sterben","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"288","organizer":"Galerie Heike Curtze - Wien","type":"Private Gallery"}]