[{"id":"57855","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Guelaff","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-14","Title":"Nous n'irons pas \u00e0 Leipzig !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"57855","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Guelaff","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-07","EndDate":"2009-11-28","Title":"Glissement de Terrains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"}]