[{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-07","Title":"Where water comes together with other water","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-11-07","Title":"L\u00e0 o\u00f9 les eaux se m\u00ealent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4186","organizer":"gb agency","type":"Private Gallery"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-01","Title":"The hoax is a hoax or may or may not be","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4166","organizer":"Galerie Carlos Cardenas","type":"Private Gallery"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-12-11","Title":"Prendre la porte et faire le mur","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-16","Title":"L\u2019exposition expos\u00e9e","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-15","EndDate":"2012-02-26","Title":"The Feeling of Things","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-20","EndDate":"2012-07-13","Title":"G\u00e9ographies nomades","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12319","organizer":"\u00c9cole nationale sup\u00e9rieure des beaux-arts","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-07","EndDate":"2012-07-29","Title":"Mount Fuji does not exist","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-10-20","Title":"Hapax Legomena:","city":"Toronto, ON","country":"Canada","galleryID":"8030","organizer":"Mercer Union - A Centre For Contemporary Visual Art","type":"Non-profit organization"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-09","EndDate":"2013-05-19","Title":"The Souls, a Twice-Told Tale","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-11-02","Title":"La vie mat\u00e9rielle","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2013-12-07","EndDate":"2014-02-16","Title":"Le Paravent de Salses","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-07","EndDate":"2014-06-15","Title":"Des Hommes, Des Mondes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-22","EndDate":"2014-09-20","Title":"PER\/FORM. How to do things with[out] words","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-08","EndDate":"2012-04-19","Title":"Chlo\u00e9 Quenum","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29070","organizer":"Galerie Joseph Tang","type":"Private Gallery"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-28","EndDate":"2013-03-30","Title":"Parade","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"23608","organizer":"ltd los angeles","type":"Private Gallery"},{"id":"239560","mergedIDs":null,"name":"Chlo\u00e9 Quenum","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-19","EndDate":"2013-12-14","Title":"Chlo\u00e9 Quenum - Leeway","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29070","organizer":"Galerie Joseph Tang","type":"Private Gallery"}]