[{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-04-24","Title":"Singuliers & Pluriels","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-11","EndDate":"2008-03-15","Title":"Drawing Woman","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"24741","organizer":"Johyun Gallery - Seoul","type":"Private Gallery"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-23","EndDate":"2008-06-10","Title":"Drawing Woman","city":"Busan","country":"South Korea","galleryID":"5714","organizer":"Johyun Gallery - Busan","type":"Private Gallery"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2011-02-21","Title":"elles@centrepompidou, artistes femmes dans les collections du Centre Pompidou","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-09","EndDate":"2009-09-12","Title":"[hors Les Murs] Point \u00e0 La Ligne","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2012-01-30","Title":"Paysage Mental - Le Dessin Sans Dessein","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-13","EndDate":"2012-04-21","Title":"Identit\u00e9 de genre","city":"Reims","country":"France","galleryID":"26249","organizer":"Galerie Marie-Jos\u00e9 Degrelle","type":"Private Gallery"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-22","EndDate":"2012-01-05","Title":"Catharsis","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16754","organizer":"Galerie Polad-Hardouin","type":"Private Gallery"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-28","EndDate":"2013-11-11","Title":"Sculptrices","city":"L\u00b4Isle-sur-la-Sorgue","country":"France","galleryID":"26673","organizer":"Villa Datris - Fondation pour la Sculpture Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-05-19","Title":"De L\u2019inachev\u00e9","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"28863","organizer":"VISARTE.VAUD Soci\u00e9t\u00e9 des Artistes visuels et Architectes","type":"Non-profit organization"},{"id":"5572","mergedIDs":null,"name":"M\u00e2khi Xenakis","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-18","EndDate":"2006-03-18","Title":"Autour des folles d'enfer","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"}]