[{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-13","EndDate":"2005-02-19","Title":"Serendipity ou la productivit\u00e9 du hasard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1936","organizer":"Galerie Fr\u00e9d\u00e9ric Giroux","type":"Private Gallery"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-07","EndDate":"2005-08-29","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-29","EndDate":"2006-05-31","Title":"Entre-Deux Monds","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5388","organizer":"Suzanne Tarasi\u00e8ve Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-10","Title":"Khaos","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"5857","organizer":"Gana Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-10-15","Title":"Printemps de septembre","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-03","EndDate":"2009-02-14","Title":"Sc\u00e8nes de m\u00e9nage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-10","EndDate":"2009-09-20","Title":"L\\'art dans les chapelles 2009","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-13","EndDate":"2010-04-24","Title":"Baraka","city":"Saint-Martin-d'H\u00e8res Cedex","country":"France","galleryID":"27918","organizer":"Espace Vall\u00e8s","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-09-19","Title":"Mod\u00e8les mod\u00e8les 2","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-09-24","Title":"Archivision 1 : po\u00e9tique urbaine","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-16","EndDate":"2011-12-31","Title":"Paysage(s)","city":"Bignan","country":"France","galleryID":"9061","organizer":"Domaine de Kergu\u00e9hennec - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-02-19","Title":"Anicroches - Variations, choral and fugue","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-13","EndDate":"2012-11-04","Title":"Christian Robert-tissot \/ Remy Jacquier","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28275","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Geneve","type":"Private Gallery"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-12","Title":"Sous l\u2019Amazone coule un fleuve","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-12","EndDate":"2013-10-27","Title":"R\u00eaves d\\'architectures","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-02-26","Title":"Remy Jacquier - Effort Shaping","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5388","organizer":"Suzanne Tarasi\u00e8ve Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-14","EndDate":"2010-02-26","Title":"R\u00e9my Jacquier","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-26","EndDate":"2011-09-15","Title":"R\u00c9my Jacquier","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"20575","mergedIDs":null,"name":"Remy Jacquier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-24","EndDate":"2012-01-14","Title":"Remy Jacquier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Paris","type":"Private Gallery"}]