[{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-24","EndDate":"2005-04-30","Title":"Simon Hanta\u00ef. Fran\u00e7ois Rouan, Conversation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-06-26","Title":"R\u00e9ouverture du LAAC","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-08","EndDate":"2006-02-13","Title":"De Picasso a Basquiat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2366","organizer":"Mus\u00e9e Maillol - Fondation Dina Vierny","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-07-14","Title":"Panorama 7","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-10","EndDate":"2007-03-05","Title":"Chalcographie contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-31","EndDate":"2007-03-17","Title":"Hommage \u00e0 l\u00b4Atelier Lacouri\u00e8re-Fr\u00e9laut","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5082","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Broutta","type":"Private Gallery"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-14","EndDate":"2010-01-23","Title":"Multiples, un point de vue sur l\u2019estampe","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-06","EndDate":"2011-04-17","Title":"Parcours d\\'un galeriste. Fran\u00e7ois Ditesheim","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-12-31","Title":"Le Louvre revisit\u00e9","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-22","EndDate":"2012-02-26","Title":"Le dessin","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"1526","organizer":"Galerie Ditesheim & Maffei","type":"Private Gallery"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-10","EndDate":"2013-10-20","Title":"Fran\u00e7ois Ditesheim","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-29","EndDate":"2013-11-11","Title":"Adventures of truth - Painting and philosophy","city":"Saint-Paul\t","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-28","EndDate":"2005-05-31","Title":"Fran\u00e7ois Rouan - \"Mappes\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-31","EndDate":"2006-04-16","Title":"Fran\u00e7ois Rouan - Contre-image","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-02","EndDate":"2009-05-16","Title":"Fran\u00e7ois Rouan - Sempervirens","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"13485","mergedIDs":"252519","name":"Fran\u00e7ois Rouan","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-13","EndDate":"2011-11-19","Title":"Fran\u00e7ois Rouan - D\u00e9coupe \/ mod\u00e8le \u2013 1965 \/ 2009","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"}]