[{"id":"266144","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis S\u00e9n\u00e8que","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-13","EndDate":"2011-09-24","Title":"De rendez-vous en rendez-vous","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"266144","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis S\u00e9n\u00e8que","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-03","EndDate":"2012-04-14","Title":"Petits volumes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"266144","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis S\u00e9n\u00e8que","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-01","EndDate":"2010-06-26","Title":"R\u00e9gis S\u00e9n\u00e8que - mon int\u00e9rieur cet espace commun","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11850","organizer":"Galerie du Haut-Pav\u00e9","type":"Non-profit organization"},{"id":"266144","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9gis S\u00e9n\u00e8que","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-28","EndDate":"2013-02-16","Title":"R\u00e9gis S\u00e9n\u00e8que - un peu de temps, de mati\u00e8re et de silence #1","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28799","organizer":"Galerie Scrawitch","type":"Private Gallery"}]