[{"id":"305168","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Lam","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-09","EndDate":"2005-09-15","Title":"Premi\u00e8re Vue (4\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"305168","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Lam","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-11","EndDate":"2007-01-06","Title":"Le pr\u00e9 urbain, Jach\u00e8res \/ J\u2019ach\u00e8te","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"305168","mergedIDs":null,"name":"Aur\u00e9lien Lam","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"}]