[{"id":"353515","mergedIDs":null,"name":"jos\u00e9 L\u00e9vy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"353515","mergedIDs":null,"name":"jos\u00e9 L\u00e9vy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-16","EndDate":"2013-07-07","Title":"N\u00b4habite plus \u00e0 l\u00b4adresse indiqu\u00e9e","city":"Clamart","country":"France","galleryID":"11865","organizer":"Centre d'arts plastiques Albert Chanot","type":"Public Institution"},{"id":"353515","mergedIDs":null,"name":"jos\u00e9 L\u00e9vy","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-03-07","Title":"Oasis: LucoNoctambule","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"}]