[{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-22","EndDate":"2005-04-17","Title":"R\u00e9sonnances","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"3728","organizer":"Centre de la Gravure et de l'Image imprim\u00e9e","type":"Public Institution"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-12","EndDate":"2008-03-15","Title":"exposition collective","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18402","organizer":"Anne-Marie et Roland Pallade - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-01-25","Title":"L\u2019\u00e9trange beaut\u00e9 du monde","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8115","organizer":"Galerie Prodromus","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-04","Title":"Ingres et les modernes","city":"Montauban","country":"France","galleryID":"23586","organizer":"Mus\u00e9e Ingres","type":"Public Institution"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-14","EndDate":"2010-12-18","Title":"Feu \u00e0 volont\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-22","EndDate":"2012-02-26","Title":"Le dessin","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"1526","organizer":"Galerie Ditesheim & Maffei","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-16","EndDate":"2006-04-13","Title":"Olivier O. Olivier","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-30","EndDate":"2009-07-30","Title":"Olivier O. Olivier","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"4169","organizer":"Xin Dong Cheng - Beijing","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-01","EndDate":"2009-10-30","Title":"Olivier O. Olivier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4170","organizer":"Xin Dong Cheng - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-08","EndDate":"2010-01-23","Title":"Dessins 1989-2009","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"1526","organizer":"Galerie Ditesheim & Maffei","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-29","EndDate":"2010-06-26","Title":"Olivier O. Olivier","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-04-23","Title":"Olivier O. Olivier","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"1774","organizer":"MODERNISM","type":"Private Gallery"},{"id":"17064","mergedIDs":"384590","name":"Olivier O. Olivier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-07-02","Title":"Olivier O. Olivier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5140","organizer":"Galerie Les Yeux Fertiles","type":"Private Gallery"}]