[{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-10-30","Title":"Une simple question de temps","city":"Le Puy-en-Velay","country":"France","galleryID":"19876","organizer":"Musee Crozatier","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-05","EndDate":"2006-09-06","Title":"Summertime - Reflexion - Selbstreflexion","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"1608","organizer":"Galerie m Bochum","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-06","EndDate":"2007-06-17","Title":"Orthodoxes-H\u00e9t\u00e9rodoxes - choisir sa ligne","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-08-30","Title":"Out of the blue","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"1608","organizer":"Galerie m Bochum","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-05-30","Title":"Ensemble","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-13","EndDate":"2009-11-15","Title":"Private View","city":"Villingen-Schwenningen","country":"Germany","galleryID":"9667","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Villingen-Schwenningen","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2010-01-03","Title":"Le Mythe du Monochrome","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-29","EndDate":"2010-05-29","Title":"Aurelie Nemours + Fran\u00e7ois Perrodin + Dimitry Orlac","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-17","Title":"Gruppenausstellung","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-04","EndDate":"2010-10-09","Title":"R\u00e9p\u00e9titions et variations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-12","Title":"`Group Show - Adieu Gessnerallee!\u00b4","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"97","organizer":"Galerie Mark M\u00fcller","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-04-22","Title":"Christian Ghion Et Fran\u00e7ois Perrodin","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-04-22","Title":"Christian Ghion & Fran\u00e7ois Perrodin","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27255","organizer":"GRANVILLE GALLERY","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-08-28","Title":"Exposition Collective","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-21","EndDate":"2012-01-31","Title":"hooking group of selected works","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-20","EndDate":"2013-12-31","Title":"L\\'art concret, n\u00e9 en Europe","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-20","EndDate":"2012-12-31","Title":"l\\","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-09","EndDate":"2012-09-08","Title":"A vibrant object","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"26161","organizer":"Song Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-12","Title":"Marie -catherine Et Bernard Adde Et V\u00e9ra Molnar  Et Fran\u00e7ois Perrodin","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-22","EndDate":"2013-01-05","Title":"Play it again, Sam","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"1608","organizer":"Galerie m Bochum","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-02-24","Title":"Private Kunstsammlungen M\u00fcnster - Director\u00b4s Choice","city":"M\u00fcnster","country":"Germany","galleryID":"7465","organizer":"Kunsthalle M\u00fcnster","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-01-12","Title":"cycle Des histoires sans fin, s\u00e9quence automne-hiver 2013-2014","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-25","EndDate":"2006-01-05","Title":"Fran\u00e7ois Perrodin","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"1608","organizer":"Galerie m Bochum","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-03","EndDate":"2008-06-01","Title":"Fran\u00e7ois Perrodin","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-17","EndDate":"2011-04-16","Title":"Fran\u00e7ois Perrodin","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11681","organizer":"Galerie Georges Verney-Carron","type":"Private Gallery"},{"id":"1660","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Perrodin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-29","EndDate":"2011-11-05","Title":"Fran\u00e7ois Perrodin","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"}]