[{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-10-14","Title":"Wheeeeel, une jeune sc\u00e8ne fran\u00e7aise","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-02-16","Title":"4 artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2009-01-10","Title":"Antidote 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-29","EndDate":"2009-07-03","Title":"Un plan simple 2\/3 \/scene)","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-19","EndDate":"2010-01-09","Title":"Sauvagerie domestique","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-22","EndDate":"2010-10-29","Title":"Hybrides & Chim\u00e8res","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-08","EndDate":"2010-11-13","Title":"Golden Factory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-04","EndDate":"2011-06-12","Title":"Femme objet, Femme sujet","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-10-27","Title":"Le Souffle des Chim\u00e8res","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-09-09","Title":"The Black Moon","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"12978","organizer":"Broadstone Studios","type":"Private Gallery"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-10","EndDate":"2006-07-01","Title":"Sophie Dubosc","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-10","EndDate":"2009-01-31","Title":"Sophie Dubosc, Adieu Berthe","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-05-09","Title":"Prolongation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-26","EndDate":"2012-06-02","Title":"Sophie Dubosc","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29070","organizer":"Galerie Joseph Tang","type":"Private Gallery"},{"id":"106443","mergedIDs":null,"name":"Sophie Dubosc","show-type":"Solo","BeginDate":"2014-05-17","EndDate":"2014-07-27","Title":"Sophie Dubosc - Avec Ou Sans Raison","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"}]