[{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-22","Title":"El estado de las cosas - El objeto en el arte desde 1960 hasta nuestros d\u00edas","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-05-16","Title":"Occupying Space - Sammlung Generali Foundation","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"1598","organizer":"Haus der Kunst M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-08","EndDate":"2005-05-22","Title":"The state of things","city":"Vitoria-Gasteiz","country":"Spain","galleryID":"2657","organizer":"ARTIUM - Basque Museum Center of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-07-03","Title":"Proyecto Cono Sur - FRAC","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-28","EndDate":"2005-10-09","Title":"Chronos","city":"Caraglio","country":"Italy","galleryID":"8501","organizer":"Cesac - Centro Sperimentale per le Arti Contemporanee","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-26","EndDate":"2005-09-25","Title":"DIALOGUE","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-08-28","Title":"Occupying Space - The Generali Collection","city":"Rotterdam","country":"Netherlands","galleryID":"2427","organizer":"Witte de With Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-27","EndDate":"2005-11-13","Title":"The Collection XII","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-08","EndDate":"2005-10-30","Title":"In-Formation","city":"Trnava","country":"Slovakia","galleryID":"8563","organizer":"Jan Koniarek Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-10-23","Title":"S\u00e9lest\u2019art 05, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-02-12","Title":"Des Deux Cotes Du Rhin  -Movement-","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"344","organizer":"Museum Ludwig","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-30","EndDate":"2006-02-05","Title":"Strictement confidentiel. A partir de la collection de Marc et Jos\u00e9e Gensollen","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-04","EndDate":"2006-01-29","Title":"SHORTCUTS BETWEEN REALITY AND FICTION","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"5825","organizer":"Bass Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-19","EndDate":"2006-08-06","Title":"Lichtkunst aus Kunstlicht","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-23","EndDate":"2006-02-13","Title":"Naturalia","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-01","EndDate":"2006-01-07","Title":"E.C.A.L.","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-20","EndDate":"2006-01-07","Title":"Editions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-22","EndDate":"2006-05-07","Title":"L\u2019exposition qui n\u2019existe pas 3","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-02","EndDate":"2006-07-16","Title":"Da Monet a Boltanski","city":"Parma","country":"Italy","galleryID":"3763","organizer":"Fondazione Magnani Rocca","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-18","EndDate":"2006-07-23","Title":"La collection de la Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-27","EndDate":"2006-10-02","Title":"Chantier permanent - Le poids des choses","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-30","EndDate":"2006-06-20","Title":"Essences insens\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-09-30","Title":"Chauffe Marcel ! A propos de \u00ab mona lisa \u00bb","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-08","EndDate":"2006-10-16","Title":"Figures of the Player, the Paradox of the Actor","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-11","EndDate":"2006-08-20","Title":"\u201eChefs-d\\'oeuvres\u201c","city":"Bansk\u00e1 Bystrica","country":"Slovakia","galleryID":"12984","organizer":"Stredoslovensk\u00e1 gal\u00e9ria \/ Central Slovakian Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-16","EndDate":"2007-01-15","Title":"Il \u00e9tait une fois Walt Disney","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-20","EndDate":"2007-01-08","Title":"Les artistes contemporains au Louvre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7877","organizer":"Mus\u00e9e du Louvre","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-26","EndDate":"2007-01-04","Title":"The Subverted Object","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"3513","organizer":"Ubu Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-29","EndDate":"2007-01-14","Title":"busy going crazy. the Sylvio Perlstein collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-05","EndDate":"2007-01-05","Title":"Leger, Dubuffet, Warhol And Others \u2013 A Journey Through 20th-century Art","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"13715","organizer":"Kogart House","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-25","Title":"The projection project","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-18","EndDate":"2007-05-20","Title":"Return to C\u00e9zanne","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-05-13","Title":"Sept\/7","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"The Freak Show","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-09","EndDate":"2007-10-07","Title":"ARTEMPO - Where Times Becomes Art","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"16706","organizer":"Palazzo Fortuny","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-28","EndDate":"2007-09-01","Title":"Sophie Calle \/ Bertrand Lavier - 20 ans d\u00e9j\u00e0 !","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"181","organizer":"Galerie Sollertis","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-01","EndDate":"2007-09-16","Title":"Le Syndrome de Broadway","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-03","EndDate":"2007-10-07","Title":"Overtake","city":"Cork","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"5531","organizer":"Lewis Glucksman Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-26","EndDate":"2008-01-07","Title":"Design contre Design - Deux si\u00e8cles de cr\u00e9ations","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-11","EndDate":"2007-12-21","Title":"L'Elac: Best of Art and Design","city":"Renens","country":"Switzerland","galleryID":"13970","organizer":"ECAL - \u00c9cole cantonale d\u00b4art de Lausanne","type":"Art School"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-28","EndDate":"2008-01-13","Title":"J\u00b4Embrasse Pas","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2007-12-21","Title":"Oeuvres encombrantes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-08-01","Title":"Animations \/ Fiction - Works from the FNAC Collections","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-22","EndDate":"2008-05-04","Title":"Correspondences 19. Edouard Manet \/ Bertrand Lavier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10649","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Orsay","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-05-14","Title":"Collections, Permanent\/Provisoire 2","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Entre temps","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-25","Title":"The freak show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-12","EndDate":"2008-05-17","Title":"bertrand lavier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-07-14","Title":"Le Grand Tour","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-07-12","Title":"UPSADREAM","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-02","EndDate":"2008-09-22","Title":"Pr\u00e9sentation d'oeuvres de la collection","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-09-12","Title":"Dimensions variables","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"7978","organizer":"FRAC - Bourgogne","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-08-31","Title":"Pour une m\u00e9thodologie de l&#8217;accrochage Feng Shui : la collection Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-18","EndDate":"2008-08-17","Title":"L\\'Argent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-21","EndDate":"2008-10-31","Title":"Photopeintries - \u00e9pisode 2 : pharmacie","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-09-06","Title":"Ready Made","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-10-12","Title":"regarde de toutes tes yeux regarde","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2008-11-08","Title":"Name Dropping","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-04","EndDate":"2009-09-07","Title":"Trahison","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-12","EndDate":"2009-01-04","Title":"Esp\u00e8ces d\\'espace","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Larsen","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2008-12-27","Title":"Contemporary Art for 30 years PART 1","city":"Kanagawa","country":"Japan","galleryID":"22710","organizer":"Kamakura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-07","EndDate":"2009-03-22","Title":"Heavy Metal. Die unerkl\u00e4rliche Leichtigkeit eines Materials","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"1146","organizer":"Kunsthalle zu Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"N\u00b4importe quoi","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-05-24","Title":"Trivial Abstract","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"cycle rolywholyover, septi\u00e8me et dernier \u00e9pisode - JEFFMUTE","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1778","organizer":"Mamco - mus\u00e9e d\u00b4art moderne et contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-30","EndDate":"2009-06-21","Title":"Be sure to attend very carefully to what I have to say to you","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-22","EndDate":"2009-08-09","Title":"Louis Vuitton: A Passion for Creation","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"5724","organizer":"Hong Kong Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-09-27","Title":"Vraoum ! tr\u00e9sors de la bande dessin\u00e9e et art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-18","EndDate":"2009-09-05","Title":"Pairs","city":"Kanagawa","country":"Japan","galleryID":"22710","organizer":"Kamakura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-10","EndDate":"2009-10-03","Title":"Hello Goodbye Thank You, Again","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14678","organizer":"castillo\/corrales","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-26","EndDate":"2009-12-27","Title":"Faux-Semblants","city":"Namur","country":"Belgium","galleryID":"31159","organizer":"Maison de la Culture Namur","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-11","EndDate":"2010-01-03","Title":"Portrait de l\u2019artiste en motocycliste","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"2304","organizer":"MAGASIN-Centre National d\u2019art Contemporain de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-20","EndDate":"2009-12-23","Title":"LOCUS SOLUS","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Das Fundament der Kunst - Die Skulptur und ihr Sockel seit Alberto Giacometti","city":"Heilbronn","country":"Germany","galleryID":"4609","organizer":"St\u00e4dtische Museen Heilbronn","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Sans\u2014titre # 1 oeuvres de la Collection Lambert peintures des ann\u00e9es 1970 \u2014 1980","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Po\u00e9tique du chantier","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"29108","organizer":"Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-21","EndDate":"2010-03-01","Title":"Venti Pazzi","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"7619","organizer":"Francesca Minini","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-01","EndDate":"2010-10-24","Title":"Seconde main","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-04-02","Title":"The smell of France","city":"Kanagawa","country":"Japan","galleryID":"22710","organizer":"Kamakura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-02","EndDate":"2010-06-20","Title":"Le pr\u00e9sent du pass\u00e9","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-10","EndDate":"2010-09-05","Title":"Un chef-d'\u0153uvre existe un fois pour toutes","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-08-22","Title":"Love At First Sight: Contemporary Art Made In France - Collection FRAC Nord-Pas de Calais","city":"Kaohsiung City","country":"Taiwan","galleryID":"15411","organizer":"Kaohsiung Museum of Fine Art","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-11-06","Title":"Neo Geo & Cie L\\'image de l\\'abstraction \u00e0 la fin du xx\u00e8me si\u00e8cle","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-10-03","Title":"Painting, Process and Expansion","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-09","EndDate":"2010-08-29","Title":"Romances sans paroles","city":"Mulhouse","country":"France","galleryID":"21128","organizer":"La Kunsthalle Mulhouse","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-25","EndDate":"2010-10-28","Title":"Voyage Sentimental 1","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8189","organizer":"Maison de la Culture d'Amiens","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2011-02-20","Title":"Collection Xxvi: The Artefactum Years","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"5859","organizer":"Mulier Mulier Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-23","Title":"Lavier, Mont, Morellet, Zuber","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2010-11-14","Title":"Centre Pompidou in the State Hermitage Museum","city":"St. Petersburg","country":"Russia","galleryID":"10790","organizer":"The State Hermitage Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-23","EndDate":"2011-05-01","Title":"SPH\u00c8RES 2010","city":"Boissy-le-Ch\u00e2tel","country":"France","galleryID":"18639","organizer":"Galleria Continua - Le Moulin","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-11-28","Title":"5eme Biennale D&#8217;Art Contemporain de Bourges","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"30878","organizer":"Biennale D\u2019Art Contemporain de Bourges","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-12","EndDate":"2011-05-08","Title":"I Believe in Miracles - 10thanniversary of the Lambert Collection","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-11-10","Title":"Exposition D\u2019Ouverture","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-12-31","Title":"Session 4 \/ All Of The Above","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-01","EndDate":"2012-03-31","Title":"Exposition De Sculpture Npdc","city":"Kaohsiung City","country":"Taiwan","galleryID":"15411","organizer":"Kaohsiung Museum of Fine Art","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2011-12-18","Title":"Homework","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-19","EndDate":"2012-04-21","Title":"Coup double","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-10","EndDate":"2012-04-22","Title":"Le spectacle de la nature","city":"Getigne","country":"France","galleryID":"29133","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de la Garenne Lemot","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-14","EndDate":"2012-04-14","Title":"D\u00e9tournements","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1940","organizer":"Keitelman Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-21","EndDate":"2012-09-02","Title":"Le Monde Comme Volonte Et Comme Papier Peint","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-29","EndDate":"2013-03-31","Title":"Figurations & Defigurations. Collections 2012","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-21","EndDate":"2012-11-11","Title":"Neon. La Materia luminosa dell\u2019arte","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3767","organizer":"MACRO Museo d\u00b4Arte Contemporanea Roma","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-22","EndDate":"2012-09-01","Title":"la peinture sans les peintres","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2013-01-31","Title":"More Real? Art in the Age of Truthiness","city":"Santa Fe, NM","country":"USA","galleryID":"4974","organizer":"Site Santa Fe","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-11-11","Title":"Les chefs-doeuvre de la donation Yvon Lambert","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-01-06","Title":"Si j\\'avais un marteau...","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11586","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nantes","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-02-02","Title":"Art & Entreprise #1 - Collection G\u00e9otec","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-25","EndDate":"2013-05-30","Title":"Fen\u00eatres, de la Renaissance \u00e0 nos jours. D\u00fcrer, Monet, Magritte...","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"25164","organizer":"Fondation de l'Hermitage","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-30","EndDate":"2013-03-16","Title":"The Bronze Age","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"122","organizer":"Galleria Massimo De Carlo","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"De belles sculptures contemporaines","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-10-06","Title":"Kaboom! Comic in der Kunst","city":"Bremen","country":"Germany","galleryID":"2188","organizer":"Weserburg | Museum f\u00fcr moderne Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-09-15","Title":"The Nomadic Muse","city":"Middelburg","country":"Netherlands","galleryID":"3123","organizer":"De Vleeshal","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-01-12","Title":"The Other Portrait","city":"Rovereto","country":"Italy","galleryID":"2382","organizer":"MART- Museo d'Arte Moderna e Contemporanea di Trento e Rovereto","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-09","Title":"Decorum","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-19","EndDate":"2014-02-02","Title":"Quarantanni d\\","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"16344","organizer":"La Triennale di Milano. Design Museum","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-06-01","EndDate":"2005-07-01","Title":"Bertrand Lavier - Romeo & Juliet","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"122","organizer":"Galleria Massimo De Carlo","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-10","EndDate":"2006-04-13","Title":"Bertrand Lavier - Lumi\u00e8res d'Etoiles'","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"110","organizer":"Kewenig Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-13","EndDate":"2006-12-02","Title":"Bertrand Lavier","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11485","organizer":"Bloomberg Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-08","EndDate":"2007-12-13","Title":"Bertrand Lavier","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"267","organizer":"Xavier  Hufkens","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-08","EndDate":"2007-12-15","Title":"Bertrand Lavier - Atomiums","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"267","organizer":"Xavier  Hufkens","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-08","EndDate":"2008-06-05","Title":"Bertrand Lavier - Works 1982 - 2007","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"7269","organizer":"Art Statements Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-28","EndDate":"2009-03-08","Title":"Bertrand Lavier","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-31","Title":"Bertrand Lavier - Soci\u00e9t\u00e9s G\u00e9n\u00e9rales","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"110","organizer":"Kewenig Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2010-03-30","Title":"Bertrand Lavier","city":"Reims","country":"France","galleryID":"11581","organizer":"Domaine Pommery","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-23","EndDate":"2010-12-23","Title":"Bertrand Lavier","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"4650","organizer":"Yvon Lambert - New York","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-08-27","Title":"Bertrand Lavier - Medley","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"267","organizer":"Xavier  Hufkens","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-16","EndDate":"2011-09-10","Title":"Magiciens de l\\'Afrique - with the participation of Bertrand Lavier","city":"Palma de Mallorca","country":"Spain","galleryID":"5284","organizer":"Galer\u00eda Kewenig","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-14","EndDate":"2012-02-05","Title":"Bertrand Lavier","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-23","EndDate":"2011-12-23","Title":"Bertrand Lavier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-26","EndDate":"2013-01-07","Title":"Bertrand Lavier, since 1969","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-12","EndDate":"2013-10-12","Title":"Bertrand Lavier - Walt Disney Productions 1947 - 2013","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"2413","mergedIDs":null,"name":"Bertrand Lavier","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-12-18","Title":"Bertrand Lavier - Painting","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"1238","organizer":"Galerie Steinek","type":"Private Gallery"}]