[{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-08","EndDate":"2008-06-26","Title":"Between us","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4201","organizer":"Espace Rue fran\u00e7aise by Miss China","type":"Private Gallery"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-11","Title":"P\u00e9rif\u00e9riks","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"8157","organizer":"CAN - Centre d'Art Neuch\u00e2tel","type":"Public Institution"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-23","EndDate":"2012-01-14","Title":"Analix Forever - Ta\u00efss, Art Is Fashion","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18379","organizer":"Taiss Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-13","EndDate":"2012-04-26","Title":"*Certains pleurent d\\'\u00e9motion devant les \u00e9quations de Maxwell","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-11-10","Title":"Noir clair","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3983","organizer":"Galerie Vanessa Quang","type":"Private Gallery"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-28","EndDate":"2012-10-21","Title":"Le Printemps de Septembre \u2014 \u00e0 Toulouse 2012","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-12","EndDate":"2013-02-16","Title":"Ennemi Public","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-08-24","Title":"Jean-Michel Pancin - D\u00e9dales","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"895","organizer":"Analix Forever","type":"Private Gallery"},{"id":"227907","mergedIDs":null,"name":"Jean-Michel Pancin","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-19","EndDate":"2013-05-20","Title":"Jean-michel Pancin - Tout D\u00e9pendait Du Temps ...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"}]