[{"id":"242644","mergedIDs":null,"name":"Gregory Buchert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-02","EndDate":"2012-07-22","Title":"Panorama 14 Elasticit\u00e9s","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"242644","mergedIDs":null,"name":"Gregory Buchert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-08-12","Title":"Pour un air de Loire","city":"Nevers","country":"France","galleryID":"25336","organizer":"Galerie ARKO","type":"Private Gallery"},{"id":"242644","mergedIDs":null,"name":"Gregory Buchert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-01-05","Title":"Studio Meubl\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21639","organizer":"Galerie J\u00e9r\u00f4me Poggi","type":"Private Gallery"},{"id":"242644","mergedIDs":null,"name":"Gregory Buchert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-25","EndDate":"2013-01-07","Title":"Regionale 13 - No man is an island","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"242644","mergedIDs":null,"name":"Gregory Buchert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-08-25","Title":"Ulysses, l\\'autre mer","city":"Ch\u00e2teaugiron","country":"France","galleryID":"8541","organizer":"FRAC - Bretagne","type":"Public Institution"},{"id":"242644","mergedIDs":null,"name":"Gregory Buchert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-25","EndDate":"2014-01-06","Title":"Regionale 13 - No man is an island","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"242644","mergedIDs":null,"name":"Gregory Buchert","show-type":"Group","BeginDate":"2014-01-08","EndDate":"2014-01-19","Title":"Les Migrateurs","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"242644","mergedIDs":null,"name":"Gregory Buchert","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-11","EndDate":"2010-01-03","Title":"Gregory Buchert","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"}]