[{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-21","EndDate":"2005-09-22","Title":"Voitures \u00e0 controverse","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"12811","organizer":"Darling Foundry","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-30","EndDate":"2006-12-17","Title":"L'\u00e9gosyst\u00e8me la Station","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-28","EndDate":"2007-04-21","Title":"Les sujets en moins","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9850","organizer":"Galerie L\u00e9o Scheer","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-25","EndDate":"2007-11-21","Title":"extraits","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18149","organizer":"la Vitrine","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-06-07","Title":"Strategies Against Architecture","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-07-05","Title":"Faire et d\u00e9faire, c\u2019est toujours travailler","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-15","EndDate":"2008-07-19","Title":"GEStALTeN","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"17765","organizer":"Lieu commun - Espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-08","EndDate":"2008-09-28","Title":"Playtime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-20","Title":"tool box","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"18613","organizer":"Entre-deux","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-08-29","Title":"008. Collection, nouvelles connexions","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-26","EndDate":"2009-05-10","Title":"\u00c9pisode 3\/4 : 54% de t\u00e9m\u00e9rit\u00e9","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-06","EndDate":"2009-05-15","Title":"Vincent GANIVET \/ Bertrand LAMARCHE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20624","organizer":"blank - prospective art space ","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-28","EndDate":"2009-07-11","Title":"\u00c9pisode 4\/4 : 25% de m\u00e9lancolie","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-12-20","Title":"Le Bel Accident","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-01","EndDate":"2009-10-31","Title":"TILT _Twilight","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-20","EndDate":"2010-03-20","Title":"Les comp\u00e9tences invisibles 1\/3","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-23","EndDate":"2010-03-20","Title":"Esp\u00e8ces d\u2019hybrides","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-07-24","Title":"Number Seven","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-06-26","Title":"Loading...","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22649","organizer":"PMgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-11","EndDate":"2010-09-05","Title":"Dynasty","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2010-12-11","Title":"Strates et discontinuit\u00e9s","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-12","EndDate":"2011-05-08","Title":"I Believe in Miracles - 10thanniversary of the Lambert Collection","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-05","EndDate":"2011-06-05","Title":"Assan Smati \/ Vincent Ganivet \/ Sarah Sze","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-04","EndDate":"2011-06-05","Title":"Assan Smati, Vincent Ganivet, Sarah Sze","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-11","EndDate":"2011-04-16","Title":"Varchar","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26376","organizer":"Galerie Samy Abraham","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-09-11","Title":"Manufacture","city":"Pougues-les-Eaux","country":"France","galleryID":"9060","organizer":"Centre d'Art du Parc Saint L\u00e9ger","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-09-25","Title":"Lumi\u00e8re Noire - Neue Kunst aus Frankreich","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"13908","organizer":"Staatliche Kunsthalle Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-13","EndDate":"2012-02-26","Title":"Eleventh Hour","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"7285","organizer":"Futura","type":"Non-profit organization"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-05","EndDate":"2012-03-18","Title":"Manufacture","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-20","EndDate":"2012-03-31","Title":"Interventions Sur Le B\u00c2timent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-06-30","Title":"\u00c0 Force De Regarder Au Lieu De Voir","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"27825","organizer":"art-cade - Galerie des grands bains douches de la Plaine","type":"Non-profit organization"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-09-02","Title":"L\\'Equilibre des contraires","city":"Saint-Nazaire","country":"France","galleryID":"9059","organizer":"Le Grand Caf\u00e9 - Centre d'art contemporain de Saint-Nazaire","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2012","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-11-11","Title":"Les chefs-doeuvre de la donation Yvon Lambert","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-30","EndDate":"2013-01-06","Title":"Origins","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2013-02-16","Title":"This Is The End","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-27","Title":"Lost (in La)","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"10777","organizer":"Los Angeles Municipal Art Gallery (LAMAG)","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-12","EndDate":"2013-10-27","Title":"R\u00eaves d\\'architectures","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-24","EndDate":"2013-09-01","Title":"Biennale d\u2019art contemporain d\u2019Anglet 2013","city":"Anglet","country":"France","galleryID":"29251","organizer":"Biennale d\u2019art contemporain d\u2019Anglet","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-15","EndDate":"2008-01-19","Title":"Annul\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"11627","organizer":"Association Tripode","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-16","EndDate":"2009-03-15","Title":"mode propre","city":"Clairvaux-Les-Lacs","country":"France","galleryID":"30932","organizer":"chez robert espace d'art","type":"Non-profit organization"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-17","EndDate":"2009-11-14","Title":"Vincent Ganivet","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-10","EndDate":"2011-10-09","Title":"Vincent Ganivet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-06-19","Title":"Vincent Ganivet ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1596","organizer":"Yvon Lambert - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"90736","mergedIDs":null,"name":"Vincent Ganivet","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-02","EndDate":"2013-12-18","Title":"Vincent Ganivet","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"22493","organizer":"Le bbb","type":"Non-profit organization"}]