[{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-10","EndDate":"2006-04-29","Title":"Blessed are the Merciful","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1529","organizer":"Kinz + Tillou","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2006-08-04","EndDate":"2006-09-11","Title":"What a little bit of colour can do!","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-11-04","Title":"ALL FOR ONE, ONE FOR ALL","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-18","EndDate":"2007-03-09","Title":"Collective One","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-09","EndDate":"2007-04-16","Title":"Photography","city":"Oostende","country":"Belgium","galleryID":"3127","organizer":"BENOOT GALLERY ","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-24","EndDate":"2007-05-06","Title":"HOME is where the heart is","city":"Lier","country":"Belgium","galleryID":"8947","organizer":"Voorkamer","type":"Non-profit organization"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-30","EndDate":"2007-04-27","Title":"Tuttavia Povero!","city":"Long Branch, NJ","country":"USA","galleryID":"16979","organizer":"SICA - The Shore Institute Of The Contemporary Arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-21","EndDate":"2007-11-30","Title":"24 fps","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"1354","organizer":"1000 Eventi","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-25","EndDate":"2007-10-14","Title":"s\u00e9lest\u2019art 07, biennale d\u2019art contemporain","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"12992","organizer":"S\u00e9lest\u2019art - Biennale d\u2019art contemporain de la ville de S\u00e9lestat ","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-28","EndDate":"2008-06-22","Title":"Comme des b\u00eates. Ours, chat, cochon & Cie","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"8291","organizer":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-03","EndDate":"2008-09-21","Title":"Irreel De La Realite Au Reve","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-01","EndDate":"2008-06-15","Title":"Biennale de Quebec, Manif d'Art 4","city":"Quebec City","country":"Canada","galleryID":"10857","organizer":"Manif d\u2019art \u2013 The Que&#769;bec City Biennial","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-23","EndDate":"2008-11-14","Title":"Deadly Serious","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"9851","organizer":"EXPRMNTL Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-03","EndDate":"2009-01-02","Title":"la bagna cauda","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16174","organizer":"Galerie Sandrine Mons","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Dans quelle \u00e9tag\u00e8re ?","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-01","EndDate":"2009-08-30","Title":"le bel ete","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"9851","organizer":"EXPRMNTL Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-12","EndDate":"2009-09-06","Title":"Animated","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-08-30","Title":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle 2009","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-11-21","Title":"Psychedelia Paradise","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"9851","organizer":"EXPRMNTL Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-09","EndDate":"2010-01-10","Title":"Auto. Sue\u00f1o y materia","city":"M\u00f3stoles","country":"Spain","galleryID":"17760","organizer":"CA2M - Centro de Arte Dos de Mayo","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2010-01-31","Title":"Um Mundo Sem Medidas","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil","galleryID":"2335","organizer":"Museu de Arte Contempor\u00e2nea da Universidade de S\u00e3o Paulo","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-01-17","Title":"That\u2019s all Folks!","city":"Bruges","country":"Belgium","galleryID":"17028","organizer":"Cultuurcentrum Brugge","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-23","EndDate":"2010-05-02","Title":"Ten Years Hunting - [Part One]","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-16","Title":"20 Years Already!","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-05-30","Title":"Ten Years Hunting - [Part Three]: The Trophy Room","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-10","EndDate":"2011-01-14","Title":"WNTRSLN","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-12-13","Title":"Monanism","city":"Hobart, TAS","country":"Australia","galleryID":"24720","organizer":"Mona - Museum of Old and New Art","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-03","EndDate":"2012-11-11","Title":"Gromiam - Les 20 Ans De Groland","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-08","EndDate":"2011-10-09","Title":"Car Fetish. I drive, therefore I am.","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"2750","organizer":"Museum Tinguely","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-09-11","Title":"Prix Mrel Duchamp","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-07","EndDate":"2012-02-26","Title":"A Dream of Eternity: The Artist Long Time East","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22613","organizer":"Villa Empain - Boghossian Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-05","EndDate":"2012-02-18","Title":"Take My Soul","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"9851","organizer":"EXPRMNTL Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-07-22","Title":"The French Connection","city":"Nijmegen","country":"Netherlands","galleryID":"3096","organizer":"Museum Het Valkhof","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-06","EndDate":"2012-11-07","Title":"Domaine de Chaumont-sur-Loire","city":"Chaumont-sur-Loire","country":"France","galleryID":"25217","organizer":"Domaine de Chaumont-sur-Loire - Centre d\u2019Arts et de Nature","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-09-30","Title":"Mobile immobile","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-08","EndDate":"2013-01-14","Title":"Babel","city":"Lille","country":"France","galleryID":"14870","organizer":"Palais des Beaux-Arts Lille","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-09-23","Title":"Digital Art Works. The Challenges of Conservation","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-26","EndDate":"2012-08-31","Title":"Exposition collective","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-06","Title":"Erwin Olaf - Samuel Rousseau - Yang Yongliang","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-01","EndDate":"2013-01-01","Title":"That\u00b4s all Folks!","city":"Bruges","country":"Belgium","galleryID":"27991","organizer":"Stadshallen","type":"Non-profit organization"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-03-31","Title":"Digital Art Works: The Challenges of Conservation","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"29833","organizer":"Haus f\u00fcr elektronische K\u00fcnste Basel","type":"Non-profit organization"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-06","Title":"Collection 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"L\\'arbre qui ne meurt jamais","city":"Neuilly sur Seine","country":"France","galleryID":"29986","organizer":"Th\u00e9\u00e2tre des Sablons","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-06","EndDate":"2013-06-01","Title":"Des Fleurs Sinon Rien!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-25","EndDate":"2013-10-14","Title":"Les nouvelles folies fran\u00e7aises","city":"Saint Germain en Laye","country":"France","galleryID":"29111","organizer":"Mus\u00e9e D\u2019Arch\u00e9ologie nationale \u2013 Domaine national de Saint-Germain-en-Laye","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-27","EndDate":"2005-03-12","Title":"Samuel Rousseau - La beaut\u00e9 des grands paysages m'a toujours inspir\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-09","EndDate":"2006-03-30","Title":"Samuel Rousseau","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-25","EndDate":"2006-06-30","Title":"Samuel Rousseau - Vid\u00e9os & objets","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-15","Title":"Samuel Rousseau","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-10","EndDate":"2008-02-10","Title":"Samuel Rousseau","city":"Colmar","country":"France","galleryID":"27819","organizer":"Espace d'Art Contemporain Andr\u00e9 Malraux","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-05-31","Title":"Samuel ROUSSEAU","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-25","Title":"Samuel Rousseau","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1771","organizer":"Galerie Polaris","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-03","EndDate":"2009-04-04","Title":"Samuel Rousseau","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"1354","organizer":"1000 Eventi","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-19","EndDate":"2009-05-08","Title":"Samuel Rousseau","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"896","organizer":"Galerie Guy B\u00e4rtschi","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-07-10","EndDate":"2010-11-07","Title":"Samuel Rousseau","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-04-30","Title":"Samuel Rousseau","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-22","EndDate":"2011-10-30","Title":"Samuel Rousseau","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2102","organizer":"Parker\u00b4s Box","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-11-25","EndDate":"2012-02-12","Title":"Samuel Rousseau","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"11889","organizer":"CEAAC - Centre europ\u00e9en d'actions artistiques contemporaines","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-03","EndDate":"2013-02-03","Title":"Samuel Rousseau - Un monde-machine mis en ab\u00eeme","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-03","EndDate":"2013-02-03","Title":"Un monde machine mis en ab\u00eeme\/ Creux de l\\'enfer","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"51530","mergedIDs":null,"name":"Samuel Rousseau","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-19","EndDate":"2013-05-25","Title":"Samuel Rousseau - Les soubresauts du monde \/ Convulsions of the world","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"}]