[{"id":"16908","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Propeck","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-04-02","Title":"Fondos da colecci\u00f3n CGAC. Entre o proceso e a forma","city":"Santiago de Compostela","country":"Spain","galleryID":"1586","organizer":"CGAC - Centro Galego de Arte Contempor\u00e1nea","type":"Public Institution"},{"id":"16908","mergedIDs":null,"name":"Agn\u00e8s Propeck","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-04","EndDate":"2011-04-02","Title":"Agn\u00e8s Propeck","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"29550","organizer":"Regard Sud galerie","type":"Private Gallery"}]