[{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-02-19","Title":"Le monde comme un tableau","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-12","EndDate":"2005-03-04","Title":"Arte Contemporanea Due","city":"Sassari","country":"Italy","galleryID":"16712","organizer":"Galleria La Fenice","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-19","EndDate":"2005-05-06","Title":"New Aquisitions","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"2173","organizer":"Alan Koppel Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-06-26","Title":"R\u00e9ouverture du LAAC","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-10","EndDate":"2005-09-11","Title":"Opus, nouvelle pr\u00e9sentation des collections permanentes","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-15","EndDate":"2006-05-14","Title":"Nouveau R\u00e9alisme","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-11-15","Title":"New Aquisitions","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"2173","organizer":"Alan Koppel Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-15","EndDate":"2006-02-12","Title":"Des Deux Cotes Du Rhin  -Movement-","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"344","organizer":"Museum Ludwig","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-02-12","Title":"La Collection en trois temps et quatre actes","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-11","EndDate":"2005-12-10","Title":"Golden Krust","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1185","organizer":"Nicole Klagsbrun Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-03-18","Title":"Cityscapes","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-12","EndDate":"2006-07-13","Title":"les nouveaux r\u00e9alistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5130","organizer":"Galerie V\u00e9ronique Smagghe","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-10-15","Title":"Distorsions (1)","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-03","EndDate":"2006-07-08","Title":"Die Gesichter hinter den Bilden","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"6031","organizer":"The Columns","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-24","EndDate":"2006-11-12","Title":"Arena der Abstraktion","city":"Leverkusen","country":"Germany","galleryID":"7423","organizer":"Museum Morsbroich","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-29","EndDate":"2007-01-14","Title":"busy going crazy. the Sylvio Perlstein collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-14","EndDate":"2007-01-28","Title":"Altered, Stitched & Gathered","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1234","organizer":"MoMA PS1","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-23","EndDate":"2007-04-21","Title":"Jacques Villegl\u00e9 et Raymond Hains","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-28","EndDate":"2007-07-02","Title":"Le Nouveau R\u00e9alisme","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-02","EndDate":"2007-09-09","Title":"100 Jahre Kunsthalle Mannheim","city":"Mannheim","country":"Germany","galleryID":"4986","organizer":"St\u00e4dtische Kunsthalle Mannheim","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-24","EndDate":"2007-08-25","Title":"Papiers d\u2019artistes","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-15","EndDate":"2008-04-20","Title":"Klio - Eine kurze Geschichte der Kunst in Euramerika nach 1945","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-07-30","Title":"Dialogando  ................","city":"Sassari","country":"Italy","galleryID":"16712","organizer":"Galleria La Fenice","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-29","EndDate":"2007-11-27","Title":"Strappi alla regola","city":"Brescia","country":"Italy","galleryID":"4566","organizer":"Galleria Colossi Arte Contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-16","EndDate":"2008-01-05","Title":"Collage","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"6216","organizer":"Russell Bowman Art Advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-23","EndDate":"2007-12-21","Title":"Oeuvres encombrantes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-19","EndDate":"2008-02-16","Title":"Jesuvian Process","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1754","organizer":"Elizabeth Dee Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-04-13","Title":"Person Of The Crowd: The Contemporary Art Of Fl\u00e2nerie","city":"Purchase, NY","country":"USA","galleryID":"6169","organizer":"Neuberger Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-26","EndDate":"2008-06-01","Title":"Die H\u00e4nde der Kunst","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-19","EndDate":"2008-07-27","Title":"Ad Absurdum","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-03","EndDate":"2008-07-20","Title":"Collage - D\u00e9collage","city":"Istanbul","country":"Turkey","galleryID":"8998","organizer":"Pera Museum","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-24","EndDate":"2008-09-21","Title":"Peripheral vision and collective body","city":"Bolzano","country":"Italy","galleryID":"2309","organizer":"MUSEION - Museum f\u00fcr moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst ","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-09-07","Title":"Signe Ecriture Signe","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"2281","organizer":"MAMAC Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne et Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-11-09","Title":"7th Gwangju Biennale","city":"Gwangju","country":"South Korea","galleryID":"3458","organizer":"Gwangju Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2009-03-06","Title":"An unruly history of the readymade","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"12706","organizer":"Galeria Jumex","type":"Private Collection"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-14","EndDate":"2009-01-25","Title":"Street Art, Street Life","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"9998","organizer":"Bronx Museum of the Arts (BxMA)","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-22","EndDate":"2008-10-24","Title":"Mimmo Rotella & Jacques Villegl\u00e9","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1341","organizer":"The Mayor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2009-02-01","Title":"Il Nouveau R\u00e9alisme dal 1970 ad oggi. Omaggio a Pierre Restany","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"3753","organizer":"PAC - Padiglione d'Arte Contemporanea","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-09","EndDate":"2009-02-04","Title":"Artists from the 60s","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1341","organizer":"The Mayor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"Vivre l'art - collection Venet","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-14","EndDate":"2009-03-28","Title":"L\\'arte \u00e8 in... tavola","city":"Bologna","country":"Italy","galleryID":"4528","organizer":"Galleria Arte e Arte","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-25","EndDate":"2009-04-25","Title":"Impacto! Obras de la colecci\u00f3n olorVISUAL","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"22149","organizer":"Fundaci\u00f3 Vall Palou","type":"Non-profit organization"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-12","EndDate":"2009-05-08","Title":"Scriptoria","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-11","EndDate":"2009-05-23","Title":"Estampes, Modernes Et Contemporaines","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27891","organizer":"Galerie Pierre-Alain Challier","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-09","EndDate":"2009-05-24","Title":"Da Hartung a Warhol","city":"La Spezia","country":"Italy","galleryID":"6610","organizer":"CAMeC - Centro de Arte Moderna e Contemporanea della Spezia","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-27","EndDate":"2009-06-27","Title":"Vive L\u00b4Art Urbain 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23441","organizer":"UNIVER - Espace de l'art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-28","EndDate":"2009-08-30","Title":"COLLAGE-D\u00c9COLLAGE: Burhan Dogancay - Jacques Villegl\u00e9","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Passion d\\'art - Collections priv\u00e9es","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"21339","organizer":"Mus\u00e9e \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de Mont\u00e9limar","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-06","EndDate":"2009-09-27","Title":"COLLAGE, LONDON\/NEW YORK","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"3952","organizer":"Fred [London] Ltd.","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-11-03","Title":"a Hartung a Warhol. Presenze internazionali nella collezione Cozzani. Opere dalle raccolte del CAMeC","city":"La Spezia","country":"Italy","galleryID":"6610","organizer":"CAMeC - Centro de Arte Moderna e Contemporanea della Spezia","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-15","EndDate":"2009-11-10","Title":"Hainsoumis,Hainsolent,Hainsinuation...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4160","organizer":"Galerie Albert Benamou","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-12","EndDate":"2010-01-16","Title":"Jean-Pierre Raynaud  -  Jacques Villegl\u00e9","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-06","EndDate":"2010-06-26","Title":"ART LOFT Fine Art zu Gast bei Galerie Wild Z\u00fcrich","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"20873","organizer":"Galerie Wild - Z\u00fcrich","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-16","EndDate":"2010-10-04","Title":"Nuevos Realismos: 1957-62. Estrategias del objeto, entre readymade y espect\u00e1culo","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"1807","organizer":"Museo Nacional Centro de Arte Reina Sof\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-18","EndDate":"2010-09-04","Title":"... avant il n\u2019y avait rien, apr\u00e8s on va pouvoir faire mieux.","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"9493","organizer":"Circuit","type":"Non-profit organization"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-03","EndDate":"2010-10-24","Title":"Press Art - Sammlung Annette und Peter Nobel","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"997","organizer":"Museum der Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-26","EndDate":"2010-11-26","Title":"Nouveaux R\u00e9alistes","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"234","organizer":"Galerie Ren\u00e9e Ziegler","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-25","EndDate":"2010-12-22","Title":"Art Francais","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"26414","organizer":"SEM-ART Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-11-28","Title":"The Good, The Bad & the Ugly","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-14","EndDate":"2010-12-18","Title":"Feu \u00e0 volont\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-25","EndDate":"2011-04-09","Title":"Nikolas Gambaroff - Raymond Hains - Jacques Villegl\u00e9","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1334","organizer":"Stuart Shave \/ Modern Art","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-05-07","Title":"Police !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1967","organizer":"Galerie Natalie Seroussi","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2012-03-25","Title":"Out of Storage: Provisoire & D\u00e9finitif","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-26","EndDate":"2011-11-06","Title":"Tr\u00e9m\u00e9ac  L\u00b4art en partage","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2011-11-27","Title":"Atlas. How to carry the world on one\\'s back?","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"2537","organizer":"Deichtorhallen Hamburg","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-07","EndDate":"2012-01-08","Title":"Now: Obras De La Colecci\u00f3n Jumex","city":"Guadalajara","country":"Mexico","galleryID":"27979","organizer":"Instituto Cultural Caba\u00f1as","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-01","EndDate":"2011-12-23","Title":"Schrift und Bild","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"4979","organizer":"Museum Kunstpalast","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-05","EndDate":"2012-02-26","Title":"From Trash To Treasure - Vom Wert des Wertlosen in der Kunst","city":"Kiel","country":"Germany","galleryID":"1146","organizer":"Kunsthalle zu Kiel","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2012-01-14","Title":"Group show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-04","EndDate":"2012-02-25","Title":"Selected Works By Gallery Artists","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"1774","organizer":"MODERNISM","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2013-02-24","Title":"Art = Life = Art | Dada > Fluxus","city":"Bolzano","country":"Italy","galleryID":"2309","organizer":"MUSEION - Museum f\u00fcr moderne und zeitgen\u00f6ssische Kunst ","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Le Confort Moderne","city":"Poitiers","country":"France","galleryID":"7851","organizer":"Le Confort Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-30","EndDate":"2012-09-14","Title":"Summer Group Show","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"26859","organizer":"Vicky David Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2012-03-03","Title":"La Collection Michael Werner","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-12","EndDate":"2013-01-17","Title":"L\\'Art en Guerre, France 1938-1947 - De Picasso a Dubuffet","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-19","EndDate":"2013-02-02","Title":"Art & Entreprise #1 - Collection G\u00e9otec","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"2071","organizer":"Galerie Barnoud","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-03-15","Title":"Hains - Rotella","city":"Florence","country":"Italy","galleryID":"4597","organizer":"Galleria Il Ponte","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-16","EndDate":"2013-06-02","Title":"Destroy the Picture: Painting the Void, 1949\u20131962","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"2369","organizer":"Museum of Contemporary Art Chicago (MCA)","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-03-30","Title":"10 Ans De Mauvaise Reputation","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-15","EndDate":"2013-07-21","Title":"from picasso to koons: the artist as jeweler","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"5825","organizer":"Bass Museum of Art","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-21","EndDate":"2013-05-19","Title":"Une exposition sans textes. Suite pour exposition(s) et publication(s),deuxi\u00e8me mouvement","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-11","EndDate":"2013-05-31","Title":"Collective Dis\/Illusions","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1341","organizer":"The Mayor Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-13","EndDate":"2013-06-09","Title":"Poesia - Werke Sammlung Rik Reinking","city":"Delmenhorst ","country":"Germany","galleryID":"10830","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Delmenhorst","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-09-15","Title":"La R\u00e9volte et l\\'Ennui","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-07-27","Title":"Les Bains \/ artists residency","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2090","organizer":"Galerie Magda Danysz","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-26","EndDate":"2013-09-29","Title":"De l\\'impressionnisme \u00e0 l\\'abstraction, une immersion","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-06","EndDate":"2013-12-16","Title":"Propos d\\'Europe 11 : La Plasticit\u00e9 du langage","city":"Paris","country":"France","galleryID":"29574","organizer":"Fondation Hippocr\u00e8ne","type":"Non-profit organization"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-26","Title":"Ruhe-St\u00f6rung - Streifz\u00fcge durch die Welten der Collage","city":"Herford","country":"Germany","galleryID":"6417","organizer":"MARTa Herford","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-28","EndDate":"2014-01-26","Title":"Ruhest\u00f6rung - Streifz\u00fcge durch die Welt der Collage","city":"Ahlen","country":"Germany","galleryID":"9629","organizer":"Kunstmuseum Ahlen","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-08","Title":"Une tradition mat\u00e9rielle","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-05-20","EndDate":"2005-07-31","Title":"Villegl\u00e9 sur les pas de Nestor Burma","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-16","EndDate":"2005-10-29","Title":"Jacques Villegl\u00e9 - Politiques 1957-1995","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-04","EndDate":"2006-06-17","Title":"Jacques Villegl\u00e9 - D\u00e9collages & Drawings 1972-2005","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"1774","organizer":"MODERNISM","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-05-05","EndDate":"2006-07-01","Title":"Jacques Villegle ","city":"Chicago, IL","country":"USA","galleryID":"2173","organizer":"Alan Koppel Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-08-22","Title":"Jacques Villegle","city":"Granville","country":"France","galleryID":"17875","organizer":"Granville Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-10-15","Title":"Jacques Villegl\u00e9","city":"Quimper","country":"France","galleryID":"10221","organizer":"Centre d\u2019art contemporain de Quimper - le Quartier","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-08","EndDate":"2006-12-08","Title":"Jacques Villegl\u00e9 - La pelle della citt\u00e0","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"4427","organizer":"Galleria Tonelli","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-07","EndDate":"2008-01-27","Title":"Jacques Mah\u00e9 de la Villegl\u00e9: Ein Plakatabrei\u00dfer aus Paris, Un D\u00e9collagiste Parisien","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"20673","organizer":"Stiftung Ahlers Pro Arte \/ Kestner Pro Arte","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-03-15","EndDate":"2007-05-15","Title":"Les Nouveaux R\u00e9alistes ou le recyclage po\u00e9tique du r\u00e9el urbain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-28","EndDate":"2007-11-10","Title":"Jacques Villegl\u00e9 : La lettre lac\u00e9r\u00e9e, 1955 - 1992","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-06","EndDate":"2008-04-12","Title":"Jacques Villegl\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-15","EndDate":"2008-06-28","Title":"Jacques Villegl\u00e9 - DECOLLAGES FROM 1965 to 2006","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"1774","organizer":"MODERNISM","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-17","EndDate":"2009-01-05","Title":"Jacques Villegl\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2009-01-31","Title":"Jacques Villegl\u00e9 - Opere scelte","city":"Bologna","country":"Italy","galleryID":"4528","organizer":"Galleria Arte e Arte","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2009-03-14","Title":"Jacques Villegle dagli ani sessanta oggi","city":"Brescia","country":"Italy","galleryID":"16582","organizer":"Agnellini Arte Moderna","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-10-03","Title":"Jacques Villegl\u00e9, des mots et des lettres","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-29","EndDate":"2010-12-04","Title":"La peinture dans le non peinture","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1953","organizer":"Galerie Georges-Philippe & Nathalie Vallois","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-03-25","Title":"Jacques Villegl\u00e9: Trajectoire Urbaine","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"17220","organizer":"Alexia Goethe Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-05","EndDate":"2011-06-25","Title":"Jacques Villegl\u00e9 - D\u00e9collages From The 1960s To 1990s","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"1774","organizer":"MODERNISM","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-11-20","Title":"testimone del suo tempo","city":"Chiari (Bs)","country":"Italy","galleryID":"4605","organizer":"Galleria L'Incontro","type":"Private Gallery"},{"id":"8297","mergedIDs":null,"name":"Jacques Villegl\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-11-28","EndDate":"2014-02-15","Title":"Jacques Villegl\u00e9","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"4252","organizer":"Cortex Athletico Galerie - Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]