[{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-08","EndDate":"2008-02-28","Title":"Schau der Meisterklassen III","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"5866","organizer":"Galerie Hengevoss-D\u00fcrkop","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-10-09","Title":"J'en r\u00eave","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2342","organizer":"Fondation Cartier pour l'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-31","EndDate":"2006-09-10","Title":"CHILL OUT!","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"5866","organizer":"Galerie Hengevoss-D\u00fcrkop","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2006-12-23","Title":"Le petit No\u00ebl du Commissariat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-05-12","Title":"Exp\u00e9ditions","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-14","EndDate":"2007-09-08","Title":"Is it a Pazziella?","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"7609","organizer":"BlindArte contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-25","EndDate":"2007-11-21","Title":"extraits","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18149","organizer":"la Vitrine","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-29","EndDate":"2008-04-26","Title":"Ultramoderne","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-07-05","Title":"Faire et d\u00e9faire, c\u2019est toujours travailler","city":"The Hague","country":"Netherlands","galleryID":"3989","organizer":"West Den Haag","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-05","EndDate":"2008-10-19","Title":"Lieux de vie - M\u00e9moire et phantasme de l\u2019enracinement","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-08","EndDate":"2008-09-28","Title":"Playtime","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8700","organizer":"B\u00e9tonsalon","type":"Non-profit organization"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-05","EndDate":"2009-07-11","Title":"Projections constructives","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-19","EndDate":"2009-12-13","Title":"In Between, une \u00e9trange familiarit\u00e9","city":"Nemours","country":"France","galleryID":"21096","organizer":"Ch\u00e2teau-Mus\u00e9e de Nemours","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-16","Title":"Retour vers le futur - Buy-Sellf","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-20","EndDate":"2010-05-06","Title":"Undefined borders for unlimited perceptions","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"7609","organizer":"BlindArte contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-17","EndDate":"2010-06-05","Title":"La diagonale du vide","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8241","organizer":"La Salle de bains","type":"Non-profit organization"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-05","EndDate":"2010-12-11","Title":"Strates et discontinuit\u00e9s","city":"V\u00e9lizy-Villacoublay","country":"France","galleryID":"20082","organizer":"Micro Onde","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-20","EndDate":"2010-12-30","Title":"chantiers","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-12-16","Title":"L\u2019Homme de Vitruve","city":"Ivry sur Seine","country":"France","galleryID":"10227","organizer":"Centre d\u00b4art contemporain d\u00b4Ivry - le Credac","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-27","EndDate":"2012-12-02","Title":"les montagnes d\u00e9plac\u00e9es","city":"Embrun","country":"France","galleryID":"31185","organizer":"Centre d\u2019art contemporain Les Capucins","type":"Non-profit organization"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2013-02-16","Title":"This Is The End","city":"Ibos","country":"France","galleryID":"7850","organizer":"Le Parvis - sc\u00e8ne nationale Tarbes Pyr\u00e9n\u00e9es","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-19","EndDate":"2013-07-20","Title":"La Ville Inadaptee","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"21695","organizer":"Espace d'Art Contemporain La T\u00f4lerie","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-12","EndDate":"2013-10-27","Title":"R\u00eaves d\\'architectures","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-09-09","Title":"Nouvelles Vagues - Le Principe Gal\u00e1pagos","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-09-09","Title":"Nouvelles Vagues - Condensation","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-18","EndDate":"2006-05-14","Title":"And so on","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"7609","organizer":"BlindArte contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-26","EndDate":"2006-06-27","Title":"Simon Boudvin - Exometrie","city":"Hamburg","country":"Germany","galleryID":"5866","organizer":"Galerie Hengevoss-D\u00fcrkop","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-14","EndDate":"2007-03-30","Title":"Simon Boudvin","city":"Noisy le Sec","country":"France","galleryID":"9120","organizer":"La Galerie - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-30","EndDate":"2009-03-13","Title":"Heaps and other shapes by default","city":"Naples","country":"Italy","galleryID":"7609","organizer":"BlindArte contemporanea","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-06-20","Title":"Simon Boudvin - l\u2019anse bris\u00e9e \u2013 travaux d\u2019anastylose","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-13","EndDate":"2011-04-30","Title":"Anastyloses et reconversions","city":"Chelles","country":"France","galleryID":"23091","organizer":"Les Eglises Centre d\u2019Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-14","EndDate":"2012-12-16","Title":"L\\'homme De Vitruve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-26","EndDate":"2012-11-24","Title":"Whereplace Else","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"70274","mergedIDs":null,"name":"Simon Boudvin","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-02-16","EndDate":"2013-03-16","Title":"Simon Boudvin - legs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"}]