[{"id":"17072","mergedIDs":null,"name":"Bruno Carbonnet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-05","EndDate":"2005-09-17","Title":"Accrochage","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17072","mergedIDs":null,"name":"Bruno Carbonnet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-20","Title":"Simple(s) & \u00c9l\u00e9mentaire(s)","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"17072","mergedIDs":null,"name":"Bruno Carbonnet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-07","EndDate":"2010-02-27","Title":"Explorations","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"},{"id":"17072","mergedIDs":null,"name":"Bruno Carbonnet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-04-14","Title":"Miguel Branco, Bruno Carbonnet, Peter R\u00f6sel","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"2028","organizer":"Art Attitude Herv\u00e9 Bize","type":"Private Gallery"}]