[{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-17","EndDate":"2006-07-21","Title":"M\u00e9moires - \u0152uvres du FRAC Champagne Ardenne","city":"Troyes","country":"France","galleryID":"10222","organizer":"Passages - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-20","EndDate":"2007-09-16","Title":"Portraits et figures dans la cr\u00e9ation contemporaine","city":"Villefranche-sur-Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"27775","organizer":"Mus\u00e9e Paul Dini","type":"Public Institution"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-30","EndDate":"2008-12-07","Title":"Tier und wir - Positionen zeitgen\u00f6ssischer Kunst","city":"Neu\u00f6tting","country":"Germany","galleryID":"14221","organizer":"Stadtmuseum Neu\u00f6tting","type":"Public Institution"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-03","EndDate":"2009-03-25","Title":"Water-Currents","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"9525","organizer":"Thessaloniki Museum of Photography","type":"Public Institution"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-03","EndDate":"2009-11-28","Title":"Lyondes photographes","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"11778","organizer":"Le bleu du ciel","type":"Private Gallery"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-08","EndDate":"2010-03-13","Title":"Question De Territoires","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-11-11","Title":"Sur les routes (2010)","city":"Epinal","country":"France","galleryID":"27815","organizer":"Mus\u00e9e de l'Image","type":"Public Institution"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-11-10","Title":"Portfolios 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28664","organizer":"Les Douches La Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-19","Title":"Dix Ans","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-29","EndDate":"2012-12-01","Title":"A la lisi\u00e8re","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-04-14","Title":"Voices of the sea","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-20","EndDate":"2014-01-26","Title":"mer & ciel","city":"Toulon","country":"France","galleryID":"11263","organizer":"Mus\u00e9e d'Art de Toulon","type":"Public Institution"},{"id":"28145","mergedIDs":null,"name":"Jacqueline Salmon","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-20","EndDate":"2010-07-10","Title":"La racine des l\u00e9gumes. photographies 1998\/2009","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1386","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Chomette","type":"Private Gallery"}]