[{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-20","EndDate":"2006-10-01","Title":"7e manifestation internationale vid\u00e9o et art \u00e9lectronique, Montr\u00e9al","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"7067","organizer":"champ libre","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-26","EndDate":"2006-12-02","Title":"Normality","city":"Tel Aviv","country":"Israel","galleryID":"15280","organizer":"The Heder contemporary art","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-08","EndDate":"2007-03-24","Title":"L`\u00e9toffe des songes","city":"Armenti\u00e9rs","country":"France","galleryID":"12269","organizer":"Le Vivat","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-05","EndDate":"2007-05-26","Title":"Quel sens ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-17","EndDate":"2007-04-24","Title":"Cartes Flux vol2","city":"Espoo","country":"Finland","galleryID":"16825","organizer":"CARTES Centre of Art and Technology","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-18","EndDate":"2008-01-01","Title":"Territoires de l\u00b4image","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-06-19","Title":"Parcours Saint Germain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-09","EndDate":"2008-07-20","Title":"le vent des forets","city":"Fresnes-au-Mont","country":"France","galleryID":"17461","organizer":"Le Vent des For\u00eats ","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-24","EndDate":"2008-11-11","Title":"Monobandes","city":"Montreal, QC","country":"Canada","galleryID":"20582","organizer":"Les Territoires","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-12","EndDate":"2008-11-16","Title":"InVideo: Lands And Skies","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"9033","organizer":"Spazio Oberdan","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-07","EndDate":"2009-02-07","Title":"Dans quelle \u00e9tag\u00e8re ?","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"4467","organizer":"Galerie Domi Nostrae","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-06-30","Title":"Festival Jerk Off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20650","organizer":"Galerie Van Der Stegen","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-01","EndDate":"2010-09-12","Title":"Regards","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2011-01-09","Title":"Who are you, Peter ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-28","EndDate":"2010-10-23","Title":"Parcours Saint Germain 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-31","EndDate":"2010-11-28","Title":"Par Nature - Le paysage dans la photographie contemporaine","city":"Antony","country":"France","galleryID":"29884","organizer":"Espace d'art contemporain Eug\u00e8ne Beaudouin","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-10","EndDate":"2011-03-30","Title":"Shooting symphony","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-06","EndDate":"2011-05-15","Title":"Rupture mon amour","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-31","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"24709","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-21","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Peronne","country":"France","galleryID":"24711","organizer":"HISTORIAL DE LA GRANDE GUERRE","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-28","EndDate":"2011-07-31","Title":"Augmented Senses","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"28956","organizer":"OCT Contemporary Art Terminal (OCAT)","type":"Non-profit organization"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-12","EndDate":"2011-09-11","Title":"Augmented Senses","city":"Shenzhen","country":"China","galleryID":"28957","organizer":"OCT Art & Design Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-10-23","Title":"9e \u00c9dition du Parcours Saint Germain - Une vitrine sur les acteurs de l\u2019art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-03-20","Title":"N\u00e9on, Who\u2019s afrmaid of red, yellow and blue ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-09-29","Title":"Ath\u00e9matique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28142","organizer":"Espace Brochage Express","type":"Non-profit organization"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-11-03","Title":"The Plants","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21757","organizer":"Ilan Engel Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-21","EndDate":"2012-10-27","Title":"Le Souffle des Chim\u00e8res","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"23298","organizer":"Galerie melanieRio","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-22","EndDate":"2013-06-30","Title":"L\\'arbre qui ne meurt jamais","city":"Neuilly sur Seine","country":"France","galleryID":"29986","organizer":"Th\u00e9\u00e2tre des Sablons","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-16","EndDate":"2013-07-07","Title":"N\u00b4habite plus \u00e0 l\u00b4adresse indiqu\u00e9e","city":"Clamart","country":"France","galleryID":"11865","organizer":"Centre d'arts plastiques Albert Chanot","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-22","Title":"Vanished","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-15","EndDate":"2006-01-29","Title":"Laurent Pernot - Once upun a time","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1825","organizer":"Fundaci\u00f3n Joan Mir\u00f3","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-12-15","EndDate":"2006-01-29","Title":"Laurent Pernot","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1825","organizer":"Fundaci\u00f3n Joan Mir\u00f3","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-05-27","Title":"Beyond miracles","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"6883","organizer":"1a space","type":"Non-profit organization"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-12","EndDate":"2008-03-08","Title":"Laurent Pernot - D\u00b4ici l\u00e0","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"24709","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-12-12","EndDate":"2009-03-06","Title":"Le ciel est devenu noir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-09","EndDate":"2010-04-03","Title":"Survivance des lucioles","city":"Valence","country":"France","galleryID":"22542","organizer":"lux Sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-27","EndDate":"2010-04-30","Title":"Laurent Pernot","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"22373","organizer":"L'Attrape-couleurs","type":"Non-profit organization"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-02","EndDate":"2011-12-31","Title":"Laurent Pernot \/ Ru\u00e9e vers la perdition \/ Module 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-23","EndDate":"2012-09-16","Title":"Laurent Pernot - L\u00c0 O\u00d9 Naissent Les Fant\u00d4mes","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18800","organizer":"Centre d\u2019Art Bastille  - CAB","type":"Public Institution"},{"id":"114996","mergedIDs":null,"name":"Laurent Pernot","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-27","Title":"Le Proc\u00e8s du Singe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"}]