[{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-17","EndDate":"2005-02-13","Title":"Hors d\u2019oeuvre : ordre et d\u00e9sordres de la nourriture","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-14","Title":"Monuments to the USA","city":"San Francisco, CA","country":"USA","galleryID":"2921","organizer":"CCA Wattis Institute for Contemporary Arts","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-20","EndDate":"2005-07-23","Title":"Michel Blazy, Frieda Schumann","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-07-03","Title":"Proyecto Cono Sur - FRAC","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-24","EndDate":"2006-03-09","Title":"Space Boomerang","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2730","organizer":"SI Swiss Institute","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-09-18","Title":"Arch\u00e9ologie, le jour d'apr\u00e8s","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"11587","organizer":"FRAC - Franche-Comt\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-09","EndDate":"2006-10-14","Title":"Sans conservateurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-12-31","Title":"5'000'000'000 d'ann\u00e9es","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-26","EndDate":"2006-12-09","Title":"Antidote 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-14","EndDate":"2007-02-18","Title":"Sudden Impact. Nouvelles aquisitions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-10","EndDate":"2007-02-17","Title":"Let Everything Be Temporary, or When Is The Exhibition?","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2226","organizer":"Apexart","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-18","Title":"Presque Rien","city":"Reykjavik","country":"Iceland","galleryID":"2389","organizer":"N\u00fdlistasafni\u00f0 - The Living Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-18","EndDate":"2007-05-13","Title":"Extraits de la collection d'Antoine de Galbert","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-10","EndDate":"2007-06-03","Title":"Nice to meet you","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-03","EndDate":"2007-09-30","Title":"Ch\u00e2teau de Tokyo \/ Tokyo Redux","city":"Ile de Vassivi\u00e8re","country":"France","galleryID":"16191","organizer":"Centre international d\u00b4art et du paysage de l\u00b4\u00eele de Vassivi\u00e8re","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-13","EndDate":"2007-11-03","Title":"Antidote 3","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2007-12-16","Title":"Living Material","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"22636","organizer":"PAV \/ Parco Arte Vivente","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-05-11","Title":"Des constructeurs \u00e9clectiques - Premier Temps, Premier Mouvement","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-02","EndDate":"2008-04-02","Title":"Atman-Atmen","city":"Montreux","country":"Switzerland","galleryID":"16381","organizer":"Out of this world","type":"Private Gallery"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-06-01","Title":"La marge d\\'erreur","city":"Delme","country":"France","galleryID":"10218","organizer":"Centre d\u2019art contemporain la Synagogue de Delme","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-21","EndDate":"2008-08-31","Title":"L\u00b4Homme Merveilleux","city":"Manderen","country":"France","galleryID":"16305","organizer":"Ch\u00e2teau de Malbrouck ","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-08-31","Title":"En perspective, Giacometti","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8553","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-29","EndDate":"2009-01-04","Title":"du Jardin au Cosmos","city":"Mouans Sartoux","country":"France","galleryID":"10247","organizer":"Espace de l\u2019art concret","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-05","Title":"Pi\u00e8ces \u00e0 vivre","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-26","EndDate":"2008-09-28","Title":"Hugues Reip - Parallel worlds","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3780","organizer":"Museum of Contemporary Art Tokyo (MOT)","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-24","EndDate":"2008-10-23","Title":"Art Focus Jerusalem 2008","city":"Jerusalem","country":"Israel","galleryID":"18189","organizer":"Art Focus Jerusalem","type":"Festival"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2009-01-10","Title":"Antidote 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14159","organizer":"La Galerie des Galeries Lafayette","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-19","EndDate":"2009-01-04","Title":"Waoohhh!","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-01","EndDate":"2009-01-04","Title":"Ecosoft Art","city":"Turin","country":"Italy","galleryID":"22636","organizer":"PAV \/ Parco Arte Vivente","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-27","EndDate":"2009-03-15","Title":"La invenci\u00f3n de lo cotidiano","city":"Mexico City","country":"Mexico","galleryID":"16467","organizer":"Museo Nacional de Arte - MUNAL","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-24","EndDate":"2009-06-01","Title":"La Force de l\\'Art 02","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-28","EndDate":"2009-07-12","Title":"Autres Mesures","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"L\\'exposition rayonnante","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-07-12","Title":"I Am By Birth A Genevese - Group Exhibition","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"15160","organizer":"Vegas Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-08","EndDate":"2009-10-03","Title":"I am by birth a genevese ; and my family is one of the most distinguished of that republic","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"9756","organizer":"Forde - Espace d'art contemporain","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-24","EndDate":"2009-10-22","Title":"3rd Moscow Biennale of Contemporary Art","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"2918","organizer":"Moscow Biennale of contemporary art","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-25","EndDate":"2010-01-17","Title":"Voyage sentimental | Collections d\u2019automne","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-02-28","Title":"Eating the Universe. Vom Essen in der Kunst","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"2231","organizer":"Kunsthalle D\u00fcsseldorf","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-09","EndDate":"2010-02-28","Title":"Cinematique","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-24","EndDate":"2010-07-04","Title":"Eating the Universe - Vom Essen in der Kunst","city":"Innsbruck","country":"Austria","galleryID":"963","organizer":"Galerie im Taxispalais","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-07","EndDate":"2010-08-16","Title":"Drawing Time \/ Le temps du dessin","city":"Nancy","country":"France","galleryID":"21103","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Nancy","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-22","EndDate":"2010-12-04","Title":"Animal politique","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"EAT ART. Vom Essen in der Kunst","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"4989","organizer":"Kunstmuseum Stuttgart","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-06","EndDate":"2011-02-13","Title":"De leur temps (3)","city":"Strasbourg","country":"France","galleryID":"2353","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Moderne et Contemporain (MAMCS)","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-01-16","Title":"on&on","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"8444","organizer":"La Casa Encendida","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-12","EndDate":"2011-02-26","Title":"Reliefs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"20029","organizer":"Fondation Espace Ecureil pour l'Art Contemporain Caisse d'Espargne","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-16","EndDate":"2011-06-26","Title":"\u00dcber die Metapher des Wachstums","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"1139","organizer":"Kunstverein Hannover","type":"Non-profit organization"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-21","EndDate":"2011-07-10","Title":"\u00dcber die Metapher des Wachstums","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"3158","organizer":"Kunsthaus Baselland","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-26","EndDate":"2011-10-16","Title":"French Art Today: Marcel Duchamp Prize","city":"Gwacheon","country":"South Korea","galleryID":"2743","organizer":"National Museum of Contemporary Art Korea - Gwacheon","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-16","EndDate":"2011-10-31","Title":"Chapelle vid\u00e9o #1","city":"Saint-Denis","country":"France","galleryID":"14227","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Histoire","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-23","EndDate":"2013-04-08","Title":"Theatre Of The World","city":"Hobart, TAS","country":"Australia","galleryID":"24720","organizer":"Mona - Museum of Old and New Art","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-04-03","Title":"Le Silence Une Fiction","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20654","organizer":"Nouveau Mus\u00e9e National de Monaco","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-24","EndDate":"2012-07-22","Title":"Plus de Croissance: Un Capitalisme Id\u00e9al ...","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-06","EndDate":"2012-11-07","Title":"Domaine de Chaumont-sur-Loire","city":"Chaumont-sur-Loire","country":"France","galleryID":"25217","organizer":"Domaine de Chaumont-sur-Loire - Centre d\u2019Arts et de Nature","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-09-22","Title":"Les feux de l'amour","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-07-01","Title":"Une cha\u00eenette relie toutes les pendeloques et forme le corps principal de l\u2019objet","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-13","EndDate":"2012-08-12","Title":"Trait Papier, Un Essai Sur Le Dessin Contemporain","city":"Neuch\u00e2tel","country":"Switzerland","galleryID":"5638","organizer":"Mus\u00e9e des beaux-arts de La Chaux-de-Fonds","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-09-02","Title":"La vie des formes","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-08","EndDate":"2012-10-13","Title":"La Tradition Du D\u00c9go\u00dbt, Pr\u00c9sent\u00c9e Par Vincent Labaume","city":"Paris","country":"France","galleryID":"16207","organizer":"Galerie Christophe Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-01-27","Title":"The Castle in the Air. S\u00e9ance of Imagination","city":"Poznan","country":"Poland","galleryID":"15313","organizer":"Centrum Kultury Zamek","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-26","Title":"Les r\u00e9f\u00e9rents","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-27","Title":"Lost (in La)","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"10777","organizer":"Los Angeles Municipal Art Gallery (LAMAG)","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-03-24","Title":"Collection Joseph Kouli","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-07-28","Title":"L\\'arbre de vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-03","EndDate":"2013-09-04","Title":"Polkapalace","city":"Bastia","country":"France","galleryID":"28294","organizer":"Mus\u00e9e de Bastia","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-08","EndDate":"2013-09-30","Title":"ReMap 4","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"29424","organizer":"ReMap","type":"Festival"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-08","Title":"Une tradition mat\u00e9rielle","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2005-12-24","Title":"Michel Blazy - Vanity Case","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-10-06","EndDate":"2006-12-16","Title":"Animort","city":"Versailles","country":"France","galleryID":"15361","organizer":"La Mar\u00e9chalerie - Centre d\u00b4Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-01","EndDate":"2007-05-06","Title":"Michel Blazy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-04-20","EndDate":"2007-06-03","Title":"Michel Blazy","city":"Dornbirn","country":"Austria","galleryID":"9121","organizer":"Kunstraum Dornbirn","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-10-03","Title":"Michel Blazy - Comment faire avec les crabes, les col\u00e9opt\u00e8res, les fourmis, les l\u00e9zards, les oiseaux et les souris?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-25","EndDate":"2010-04-26","Title":"EX CROISSANCE","city":"Rouill\u00e9","country":"France","galleryID":"20058","organizer":"Espace d'art Rurart","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-09-05","Title":"Champignon pour pieds de meubles","city":"Caen","country":"France","galleryID":"10517","organizer":"FRAC - Basse-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-05-05","Title":"Michel Blazy - For Ever","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-10","EndDate":"2012-07-15","Title":"Michel Blazy - Bouquet final","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"15285","mergedIDs":null,"name":"Michel Blazy","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-20","EndDate":"2012-11-18","Title":"Michel Blazy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"}]