[{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-03","Title":"Illusions Photographiques","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-28","EndDate":"2011-11-26","Title":"Les Coups de c\u0153ur de nos collectionneurs + \u00e9dition porte-folio","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-20","EndDate":"2005-02-26","Title":"Wanda Skonieczny","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"20207","organizer":"Atelier de visu","type":"Non-profit organization"},{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-11","Title":"Chambres closes","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-08-01","EndDate":"2008-10-12","Title":"Wanda Skonieczny Pudicitia","city":"Mougins","country":"France","galleryID":"11868","organizer":"Galerie Sintitulo","type":"Private Gallery"},{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-04-18","Title":"Mues","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-05","EndDate":"2010-01-16","Title":"Wanda Skonieczny","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13366","organizer":"Lacen Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-22","EndDate":"2011-12-11","Title":"Li(e)ns \u2013 partie II","city":"Lorient","country":"France","galleryID":"26374","organizer":"Galerie Le Lieu","type":"Private Gallery"},{"id":"129100","mergedIDs":null,"name":"Wanda Skonieczny","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-04-26","EndDate":"2012-05-16","Title":"Les collectionneurs de r\u00eaves","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"}]