[{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-16","EndDate":"2006-01-15","Title":"Vidas Privadas. Colecci\u00f3n Fundaci\u00f3n Foto Colectania.","city":"Badajoz","country":"Spain","galleryID":"2664","organizer":"Museo Extreme\u00f1o e Iberoamericano de Arte Contempor\u00e1neo MEIAC","type":"Public Institution"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-01","EndDate":"2006-04-23","Title":"El retrato en la colecci\u00f3n de fotograf\u00eda del IVAM","city":"Santiago de los Caballeros","country":"Dominican Republic","galleryID":"5826","organizer":"Centro Cultural Eduardo Le\u00f3n Jimenes","type":"Public Institution"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-02","EndDate":"2006-06-01","Title":"AFAL 1956-1963 - El grupo Fotogr\u00e1fico","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"2666","organizer":"Centro Andaluz de Arte Contempor\u00e1neo (CAAC)","type":"Public Institution"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-25","EndDate":"2006-12-16","Title":"graphic session","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-31","EndDate":"2007-10-01","Title":"le dessin d\\'esprit","city":"Saint Denis","country":"Reunion","galleryID":"18022","organizer":"Galerie Beatrice Binoche","type":"Private Gallery"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-18","EndDate":"2009-05-17","Title":"Op\u00e9ration Tonnerre","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-30","EndDate":"2010-02-07","Title":"Colecci\u00f3n Alcobendas. Siete d\u00e9cadas de creaci\u00f3n fotogr\u00e1fica espa\u00f1ola.","city":"Almer\u00eda","country":"Spain","galleryID":"19634","organizer":"Centro Andaluz de la Fotograf\u00eda","type":"Public Institution"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-06-26","Title":"Loading...","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22649","organizer":"PMgalerie","type":"Private Gallery"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-16","Title":"L\u2019exposition expos\u00e9e","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"19611","organizer":"Ast\u00e9rides","type":"Non-profit organization"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2011-01-16","Title":"HIC","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-06","EndDate":"2011-07-22","Title":"Black Session Boulevard Richard Lenoir","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-15","EndDate":"2011-12-23","Title":"Una Obra De Arte Obra Una Vida","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"5351","organizer":"Rai\u00f1a Lupa","type":"Private Gallery"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-17","EndDate":"2012-04-07","Title":"le bruit du dessin","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-20","Title":"\u00c9trange \u00c9t\u00c9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26246","organizer":"White Project","type":"Private Gallery"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-28","EndDate":"2012-08-18","Title":"Exposition Luxe(s) \/Naji kamouche","city":"Paris","country":"France","galleryID":"17457","organizer":"School Gallery Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-04-14","Title":"tasty","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"8757","organizer":"plan.d. produzentengalerie","type":"Public Institution"},{"id":"54396","mergedIDs":null,"name":"Nicolas Muller","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-10-16","EndDate":"2010-10-30","Title":"Brume s\u00e8che","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"18096","organizer":"zwanzigquadratmeter","type":"Private Gallery"}]