[{"id":"48614","mergedIDs":null,"name":"Bernard Heidsieck","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-14","EndDate":"2005-12-23","Title":"Tombola","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"48614","mergedIDs":null,"name":"Bernard Heidsieck","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-01","EndDate":"2006-10-08","Title":"Poetische Positionen II","city":"Kassel","country":"Germany","galleryID":"6781","organizer":"Kasseler Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"48614","mergedIDs":null,"name":"Bernard Heidsieck","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-21","EndDate":"2006-11-20","Title":"Apr\u00e8s dAdA ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4218","organizer":"Galerie Lara Vincy","type":"Private Gallery"},{"id":"48614","mergedIDs":null,"name":"Bernard Heidsieck","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-21","EndDate":"2007-05-26","Title":"Ketty La Rocca & Bernard Heidsieck","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"48614","mergedIDs":null,"name":"Bernard Heidsieck","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-21","Title":"Du sonore et du visuel 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2037","organizer":"in SITU\/Fabienne Leclerc","type":"Private Gallery"},{"id":"48614","mergedIDs":null,"name":"Bernard Heidsieck","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-15","EndDate":"2010-06-26","Title":"Mapping the Art","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"78","organizer":"Art Affairs Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"48614","mergedIDs":null,"name":"Bernard Heidsieck","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"48614","mergedIDs":null,"name":"Bernard Heidsieck","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-18","EndDate":"2011-05-22","Title":"Po\u00e9sie action","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"}]