[{"id":"79291","mergedIDs":null,"name":"Yann Beauvais","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-03","EndDate":"2005-03-10","Title":"Le cin\u00e9ma exp\u00e9rimental japonais - Vues d\\'ici","city":"Metz","country":"France","galleryID":"8540","organizer":"Faux Mouvement - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"79291","mergedIDs":null,"name":"Yann Beauvais","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-16","EndDate":"2006-09-03","Title":"The Expanded Eye. Sehen - entgrenzt und verfl\u00fcssigt","city":"Zurich","country":"Switzerland","galleryID":"2288","organizer":"Kunsthaus Z\u00fcrich","type":"Public Institution"},{"id":"79291","mergedIDs":null,"name":"Yann Beauvais","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-22","EndDate":"2009-01-04","Title":"Afinidades electivas","city":"Lleida","country":"Spain","galleryID":"11290","organizer":"Centre d\u2019Art la Panera","type":"Public Institution"},{"id":"79291","mergedIDs":null,"name":"Yann Beauvais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-17","EndDate":"2009-03-08","Title":"Dialogue : L'empathie des parties - Afinitats Electives","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"79291","mergedIDs":null,"name":"Yann Beauvais","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-26","EndDate":"2009-12-31","Title":"Les belles images : Premi\u00e8re hypoth\u00e8se","city":"Bourges","country":"France","galleryID":"8678","organizer":"La Box - \u00c9cole Nationale Superieure d\u00b4Art de Bourges","type":"Public Institution"},{"id":"79291","mergedIDs":null,"name":"Yann Beauvais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-04","EndDate":"2010-02-27","Title":"Le r\u00e9el, nouvel opium ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"79291","mergedIDs":null,"name":"Yann Beauvais","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-31","Title":"Conversations intimes","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"23510","organizer":"Mus\u00e9e d\u00e9partemental de l\u2019Oise","type":"Public Institution"},{"id":"79291","mergedIDs":null,"name":"Yann Beauvais","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-16","EndDate":"2014-01-12","Title":"Typemotion","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"2259","organizer":"ZKM | Zentrum f\u00fcr Kunst und Medientechnologie Karlsruhe","type":"Public Institution"}]