[{"id":"253527","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Artiges","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-06-27","Title":"all-round photography","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1380","organizer":"Galerie Baudoin Lebon","type":"Private Gallery"},{"id":"253527","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Artiges","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-28","EndDate":"2009-05-09","Title":"VoxPop","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11356","organizer":"Galerie Thierry Marlat","type":"Private Gallery"},{"id":"253527","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Artiges","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-21","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Peronne","country":"France","galleryID":"24711","organizer":"HISTORIAL DE LA GRANDE GUERRE","type":"Public Institution"},{"id":"253527","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Artiges","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-13","EndDate":"2011-08-31","Title":"Fant\u00f4mes et cauchemars","city":"Beauvais","country":"France","galleryID":"24709","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"253527","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Artiges","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-19","EndDate":"2010-03-14","Title":"R\u00e9my Artiges","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"}]