[{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-24","EndDate":"2006-07-29","Title":"peinture & vid\u00e9o #3","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-01","EndDate":"2006-09-17","Title":"Nos amours de vacances","city":"Carros","country":"France","galleryID":"29107","organizer":"CIAC - Centre International d'Art Contemporain de Carros","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"The Freak Show","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-25","Title":"The freak show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-15","EndDate":"2009-09-15","Title":"NAO TE POSSO VER NEM PINTADO","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"12330","organizer":"Berardo Museum - Collection of Modern and Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-24","EndDate":"2009-03-22","Title":"Just with your eyes I will see","city":"Montlu\u00e7on","country":"France","galleryID":"19078","organizer":"Fonds d\u2019Art moderne et contemporain - Espace Boris Vian","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"N\u00b4importe quoi","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-05-16","Title":"Plus Belle La Vie","city":"Nice","country":"France","galleryID":"16752","organizer":"Espace A Vendre","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-15","EndDate":"2009-11-14","Title":"La Rose Pourpre du Cairo","city":"Aurillac","country":"France","galleryID":"17091","organizer":"Mus\u00e9e d'Art et d'Arch\u00e9ologie","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-18","EndDate":"2009-10-30","Title":"Animals hits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-22","EndDate":"2009-11-07","Title":"L\u00b4image cabr\u00e9e, 11e Prix Fondation d'entreprise Ricard","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-26","EndDate":"2009-12-20","Title":"Une exposition de peinture","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"19673","organizer":"Zoo galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-25","Title":"Perpetuel Battles","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"20072","organizer":"Baibakov Art Projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-12","EndDate":"2010-07-24","Title":"SUMMERTIME LOVE","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1917","organizer":"Galerie Michel Rein","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-07-16","Title":"Abstraction(s)","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-29","EndDate":"2011-08-21","Title":"Alles Kannibalen? \/ ALL CANNIBALS?","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-09","EndDate":"2011-11-10","Title":"Exposition D\u2019Ouverture","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-10-23","Title":"C\\'est L\\'amour \u00c0 La Plage","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-09-24","Title":"Piege Pour Un Voyeur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2094","organizer":"Galerie Patricia Dorfmann","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-01","EndDate":"2012-01-08","Title":"My Paris, Collection Antoine de Galbert","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22253","organizer":"me Collectors Room Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-21","EndDate":"2012-03-11","Title":"The Deer","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-03","EndDate":"2012-06-30","Title":"Spray Paint","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2233","organizer":"mitterrand+cramer \/ art advisory","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-02","EndDate":"2012-09-09","Title":"Beautiful painting is behind us","city":"Maribor","country":"Slovenia","galleryID":"6148","organizer":"Maribor Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-04","Title":"Terrible Two","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-09-22","Title":"Les Archipels r\u00e9invent\u00e9s 2 \u2013 Ricard Foundation Prize","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"24269","organizer":"Centre de la Vieille Charit\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-01-13","Title":"Ida Tursic & Wilfried Mille - Fresh Flesh","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-01","EndDate":"2007-10-30","Title":"Peg Entwistle","city":"Chagny","country":"France","galleryID":"1969","organizer":"Galerie Pietro Spart\u00e0","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-13","EndDate":"2008-04-19","Title":"Story of Everyday","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-18","EndDate":"2009-01-04","Title":"Ida Tursic & Wilfried Mille","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-10-23","Title":"Come in number 51","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1962","organizer":"Almine Rech Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-21","EndDate":"2011-03-19","Title":"Smears","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-04-30","Title":"It was the dirty end of winter","city":"D\u00f4le","country":"France","galleryID":"11883","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux Arts de D\u00f4le","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-07-09","EndDate":"2011-09-18","Title":"Ida Tursic & Wilfried Mille","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-09","EndDate":"2012-04-11","Title":"The Weeds","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18983","organizer":"Almine Rech Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"21521","mergedIDs":null,"name":"Ida Tursic & Wilfried Mille","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-06-29","EndDate":"2013-09-15","Title":"La Nuit Et Caetera","city":"Chagny","country":"France","galleryID":"1969","organizer":"Galerie Pietro Spart\u00e0","type":"Private Gallery"}]