[{"id":"142822","mergedIDs":null,"name":"Nestor Perkal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-22","EndDate":"2011-03-19","Title":"Un regard d\\'Obsidienne","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27891","organizer":"Galerie Pierre-Alain Challier","type":"Private Gallery"},{"id":"142822","mergedIDs":null,"name":"Nestor Perkal","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-06","EndDate":"2011-09-25","Title":"Collection : 25 ans et 1 \u00e9t\u00e9","city":"Rochechouart","country":"France","galleryID":"11214","organizer":"Mus\u00e9e D\u00e9partemental d'Art Contemporain de Rochechouart","type":"Public Institution"}]