[{"id":"126158","mergedIDs":null,"name":"Astrit Greca","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-09","EndDate":"2005-09-15","Title":"Premi\u00e8re Vue (4\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"126158","mergedIDs":null,"name":"Astrit Greca","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-11-10","EndDate":"2007-12-15","Title":"Astrit Greca","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"22373","organizer":"L'Attrape-couleurs","type":"Non-profit organization"}]