[{"id":"147861","mergedIDs":null,"name":"Philippe Godderidge","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-17","EndDate":"2006-06-19","Title":"Ceramique Fiction","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12641","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rouen","type":"Public Institution"},{"id":"147861","mergedIDs":null,"name":"Philippe Godderidge","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-04","EndDate":"2008-08-30","Title":"Yann Esnault & Philippe Godderidge","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"147861","mergedIDs":null,"name":"Philippe Godderidge","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-17","EndDate":"2011-02-20","Title":"circuit c\u00e9ramique : la sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine","city":"Paris","country":"France","galleryID":"25308","organizer":"Les Arts D\u00e9coratifs ","type":"Public Institution"},{"id":"147861","mergedIDs":null,"name":"Philippe Godderidge","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-15","EndDate":"2011-03-05","Title":"Marie-Josef Cart \/ Philippe Godderidge","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"147861","mergedIDs":null,"name":"Philippe Godderidge","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-19","Title":"Dix Ans","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"147861","mergedIDs":null,"name":"Philippe Godderidge","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-28","EndDate":"2013-08-18","Title":"Huit artistes et la terre","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"22679","organizer":"Mus\u00e9e Ariana","type":"Public Institution"}]