[{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-25","EndDate":"2005-04-24","Title":"Jeunisme 2","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-06","EndDate":"2006-01-15","Title":"11\u00e8me Biennale de l\u2019Image en Mouvement","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"6770","organizer":"Biennale de l'Image en Mouvement","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-16","EndDate":"2005-12-31","Title":"Voix Off","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"2414","organizer":"CRAC - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain de S\u00e8te","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-03","EndDate":"2007-02-04","Title":"Tom Ackers \/ Ariane Michel \/ Rastko Novakovic","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"16103","organizer":"Whitechapel Project Space","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2007-04-05","EndDate":"2007-05-20","Title":"Territoires en expansion","city":"Nogent-sur Marne","country":"France","galleryID":"20789","organizer":"Maison d'Art Bernard Anthonioz","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-08","EndDate":"2008-06-26","Title":"Between us","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4201","organizer":"Espace Rue fran\u00e7aise by Miss China","type":"Private Gallery"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-07","EndDate":"2008-11-02","Title":"observing beast, time, evolution","city":"Hildesheim","country":"Germany","galleryID":"12233","organizer":"Kunstverein Hildesheim e.V","type":"Non-profit organization"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-14","EndDate":"2009-09-21","Title":"No Cinema","city":"Vila do Conde","country":"Portugal","galleryID":"13268","organizer":"Solar - Galeria de Arte Cinem\u00e1tica","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-27","EndDate":"2010-10-17","Title":"Human Nature","city":"Saratoga, CA","country":"USA","galleryID":"16253","organizer":"Montalvo Arts Center","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-05","EndDate":"2011-06-05","Title":"The Birds and the Bees","city":"Oakville, ON","country":"Canada","galleryID":"7950","organizer":"Oakville Galleries","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-15","EndDate":"2011-06-26","Title":"Entre-Temps&#65293; The Artist as a Narrator","city":"Shanghai","country":"China","galleryID":"22923","organizer":"Minsheng Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2012-03-11","Title":"B\u00eates off","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20164","organizer":"Mus\u00e9e de la Chasse et de la Nature","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-11","EndDate":"2012-05-21","Title":"\u00c7a & l\u00e0 (This & There)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-06-30","Title":"\u00c0 Force De Regarder Au Lieu De Voir","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"27825","organizer":"art-cade - Galerie des grands bains douches de la Plaine","type":"Non-profit organization"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-23","EndDate":"2013-03-16","Title":"Caverne Cin\u00e9ma","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-20","EndDate":"2007-11-24","Title":"Ariane Michel - The Screening","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1939","organizer":"Jousse Entreprise","type":"Private Gallery"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-26","EndDate":"2010-04-17","Title":"Ariane Michel","city":"Roubaix","country":"France","galleryID":"10237","organizer":"Espace Crois\u00e9","type":"Public Institution"},{"id":"48165","mergedIDs":null,"name":"Ariane Michel","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-07","EndDate":"2010-05-12","Title":"Paleorama","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"}]