[{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-11","EndDate":"2005-08-21","Title":"Bilanz in zwei Akten - Sammlung Nieders\u00e4chsische Sparkassenstiftung","city":"Hannover","country":"Germany","galleryID":"1139","organizer":"Kunstverein Hannover","type":"Non-profit organization"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-12","EndDate":"2006-01-07","Title":"Der Kontrakt des Fotografen","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2300","organizer":"AdK - Akademie der K\u00fcnste","type":"Non-profit organization"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-29","EndDate":"2005-12-19","Title":"De la comtesse De Castiglione \u00e0 Cindy Sherman","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1405","organizer":"Galerie de France","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-13","EndDate":"2006-03-12","Title":"Tendenzen Internationaler Fotografie","city":"Delmenhorst","country":"Germany","galleryID":"10830","organizer":"St\u00e4dtische Galerie Delmenhorst","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-08","EndDate":"2006-04-23","Title":"Click Double click","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"1598","organizer":"Haus der Kunst M\u00fcnchen","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-13","EndDate":"2006-07-02","Title":"Tiefensch\u00e4rfe - Bilder vom Menschen","city":"Baden-Baden","country":"Germany","galleryID":"3608","organizer":"Staatliche Kunsthalle Baden-Baden","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-10","EndDate":"2006-07-30","Title":"Welcome Home","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-17","EndDate":"2007-03-16","Title":"En quete d`identite","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-05-27","Title":"Der Kontrakt des Fotografen","city":"Leverkusen","country":"Germany","galleryID":"7423","organizer":"Museum Morsbroich","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"Body as Spectacle","city":"Rijeka","country":"Croatia","galleryID":"5313","organizer":"MMSU - Museum of Modern and Contemporary Art Rijeka","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-07","EndDate":"2008-01-07","Title":"Photographies, Nouvelles acquisitions 2003-2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-09","EndDate":"2008-06-06","Title":"What We Bring to the Table","city":"Oakville, ON","country":"Canada","galleryID":"7950","organizer":"Oakville Galleries","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-10-05","Title":"Images Du Corps, Vertiges Et Vestiges","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-20","EndDate":"2008-10-31","Title":"Group Show","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-18","EndDate":"2009-01-11","Title":"Kibbuz","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"2183","organizer":"Kunstmuseum Bochum","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-23","EndDate":"2009-01-06","Title":"EL ARCHIVO UNIVERSAL. La condici\u00f3n del documento y la utop\u00eda fotogr\u00e1fica moderna","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1811","organizer":"Museu d\u00b4Art Contemporani de Barcelona - MACBA","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2009-01-24","Title":"Shading","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1405","organizer":"Galerie de France","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-02-22","Title":"Images D\\'un Renouvellement Urbain","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"L\\'exposition rayonnante","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-16","EndDate":"2009-09-16","Title":"Portraits","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"5777","organizer":"Daniel Varenne","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-07-19","Title":"Isabelle Huppert: Woman of Many Faces","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"14394","organizer":"UCCA - Ullens Center for Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-22","Title":"Une Place au soleil","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-02","EndDate":"2009-11-29","Title":"Inside-Out: Portrait Photographs from the Permanent Collection","city":"Seattle, WA","country":"USA","galleryID":"5433","organizer":"Henry Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-13","EndDate":"2009-12-17","Title":"Fleuves","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"2030","organizer":"Gandy Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2009-12-17","Title":"Fleuves","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-01","EndDate":"2010-01-24","Title":"Patrick Faigenbaum \/ Claire Tenu","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-11","EndDate":"2010-11-20","Title":"Portraits","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-18","EndDate":"2011-09-18","Title":"Abolir les mythes, la photographie fran\u00e7aise [1970-2000] dans les collections du Centre national des arts plastiques","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-08","EndDate":"2011-12-31","Title":"Le Louvre revisit\u00e9","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-20","EndDate":"2012-02-25","Title":"Hors les murs","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18199","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-18","EndDate":"2013-03-02","Title":"sur un pied d\u2019\u00e9galit\u00e9 ?","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-16","EndDate":"2013-05-19","Title":"[blv] 5, Finir En Beaut\u00e9","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-07","EndDate":"2013-06-09","Title":"L&#8217;ORIGINE DES CHOSES - Collection Centre national des arts plastiques","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27771","organizer":"CENTRALE for contemporary art","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-06-29","Title":"le choix du coeur","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"2030","organizer":"Gandy Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2013-12-08","Title":"Fotografia &#8211; Festival Internazionale Di Roma. Vacatio","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"3767","organizer":"MACRO Museo d\u00b4Arte Contemporanea Roma","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-02-24","EndDate":"2005-04-02","Title":"Patrick Faigenbaum - Portraits dans l'atelier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1405","organizer":"Galerie de France","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-02-24","EndDate":"2007-11-15","Title":"Patrick Faigenbaum","city":"Lisbon","country":"Portugal","galleryID":"2338","organizer":"Centro de Arte Moderna - CAM -  Funda\u00e7\u00e3o Calouste Gulbenkian","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-01-11","EndDate":"2008-02-23","Title":"Patrick Faigenbaum","city":"Caen","country":"France","galleryID":"8554","organizer":"Artoth\u00e8que de Caen","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-18","Title":"Santulussurgiu","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-22","EndDate":"2009-02-01","Title":"Patrick Faigenbaum","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-03","EndDate":"2009-07-26","Title":"Photoespa\u00f1a 2009 Patrick Faigenbaum. Fotograf\u00edas 1974-2008","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"7839","organizer":"C\u00edrculo de Bellas Artes de Madrid (CBA)","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-16","EndDate":"2010-06-11","Title":"Patrick Faigenbaum: People and Places","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1612","organizer":"Barbara Mathes Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-23","EndDate":"2012-01-22","Title":"Noir Et Blanc, 1973-2008","city":"Cherbourg-Octeville","country":"France","galleryID":"27381","organizer":"Le Point du Jour - Centre d'art \u00c9diteur","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-03-09","EndDate":"2013-06-02","Title":"Patrick Faigenbaum","city":"Vancouver, BC","country":"Canada","galleryID":"2440","organizer":"Vancouver Art Gallery","type":"Public Institution"},{"id":"1794","mergedIDs":null,"name":"Patrick Faigenbaum","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-04","EndDate":"2014-01-19","Title":"Patrick Faigenbaum","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"}]