[{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-12-17","Title":"Le Jeune, le vivace et le bel aujourd\u2019hui","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"12129","organizer":"Maison populaire de Montreuil","type":"Public Institution"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-11","EndDate":"2007-07-21","Title":"Paysages visions paradoxal","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15487","organizer":"ISELP -Institute superieur pour l\u00b4etude du langage plastique","type":"Art School"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-19","EndDate":"2007-12-01","Title":"Territoires de l\u00b4image","city":"Valenciennes","country":"France","galleryID":"11895","organizer":"Galerie L\u00b4H du Si\u00e8ge","type":"Non-profit organization"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-31","EndDate":"2008-02-16","Title":"Studio - Invitation \u00e0... Madeleine Van Doren pour le Fresnoy","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-06","EndDate":"2008-10-11","Title":"Qubo Gas.Swingin Safari","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1372","organizer":"Galerie Anne Barrault","type":"Private Gallery"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-06-19","Title":"Oh quel beau d\u00e9ni que le d\u00e9bit de l\u2019eau !","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-05","EndDate":"2009-06-24","Title":"Naturellement humain","city":"Villepinte","country":"France","galleryID":"20081","organizer":"Centre Culturel Joseph Kessel","type":"Public Institution"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-23","EndDate":"2011-02-27","Title":"Quand je serai petite","city":"Calais","country":"France","galleryID":"10679","organizer":"Musee des Beaux-Arts de Calais","type":"Public Institution"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-26","EndDate":"2011-03-06","Title":"Laura Henno \/ Doroth\u00e9e Smith","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"8028","organizer":"Le Chateau d'Eau","type":"Public Institution"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-15","EndDate":"2012-01-21","Title":"Captured (A Portrait Show)","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"14528","organizer":"Heskin Contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-15","EndDate":"2013-09-15","Title":"Geographie(s) Humaine(s) Paysages \/ Portraits Photographiques","city":"Auxerre","country":"France","galleryID":"10220","organizer":"Centre d'art de l'Yonne","type":"Public Institution"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-07","EndDate":"2006-05-28","Title":"Laura Henno","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1825","organizer":"Fundaci\u00f3n Joan Mir\u00f3","type":"Public Institution"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-08","EndDate":"2008-03-15","Title":"Laura Henno - Summer Crossing","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-18","EndDate":"2011-04-24","Title":"Summer Crossing","city":"Lorient","country":"France","galleryID":"26374","organizer":"Galerie Le Lieu","type":"Private Gallery"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-05","EndDate":"2011-04-12","Title":"Summer Crossing","city":"Lorient","country":"France","galleryID":"26374","organizer":"Galerie Le Lieu","type":"Private Gallery"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-11-06","Title":"La route du retour","city":"Pontault Combault\t","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-06","EndDate":"2013-01-19","Title":"Laura Henno","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-06","EndDate":"2013-01-16","Title":"La cinqui\u00e8me \u00eele","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"68006","mergedIDs":null,"name":"Laura Henno","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-05-05","Title":"La Cinqui\u00e8me \u00cele","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"10515","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Dunkerque","type":"Public Institution"}]