[{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-20","EndDate":"2005-10-20","Title":"The Second Beijing International Art Biennale 2005","city":"Beijing","country":"China","galleryID":"3899","organizer":"Beijing International Art Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-06","EndDate":"2005-11-23","Title":"living in the 80\\'s","city":"Montreuil","country":"France","galleryID":"10576","organizer":"Art's Factory \/ Galerie Nomade","type":"Private Gallery"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-02","EndDate":"2006-11-20","Title":"Eldorado","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-06-21","Title":"La Fondation Colas \\\"hors les murs\\\"","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-08","EndDate":"2008-12-28","Title":"C\u2019\u00e9tait au d\u00e9but des ann\u00e9es 80 ...","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-29","EndDate":"2009-09-06","Title":"Dans l\\'oeil du critique - Bernard Lamarche-Vadel et les artistes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-24","EndDate":"2010-01-31","Title":"Sans\u2014titre # 1 oeuvres de la Collection Lambert peintures des ann\u00e9es 1970 \u2014 1980","city":"Avignon","country":"France","galleryID":"8281","organizer":"Collection Lambert","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-14","EndDate":"2012-07-07","Title":"Fan Des Ann\u00c9es 80","city":"Paris","country":"France","galleryID":"20982","organizer":"Galerie Brugier-Rigail","type":"Private Gallery"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-14","EndDate":"2012-07-07","Title":"Fan Des Ann\u00c9es 80","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14218","organizer":"Art Partner Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-04","EndDate":"2012-09-03","Title":"De Paso En La Tierra","city":"Sevilla","country":"Spain","galleryID":"27894","organizer":"Cicus - Centro de Iniciativas Culturales de la Universidad de Sevilla","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-07","EndDate":"2005-02-13","Title":"Fran\u00e7ois Boisrond - Portraits priv\u00e9s","city":"Arcueil","country":"France","galleryID":"29101","organizer":"Galerie municipale Julio Gonzalez","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-12","EndDate":"2007-11-26","Title":"FRAN\u00c7OIS BOISROND - Sur le motif, 2006","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-27","EndDate":"2008-04-30","Title":"Francois Boisrond","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5097","organizer":"Galerie Nathalie Gaillard","type":"Private Gallery"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-17","EndDate":"2012-06-17","Title":"Fran\u00e7ois Boisrond","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"11585","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Boisrond","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-11","EndDate":"2012-06-30","Title":"Fran\u00c7ois Boisrond","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2009","organizer":"Galerie Louis Carr\u00e9 & Cie","type":"Private Gallery"}]