[{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-03-18","Title":"Cityscapes","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"12381","organizer":"Galerie Les Chantiers bo\u00eete noire","type":"Private Gallery"},{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-17","EndDate":"2007-09-25","Title":"Still, une programmation vid\u00e9o du FRAC","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10501","organizer":"FRAC - Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur","type":"Public Institution"},{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-23","EndDate":"2009-07-04","Title":"Enl\u00e8vement du temps","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"10537","organizer":"Delikatessenhaus","type":"Non-profit organization"},{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-12","EndDate":"2010-06-08","Title":"Fabula Graphica 2","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"12083","organizer":"\u00c9cole R\u00e9gionale des Beaux-Arts Rouen","type":"Art School"},{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-10-30","Title":"Les 20 ans de la Macc","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"},{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-03-10","Title":"Affinit\u00e9s \u00e9lectives","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-23","EndDate":"2008-05-25","Title":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","city":"Lurs","country":"France","galleryID":"28762","organizer":"Chapelle des P\u00e9nitents","type":"Public Institution"},{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-28","EndDate":"2008-06-29","Title":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","city":"B\u00e9thune","country":"France","galleryID":"14920","organizer":"Lab-Labanque","type":"Public Institution"},{"id":"118672","mergedIDs":null,"name":"Rapha\u00eblle Paupert-Borne","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-25","Title":"Au fil des jours","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"}]