[{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-19","EndDate":"2005-07-17","Title":"gilbert decock \/ daniel de spirt \/ jean-pierre viot","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-24","EndDate":"2005-10-24","Title":"50 Quadrat - an actual view on the international concrete art","city":"Knokke-Heist","country":"Belgium","galleryID":"3365","organizer":"Benoot Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-05-29","Title":"50 quadrat - ein aktueller \u00fcberblick \u00fcber die internationale konkrete kunst","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2006-10-19","EndDate":"2006-11-18","Title":"Beppe Kessler, Jean-Pierre Viot","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14278","organizer":"Galerie H\u00e9l\u00e8ne Por\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-11","EndDate":"2007-03-11","Title":"special: one-day-show","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-14","EndDate":"2007-07-15","Title":"in between - k\u00fcnstler der galerie","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2007-11-25","EndDate":"2007-12-23","Title":"das kleine format  - petit format - small format","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-08-01","EndDate":"2008-09-13","Title":"das kleine format - petit format - small format","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-26","EndDate":"2008-12-13","Title":"gegenstandslos","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-14","EndDate":"2009-07-12","Title":"paris konkret - 7 positionen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-22","EndDate":"2009-12-20","Title":"mehrfach. kunst in kleinen auflagen","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-24","Title":"1\/1 ...... 1\/100 - Editionen aus Deutschland, den Niederlanden und der Schweiz","city":"Bonn","country":"Germany","galleryID":"17195","organizer":"Gesellschaft f\u00fcr Kunst und Gestaltung","type":"Non-profit organization"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-14","EndDate":"2010-06-13","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie : actualit\u00e9 de l\u2019art construit europ\u00e9en","city":"Sens","country":"France","galleryID":"21761","organizer":"Mus\u00e9es de Sens","type":"Public Institution"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-25","EndDate":"2010-09-10","Title":"10 Jahre IKKP - 10 Jahre Kunsthaus Rehau","city":"Rehau","country":"Germany","galleryID":"17646","organizer":"kunsthaus rehau - institut f\u00fcr konstruktive kunst und konkrete poesie","type":"Public Institution"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-26","EndDate":"2010-07-04","Title":"one week show","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-03","EndDate":"2010-10-10","Title":"Couleur et Geometrie","city":"Halle, Saale","country":"Germany","galleryID":"11914","organizer":"Kunstverein Talstrasse e.V.","type":"Non-profit organization"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-23","EndDate":"2010-10-24","Title":"edition konkret martin w\u00f6rn","city":"Freiburg","country":"Germany","galleryID":"494","organizer":"Kunstverein Freiburg","type":"Non-profit organization"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-10","EndDate":"2010-12-18","Title":"art abstrait -  construit - concret - g\u00e9om\u00e9trique","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-18","EndDate":"2011-01-09","Title":"Farbe und Geometrie - Konkrete Kunst der Gegenwart in Europa","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-11","EndDate":"2011-04-03","Title":"Kolor i Geometria","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":"24000","organizer":"Nationalmuseum in Kielce \/ Muzeum Narodowego w Kielcach","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-12","EndDate":"2011-03-03","Title":"KONKRET \/ SYSTEM","city":"Kielce","country":"Poland","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-06","EndDate":"2011-11-06","Title":"Couleur et G\u00e9om\u00e9trie\\\" : actualit\u00e9 de l\\'art construit Europ\u00e9en","city":"Marcigny","country":"France","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-03-03","Title":"Group Exhibition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"14278","organizer":"Galerie H\u00e9l\u00e8ne Por\u00e9e","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-13","EndDate":"2012-05-06","Title":"Art and cognition","city":"Radom","country":"Poland","galleryID":"18409","organizer":"Mazowieckie Centrum Sztuki Wsp\u00f3&#322;czesnej \u201eELEKTROWNIA\u201d","type":"Public Institution"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-24","EndDate":"2012-07-22","Title":"rot","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-21","EndDate":"2012-11-17","Title":"Accrochage","city":"Sulzburg","country":"Germany","galleryID":"6776","organizer":"galerie konkret martin woern","type":"Private Gallery"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-26","Title":"Concrete: The Small Format","city":"Saarbr\u00fccken","country":"Germany","galleryID":"27666","organizer":"Galerie St. Johann","type":"Non-profit organization"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-27","EndDate":"2013-10-27","Title":"3. Int. Andr\u00e9 Evard-Preis f\u00fcr konkret-konstruktive Kunst","city":"Riegel","country":"Germany","galleryID":"21184","organizer":"Kunsthalle Messmer","type":"Private Collection"},{"id":"43711","mergedIDs":null,"name":"Jean Pierre Viot","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-17","EndDate":"2014-03-23","Title":"Gef\u00e4ss \/ Skulptur 2. Deutsche Und Internationale Keramik Seit 1946","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"20380","organizer":"Grassi Museum f\u00fcr Angewandte Kunst","type":"Public Institution"}]