[{"id":"281617","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Nalbandian","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"281617","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Nalbandian","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"281617","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Nalbandian","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-13","EndDate":"2006-02-23","Title":"Fr\u00e9d\u00e9rique Nalbandian","city":"Nice","country":"France","galleryID":"23311","organizer":"Galerie Depardieu","type":"Private Gallery"},{"id":"281617","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Nalbandian","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-26","EndDate":"2008-07-31","Title":"Fr\u00e9d\u00e9rique Nalbandian","city":"Nice","country":"France","galleryID":"23311","organizer":"Galerie Depardieu","type":"Private Gallery"},{"id":"281617","mergedIDs":null,"name":"Fr\u00e9d\u00e9rique Nalbandian","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-18","EndDate":"2010-09-30","Title":"Quatre savons","city":"Digne-les-Bains","country":"France","galleryID":"13317","organizer":"Cairn - Centre d'Art","type":"Public Institution"}]