[{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-17","EndDate":"2008-05-24","Title":"the white patch had become a place of darkness","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"16340","organizer":"Galerie ho","type":"Private Gallery"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-10-19","Title":"Zapping Unit, Les Petites Formes","city":"Noisiel","country":"France","galleryID":"11890","organizer":"La Ferme du buisson - centre d'art et de curiosit\u00e9s culturelles","type":"Public Institution"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-06","EndDate":"2009-05-31","Title":"Spectator Novus","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"20000","organizer":"Gallery of Art Critics","type":"Public Institution"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-29","EndDate":"2009-12-13","Title":"blown up ! \u00e0 la recherche des \u00e9l\u00e8ves de Deleuze","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-10","EndDate":"2010-10-23","Title":"Biennale de Belleville 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"22964","organizer":"Biennale de Belleville","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-16","EndDate":"2011-05-14","Title":"L\\'hiver ou le d\u00e9luge","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1955","organizer":"Galerie Nathalie Obadia - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-08-06","Title":"Le Bal des D\u00e9butantes","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19666","organizer":"Klemm's Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-30","EndDate":"2012-12-21","Title":"Contacte","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"28267","organizer":"La GAD - Galerie Arnaud Deschin","type":"Private Gallery"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-29","EndDate":"2013-01-26","Title":"Les r\u00e9f\u00e9rents","city":"Genevilliers","country":"France","galleryID":"19085","organizer":"Galerie Edouard-Manet","type":"Public Institution"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-10","EndDate":"2013-03-02","Title":"009: Magiciens","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27216","organizer":"Galerie Emmanuel Herv\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"203562","mergedIDs":null,"name":"Maxime Thieffine","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-18","Title":"Brainbow","city":"Paris","country":"France","galleryID":"19508","organizer":"Galerie Bertrand Grimont","type":"Private Gallery"}]