[{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-30","EndDate":"2005-07-13","Title":"mots d'ordre mots de passe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-30","EndDate":"2005-12-21","Title":"Collection Et\u00e9-Automne 2005","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-17","EndDate":"2006-03-05","Title":"Joy","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-19","EndDate":"2007-10-21","Title":"Surrealites - Aspekte des Surrealen in der zeitgen\u00f6ssischen Kunst","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-18","EndDate":"2008-03-30","Title":"Le dernier qui parle","city":"Reims","country":"France","galleryID":"8292","organizer":"FRAC - Champagne-Ardenne","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-07","EndDate":"2008-11-30","Title":"Syst\u00e8me C \u2013 un festival de la co\u00efncidence","city":"Saint Ouen","country":"France","galleryID":"11771","organizer":"Mains d'oeuvres","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-16","EndDate":"2009-12-24","Title":"Voyage sentimental 4","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-14","EndDate":"2010-03-21","Title":"Tout","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"18906","organizer":"OUI","type":"Non-profit organization"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-20","EndDate":"2010-10-24","Title":"Ecce Homo Ludens","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-28","EndDate":"2011-04-16","Title":"Tout Ce Que Vous Avez Toujours Voulu Savoir Sur Le Blanc","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-02-19","Title":"Anicroches - Variations, choral and fugue","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18811","organizer":"Espace Louis Vuitton Paris","type":"Non-profit organization"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-27","EndDate":"2012-03-18","Title":"Tout ce que vous avez toujours voulu savoir sur le blanc","city":"Villeneuve-sur-Lot","country":"France","galleryID":"21696","organizer":"Mus\u00e9e de Gajac","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-01","EndDate":"2012-09-30","Title":"Mobile immobile","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-06","EndDate":"2013-07-20","Title":"Books","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-22","EndDate":"2013-07-20","Title":"Looking for video","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-01-08","EndDate":"2005-02-16","Title":"\"La fondation mouvante volume IV\" Thierry Mouill\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-26","EndDate":"2008-06-07","Title":"Thierry Mouille","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4205","organizer":"Galerie Claudine Papillon","type":"Private Gallery"},{"id":"16399","mergedIDs":null,"name":"Thierry Mouill\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-03-07","EndDate":"2012-05-05","Title":"Extraperimental","city":"Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux","country":"France","galleryID":"21426","organizer":"Angle Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]