[{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-01","EndDate":"2005-09-10","Title":"Elusive Surface","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"2160","organizer":"Nancy Hoffman Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-08","EndDate":"2005-08-13","Title":"un transport du c\u0153ur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-10","EndDate":"2007-01-14","Title":"Vous \u00eates ici","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-08-02","Title":"What's up 2009","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16952","organizer":"Bourouina Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-13","EndDate":"2009-08-29","Title":"008. Collection, nouvelles connexions","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-20","EndDate":"2009-05-20","Title":"carte blanche \u00e0 la galerie jean brolly \u00bb \u2013 ecole r\u00e9gionale des beaux-arts \u2013 rennes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-25","EndDate":"2010-01-17","Title":"Voyage sentimental | Collections d\u2019automne","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-28","EndDate":"2010-08-29","Title":"BABEL","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-28","EndDate":"2011-09-03","Title":"Choses Incorporelles","city":"Libourne","country":"France","galleryID":"26377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Libourne","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-26","EndDate":"2012-01-14","Title":"Les Braves - Young French Abstract Painting","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3152","organizer":"Galerie Richard","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-03-10","Title":"Remy Hysbergue & Kiko Perez","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16952","organizer":"Bourouina Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-08-26","Title":"The Painting Instructions","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-09-16","Title":"L\\'art dans les chapelles 2012","city":"Pontivy","country":"France","galleryID":"29576","organizer":"L'art dans les chapelles","type":"Non-profit organization"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-09","EndDate":"2014-03-23","Title":"Le meilleur profil","city":"Lectoure","country":"France","galleryID":"11893","organizer":"Centre de photographie de Lectoure","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-07","EndDate":"2006-02-11","Title":"R\u00e9my Hysbergue - utopie passag\u00e8re","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-21","EndDate":"2009-03-28","Title":"R\u00e9my Hysbergue - vertiges","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-03","EndDate":"2009-05-24","Title":"R\u00e9my Hysbergue","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-06-27","EndDate":"2009-09-19","Title":"Surfaces","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"16952","organizer":"Bourouina Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-09-25","EndDate":"2009-12-12","Title":"R\u00e9my Hysbergue - D\\'ici on pourrait croire que la vue est imprenable","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-04-02","Title":"R\u00e9my Hysbergue - nouvelles donnes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"56815","mergedIDs":null,"name":"R\u00e9my Hysbergue","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-27","EndDate":"2012-12-01","Title":"R\u00e9my Hysbergue - points du jour","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"}]