[{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-12","EndDate":"2006-04-09","Title":"Empedocles\/Holderlin, Cezanne\/Gasquet, Straub\/Huillet, Donimique Paini, & Blake Rayne","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"11350","organizer":"Miguel Abreu Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-02","EndDate":"2006-07-14","Title":"Panorama 7","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"2709","organizer":"Le Fresnoy, Studio national des arts contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-15","EndDate":"2007-12-15","Title":"The canvas is the screen","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"2660","organizer":"CaixaForum Barcelona","type":"Public Institution"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-18","EndDate":"2007-09-27","Title":"El Lienzo es la Pantalla","city":"A Coru\u00f1a","country":"Spain","galleryID":"11399","organizer":"MACUF Museo de Arte Contempor\u00e1neo Union Fenosa","type":"Public Institution"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-14","EndDate":"2008-01-15","Title":"El lienzo es la pantalla","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"2660","organizer":"CaixaForum Barcelona","type":"Public Institution"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-07","EndDate":"2008-03-19","Title":"Films by Jean-Marie Straub & Daniele Huillet, Megan Fraser and Redmond Entwistle","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"11350","organizer":"Miguel Abreu Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-14","EndDate":"2009-06-27","Title":"Mimes","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"12337","organizer":"Kalfayan Galleries - Athen","type":"Private Gallery"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-13","EndDate":"2009-12-20","Title":"Of A People Who Are Missing: On films by Dani\u00e8le Huillet & Jean-Marie Straub","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"2943","organizer":"Extra City - Kunsthal Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-25","EndDate":"2013-08-04","Title":"Vom Zaudern. otive des Aufschubs, \u00dcbergangs und Abschweifens","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"4990","organizer":"W\u00fcrttembergischer Kunstverein","type":"Non-profit organization"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-09-29","Title":"Susan V\u00e9rit\u00e9 Des M\u00e9thodes","city":"S\u00e9lestat","country":"France","galleryID":"7912","organizer":"FRAC - Alsace","type":"Public Institution"},{"id":"86752","mergedIDs":null,"name":"Dani\u00e8le Huillet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-09-29","Title":"Susan V\u00e9rit\u00e9 - Des M\u00e9thodes","city":"Altkirch","country":"France","galleryID":"6620","organizer":"Crac Alsace","type":"Public Institution"}]