[{"id":"103381","mergedIDs":null,"name":"Niek van de Steeg","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-01","EndDate":"2011-12-04","Title":"Renouveau R\u00e9alisme","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"103381","mergedIDs":null,"name":"Niek van de Steeg","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-07","EndDate":"2008-07-26","Title":"Niek Van De Steeg - Pmmp*","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"28954","organizer":"Interface","type":"Non-profit organization"},{"id":"103381","mergedIDs":null,"name":"Niek van de Steeg","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-11","EndDate":"2008-10-18","Title":"Le Pavillon \u00e0 Vent","city":"Stuttgart","country":"Germany","galleryID":"22777","organizer":"Hermes und der Pfau","type":"Non-profit organization"},{"id":"103381","mergedIDs":null,"name":"Niek van de Steeg","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-06","EndDate":"2012-10-28","Title":"Yellow Cake \u00a7 Black Coffee","city":"Albi","country":"France","galleryID":"11894","organizer":"Centre d'Art le LAIT","type":"Public Institution"},{"id":"103381","mergedIDs":null,"name":"Niek van de Steeg","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-11","EndDate":"2012-11-17","Title":"Niek van de Steeg","city":"Valence","country":"France","galleryID":"20216","organizer":"art3","type":"Non-profit organization"}]