[{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-03","EndDate":"2005-05-15","Title":"Les apparences sont souvent trompeuses","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-22","EndDate":"2005-05-29","Title":"Made in France","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-28","EndDate":"2005-05-18","Title":"50\u00e8me Salon d\\'art contemporain de Montrouge","city":"Montrouge","country":"France","galleryID":"29105","organizer":"Salon de Montrouge","type":"Festival"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2006-02-27","Title":"BIG BANG","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-22","EndDate":"2005-07-24","Title":"\"Pr\u00e9sentation de peintures de 1960 \u00e0 1970\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-24","EndDate":"2005-06-26","Title":"R\u00e9ouverture du LAAC","city":"Dunkerque","country":"France","galleryID":"4603","organizer":"LAAC - Lieu d'Art et Action Contemporaine de Dunkerque","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-27","EndDate":"2005-11-13","Title":"The Collection XII","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-02","EndDate":"2005-09-24","Title":"\"Pr\u00e9sentation de peintures de 1970\u00e0 1980\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-12","EndDate":"2006-02-19","Title":"La passion du nouveau","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-02-12","Title":"La Collection en trois temps et quatre actes","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-22","EndDate":"2006-01-14","Title":"\"40 peintures de petit format\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-02-17","Title":"\"Pr\u00e9sentation de peintures de 1980 \u00e0 1990\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-04","EndDate":"2006-03-26","Title":"Parenth\u00e8se 1","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-11","EndDate":"2006-04-28","Title":"Gallery Collection - around the western contemporary prints","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"9482","organizer":"Art-U room","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-30","EndDate":"2006-11-13","Title":"Moi et les autres","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-03","EndDate":"2006-07-08","Title":"Die Gesichter hinter den Bilden","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"6031","organizer":"The Columns","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-23","EndDate":"2006-11-12","Title":"Peintures \/ Painting","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"2546","organizer":"Martin-Gropius-Bau","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2007-02-17","Title":"Dessins","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-01","EndDate":"2007-05-15","Title":"Jean Fournier, la couleur toujours recommenc\u00e9e","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-04","EndDate":"2007-05-06","Title":"La couleur toujours recommenc\u00e9e - Hommage \u00e0 Jean Fournier","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-04-24","Title":"Singuliers & Pluriels","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-21","EndDate":"2007-09-15","Title":"Summer Exhibition","city":"Kanagawa","country":"Japan","galleryID":"22710","organizer":"Kamakura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-17","EndDate":"2007-10-22","Title":"Le Moment Support\/Surface","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-15","EndDate":"2008-03-09","Title":"The Story Goes On \u2013 Contemporary Artists in the Wake of  Van Gogh","city":"Debrecen","country":"Hungary","galleryID":"19782","organizer":"MODEM Centre for Modern and Contemporary Arts","type":"Non-profit organization"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-08","EndDate":"2008-06-08","Title":"L'ivresse de l'Absolu","city":"Alex","country":"France","galleryID":"7910","organizer":"Fondation pour L'Art Contemporain, Claudine et Jean-Marc Salomon","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-06-15","Title":"Continuum - Collection Frac Basse-Normandie","city":"Saint-L\u00f4","country":"France","galleryID":"17377","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Saint-L\u00f4","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-29","EndDate":"2008-06-20","Title":"The Painted Path","city":"Dublin","country":"Ireland (Republic)","galleryID":"8824","organizer":"Hillsboro Fine Art","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-30","EndDate":"2008-08-30","Title":"SUPPORTS \/ SURFACES","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-27","EndDate":"2008-09-07","Title":"Signe Ecriture Signe","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"2281","organizer":"MAMAC Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne et Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-10","EndDate":"2008-08-30","Title":"Printed In France","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-10","EndDate":"2008-09-10","Title":"Parfum d\\'\u00e9t\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-03","EndDate":"2009-01-18","Title":"RUPTURES ET HERITAGES (les ann\u00e9es 70)","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2194","organizer":"Royal Museums of Fine Arts of Belgium","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-21","EndDate":"2008-12-27","Title":"Contemporary Art for 30 years PART 1","city":"Kanagawa","country":"Japan","galleryID":"22710","organizer":"Kamakura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-22","EndDate":"2009-03-02","Title":"Thema 01 \/ objet \/ sculpture","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-29","EndDate":"2009-05-03","Title":"Bagarre G\u00e9n\u00e9rale- Dessins","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Nothing is permanent","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-09","EndDate":"2009-07-24","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2010-11-22","Title":"Sure le Fil","city":"Lille","country":"France","galleryID":"26732","organizer":"Maison Folie Wazemmes","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-15","EndDate":"2010-05-03","Title":"MOCA\u00b4s First Thirty Years","city":"Los Angeles, CA","country":"USA","galleryID":"2372","organizer":"MOCA Grand Avenue","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-03-22","Title":"Pascal Comelade - Rocanrolorama","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-01-26","Title":"Dix ans \u00e0 peine ... d\u00e9j\u00e0 !","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"11872","organizer":"Galerie Odile Oms","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-06","EndDate":"2010-01-11","Title":"Thema 4 : Abstraction(s)","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-05-02","Title":"Sure le Fil","city":"S\u00e8te","country":"France","galleryID":"26733","organizer":"Mus\u00e9e International des Arts Modestes","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-27","EndDate":"2010-03-20","Title":"Exposition Echos","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23310","organizer":"Galerie Limitis","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-04-02","Title":"The smell of France","city":"Kanagawa","country":"Japan","galleryID":"22710","organizer":"Kamakura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-12","EndDate":"2010-04-12","Title":"Blais\/Viallat\/Ballereau","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"21874","organizer":"Galerie DX","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-24","EndDate":"2010-09-03","Title":"Le Tableau","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1222","organizer":"Cheim & Read","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-09-26","Title":"Abstraccions, Figuracions i conceptes","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-14","EndDate":"2010-12-18","Title":"Feu \u00e0 volont\u00e9","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-23","EndDate":"2010-12-19","Title":"Expanding Art","city":"Tsu City","country":"Japan","galleryID":"14512","organizer":"Mie Prefectural Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-29","EndDate":"2011-02-19","Title":"Collections","city":"Kanagawa","country":"Japan","galleryID":"22710","organizer":"Kamakura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-17","EndDate":"2011-05-07","Title":"Filament","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"1023","organizer":"Galerie Charlotte Moser","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-24","EndDate":"2011-05-15","Title":"Bagarre G\u00c9n\u00c9rale - 5 Ans","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-07-30","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9 ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-26","EndDate":"2011-11-06","Title":"Tr\u00e9m\u00e9ac  L\u00b4art en partage","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2011-12-17","Title":"Deuxi\u00e8me Regard","city":"Rabat","country":"Morocco","galleryID":"29644","organizer":"Espace Expressions CDG","type":"Non-profit organization"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-29","EndDate":"2012-01-20","Title":"Claude Viallat - Recent Works \/ ORLAND - New Sculpture","city":"Miami, FL","country":"USA","galleryID":"18933","organizer":"Galerie Helene Lamarque - Miami","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-01","EndDate":"2011-03-02","Title":"Oeuvres choisies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5509","organizer":"Galerie de Messine","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-21","EndDate":"2012-01-31","Title":"hooking group of selected works","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-11","Title":"\\\"L\\'atelier\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4212","organizer":"Atelier Eric Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-11","Title":"L\\'Atelier, rue du Bac, Les \u00c9ditions Eric Seydoux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-05-27","Title":"Robinson","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-04","EndDate":"2012-03-10","Title":"Accrochage de Groupe","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28275","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Geneve","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-04","EndDate":"2012-04-22","Title":"Aufbruch - Malerei und realer Raum","city":"Kaiserslautern","country":"Germany","galleryID":"8225","organizer":"Museum Pfalzgalerie Kaiserslautern","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-15","EndDate":"2012-04-28","Title":"Olivier Mosset - Claude Viallat","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"28275","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Geneve","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-07","EndDate":"2012-07-28","Title":"Glaze","city":"Paris","country":"France","galleryID":"378","organizer":"Galerie Chez Valentin","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-08-11","EndDate":"2012-09-23","Title":"Aufbruch - Malerei und realer Raum","city":"W\u00fcrzburg","country":"Germany","galleryID":"8015","organizer":"Museum im Kulturspeicher","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-10","EndDate":"2013-01-13","Title":"R\u00e9sonances","city":"Martigues","country":"France","galleryID":"23423","organizer":"Mus\u00e9e Ziem","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-03","EndDate":"2013-02-17","Title":"Aging Leather Shoes","city":"Kanagawa","country":"Japan","galleryID":"22710","organizer":"Kamakura Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-08","EndDate":"2013-04-03","Title":"Quelques instants plus tard...","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-17","EndDate":"2013-05-20","Title":"French Stamp","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"22700","organizer":"Monos Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-13","EndDate":"2013-08-24","Title":" Surprise Surprise","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-23","EndDate":"2013-09-22","Title":"Parall\u00e8le","city":"Sigean","country":"France","galleryID":"8545","organizer":"L.A.C. - Lieu d'Art Contemporaine","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-27","EndDate":"2013-09-14","Title":"Exposition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"27814","organizer":"Galerie Djeziri-Bonn Linard Editions","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-28","EndDate":"2013-09-07","Title":"Collection 4","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5458","organizer":"Galerie Claire Gastaud","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-10-13","EndDate":"2006-01-13","Title":"Claude Viallat","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27973","organizer":"\u00e0 cent m\u00e8tres du centre du monde \/ Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-03-23","EndDate":"2006-04-30","Title":"Obra reciente","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"2056","organizer":"Galeria Pilar Serra (former Estiarte)","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-25","EndDate":"2006-10-01","Title":"RECTO-VERSO","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-06-28","EndDate":"2006-10-01","Title":"Claude Viallat","city":"Colmar","country":"France","galleryID":"27819","organizer":"Espace d'Art Contemporain Andr\u00e9 Malraux","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-23","EndDate":"2007-01-06","Title":"Claude Viallat - 1966 - 1975","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-12-01","EndDate":"2007-01-01","Title":"Claude Viallat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-20","EndDate":"2007-03-11","Title":"Claude Viallat","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-07-15","EndDate":"2007-09-30","Title":"Claude Viallat","city":"La Garde Adh\u00e9mar","country":"France","galleryID":"10282","organizer":"Eric Linard Editions","type":"Edition"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-05","EndDate":"2008-05-25","Title":"Claude Viallat Solo Exhibition","city":"Seoul","country":"South Korea","galleryID":"943","organizer":"Park Ryu Sook Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-05","EndDate":"2008-10-18","Title":"Claude Viallat","city":"Saint-Paul de Vence","country":"France","galleryID":"2014","organizer":"Galerie Catherine Issert","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-01-10","EndDate":"2009-02-21","Title":"Raboutages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1952","organizer":"Galerie Daniel Templon","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-28","EndDate":"2009-04-11","Title":"Claude Viallat","city":"Bergamo","country":"Italy","galleryID":"146","organizer":"Galleria Fumagalli","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-06-13","Title":"Claude Viallat","city":"Brest","country":"France","galleryID":"10522","organizer":"Centre d'Art Passerelle","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-06-15","Title":"Claude Viallat : voiles et toiles","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13898","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts Brest","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-03","EndDate":"2010-05-01","Title":"Claude Viallat - Oeuvres r\u00e9centes et objets","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-03","EndDate":"2010-06-26","Title":"Claude Viallat","city":"Besan\u00e7on","country":"France","galleryID":"21159","organizer":"Galerie Jean Greset","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-11-12","EndDate":"2010-12-18","Title":"Les Pomp\u00e9iennes \u2013 Les Bois","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-05-26","EndDate":"2011-07-09","Title":"Claude Viallat","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"24014","organizer":"art\/espace","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-29","EndDate":"2012-01-31","Title":"Claude Viallat","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"8911","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Saint-Etienne","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-03","EndDate":"2012-03-31","Title":"Claude Viallat","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"2017","organizer":"Oniris Galerie d\u00b4art contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-11-18","Title":"Claude Viallat, aux marges de la peinture","city":"Le Touquet","country":"France","galleryID":"27734","organizer":"Mus\u00e9e du Touquet-Paris-Plage","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-07-12","EndDate":"2013-11-11","Title":"Claude Viallat","city":"Soissons","country":"France","galleryID":"29551","organizer":"Arsenal - Mus\u00e9e de Soissons","type":"Public Institution"},{"id":"1304","mergedIDs":null,"name":"Claude Viallat","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-07","EndDate":"2014-01-19","Title":"Claude Viallat - Der Stoff Der Malerei","city":"Bochum","country":"Germany","galleryID":"19342","organizer":"Situation Kunst","type":"Public Institution"}]