[{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-08-27","Title":"ARS 06","city":"Helsinki","country":"Finland","galleryID":"2323","organizer":"Kiasma - Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-02","EndDate":"2006-05-21","Title":"Dormir, r\u00eaver... et autres nuits","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-10","EndDate":"2006-04-01","Title":"D\u00e9j\u00e0 5 Ans Seulement - Exposition Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-10","EndDate":"2006-05-13","Title":"sometimes closed is more open than open and open is more closed than closed","city":"Annemasse","country":"France","galleryID":"8520","organizer":"Villa du Parc - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-23","EndDate":"2006-06-01","Title":"Partenaire Particulier","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8282","organizer":"Fondation d\u00b4entreprise Ricard","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-15","EndDate":"2006-12-23","Title":"Le petit No\u00ebl du Commissariat","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18150","organizer":"Le Commissariat","type":"Non-profit organization"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-12","EndDate":"2007-03-03","Title":"Les biches","city":"Rennes","country":"France","galleryID":"20542","organizer":"40mcube","type":"Non-profit organization"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-17","EndDate":"2007-03-16","Title":"En quete d`identite","city":"Pontault Combault","country":"France","galleryID":"10244","organizer":"Centre photographique d\u2019Ile-de-France","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-12","EndDate":"2007-10-28","Title":"RUGBY","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-08","EndDate":"2008-09-13","Title":"Faites vos je","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"10870","organizer":"Sextant et plus - friche belle de mai","type":"Non-profit organization"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-26","EndDate":"2009-07-31","Title":"Exposition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-05","EndDate":"2010-08-09","Title":"Dreamlands","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-24","EndDate":"2011-05-29","Title":"Mod\u00e8les Danse","city":"Metz","country":"France","galleryID":"26739","organizer":"l\u2019Arsenal de Metz","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-08","EndDate":"2011-04-13","Title":"The pavement and the beach","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"10737","organizer":"Paradise Row","type":"Private Gallery"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-30","EndDate":"2012-07-15","Title":"Usages et Convivialit\u00e9","city":"Malakoff","country":"France","galleryID":"26775","organizer":"Maison des Arts de Malakoff ","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-26","EndDate":"2014-02-23","Title":"Au-del\u00e0 de mes r\u00eaves","city":"Bourg-en-Bresse","country":"France","galleryID":"30302","organizer":"H2M - H\u00f4tel Marron de Meillonnas- Espace d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-24","EndDate":"2014-01-13","Title":"Des Corps Comp\u00e9tents (La Modification) \/ Les Week-ends de la Modification","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-06","EndDate":"2006-05-20","Title":"Edouard Lev\u00e9 - Fictions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-04-08","EndDate":"2006-05-06","Title":"Fictions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-14","EndDate":"2008-05-10","Title":"Hommage \u00e0 Edouard Lev\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4195","organizer":"Galerie Loevenbruck","type":"Private Gallery"},{"id":"52383","mergedIDs":null,"name":"Edouard Lev\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-05","EndDate":"2013-01-20","Title":"Edouard Lev\u00e9","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"}]