[{"id":"215545","mergedIDs":null,"name":"Camille Saint-Jacques","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-20","EndDate":"2012-12-02","Title":"Dehors la flore est \u00e0 l\\'orage","city":"Vichy","country":"France","galleryID":"28615","organizer":"Centre Culturel Valery-Larbaud","type":"Public Institution"},{"id":"215545","mergedIDs":null,"name":"Camille Saint-Jacques","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-12","Title":"Sous l\\'Amazone coule un fleuve","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"215545","mergedIDs":null,"name":"Camille Saint-Jacques","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-02","EndDate":"2013-05-12","Title":"Sous l\u2019Amazone coule un fleuve","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"215545","mergedIDs":null,"name":"Camille Saint-Jacques","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-06-25","EndDate":"2011-09-25","Title":"Journ\u00e9es","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"215545","mergedIDs":null,"name":"Camille Saint-Jacques","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-20","EndDate":"2013-06-01","Title":"Camille Saint-Jacques - Viatique de l\\'\u00e9gar\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1937","organizer":"Galerie Bernard Jordan - Paris","type":"Private Gallery"}]