[{"id":"129098","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Pennec","show-type":"Group","BeginDate":"2006-12-21","EndDate":"2007-02-09","Title":"Figures et Portraits","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"129098","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Pennec","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-24","EndDate":"2007-08-25","Title":"Papiers d\u2019artistes","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"129098","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Pennec","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-16","EndDate":"2009-06-28","Title":"Des lettres et ...des chiffres","city":"Locquirec","country":"France","galleryID":"27574","organizer":"Galerie R\u00e9jane Louin","type":"Private Gallery"},{"id":"129098","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Pennec","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-28","EndDate":"2011-11-26","Title":"Les Coups de c\u0153ur de nos collectionneurs + \u00e9dition porte-folio","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"129098","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Pennec","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-08-06","EndDate":"2005-09-11","Title":"Jean-Yves Pennec","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"},{"id":"129098","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Pennec","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-04","EndDate":"2008-05-31","Title":"Primeurs","city":"Brest","country":"France","galleryID":"13899","organizer":"Galerie Stella & Vega","type":"Private Gallery"},{"id":"129098","mergedIDs":null,"name":"Jean-Yves Pennec","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-07-07","EndDate":"2012-09-08","Title":"Coup\u00e9s\/coll\u00e9s","city":"Malauc\u00e8ne","country":"France","galleryID":"10503","organizer":"Galerie Martagon","type":"Private Gallery"}]