[{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-04-30","Title":"Fondos Regionales de Arte Contempor\u00e1neo \u00cele-de-France y Poitou-Charentes","city":"Buenos Aires","country":"Argentina","galleryID":"2318","organizer":"MAMBA - Museo de Arte Moderno de Buenos Aires","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-26","EndDate":"2005-07-03","Title":"Proyecto Cono Sur - FRAC","city":"Montevideo","country":"Uruguay","galleryID":"5308","organizer":"Museo Nacional de Artes Visuales - MNAV","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-10","EndDate":"2005-07-31","Title":"Un peu d'histoire et de peinture ?","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-14","EndDate":"2005-09-11","Title":"Private View 1980-2000 - Collection Pierre Huber","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"8291","organizer":"Mus\u00e9e cantonal des Beaux-Arts","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-05","EndDate":"2006-02-12","Title":"La Collection en trois temps et quatre actes","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"2358","organizer":"MAC Mus\u00e9es d\u00b4Art Contemporain Marseille","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-03-26","Title":"Episode I - Jacques Monory \/ D\u00e9tour","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-01-07","Title":"PLAYTIME - (after nature #2) Figurative & Drawings + Videos","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1715","organizer":"AEROPLASTICS contemporary","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-26","EndDate":"2006-06-25","Title":"Noir c'est la vie","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-05","EndDate":"2006-11-05","Title":"Stadtwerke","city":"Darmstadt","country":"Germany","galleryID":"1515","organizer":"Kunsthalle Darmstadt","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-09","EndDate":"2007-07-16","Title":"News on Paper","city":"Dusseldorf","country":"Germany","galleryID":"1129","organizer":"Burkhard Eikelmann Com","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-09","EndDate":"2007-08-17","Title":"Project for a Revolution in New York","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1611","organizer":"Matthew Marks Gallery - 523 West 24th Street","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-04","EndDate":"2008-02-03","Title":"Stardust ou la derni\u00e8re fronti\u00e8re","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-08","EndDate":"2008-01-20","Title":"20 ans du Mus\u00e9e d'Art Moderne - L'art apr\u00e8s 1960 dans les collections","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-16","EndDate":"2008-07-13","Title":"Figuration narrative","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2542","organizer":"Galeries nationales du Grand Palais","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-29","EndDate":"2008-05-31","Title":"Err\u00d3 - Klasen - Monory Rancillac - Telemaque","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18402","organizer":"Anne-Marie et Roland Pallade - Art Contemporain","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-17","EndDate":"2008-07-31","Title":"Um 1968  Berlin - Mailand - Paris; 25 Positionen Malerei, Grafik, Skulptur","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"11","organizer":"Galerie Poll","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-01","EndDate":"2008-10-20","Title":"Figuration Narrative","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"2027","organizer":"Galerie Sonia Zannettacci","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-18","EndDate":"2009-01-11","Title":"La Figuracion Narrativa. Paris 1960-1972","city":"Valencia","country":"Spain","galleryID":"2392","organizer":"IVAM - Institut Valenci\u00e0 d'Art Modern","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-06","EndDate":"2009-11-15","Title":"In-finitum","city":"Venice","country":"Italy","galleryID":"16706","organizer":"Museo Fortuny","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-09-11","Title":"De la couleur au trait, 40 ans de figuratif","city":"Perigueux","country":"France","galleryID":"17271","organizer":"Espace culturel Fran\u00e7ois Mitterrand","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Passion d\\'art - Collections priv\u00e9es","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"21339","organizer":"Mus\u00e9e \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de Mont\u00e9limar","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2009-08-25","EndDate":"2009-09-24","Title":"\\\"Lost and found\/Wiedergefunden\\\"","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"107","organizer":"Hilger modern","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-15","EndDate":"2010-03-15","Title":"Here, There and Everywhere","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"24271","organizer":"HilgerBROTKunsthalle","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-15","EndDate":"2010-05-17","Title":"Artistes Majeurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18369","organizer":"Galerie 208","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-27","EndDate":"2010-07-19","Title":"Heart","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-24","Title":"Casanova Forever","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-22","EndDate":"2011-02-13","Title":"Hyper Real","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"2277","organizer":"Museum Moderner Kunst Stiftung Ludwig - MUMOK ","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-16","EndDate":"2011-02-20","Title":"Never The Same River (Possible Futures, Probable Pasts)","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"6091","organizer":"Camden Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-06-19","Title":"Hyper Real \u2013 Kunst und Amerika um 1970","city":"Aachen","country":"Germany","galleryID":"1180","organizer":"Ludwig Forum f\u00fcr Internationale Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-06-19","Title":"Picasso Forever","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-14","EndDate":"2012-01-15","Title":"East of Eden - Photorealism: Versions of Reality","city":"Budapest","country":"Hungary","galleryID":"2625","organizer":"Ludwig Museum - Museum of Contemporary Art - Budapest","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-17","EndDate":"2011-12-10","Title":"La Figuration Narrative","city":"Paris","country":"France","galleryID":"18368","organizer":"Galerie Alexis Lartigue","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2012-03-10","Title":"Narrative, critique, libre,..","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-17","EndDate":"2012-03-18","Title":"50 artists, a collection","city":"Saint-Paul\t","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2012-05-25","EndDate":"2012-07-13","Title":"Les Locataires","city":"Perpignan","country":"France","galleryID":"27836","organizer":"L'Isba galerie d\u2019art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-06","EndDate":"2013-02-08","Title":"Exposition de groupe","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"6361","organizer":"Marlborough Monaco","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-23","Title":"pens\u00e9(z) cinema","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-29","EndDate":"2013-11-11","Title":"Adventures of truth - Painting and philosophy","city":"Saint-Paul\t","country":"France","galleryID":"17115","organizer":"Fondation Maeght","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-05","EndDate":"2014-01-12","Title":"The Other Portrait","city":"Rovereto","country":"Italy","galleryID":"2382","organizer":"MART- Museo d'Arte Moderna e Contemporanea di Trento e Rovereto","type":"Public Institution"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-15","EndDate":"2005-05-21","Title":"Jacques Monory - couleur","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5131","organizer":"Galerie Laurent Strouk","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-04-21","EndDate":"2005-05-28","Title":"Jacques Monory - VITRINES W","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"107","organizer":"Hilger modern","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-03-20","Title":"Jacques Monory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1901","organizer":"Galerie Maeght - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-21","EndDate":"2007-07-27","Title":"Monory - Folies de femmes","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"107","organizer":"Hilger modern","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-05-22","EndDate":"2008-07-04","Title":"Jacques Monory","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1901","organizer":"Galerie Maeght - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-27","EndDate":"2011-06-18","Title":"Jacques Monory","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"107","organizer":"Hilger modern","type":"Private Gallery"},{"id":"12078","mergedIDs":null,"name":"Jacques Monory","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-02","EndDate":"2012-03-24","Title":"Jacques Monory","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"18402","organizer":"Anne-Marie et Roland Pallade - Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]