[{"id":"57925","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Delafosse","show-type":"Group","BeginDate":"2005-12-16","EndDate":"2006-01-14","Title":"No\u00ebl, No\u00ebl","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57925","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Delafosse","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-10-14","Title":"G\u00e9om\u00e9trie en libert\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57925","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Delafosse","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-23","EndDate":"2011-01-29","Title":"Alice au Pays des Merveilles","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57925","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Delafosse","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-10","EndDate":"2012-01-14","Title":"Bernard Alligand ,G\u00e9rard Delafosse, Junichi S\u00e9ki, Wakako","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1364","organizer":"Galerie Aki\u00e9 Arichi","type":"Private Gallery"},{"id":"57925","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Delafosse","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-16","EndDate":"2012-04-21","Title":"G\u00e9om\u00e9tries","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57925","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Delafosse","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-26","EndDate":"2013-05-25","Title":"G\u00e9rard Delafosse and Raymond Meyer","city":"Rouen","country":"France","galleryID":"10620","organizer":"Galerie Daniel Amourette","type":"Private Gallery"},{"id":"57925","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Delafosse","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-03-18","EndDate":"2005-04-16","Title":"G\u00e9rard Delafosse - Tout est possible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"},{"id":"57925","mergedIDs":null,"name":"G\u00e9rard Delafosse","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-03-12","EndDate":"2010-04-10","Title":"Je pr\u00e9f\u00e9rerai","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4706","organizer":"Galerie L\u00e9lia Mordoch","type":"Private Gallery"}]