[{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-25","EndDate":"2005-08-28","Title":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle 2005","city":"Melle","country":"France","galleryID":"20341","organizer":"Biennale internationale d\u2019art contemporain de Melle","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-13","EndDate":"2006-07-02","Title":"Tiefensch\u00e4rfe - Bilder vom Menschen","city":"Baden-Baden","country":"Germany","galleryID":"3608","organizer":"Staatliche Kunsthalle Baden-Baden","type":"Public Institution"},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-27","EndDate":"2007-03-12","Title":"Peintres de la vie moderne Modern-life painters - Donation - Caisse des D\u00e9p\u00f4ts' photograph collection","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-27","EndDate":"2008-01-27","Title":"Photography - will dethrone painting","city":"Chalon sur Sa\u00f4ne","country":"France","galleryID":"8129","organizer":"Mus\u00e9e Nic\u00e9phore Ni\u00e9pce","type":"Public Institution"},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-07-27","Title":"Supports\/Surfaces","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-28","EndDate":"2008-10-05","Title":"Images Du Corps, Vertiges Et Vestiges","city":"S\u00e9rignan","country":"France","galleryID":"27842","organizer":"Mus\u00e9e R\u00e9gional D'Art Contemporain Languedoc-Roussillon","type":"Public Institution"},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-23","EndDate":"2009-01-06","Title":"EL ARCHIVO UNIVERSAL. La condici\u00f3n del documento y la utop\u00eda fotogr\u00e1fica moderna","city":"Barcelona","country":"Spain","galleryID":"1811","organizer":"Museu d\u00b4Art Contemporani de Barcelona - MACBA","type":"Public Institution"},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-06","EndDate":"2009-03-27","Title":"Business is (still) business","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"16342","organizer":"Centre Culturel Les Chiroux","type":"Public Institution"},{"id":"17046","mergedIDs":null,"name":"Jean-Louis Schoellkopf","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-06-15","Title":"Jean-Louis Schoellkopf, Lieux de vie","city":"Douchy-les-Mines","country":"France","galleryID":"27835","organizer":"Centre R\u00e9gional de la Photographie - CRP","type":"Public Institution"}]