[{"id":"129301","mergedIDs":null,"name":"Marie-Paule N\u00e8gre","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-19","EndDate":"2010-12-12","Title":"Prix Ni\u00e9pce 1983-2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10520","organizer":"Mus\u00e9e du Montparnasse","type":"Public Institution"},{"id":"129301","mergedIDs":null,"name":"Marie-Paule N\u00e8gre","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-27","EndDate":"2013-10-31","Title":"L\\'eau et les r\u00eaves","city":"Jumi\u00e8ges","country":"France","galleryID":"20679","organizer":"Abbaye de Jumi\u00e8ges","type":"Public Institution"},{"id":"129301","mergedIDs":null,"name":"Marie-Paule N\u00e8gre","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-10-17","EndDate":"2008-11-16","Title":"Marie-Paule N\u00e8gre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10516","organizer":"Maison Europ\u00e9enne de la Photographie","type":"Public Institution"}]