[{"id":"107883","mergedIDs":null,"name":"Jean Girel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-23","EndDate":"2010-10-31","Title":"Itin\u00e9raires de l\u2019\u00e9l\u00e9gance entre l\u2019Orient et l\u2019Occident","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22613","organizer":"Villa Empain - Boghossian Foundation","type":"Non-profit organization"},{"id":"107883","mergedIDs":null,"name":"Jean Girel","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-15","EndDate":"2011-01-10","Title":"La sc\u00e8ne fran\u00e7aise contemporaine - Circuits c\u00e9ramiques","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26731","organizer":"Galerie de  S\u00e8vres - Cit\u00e9 de la c\u00e9ramique","type":"Public Institution"},{"id":"107883","mergedIDs":null,"name":"Jean Girel","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-19","EndDate":"2013-03-16","Title":"Have you got Bowls ?","city":"Paris","country":"France","galleryID":"30790","organizer":"Galerie Lefebvre & Fils","type":"Private Gallery"}]