[{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2005-05-11","EndDate":"2005-07-11","Title":"Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-22","EndDate":"2005-07-24","Title":"\"Pr\u00e9sentation de peintures de 1960 \u00e0 1970\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-02","EndDate":"2005-09-24","Title":"\"Pr\u00e9sentation de peintures de 1970\u00e0 1980\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-15","EndDate":"2005-10-22","Title":"Accrochage de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-20","EndDate":"2006-02-17","Title":"\"Pr\u00e9sentation de peintures de 1980 \u00e0 1990\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-10-28","Title":"Des Paysages","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2007-01-13","EndDate":"2007-02-24","Title":"Serial color","city":"Lannion","country":"France","galleryID":"10584","organizer":"L\u00b4Imagerie","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-04","EndDate":"2007-05-06","Title":"La couleur toujours recommenc\u00e9e - Hommage \u00e0 Jean Fournier","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-03","EndDate":"2007-04-24","Title":"Singuliers & Pluriels","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2007-07-07","EndDate":"2007-09-16","Title":"De leur temps(2)  Art Contemporain Et Collections Priv\u00e9es","city":"Grenoble","country":"France","galleryID":"4975","organizer":"Musee de Grenoble","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-13","EndDate":"2007-11-10","Title":"Buraglio \/ Degottex","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5113","organizer":"L'Or du Temps","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-06-01","Title":"Sextet","city":"Rauma","country":"Finland","galleryID":"9311","organizer":"L\u00f6nnstr\u00f6m Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-10","EndDate":"2008-06-08","Title":"+ de r\u00e9alit\u00e9","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"16035","organizer":"Galerie de l\u00b4 Erban","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-07","EndDate":"2008-08-11","Title":"Traces du Sacr\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2219","organizer":"Centre Pompidou - Mus\u00e9e National d\u00b4Art Moderne","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-10","EndDate":"2008-08-30","Title":"Printed In France","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-07","EndDate":"2009-05-23","Title":"Le dessin \u00e0 l\\'\u0153uvre","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-09-27","Title":"Passion d\\'art - Collections priv\u00e9es","city":"Mont\u00e9limar","country":"France","galleryID":"21339","organizer":"Mus\u00e9e \u00e9ph\u00e9m\u00e8re de Mont\u00e9limar","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-08","EndDate":"2009-09-05","Title":"AZur Druck","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-09","EndDate":"2009-07-24","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Emm\u00e9nagement","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-10","EndDate":"2009-10-10","Title":"Claude T\u00e9tot, Fr\u00e9d\u00e9rique Lucien, Jean- Fran\u00e7ois Maurige, St\u00e9phane Bordarier, Pierre Buraglio, Peter Soriano, Pierre Mabi","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-27","EndDate":"2008-04-03","Title":"Po\u00e9tique du chantier","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"29108","organizer":"Mus\u00e9e-Ch\u00e2teau d'Annecy","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-06-26","Title":"Lignes et contours : \u00e9crire le corps","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2010-04-10","EndDate":"2011-01-09","Title":"Demeure en peinture","city":"Joigny","country":"France","galleryID":"11882","organizer":"Atelier Cantoisel","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2010-05-11","EndDate":"2010-06-17","Title":"Carminis, Poesies","city":"Paris","country":"France","galleryID":"23310","organizer":"Galerie Limitis","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-19","EndDate":"2010-10-04","Title":"L\u2019emotion et la regle","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"19358","organizer":"Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2010-08-22","EndDate":"2010-11-21","Title":"CAPC ou la vie saisie par l\\'art","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-14","EndDate":"2010-10-30","Title":"Les 20 ans de la Macc","city":"Fresnes","country":"France","galleryID":"11867","organizer":"La Maison d'art Contemporain Chaillioux","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-01","EndDate":"2010-12-31","Title":"Somewhere over the rainbow","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"8285","organizer":"FRAC Aquitaine","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2011-07-12","EndDate":"2011-07-30","Title":"Accrochage d'\u00e9t\u00e9 ","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2011-08-26","EndDate":"2011-11-06","Title":"Tr\u00e9m\u00e9ac  L\u00b4art en partage","city":"Les Sables d' Olonne","country":"France","galleryID":"26235","organizer":"Mus\u00e9e de l\u00b4abbaye Sainte-Croix","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-15","EndDate":"2011-10-22","Title":"Papier !","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-19","EndDate":"2011-12-17","Title":"Deuxi\u00e8me Regard","city":"Rabat","country":"Morocco","galleryID":"29644","organizer":"Espace Expressions CDG","type":"Non-profit organization"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-11","Title":"L\\'Atelier, rue du Bac, Les \u00c9ditions Eric Seydoux","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-12","EndDate":"2012-02-11","Title":"\\\"L\\'atelier\\\"","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4212","organizer":"Atelier Eric Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-15","EndDate":"2012-07-15","Title":"Exposition Collective","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-09","EndDate":"2013-02-13","Title":"Exposition de groupe","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-23","EndDate":"2013-05-19","Title":"\u00c9moi & moi","city":"Vitry-sur-Seine","country":"France","galleryID":"4651","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain du Val-de-Marne MAC\/Val","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-21","EndDate":"2013-11-24","Title":"Bonjour Monsieur Matisse! Rencontre(s)","city":"Nice","country":"France","galleryID":"741","organizer":"MAMAC - Musee d\u00b4Art Moderne et d`Art Contemporain Nice","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-10","EndDate":"2013-11-16","Title":"Almost Black and White","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-11","EndDate":"2014-02-09","Title":"Decorum","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1293","organizer":"Mus\u00e9e d\u00b4Art Moderne de la Ville de Paris - MAM\/ARC","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-17","EndDate":"2013-11-23","Title":"Frontalit\u00e9","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5138","organizer":"Galerie Vieille Du Temple","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2014-03-05","EndDate":"2014-11-16","Title":"Procession - Une Histoire Dans L\\'exposition","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Group","BeginDate":"2014-06-07","EndDate":"2014-09-01","Title":"Cet obscur objet du d\u00e9sir","city":"Ornans","country":"France","galleryID":"30052","organizer":"Mus\u00e9e Gustave Courbet","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-02-07","EndDate":"2006-02-18","Title":"Pierre Buraglio","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5356","organizer":"Atelier & Studio Franck Bordas","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-18","EndDate":"2008-04-30","Title":"Pierre Buraglio","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1560","organizer":"Galerie Marwan Hoss","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-20","EndDate":"2008-04-30","Title":"Pierre Buraglio: dans le fonds","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-10-10","EndDate":"2010-01-03","Title":"Pierre Buraglio : en planeur","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"10121","organizer":"Mus\u00e9e Fabre","type":"Public Institution"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-02-18","EndDate":"2010-04-03","Title":"Pierre Buraglio - Blok Zoo Hoc","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-29","EndDate":"2010-07-24","Title":"Pierre Buraglio","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"5484","organizer":"Galerie Jos\u00e9 Martinez","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-05-29","EndDate":"2010-07-24","Title":"Pierre Buraglio - J1 Vol 3 + ...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-09","EndDate":"2010-11-07","Title":"Avatars","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"5484","organizer":"Galerie Jos\u00e9 Martinez","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-03-03","Title":"Pierre Buraglio","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17611","organizer":"Galerie Jordan Seydoux","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-24","EndDate":"2012-06-30","Title":"Pierre Buraglio - Le parti pris des restes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1894","organizer":"Galerie Jean Fournier","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-11-17","EndDate":"2013-01-19","Title":"Pierre Buraglio","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"17359","organizer":"Galerie Bernard Ceysson - Luxembourg","type":"Private Gallery"},{"id":"1298","mergedIDs":null,"name":"Pierre Buraglio","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-04-20","EndDate":"2013-06-08","Title":"Pierre Buraglio - Pb Au Mus\u00e9e ...","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"}]