[{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-23","EndDate":"2006-04-01","Title":"Comme un mur - Dessins contemporains","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5122","organizer":"Galerie Christine Phal","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2006-03-24","EndDate":"2006-05-14","Title":"Antisocial","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-02","EndDate":"2007-07-21","Title":"Miscellan\u00e9es 2007","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-08-26","Title":"Ligne B - Connexion aux Abattoirs","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-21","EndDate":"2009-04-05","Title":"Ad Libitum","city":"H\u00e9genheim","country":"France","galleryID":"19790","organizer":"FABRIKculture","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-18","EndDate":"2009-10-04","Title":"90\u2019 - Pr\u00e9sentation de l\u2019ensemble de la collection du Frac Franche-Comt\u00e9","city":"Arc-et-Senans","country":"France","galleryID":"28534","organizer":"Saline royale - Cit\u00e9 des utopies","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-10-11","Title":"Pas n\u00e9cessaire et pourtant indispensable. 1979-2009 : 30 ans d\u2019art contemporain \u00e0 Meymac","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-05","EndDate":"2010-06-26","Title":"Lignes et contours : \u00e9crire le corps","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2010-10-28","EndDate":"2010-10-23","Title":"Parcours Saint Germain 2010","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2011-01-24","EndDate":"2011-04-20","Title":"Architecture Dessins Utopies","city":"Bucharest","country":"Romania","galleryID":"3104","organizer":"National Museum of Contemporary Art (MNAC)","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-18","EndDate":"2011-10-23","Title":"9e \u00c9dition du Parcours Saint Germain - Une vitrine sur les acteurs de l\u2019art contemporain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9923","organizer":"Parcours Saint-Germain","type":"Festival"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-25","EndDate":"2012-04-22","Title":"collection Philippe Piguet","city":"Saint-Restitut","country":"France","galleryID":"27843","organizer":"Centre D\u2019Art Contemporain Maison De La Cure","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-15","EndDate":"2012-12-30","Title":"Au-del\u00c0 Du Tableau","city":"Montb\u00e9liard","country":"France","galleryID":"8555","organizer":"Le 19 Neuf - Centre R\u00e9gional d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-07-28","Title":"L\\'arbre de vie","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28277","organizer":"College des Bernardins","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-22","EndDate":"2014-02-12","Title":"Grands Papiers II","city":"Soissons","country":"France","galleryID":"29551","organizer":"Arsenal - Mus\u00e9e de Soissons","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Group","BeginDate":"2013-11-22","EndDate":"2014-02-12","Title":"Grands Papiers II","city":"Amiens","country":"France","galleryID":"8293","organizer":"FRAC - Picardie","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-10","EndDate":"2005-10-22","Title":"Didier Mencoboni","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-26","EndDate":"2008-06-12","Title":"Didier Mencoboni - \u00c9pisode VII","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-04-26","EndDate":"2008-06-28","Title":"Didier Mencoboni: O\u00f9 ici est ailleurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"3508","organizer":"Galerie Catherine Putman","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-06-06","Title":"Random Remake","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"23072","organizer":"Guest Room","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-06-10","EndDate":"2010-07-23","Title":"Episode VIII","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-09-23","EndDate":"2010-11-20","Title":"R\u00e9volutions","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"23072","organizer":"Guest Room","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-02-25","Title":"Episode Ix : R\u00c9volutions","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-10-27","EndDate":"2012-12-22","Title":"Didier Mencoboni, \u00e9clats & variations","city":"Thonon-Les-Bains","country":"France","galleryID":"27827","organizer":"Chapelle De La Visitation - Espace D'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"15791","mergedIDs":null,"name":"Didier Mencoboni","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-12-07","EndDate":"2014-02-22","Title":"Didier Mencoboni","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1876","organizer":"Galerie Eric Dupont","type":"Private Gallery"}]