[{"id":"94027","mergedIDs":null,"name":"Pierre Pinoncelli","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-15","EndDate":"2006-09-17","Title":"Live Action Gothenburg","city":"Gothenburg","country":"Sweden","galleryID":"6579","organizer":"G\u00f6teborgs Konsthall","type":"Public Institution"},{"id":"94027","mergedIDs":null,"name":"Pierre Pinoncelli","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"LE TEMPS DE L\\'ACTION \/ Acte 1","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"94027","mergedIDs":null,"name":"Pierre Pinoncelli","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-29","EndDate":"2012-10-08","Title":"Le Temps de l\u00b4action \/ Acte II","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"94027","mergedIDs":null,"name":"Pierre Pinoncelli","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-01","EndDate":"2012-10-28","Title":"\u00c0 la vie d\u00e9lib\u00e9r\u00e9e! Une histoire de la performance sur la C\u00f4te d\\'Azur de 1951 \u00e0 2011","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"}]