[{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-07-01","Title":"Voisins Officiels","city":"Villeneuve d'Ascq","country":"France","galleryID":"2565","organizer":"LaM - Lille M\u00e9tropole mus\u00e9e d'art moderne, d'art contemporain et d'art brut","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-04","EndDate":"2005-04-16","Title":"Lasst Blumen sprechen\/ Laissez parler les fleurs","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-03-09","EndDate":"2005-03-31","Title":"Prix Altadis Arts Plastiques 2004-05","city":"Paris","country":"France","galleryID":"193","organizer":"Galerie Lelong - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-07","EndDate":"2005-05-10","Title":"multiplo_1 - daily endless multiple made recyclable","city":"Milan","country":"Italy","galleryID":"6190","organizer":"N.O.Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-16","EndDate":"2005-05-21","Title":"Group Show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-23","EndDate":"2005-06-19","Title":"DOUBLE CONSCIOUSNESS","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-23","EndDate":"2005-07-22","Title":"Exposiciones Colectivas - Premio Altadis, Madrid","city":"Madrid","country":"Spain","galleryID":"362","organizer":"Galeria Oliva Arauna","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-09","EndDate":"2005-09-25","Title":"Following And To Be Followed (part V)","city":"Dijon","country":"France","galleryID":"8121","organizer":"Le Consortium","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-27","EndDate":"2005-11-13","Title":"The Collection XII","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-08-28","EndDate":"2005-12-31","Title":"Le Tableau des \u00c9l\u00e9ments","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-11","EndDate":"2005-09-25","Title":"La jeune cr\u00e9ation contemporaine - Temps 1","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-17","EndDate":"2005-11-13","Title":"Sommeil","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2005-12-04","Title":"L'humanit\u00e9 mise \u00e0 nu et l'art en frac, m\u00eame","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-02","EndDate":"2005-11-27","Title":"Helden heute","city":"Biel\/Bienne","country":"Switzerland","galleryID":"7071","organizer":"Kunsthaus CentrePasquArt - Centre d'Art","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-14","EndDate":"2006-03-19","Title":"Fran\u00e7ois Curlet et Florence Dol\u00e9ac","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-21","EndDate":"2006-03-12","Title":"Super","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-10","EndDate":"2006-06-25","Title":"La force de l\u00b4art - Superd\u00e9fense","city":"Paris","country":"France","galleryID":"26765","organizer":"La Triennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-16","EndDate":"2006-09-18","Title":"L\u00b4amateur d\u00b4estampes","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-26","EndDate":"2006-09-17","Title":"The Missing Evidence","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"5631","organizer":"CECCH - Centre d'\u00e9dition contemporaine - Gen\u00e8ve","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-06-17","EndDate":"2006-10-15","Title":"Distorsions (1)","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-02","EndDate":"2006-11-20","Title":"Eldorado","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"2331","organizer":"MUDAM - Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne Grand-Duc Jean","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-10-28","Title":"Nouvelles fabriques d\u2019images et de sons","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-12-31","Title":"Une Seconde - Une Ann\u00e9e","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2006-11-17","EndDate":"2006-12-17","Title":"Cosa Nostra","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12314","organizer":"Glassbox","type":"Non-profit organization"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-10","EndDate":"2007-06-10","Title":"half square half crazy","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-31","Title":"Andro\u00efde contre humain","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-18","Title":"Presque Rien","city":"Reykjavik","country":"Iceland","galleryID":"2389","organizer":"N\u00fdlistasafni\u00f0 - The Living Art Museum","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-06","EndDate":"2007-08-05","Title":"The Freak Show","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-23","EndDate":"2007-08-26","Title":"La Ricarda","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-29","EndDate":"2007-11-18","Title":"Who\u2019s got the Big Picture?","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-13","EndDate":"2007-11-18","Title":"Dr. Curlet re\u00e7oit Jos de Gruyter et Harald Thys","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7390","organizer":"FRAC - Ile-de-France Le Plateau","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-29","EndDate":"2007-11-10","Title":"Out of Place - Performing the Everyday","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"6152","organizer":"Argos","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-29","EndDate":"2007-11-10","Title":"No, future","city":"London","country":"United Kingdom","galleryID":"11485","organizer":"Bloomberg Space","type":"Non-profit organization"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-10-28","EndDate":"2008-01-13","Title":"La Ricarda","city":"Eupen","country":"Belgium","galleryID":"7809","organizer":"IKOB \u2013 Museum f\u00fcr Zeitgen\u00f6ssische Kunst Eupen","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-01","EndDate":"2008-02-10","Title":"Collectiepresentatie XXI","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"1594","organizer":"MuHKA Museum voor Hedendaagse Kunst Antwerpen","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2007-12-19","EndDate":"2008-03-01","Title":"Air de Paris","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20119","organizer":"Art & Rapy - Contemporary Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-08","EndDate":"2008-03-15","Title":"Editions r\u00e9centes","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"5631","organizer":"CECCH - Centre d'\u00e9dition contemporaine - Gen\u00e8ve","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-03-30","Title":"the Collector: Sound of Music","city":"Maastricht","country":"Netherlands","galleryID":"13055","organizer":"Marres - Centre for Contemporary Culture","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-11","EndDate":"2008-05-25","Title":"The freak show","city":"Paris","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-09-14","Title":"Less is less, more is more, that\u2019s all","city":"Bordeaux","country":"France","galleryID":"2303","organizer":"CAPC - Mus\u00e9e d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-19","EndDate":"2008-10-05","Title":"Mondo e Terra, La collezione del FRAC Corsica","city":"Nuoro","country":"Italy","galleryID":"10965","organizer":"MAN - Museo d`Arte di Nuoro","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-07-26","EndDate":"2008-09-28","Title":"Hugues Reip - Parallel worlds","city":"Tokyo","country":"Japan","galleryID":"3780","organizer":"Museum of Contemporary Art Tokyo (MOT)","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-11","EndDate":"2008-10-11","Title":"Business is Business","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"16342","organizer":"Centre Culturel Les Chiroux","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2008-11-23","Title":"Honorons Honore","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-29","EndDate":"2009-02-22","Title":"Un-Scene","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"11482","organizer":"WIELS - Centrum voor Hedendaagse kunst","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-13","EndDate":"2009-04-19","Title":"N\u00b4importe quoi","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-03-07","EndDate":"2009-04-04","Title":"Isomopolis","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15589","organizer":"Etablissement d'acen face projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-04","EndDate":"2009-06-14","Title":"Sound of Music","city":"Margate, Kent","country":"United Kingdom","galleryID":"13850","organizer":"Turner Contemporary","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-02","EndDate":"2009-08-23","Title":"Return to Function","city":"Madison, WI","country":"USA","galleryID":"5451","organizer":"MMoCA - The Madison Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-02","EndDate":"2009-09-19","Title":"Let\u2019s pick the cherries first","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"18324","organizer":"Elisa Platteau Galerie & Cie","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-04","EndDate":"2009-08-30","Title":"Mes Dalton","city":"Chateau Gontier","country":"France","galleryID":"10239","organizer":"Le Carr\u00e9, sc\u00e8ne nationale","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-19","EndDate":"2009-10-11","Title":"Mise \u00e0 l\u2019\u00e9chelle - Regard sur la collection du MAC\u2019s","city":"Hornu","country":"Belgium","galleryID":"2706","organizer":"MAC's Grand Hornu - Mus\u00e9e des Arts Contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2009-11-03","EndDate":"2010-01-22","Title":"Editions vs objets","city":"Geneva","country":"Switzerland","galleryID":"5631","organizer":"CECCH - Centre d'\u00e9dition contemporaine - Gen\u00e8ve","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-02-05","EndDate":"2010-05-30","Title":"DOUBLE BIND \/ Arr\u00eatez d\u2019essayer de me comprendre !","city":"Nice","country":"France","galleryID":"2585","organizer":"Villa Arson","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-02","EndDate":"2010-06-30","Title":"Group Show","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"948","organizer":"Galerie Micheline Szwajcer","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2010-11-03","EndDate":"2011-02-13","Title":"Covering the wall. Contemporary wallpapers","city":"Lausanne","country":"Switzerland","galleryID":"10681","organizer":"MUDAC - Mus\u00e9e de design es d`arts appliques contemporains","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-20","EndDate":"2011-08-14","Title":"Yes, we don\u2019t","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-12","EndDate":"2012-03-05","Title":"Erre, variations labyrinthiques","city":"Metz","country":"France","galleryID":"21541","organizer":"Centre Pompidou-Metz","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-19","Title":"Museum Show Part 1","city":"Bristol","country":"United Kingdom","galleryID":"8566","organizer":"Arnolfini","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-14","EndDate":"2012-02-23","Title":"Blabla et Chichi sur un bateau","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1566","organizer":"Galerie Hussenot","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-18","EndDate":"2012-03-24","Title":"Sur un pied","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7816","organizer":"Galerie S\u00e9miose","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-09","EndDate":"2012-07-28","Title":"#the Flesh","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"28575","organizer":"Lage Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-07-13","EndDate":"2012-09-30","Title":"Paris Air Show Summer","city":"Monaco","country":"Monaco","galleryID":"20119","organizer":"Art & Rapy - Contemporary Art Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-06","EndDate":"2012-12-23","Title":"Glissement de terrain\u00a0: Impertinence-R\u00e9sistance-Survivance","city":"La Louvi\u00e8re","country":"Belgium","galleryID":"21901","organizer":"Mus\u00e9e Ianchelevici","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-01","EndDate":"2013-01-31","Title":"So, This is Christmas","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4184","organizer":"Galerie de multiples - GDM","type":"Edition"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-14","EndDate":"2013-02-03","Title":"Collection\u201912","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-11","EndDate":"2013-03-15","Title":"Capitale(s)","city":"Marseille","country":"France","galleryID":"26251","organizer":"Galerie Gourvennec Ogor","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-15","EndDate":"2013-05-19","Title":"sous influences - arts plastiques et psychotropes","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-02-27","EndDate":"2013-05-20","Title":"Cold Sun \/ Soleil Froid","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1782","organizer":"Palais de Tokyo","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-01","EndDate":"2013-05-05","Title":"De belles sculptures contemporaines","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-05","EndDate":"2013-08-31","Title":"Le Grand Tout - 30 ans du Frac Limousin","city":"Limoges","country":"France","galleryID":"9344","organizer":"FRAC - Limousin","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-11-04","EndDate":"2006-01-15","Title":"Fran\u00e7ois Curlet & Donuts - Spotless","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-26","EndDate":"2007-03-18","Title":"Fran\u00e7ois Curlet","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-31","EndDate":"2007-07-07","Title":"Fran\u00e7ois Curlet","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"948","organizer":"Galerie Micheline Szwajcer","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-09-13","EndDate":"2008-11-08","Title":"Fran\u00e7ois Curlet. Peptember","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-01-20","EndDate":"2010-03-06","Title":"Chanter L\\'enfer","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15589","organizer":"Etablissement d'acen face projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-29","EndDate":"2010-05-29","Title":"Intuitive Gallery Legitime","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"948","organizer":"Galerie Micheline Szwajcer","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-12-09","EndDate":"2011-01-18","Title":"Project Room \/ Fran\u00e7ois Curlet","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"948","organizer":"Galerie Micheline Szwajcer","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-09","EndDate":"2012-03-10","Title":"Morepublishers","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27660","organizer":"Galerie van der Mieden","type":"Private Gallery"},{"id":"23152","mergedIDs":null,"name":"Fran\u00e7ois Curlet","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-06","EndDate":"2013-01-26","Title":"Fran\u00c7ois Curlet","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"948","organizer":"Galerie Micheline Szwajcer","type":"Private Gallery"}]