[{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-01","EndDate":"2005-12-04","Title":"L'humanit\u00e9 mise \u00e0 nu et l'art en frac, m\u00eame","city":"Luxembourg","country":"Luxembourg","galleryID":"3737","organizer":"Casino Luxembourg - Forum d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2005-10-20","EndDate":"2005-12-03","Title":"Julien Audebert - Julien Cr\u00e9pieux - Mark Geffriaud","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8206","organizer":"Vasistas Galerie","type":"Private Gallery"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-02-26","EndDate":"2006-06-25","Title":"Noir c'est la vie","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2006-04-01","EndDate":"2006-04-30","Title":"Royal Wedding","city":"Paris","country":"France","galleryID":"9477","organizer":"Console","type":"Private Gallery"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2007-02-17","EndDate":"2007-03-31","Title":"Andro\u00efde contre humain","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-06","EndDate":"2008-09-28","Title":"La d\u00e9gel\u00e9e Rabelais","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-25","EndDate":"2008-12-20","Title":"\"Sturm und Drang\"","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"3569","organizer":"Galerie Kamm","type":"Private Gallery"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-15","EndDate":"2008-12-24","Title":"L\\'\u00e9ternel retour 1 : la M\u00e9duse","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8241","organizer":"La Salle de bains","type":"Non-profit organization"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2009-05-17","EndDate":"2009-09-20","Title":"Au pied de la lettre","city":"Chamarande","country":"France","galleryID":"21098","organizer":"Domaine d\u00e9partemental de Chamarande - Centre d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-03","EndDate":"2011-03-11","Title":"La Part Manquante","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21347","organizer":"Galerie Michel Journiac","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-03-19","EndDate":"2011-05-22","Title":"R\u00e9cits anamorphiques","city":"Carquefou","country":"France","galleryID":"8548","organizer":"FRAC - Pays de la Loire","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-02","EndDate":"2011-04-30","Title":"Julien Audebert & Pierre-Olivier Arnaud","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-28","EndDate":"2012-04-01","Title":"Learning Photographie","city":"Sotteville-l\u00e8s-Rouen","country":"France","galleryID":"10519","organizer":"FRAC - Haute-Normandie","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-03-03","EndDate":"2012-04-15","Title":"In anderen Worten - Der Schwarzmarkt der \u00dcbersetzungen - mit zeitgen\u00f6ssischen Kulturen handeln","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"814","organizer":"Neue Gesellschaft f\u00fcr Bildende Kunst (NGBK)","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2012-09-07","EndDate":"2012-12-31","Title":"Questions D\u2019images (visages De Sable)","city":"N\u00eemes","country":"France","galleryID":"2260","organizer":"Carr\u00e9 d\u00b4art - Mus\u00e9e d\u00b4art contemporain de N\u00eemes","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-23","EndDate":"2013-06-23","Title":"pens\u00e9(z) cinema","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-01","EndDate":"2013-09-15","Title":"La R\u00e9volte et l\\'Ennui","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"8997","organizer":"FRAC - Auvergne","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-08","EndDate":"2013-09-01","Title":"Dinard, L\u2019Amour Atomique","city":"Dinard","country":"France","galleryID":"22704","organizer":"Palais des Arts Dinard","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-07-07","EndDate":"2013-10-13","Title":"Limousin - L\u00b4exception culturelle","city":"Meymac","country":"France","galleryID":"9475","organizer":"Abbaye St Andr\u00e9 - Centre d'art contemporain Meymac","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-12","EndDate":"2014-01-15","Title":"De leur Temps 4: Nantes","city":"Nantes","country":"France","galleryID":"29739","organizer":"Centre d\u2019art Le hangar \u00e0 Bananes - Le Hab","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-03-15","EndDate":"2008-05-17","Title":"Julien Audebert - nwsfrmnwhr","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1797","organizer":"Art:Concept","type":"Private Gallery"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-04","EndDate":"2008-06-08","Title":"Inside the Letter","city":"Hong Kong, SAR","country":"China","galleryID":"7269","organizer":"Art Statements Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-08-30","EndDate":"2008-11-09","Title":"Bloom Projects - Julien Audebert","city":"Santa Barbara, CA","country":"USA","galleryID":"2473","organizer":"Museum of  Contemporary Art Santa Barbara (MCASB)","type":"Public Institution"},{"id":"49621","mergedIDs":null,"name":"Julien Audebert","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-17","EndDate":"2010-02-05","Title":"Fort du Taureau","city":"Clermont Ferrand","country":"France","galleryID":"22624","organizer":"In extenso","type":"Private Gallery"}]