[{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2005-04-23","EndDate":"2005-06-25","Title":"Un mouvement vers le paysage","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-06-21","Title":"Afterwards","city":"Coventry (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"7913","organizer":"Mead Gallery - Warwick Arts Centre","type":"Public Institution"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-17","EndDate":"2009-12-19","Title":"Time is a Sausage","city":"London (England)","country":"United Kingdom","galleryID":"1780","organizer":"DOMOBAAL","type":"Private Gallery"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2010-01-22","EndDate":"2010-04-18","Title":"Caract\u00e8res","city":"Angoul\u00eame","country":"France","galleryID":"8996","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Angoul\u00eame","type":"Public Institution"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-06","EndDate":"2010-07-30","Title":"Mathieu Cherkit & Benjamin Swaim","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-08","EndDate":"2011-06-19","Title":"Loods12\/dix291 - Een Dialoog\/un Dialogue","city":"Wetteren","country":"Belgium","galleryID":"27809","organizer":"Loods12","type":"Private Gallery"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2011-06-11","EndDate":"2011-09-25","Title":"Lumi\u00e8re Noire - Neue Kunst aus Frankreich","city":"Karlsruhe","country":"Germany","galleryID":"13908","organizer":"Staatliche Kunsthalle Karlsruhe","type":"Public Institution"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-11-19","Title":"Dix Ans","city":"Amilly","country":"France","galleryID":"28288","organizer":"Galerie Agart","type":"Non-profit organization"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2011-10-20","EndDate":"2011-12-03","Title":"Florbelle (after Sade)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2012-02-11","EndDate":"2012-03-07","Title":"D\u00e9collages - Volet 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4194","organizer":"Florence Loewy","type":"Private Gallery"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-08-19","Title":"Sunset","city":"Linazay","country":"France","galleryID":"29913","organizer":"FRAC Poitou-Charentes - Linazay","type":"Public Institution"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2013-01-26","EndDate":"2013-04-06","Title":"Michel Blum & Benjamin Swaim - The Proletarian and the Sphinx","city":"Paris","country":"France","galleryID":"28403","organizer":"DIX291","type":"Non-profit organization"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-12","EndDate":"2013-05-18","Title":"P\u00e9trone\/P\u00e9trole","city":"Paris","country":"France","galleryID":"893","organizer":"Air de Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Group","BeginDate":"2013-10-20","EndDate":"2014-03-23","Title":"Pi\u00e8ces montr\u00e9es - La Collection Impossible","city":"Saint-Louis","country":"France","galleryID":"20775","organizer":"Fondation Fernet Branca","type":"Non-profit organization"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-01-25","EndDate":"2007-02-25","Title":"Benjamin Swaim","city":"Clichy","country":"France","galleryID":"27938","organizer":"Galerie du Rutebeuf","type":"Public Institution"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-01","EndDate":"2007-07-01","Title":"Benjamin Swaim - Le Sphinx, Forty Guns, David et Goliath","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7811","organizer":"La Maison Rouge","type":"Public Institution"},{"id":"167882","mergedIDs":null,"name":"Benjamin Swaim","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-10-15","EndDate":"2011-11-12","Title":"Benjamin Swaim - Salammb\u00f4 Schreber","city":"Paris","country":"France","galleryID":"4165","organizer":"Galerie Jean Brolly","type":"Private Gallery"}]