[{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2006-07-07","EndDate":"2006-08-05","Title":"Positionen zeitgen\u00f6ssischer Zeichnung 1","city":"Leipzig","country":"Germany","galleryID":"10537","organizer":"Delikatessenhaus","type":"Non-profit organization"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-13","EndDate":"2007-04-01","Title":"Outre Part","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2008-04-06","EndDate":"2008-04-20","Title":"Vendanges de Printemps 2008","city":"Moustier-Ventadour","country":"France","galleryID":"29391","organizer":"Chamalot-R\u00e9sidence d\u2019artistes","type":"Non-profit organization"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-10","EndDate":"2008-06-28","Title":"Far West zero","city":"Paris","country":"France","galleryID":"8897","organizer":"Galerie Dukan","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-26","EndDate":"2008-10-19","Title":"L\u00e0 o\u00f9 je vais je suis d\u00e9ja","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"7657","organizer":"Printemps de Septembre","type":"Festival"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-18","EndDate":"2009-01-17","Title":"Cent","city":"Paris","country":"France","galleryID":"13364","organizer":"Galerie Defrost","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-19","EndDate":"2009-03-28","Title":"St\u00e9phane Belz\u00e8re invite... \/ Espace 2","city":"Paris","country":"France","galleryID":"5450","organizer":"Galerie RX","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-03-14","Title":"Minton\u00b4s Playhouse","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"10736","organizer":"Artnews Projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-31","EndDate":"2009-11-27","Title":"Schickeria - High Society","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"15786","organizer":"Schickeria ","type":"Temporary Exhibition Space"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2009-12-05","EndDate":"2010-01-30","Title":"Want","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"7600","organizer":"Arratia, Beer","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-04","EndDate":"2010-05-25","Title":"Ins Blickfeld ger\u00fcckt","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"22137","organizer":"Institut Fran\u00e7ais de Berlin ","type":"Non-profit organization"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2010-03-06","EndDate":"2010-03-27","Title":"Fred Rapid - Glassworks","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"21930","organizer":"Zero Fold","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2011-04-29","EndDate":"2011-05-07","Title":"Der Letzte macht das Licht aus","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20950","organizer":"Freies Museum Berlin","type":"Non-profit organization"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2011-05-19","EndDate":"2011-09-11","Title":"Prague Biennale 5","city":"Prague","country":"Czech Republic","galleryID":"6061","organizer":"Prague Biennale","type":"Biennial, Triennial etc."},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2012-06-16","EndDate":"2012-09-30","Title":"Punkt.Systeme - Vom Pointillismus zum Pixel","city":"Ludwigshafen","country":"Germany","galleryID":"821","organizer":"Wilhelm Hack Museum","type":"Public Institution"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2012-11-16","EndDate":"2013-01-19","Title":"Kitchen Talk. b-sides, books & tbcs","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19666","organizer":"Klemm's Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2013-03-02","EndDate":"2013-04-13","Title":"Group Exhibition","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1961","organizer":"Galerie Emmanuel Perrotin - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2013-04-18","EndDate":"2013-06-30","Title":"Inner Journeys","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"26843","organizer":"Maison Particuli\u00e8re Art Center","type":"Non-profit organization"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-16","EndDate":"2013-06-30","Title":"Gestohlene Gesten \/ Stolen Gestures","city":"Nuremberg","country":"Germany","galleryID":"751","organizer":"Kunsthaus N\u00fcrnberg","type":"Public Institution"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-10-26","EndDate":"2007-11-24","Title":"Die geheime Welt des Kasimir","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"20580","organizer":"Gallery Air Garten","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-12-21","EndDate":"2008-01-27","Title":"Das B\u00fcffett","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"17121","organizer":"Sox","type":"Project Space"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-12-12","EndDate":"2010-01-17","Title":"The Sky\u00b4s Gone Out","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19128","organizer":"Kwadrat","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2010-04-03","EndDate":"2010-05-29","Title":"Wallpaper paintings","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-01-14","EndDate":"2011-02-26","Title":"Ritournelle","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19666","organizer":"Klemm's Berlin","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-02-26","EndDate":"2011-04-03","Title":"Rechute","city":"Cologne","country":"Germany","galleryID":"21930","organizer":"Zero Fold","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-02-16","EndDate":"2012-03-31","Title":"Renaud Regnery","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"22407","organizer":"S\u00e9bastien Ricou Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-09-22","EndDate":"2012-10-27","Title":"Renaud Regnery - New Deal","city":"New York City, NY","country":"USA","galleryID":"1754","organizer":"Elizabeth Dee Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"153608","mergedIDs":null,"name":"Renaud Regnery","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-09-14","EndDate":"2013-10-26","Title":"Renaud Regnery","city":"Berlin","country":"Germany","galleryID":"19666","organizer":"Klemm's Berlin","type":"Private Gallery"}]