[{"id":"46296","mergedIDs":null,"name":"Patrick Loste","show-type":"Group","BeginDate":"2005-11-18","EndDate":"2006-01-15","Title":"mythologies","city":"Toulouse","country":"France","galleryID":"2718","organizer":"les Abattoirs de Toulouse","type":"Public Institution"},{"id":"46296","mergedIDs":null,"name":"Patrick Loste","show-type":"Group","BeginDate":"2010-12-17","EndDate":"2011-01-17","Title":"Mixed_media","city":"Copenhagen","country":"Denmark","galleryID":"27096","organizer":"Gallery B15","type":"Private Gallery"},{"id":"46296","mergedIDs":null,"name":"Patrick Loste","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-03-05","EndDate":"2011-05-23","Title":"Cave canem","city":"C\u00e9ret","country":"France","galleryID":"3256","organizer":"Mus\u00e9e d'art moderne de C\u00e9ret","type":"Public Institution"},{"id":"46296","mergedIDs":null,"name":"Patrick Loste","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-28","EndDate":"2011-10-25","Title":"Patrick Loste","city":"Paris","country":"France","galleryID":"21451","organizer":"Livart","type":"Private Gallery"},{"id":"46296","mergedIDs":null,"name":"Patrick Loste","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-12","EndDate":"2012-06-16","Title":"Patrick Loste","city":"Limetz-Villez","country":"France","galleryID":"5004","organizer":"Galerie Mich\u00e8le Gu\u00e9rin","type":"Private Gallery"},{"id":"46296","mergedIDs":null,"name":"Patrick Loste","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-05-17","EndDate":"2012-06-16","Title":"Patrick Loste","city":"Annecy","country":"France","galleryID":"11744","organizer":"Galerie Chantal Melanson Art Contemporain","type":"Private Gallery"}]