[{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-03-12","Title":"Les enfants du sabbat 7","city":"Thiers","country":"France","galleryID":"10219","organizer":"Le Creux de l\u00b4enfer - centre d\u00b4art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-13","EndDate":"2007-04-01","Title":"Outre Part","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rendez-vous 2007","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"2528","organizer":"Mus\u00e9e d'Art Contemporain Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2007-09-15","EndDate":"2007-10-07","Title":"Rende-Vous 07","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"13514","organizer":"Galerie de l\u2019Ecole des Beaux-Arts de Lyon","type":"Public Institution"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-20","EndDate":"2008-02-10","Title":"Scinece & Fiction","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-15","EndDate":"2009-02-21","Title":"S.P A.C.E.R","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7030","organizer":"La B.A.N.K","type":"Private Gallery"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-20","EndDate":"2009-07-25","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble (part 2)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"12220","organizer":"Galerie Odile Ouizeman","type":"Private Gallery"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2009-07-03","EndDate":"2009-07-06","Title":"Nous ne vieillirons pas ensemble","city":"Sevres","country":"France","galleryID":"19804","organizer":"La G\u00e9n\u00e9rale","type":"Private Gallery"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Group","BeginDate":"2010-07-02","EndDate":"2010-07-25","Title":"Vis-A-Vis","city":"Moscow","country":"Russia","galleryID":"8561","organizer":"National Center For Contemporary Art (NCCA) - Moscow Branch","type":"Public Institution"},{"id":"126120","mergedIDs":null,"name":"C\u00e9dric Alby","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-11-28","EndDate":"2009-01-24","Title":"C\u00e9dric Alby","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"8647","organizer":"La BF15","type":"Public Institution"}]