[{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2005-06-15","EndDate":"2005-08-30","Title":"Baete, Bernadet, Bru\u00e8re, Noiret-Thom\u00e9","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2006-05-20","EndDate":"2006-07-30","Title":"Continuum Distortion","city":"Fribourg","country":"Switzerland","galleryID":"3444","organizer":"Fri Art - Centre d'Art Contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-07","EndDate":"2007-05-05","Title":"Bernard Frize, Olav Ch. Jenssen, Xavier Noiret-Thom\u00e9, Stephen Westfall","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"2938","organizer":"Galerie Wilma Lock","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-05-25","EndDate":"2007-07-29","Title":"Who is here","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"2354","organizer":"MMCA Macedonian Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2007-08-25","EndDate":"2008-01-27","Title":"Brave Lonesome Cowboy","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"7468","organizer":"Kunstmuseum St.Gallen","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-01-26","EndDate":"2008-03-01","Title":"Le Centre du Monde","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"15589","organizer":"Etablissement d'acen face projects","type":"Non-profit organization"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-02-26","EndDate":"2008-05-14","Title":"Collections, Permanent\/Provisoire 2","city":"Tourcoing","country":"France","galleryID":"10726","organizer":"MUba Eug\u00e8ne Leroy","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-03-05","EndDate":"2008-08-31","Title":"Topoi, An Exhibition, an Approach, a Museum, a History","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"2354","organizer":"MMCA Macedonian Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-06-12","EndDate":"2008-09-09","Title":"Indian Winter","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-09-27","EndDate":"2008-11-23","Title":"Honorons Honore","city":"Mechelen","country":"Belgium","galleryID":"12727","organizer":"Cultuurcentrum Mechelen","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-10-13","EndDate":"2008-12-14","Title":"Wall Paintings 1+9\/9+1","city":"Grimbergen","country":"Belgium","galleryID":"16429","organizer":"Cultuurcentrum Strombeek","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-04","EndDate":"2008-11-20","Title":"The Unbuilt and the Inconceivable","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"15971","organizer":"Byzantine & Christian Museum","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-26","EndDate":"2009-01-29","Title":"Bruxelles, Territoire de Convergences","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2707","organizer":"Mus\u00e9e d'Ixelles","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-11-28","EndDate":"2009-01-24","Title":"Bruxelles convergences de territoires","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"2328","organizer":"Galerie Les filles du calvaire - Bruxelles","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2008-12-06","EndDate":"2009-02-07","Title":"ad  hoc","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"2938","organizer":"Galerie Wilma Lock","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-04-25","EndDate":"2009-05-24","Title":"The Tragic and the Funny meet again","city":"Amsterdam","country":"Netherlands","galleryID":"15596","organizer":"De Brakke Grond","type":"Non-profit organization"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-02","EndDate":"2009-07-31","Title":"summa summarum","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"2938","organizer":"Galerie Wilma Lock","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-06-19","EndDate":"2009-09-27","Title":"Nothing is permanent","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-05","EndDate":"2009-09-26","Title":"Glissements de terrain","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-12","EndDate":"2009-12-12","Title":"Voyage sentimental","city":"Montpellier","country":"France","galleryID":"8128","organizer":"FRAC - Languedoc-Roussilon","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2009-10-30","EndDate":"2009-12-05","Title":"Mise \u00e0 Jour","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"346","organizer":"Galerie Tanit","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2010-06-05","EndDate":"2010-09-12","Title":"Ambigu - Zeitgen\u00f6ssische Malerei zwischen Abstraktion und Narration","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"7468","organizer":"Kunstmuseum St.Gallen","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-09-24","EndDate":"2011-10-30","Title":"Luxury and Degradation","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"346","organizer":"Galerie Tanit","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-11-18","EndDate":"2011-12-01","Title":"In The Company of Humour","city":"Breda","country":"Netherlands","galleryID":"15543","organizer":"Lokaal 01 Breda","type":"Non-profit organization"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2011-12-11","EndDate":"2011-12-18","Title":"Homework","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":null,"organizer":null,"type":null},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-04-21","EndDate":"2012-06-01","Title":"13 peintres et moi","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"27837","organizer":"Galerie Valerie Bach","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2012-12-07","EndDate":"2013-02-17","Title":"Bates Motel","city":"Li\u00e8ge","country":"Belgium","galleryID":"29073","organizer":"SPACE - Collecting people","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-06-07","EndDate":"2013-07-18","Title":"The Gunshot","city":"Antwerp","country":"Belgium","galleryID":"24256","organizer":"Marion De Canni\u00e8re contemporary art gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-18","EndDate":"2013-12-31","Title":"The Mediterranean Experience: The Mediterranean as a spatial paradigm for the circulation of ideas and meaning.","city":"Thessaloniki","country":"Greece","galleryID":"2354","organizer":"MMCA Macedonian Museum of Contemporary Art","type":"Public Institution"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-01-27","EndDate":"2006-03-04","Title":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"346","organizer":"Galerie Tanit","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-01","EndDate":"2006-10-28","Title":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","city":"Basel","country":"Switzerland","galleryID":"4191","organizer":"Nicolas Krupp","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-09-14","EndDate":"2006-10-01","Title":"Quasi una rivoluzione","city":"Rome","country":"Italy","galleryID":"7527","organizer":"Acad\u00e9mie de France \u00e0 Rome - Villa M\u00e9dicis","type":"Non-profit organization"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2006-11-06","EndDate":"2007-01-27","Title":"Xavier Noiret - Thom\u00e9","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"2938","organizer":"Galerie Wilma Lock","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-09-14","EndDate":"2007-10-20","Title":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"1912","organizer":"Galerie Albert Baronian","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-02-06","EndDate":"2008-04-05","Title":"Xavier Noiret-Thome - TOUT EST DANS TOUT \/New work-Neue Bilder","city":"St. Gallen","country":"Switzerland","galleryID":"2938","organizer":"Galerie Wilma Lock","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-02-20","EndDate":"2009-03-13","Title":"Hyperspective","city":"Brussels","country":"Belgium","galleryID":"19143","organizer":"We project","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2009-11-28","EndDate":"2010-01-16","Title":"La parade des cannibales","city":"Paris","country":"France","galleryID":"1403","organizer":"Galerie les filles du calvaire - Paris","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2012-12-14","EndDate":"2013-03-02","Title":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","city":"Roeselare","country":"Belgium","galleryID":"29072","organizer":"Ne9enpuntne9en","type":"Private Gallery"},{"id":"18671","mergedIDs":null,"name":"Xavier Noiret-Thom\u00e9","show-type":"Solo","BeginDate":"2013-01-21","EndDate":"2013-03-02","Title":"Bloated Faces & Pop-up","city":"Athens","country":"Greece","galleryID":"11364","organizer":"Alpha Delta - AD Gallery","type":"Private Gallery"}]