[{"id":"106812","mergedIDs":null,"name":"Amanda Riffo","show-type":"Group","BeginDate":"2005-09-09","EndDate":"2005-09-15","Title":"Premi\u00e8re Vue (4\u00c8me \u00c9dition)","city":"Paris","country":"France","galleryID":"11845","organizer":"Passage de Retz","type":"Non-profit organization"},{"id":"106812","mergedIDs":null,"name":"Amanda Riffo","show-type":"Group","BeginDate":"2007-03-16","EndDate":"2007-04-12","Title":"Soif d'aujourd'hui : Cycle de jeunes vid\u00e9astes europ\u00e9ens Vid\u00e9astes fran\u00e7ais","city":"Saint-Etienne","country":"France","galleryID":"3864","organizer":"Mus\u00e9e d'Art moderne de Saint-Etienne","type":"Public Institution"},{"id":"106812","mergedIDs":null,"name":"Amanda Riffo","show-type":"Group","BeginDate":"2008-05-06","EndDate":"2008-05-31","Title":"Direction : le Marais!","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7713","organizer":"Galerie Schirman & de Beauc\u00e9","type":"Private Gallery"},{"id":"106812","mergedIDs":null,"name":"Amanda Riffo","show-type":"Group","BeginDate":"2013-09-21","EndDate":"2013-10-26","Title":"B.A.B.E - The Best Artists Books and Editors","city":"Paris","country":"France","galleryID":"10825","organizer":"Immanence, espace d'art contemporain","type":"Public Institution"},{"id":"106812","mergedIDs":null,"name":"Amanda Riffo","show-type":"Solo","BeginDate":"2008-06-14","EndDate":"2008-07-27","Title":"Chute \/ L\\'invisible","city":"Paris","country":"France","galleryID":"7713","organizer":"Galerie Schirman & de Beauc\u00e9","type":"Private Gallery"}]