[{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Group","BeginDate":"2005-07-22","EndDate":"2005-08-31","Title":"De sculptura","city":"Salzburg","country":"Austria","galleryID":"7624","organizer":"Galerie Nikolaus Ruzicska","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Group","BeginDate":"2007-06-19","EndDate":"2007-07-13","Title":"\"LES UNS ET LES AUTRES\"","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"1238","organizer":"Galerie Steinek","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Group","BeginDate":"2009-01-28","EndDate":"2009-03-07","Title":"Dark Side of the Moon","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"248","organizer":"Galerie Martin Janda","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-13","EndDate":"2009-12-17","Title":"Fleuves","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"2030","organizer":"Gandy Gallery","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Group","BeginDate":"2009-09-14","EndDate":"2009-12-17","Title":"Fleuves","city":"Chatou","country":"France","galleryID":"7999","organizer":"cneai =","type":"Public Institution"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Group","BeginDate":"2010-09-25","EndDate":"2011-04-26","Title":"Ich ist ein anderer - Die Kunst der Selbstdarstellung","city":"St. P\u00f6lten","country":"Austria","galleryID":"8511","organizer":"Zeit Kunst Nieder\u00f6sterreich - Landesgalerie F\u00fcr Zeitgen\u00f6ssische Kunst","type":"Public Institution"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Group","BeginDate":"2012-10-16","EndDate":"2012-10-30","Title":"S\u00e9bastien de Ganay  Christian Eisenberger","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"26310","organizer":"DIEAUSSTELLUNGSSTRASSE","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-07-27","Title":"Sweet Home","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"2148","organizer":"H\u00e4usler Contemporary - Munich","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Solo","BeginDate":"2005-09-01","EndDate":"2005-10-01","Title":"S\u00e9bastien de Ganay","city":"Vienna","country":"Austria","galleryID":"1238","organizer":"Galerie Steinek","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-06-05","EndDate":"2007-08-31","Title":"Raum und Zeit [Teil 3|3] - S\u00e9bastien de Ganay","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"2148","organizer":"H\u00e4usler Contemporary - Munich","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-09-09","EndDate":"2011-10-15","Title":"S\u00e9bastien de Ganay - Nothing but a Transit","city":"Munich","country":"Germany","galleryID":"2148","organizer":"H\u00e4usler Contemporary - Munich","type":"Private Gallery"},{"id":"9784","mergedIDs":null,"name":"S\u00e9bastien de Ganay","show-type":"Solo","BeginDate":"2011-12-07","EndDate":"2012-02-11","Title":"S\u00e9bastien De Ganay - Spot On : Portraits","city":"Bratislava","country":"Slovakia","galleryID":"2030","organizer":"Gandy Gallery","type":"Private Gallery"}]