[{"id":"16439","mergedIDs":null,"name":"Jacques Damez","show-type":"Group","BeginDate":"2005-02-11","EndDate":"2005-05-22","Title":"La Photographie \u00e1 l\\'\u00c9preuve","city":"Villeurbanne","country":"France","galleryID":"7491","organizer":"IAC - Institut d'art contemporain Villeurbanne\/Rh\u00f4ne-Alpes","type":"Public Institution"},{"id":"16439","mergedIDs":null,"name":"Jacques Damez","show-type":"Group","BeginDate":"2011-02-16","EndDate":"2011-03-27","Title":"La vie rurale","city":"Lectoure","country":"France","galleryID":"11893","organizer":"Centre de photographie de Lectoure","type":"Public Institution"},{"id":"16439","mergedIDs":null,"name":"Jacques Damez","show-type":"Group","BeginDate":"2012-01-21","EndDate":"2012-04-21","Title":"Sortie de r\u00e9serve(s)","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16439","mergedIDs":null,"name":"Jacques Damez","show-type":"Group","BeginDate":"2013-05-17","EndDate":"2013-07-27","Title":"D\u00e9sir de collection","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"},{"id":"16439","mergedIDs":null,"name":"Jacques Damez","show-type":"Solo","BeginDate":"2007-05-05","EndDate":"2007-07-13","Title":"Tomb\u00e9e des nues..., La nuit des treize lunes, La couleur du noir et blanc","city":"Lyon","country":"France","galleryID":"21459","organizer":"Galerie Le R\u00e9verb\u00e8re","type":"Private Gallery"}]